{
  "After each turn, start the enemy's turn.": "每回合结束后，开始敌方回合。",
  "After each of your turns, allow the enemy to take a turn.": "每当你的回合结束时，允许敌人进行回合。",
  "Dance!": "跳舞！",
  "Change the dance!": "更改舞蹈！",
  "DANCE %1%!": "跳舞 %1%!",
  "DOWN!!!": "倒下！！！",
  "Block off the top section of the arena.": "阻挡竞技场的顶部区域。",
  "An enemy card that blocks off the top section of the arena.": "一张阻挡竞技场顶部区域的敌方卡牌。",
  "Energy Shower": "能量雨",
  "Allow all enemies to teleport.": "允许所有敌人传送。",
  "ATTACK!": "攻击！",
  "Enemy turn attack!": "敌人回合攻击！",
  "Kill the Player.": "击杀玩家。",
  "Just kills the player.": "只是击杀玩家。",
  "LEFT!!!": "左侧！！！",
  "Block off the right section of the arena.": "阻挡竞技场的右侧区域。",
  "An enemy card that blocks off the right section of the arena.": "一张阻挡竞技场右侧区域的敌人卡牌。",
  "Light Fuse": "点燃导火索",
  "Make EVERYTHING Powercells!": "让一切都变成能量块！",
  "An enemy attack that turns every bullet into large power cells. This doesn't seem like an attack?": "一个将每颗子弹转化为大型能量块的敌人攻击。这似乎不是攻击？",
  "Loot!": "战利品！",
  "Place a treasure around the battle field!": "在战场周围放置宝藏！",
  "An enemy card that places loot around the battle field. Collect it to gain another card.": "一张敌方卡牌在战场周围放置战利品。收集它可以获得另一张卡牌。",
  "March": "进军",
  "The player can only move vertically.": "玩家只能垂直移动。",
  "ONLY CAN MOVE VERTICALLY": "仅可垂直移动",
  "NEGOTIATE!": "协商！",
  "Pleade for your life with the Time Demon!": "向时间恶魔乞求你的生命！",
  "DENIAL": "拒绝",
  "Fire bullets that do not give you a turn for 5 seconds.": "发射在5秒内不让你行动的子弹。",
  "Nuclear Blast": "核爆",
  "Knock the player far away and destroy all bullets.": "将玩家击飞并摧毁所有子弹。",
  "Your Chance!": "你的机会！",
  "Collect the large power cell!": "收集大型能量电池！",
  "A LARGE POWER CELL!\\nGET IT!": "一个大型能量电池！\\n获得它！",
  "Teleport to it!": "传送到那里！",
  "INFECT!": "感染！",
  "GROW THE ENEMY POWER!": "增强敌人的力量！",
  "PHASE %1%!": "阶段 %1%!",
  "Quick Step": "快步",
  "The player's movement speed is greatly increased.": "玩家的移动速度大大提升。",
  "MOVEMENT INCREASED": "移动速度提升",
  "Rat Infestation": "鼠疫爆发",
  "Add 3 copies of TOXIC RATS to your discard pile.": "将 3 张毒鼠添加到你的弃牌堆。",
  "Recovery": "恢复",
  "After each turn, heal the boss for 25% of its maximum HP.": "每回合后，为首领回复其最大生命值 %1%。",
  "After each of your turns, heal the boss for 25% of its maximum HP.": "在你的每个回合后，为首领回复其最大生命值 %1%。",
  "RIGHT!!!": "右边！！！",
  "Block off the left section of the arena.": "封锁竞技场的左侧区域。",
  "An enemy card that blocks off the left section of the arena.": "一张封锁竞技场左侧区域的敌方卡牌。",
  "Shimmy": "摇摆",
  "The player can only move horizontally.": "玩家只能水平移动。",
  "ONLY CAN MOVE HORIZONTALLY": "只能水平移动",
  "Slow Dance": "慢舞",
  "The player's movement speed is greatly reduced.": "玩家的移动速度大幅降低。",
  "MOVEMENT SLOWED": "移动速度降低",
  "Smite": "神击",
  "Deal 100 damage.": "造成 %1% 点伤害。",
  "Deals 100 damage to the player.": "对玩家造成 %1% 点伤害。",
  "Split": "分裂",
  "Split into more pieces.": "分裂成更多碎片。",
  "SPLIT!": "分裂！",
  "STUNNED": "眩晕",
  "Skip turn!\\nRecover from stun.": "跳过回合！\\n从眩晕中恢复。",
  "The enemy is stunned! Their turn will be skipped.": "敌人已眩晕！他们的回合将被跳过。",
  "Get the loot!": "获得战利品！",
  "Turn Based": "回合制",
  "Give the player 2 turns every 4 seconds.": "每4秒给玩家2个回合。",
  "UP!!!": "向上！！！",
  "Block off the bottom section of the arena.": "封锁竞技场的底部区域。",
  "An enemy card that blocks off the bottom section of the arena.": "一张阻挡竞技场底部的敌方卡牌。",
  "X Damage": "造成 %1% 点伤害",
  "Deal X*50000000000 damage to the enemy. Use the Extractor!": "对敌人造成 %1% * 50000000000 的伤害。使用提取器！",
  "Deal X*50000000000 damage to the enemy. Reset X and Y.": "对敌人造成 %1% * 50000000000 的伤害。重置 X 和 Y。",
  "Y Damage": "造成 %1% 点伤害",
  "Deal Y*50000000000 damage to the enemy. Use the Extractor!": "对敌人造成 %1% * 50000000000 的伤害。使用提取器！",
  "Deal Y*50000000000 damage to the enemy. Reset X and Y.": "对敌人造成 %1% * 50000000000 的伤害。重置 X 和 Y。",
  "An introduction to Blade Master": "刀剑大师介绍",
  "Blade Master Introduction": "刀剑大师简介",
  "\\nLearn about the Blade Master class.": "\\n了解刀剑大师职业。",
  "As a Blade Master you have cards that emphasize precision, agility, and chaining turns together.": "作为剑术大师，你的卡牌强调精准、敏捷和连续回合。",
  "Blade Masters have a special mechanic called COMBO. If you chain turns closely together your COMBO increases making cards more powerful.": "剑术大师拥有一个特殊机制，名为COMBO。如果你能紧密地连接回合，你的COMBO会增加，使卡牌更强大。",
  "If you wait too long between turns or take damage you will lose your COMBO.": "如果你在回合之间等待时间过长或受到伤害，你将失去COMBO。",
  "Because you want a high COMBO you need a higher level of spacial awareness.": "因为你想拥有高的COMBO，你需要更高的空间感知能力。",
  "You can't just mindlessly shoot at something until it dies.": "你不能只是无脑地射击某物直到它死亡。",
  "This right here is the most important thing. A large power cell next to a small power cell.": "这才是最重要的。一个大型能量单元旁边是一个小型能量单元。",
  "You should be looking for these because these keep your COMBO alive!": "你应该寻找这些，因为它们能维持你的COMBO！",
  "Teleport into the large power cell, take your turn, and then immediately grab the small power cell to teleport somewhere else.": "传送到大型能量单元，进行你的回合，然后立即抓取小型能量单元并传送到其他地方。",
  "Keeping your COMBO going can allow you to kill enemies without even taking any damage.": "维持你的COMBO可以让你在不受到任何伤害的情况下杀死敌人。",
  "Overall, be aware of your surroundings, chain turns together, and maximize the number of turns you take.": "总的来说，要注意周围环境，连接回合并最大化你所采取的回合数。",
  "Good luck Deck builder. I hope my advice is useful.": "祝你好运卡组构建者。我希望我的建议对您有所帮助。",
  "A story event found in a campaign.": "在战役中发现的故事事件。",
  "The Rift": "裂隙",
  "Help Atlas close the Rift.": "帮助阿特拉斯关闭裂隙。",
  "> You find yourself back in Atlas' library. How did you get here?": "> 你发现自己回到了阿特拉斯的图书馆。你是怎么来到这里的？",
  "> You got so deep into the Void that you are having trouble remembering what happened...": "> 你深入虚空，以至于很难记住发生了什么……",
  "Deck builder, I never expected you to get as far as you did.": "卡组构建者，我从未想过你会走到这一步。",
  "You have made it to a rift. A tear in the Void which releases the corruption.": "你已经到达了一个裂隙。虚空中释放腐蚀的裂缝。",
  "Getting this far.. You must be experiencing high amounts of corruption.": "能走到这一步……你一定正在经历大量的腐蚀。",
  "Are you experiencing any strange distortions?": "你是否正在经历任何奇怪的扭曲？",
  "Y3s": "S1",
  "I think so?": "我觉得可以？",
  "I don't know": "我不知道",
  "Hmm, that is unfortunate.": "嗯，那很不幸。",
  "Should I really be putting you in so much danger?": "我真的应该让你陷入这么危险的境地吗？",
  "High exposure to corrupt beings puts you at risk for getting corrupt yourself.": "大量接触腐败生物会使你自身也面临被腐化的风险。",
  "You have to be careful. Building a powerful deck and killing enemies quickly is the only way to reduce corruption.": "你必须小心。建立强大的牌组并快速消灭敌人是减少腐化的唯一方法。",
  "But defeating enemies alone may not even be enough...": "但仅仅击败敌人可能还不够...",
  "Just defeating individual enemies makes a negligible difference.": "仅仅击败单个敌人几乎没有效果。",
  "We must go for the source and close off the rift. You have to go back there.": "我们必须找到源头并关闭裂隙。你必须回到那里。",
  "The problem is the rift has released an extreme amount of corruption in this part of the Void.": "问题在于裂隙释放了大量的腐蚀到虚空的这一部分。",
  "It will have very strong effects on everything around here. You must go as fast as you can.": "它会对周围的一切产生非常强烈的影响。你必须尽快行动。",
  "And the enemies here will also be much more difficult..": "而且这里的敌人也会更加困难...",
  "Unfortunately, it looks like the rift destroyed your deck. I have a few of my own, which one would you like?": "不幸的是，看起来裂隙摧毁了你的牌组。 我有一些自己的，你想要哪一个？",
  "Flame Deck": "火焰牌组",
  "Nuclear Deck": "核能牌组",
  "Space Deck": "空间牌组",
  "Autonomous Deck": "自主牌组",
  "Precision Deck": "精准牌组",
  "Balance Deck": "平衡牌组",
  "Health Points (HP)": "生命值 (HP)",
  "Burns": "燃烧",
  "Fusion Points (FP)": "融合点 (FP)",
  "Critical Hit Chance (CHC)": "暴击几率 (CHC)",
  "Critical Damage Multiplier (CDM)": "暴击伤害倍数 (CDM)",
  "COMBO": "连击",
  "Energy": "能量",
  "Fragile": "易碎",
  "Flare": "闪耀",
  "One-Shot": "一击",
  "Enflame": "燃烧殆尽",
  "Great choice.": "不错的选择。",
  "On your way to the Rift you will meet {name}, the engineer of the Void. They will explain how to close rifts.": "在前往裂隙的途中，你将遇到{name}，虚空的工程师。他们会向你解释如何关闭裂隙。",
  "Now get going!": "现在出发吧！",
  "Special Tools": "特殊工具",
  "Learn how to close the Rift.": "学习如何关闭裂隙。",
  "> You find yourself in a garage filled with machines and computer parts.": "> 你发现自己身处一个堆满机器和电脑零件的车库里。",
  "Hello?": "你好？",
  "Anyone here?": "有人吗？",
  "Hello?!": "你好？！",
  "> A person appears out of the piles of junk. They are very dirty from the junk.": "> 一个身影从一堆垃圾中出现。他们因为垃圾而显得非常脏。",
  "Dirty Person": "肮脏的人",
  "You must be the deck builder! Atlas told me you would be coming.": "你一定是牌组构建者！阿特拉斯告诉我你会来的。",
  "{name}": "{name}",
  "My name is {name}! I hear you are trying to close up that rift.": "我的名字是{name}！我听说你在试图关闭那个裂缝。",
  "Well luckily I have just the right tool for you!": "好吧，幸运的是，我有适合你的工具！",
  "Drum roll please…..": "请敲鼓…..",
  "Drum": "鼓",
  "*drum roll sound*": "*鼓声*",
  "The decompiler!": "反编译器！",
  "This amazing tool takes the random garbage that is corrupt beings, and turns it back into the finely crafted characters, places, and other things that they were before.": "这个惊人的工具将那些随机的垃圾般的腐化生物，转化回它们曾经精致的角色、地点和其他事物。",
  "It's a little counter intuitive, but using this you can close rifts.": "这有点反直觉，但使用它可以关闭裂隙。",
  "All you have to do to power the decompiler is expose it to enough corruption.": "为了解锁反编译器，你只需要将其暴露于足够的腐化之下。",
  "Having it with you while you defeat enemies will add power to it.": "在击败敌人时携带它会为其增加能量。",
  "Once it's fully powered; return to the rift. Open the rift, run the decompiler, and then it does all the work for you.": "一旦完全充满能量，返回裂隙。打开裂隙，运行反编译器，然后它就会为你完成所有工作。",
  "As long as there is enough power, the rift will close and that sector of the Void will be restored. Make sense?": "只要有足够的能量，裂隙将会关闭并且该虚空区域将被恢复。明白了吗？",
  "Do you have any questions?": "你有什么问题吗？",
  "Other sectors?": "其他领域？",
  "Corruption/Void?": "腐化/虚空？",
  "Nope...": "没有…",
  "I'll let you keep the decompiler for your other adventures.": "我会让你保留反编译器用于其他的冒险。",
  "If you defeat enough enemies you will be able to close Rifts all across the Void.": "如果你击败足够多的敌人，你将能够关闭虚空中的裂隙。",
  "This will be the most effective way to make an impact on the corruption.": "这将是影响腐化的最有效方法。",
  "Just make sure not to use a decompiler on me!": "请确保不要对我使用反编译器!",
  "It would be illegal haha!": "这会是非法的哈哈!",
  "Atlas is really trying to get you to “defeat” the corruption huh.": "阿特拉斯真的想让你“击败”腐化，是吗。",
  "Very few people understand the true nature of this world.": "很少有人理解这个世界的真实本质。",
  "Things becoming corrupt is unavoidable.": "事物被腐化是不可避免的。",
  "But that fate does not mean it isn't worth trying to fix things or creating things here in the first place.": "但那个命运并不意味着不值得尝试修复事物或在这里创造事物。",
  "The Void is inconsistent. Atlas has probably given you an entire lecture at the start about how it can be filled with anything and everything.": "虚空是不一致的。阿特拉斯可能一开始就给你讲了一整篇关于它可以被任何东西填满的讲座。",
  "That is true, but with one key limitation.": "那是真的，但有一个关键限制。",
  "Eventually everything will become corrupt and be forgotten in this endless expanse of space.": "最终一切都会腐化并在无尽的空间中被遗忘。",
  "While something exists here, we just have to hope that it has some sort of impact on those who experience it.": "只要有些东西存在于此，我们只能希望它对经历过它的人产生某种影响。",
  "Wow, that got really philosophical. Anyway, do you have any other questions?": "哇，这变得非常哲学了。 无论如何，你还有其他问题吗？",
  "Ok great!": "好的，很好！",
  "Well it's time for you to go on your murder rampage to charge up that decompiler.": "好吧，现在该让你开始屠杀来为那个反编译器充电了。",
  "Also, I know Atlas probably told you to come find me.": "另外，我知道阿特拉斯可能告诉你来找我。",
  "There is one other person in this part of the Void that you will want to meet.": "虚空中这一部分还有另一个人你想见。",
  "Good luck deck builder..": "祝你好运牌手…",
  "A Second Choice": "第二个选择",
  "What should you do?": "你该怎么做？",
  "> You find yourself in a dark room. A person is curled up in the corner facing a wall.": "> 你发现自己身处一个黑暗的房间。一个人蜷缩在角落里，面对着墙。",
  "Wall Person": "墙边人",
  "Hehe the options.. I can see them all...": "呵呵，选项……我全看到了……",
  "Do they actually think their choices make a difference?": "¿他们真的认为他们的选择有区别吗？",
  "Do the paths ever diverge?": "¿道路会分歧吗？",
  "> This person seems to be talking to himself.": "> 这个人似乎在自言自语。",
  "> What should I do?": "> 我该怎么办？",
  "Wait here": "等在这里",
  "Talk to them": "和他们说话",
  "ANOTHER ONE!": "又一个！",
  "> The person jumps up from the corner and faces you.": "> 那个人从角落跳起来面对你。",
  "You thought you had a choice that could make a difference, but it was really all an illusion.": "你以为你有能够产生影响的选择，但那实际上只是幻觉。",
  "All the paths lead to the same place. There was no choice at all.": "所有道路都通向同一个地方。根本没有选择。",
  "The Void is fulled with people who hold the power to manipulate others. I will show you..": "虚空充满了拥有操纵他人的力量的人。我会让你看看…",
  "Do you really want to save the Void from the corruption?": "你真的想从腐败中拯救虚空吗？",
  "YES YES YES YES YES YES YES YES YES YES YES YES YES": "是 是 是 是 是 是 是 是 是 是 是 是 是",
  "That is Atlas' goal. People can very easily manipulate you into doing whatever they want.": "那是阿特拉斯的目标。人们可以很容易地操纵你做任何他们想让你做的事情。",
  "But now you actually do get to make a choice for yourself.": "但现在你真的可以为自己做出选择。",
  "You can close the rift with the decompiler or jump into it; fueling the corruption.": "你可以用反编译器关闭裂缝，或者跳入其中；助长腐败。",
  "The corruption will destroy us all eventually anyway.": "腐败最终会摧毁我们所有人。",
  "Why tDy to f1ght It?": "¿为什麽要抵抗它？",
  "If it is going to destroy everything here anyway?": "¿如果它反正要摧毁这里的一切呢？",
  "HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA": "哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈",
  "I can feel it flowing through me!": "我能感觉到它流淌在我的身体里！",
  "Go now... Make your choice...": "现在走…做出你的选择…",
  "AHHHHHHHH!": "啊啊啊啊啊啊!",
  "The last shot.": "最后一击。",
  "Final Shot": "最终射击",
  "Your last chance to beat the Corruption.": "你最后的机会去打败腐蚀。",
  "Deck Developer!": "牌组开发者！",
  "I don't exactly know what just happened. But whatever it was it was felt all across the Void!": "我不太清楚刚才发生了什么。但无论是什么，整个虚空都感受到了！",
  "I think you just survived the corruption. It took over you...": "我想你刚刚逃过了腐蚀。它占据了你...",
  "And they absorbed it!": "他们吸收了它！",
  "Can you not finish my sentences?!?": "你能别替我把话说完吗?!?",
  "Can you not do this now!? The Deck Developer has one last chance to beat this thing!": "你现在就不能这样做吗！？牌组开发者还有最后一次机会打败这个东西！",
  "We have more control now, you'll be able to draft a deck instead of using the garbage one.": "我们现在有更多控制权，你将能够构建一个套牌而不是使用那个垃圾套牌。",
  "Combine your deck building skills with your card development skills and you can win this!": "结合你的套牌构筑技巧和卡牌开发技巧，你就能赢！",
  "It affects everyone differently.": "它对每个人都有不同的影响。",
  "> You find yourself back in Drew's art gallery.": "> 你发现自己回到了德鲁的艺术画廊。",
  "> All the paintings thrown onto the ground.": "> 所有绘画都扔在地上了。",
  "> Who could have done this?": "> 谁能做这件事？",
  "> Drew is sitting on the ground next to a painting.": "> Drew 坐在画旁的地板上。",
  "I.. I. I.. I don't know whats going on...": "我… 我。我… 我不知道发生了什么…",
  "I can't control what is happening. I don't know what is happening...": "我无法控制正在发生的事情。我不知道发生了什么…",
  "I.. I was just fine a minute ago!": "我… 我刚才还好好的！",
  "My mind is running in circles.. I was just looking at one of my paintings and something happened.": "我的思绪混乱不堪……我只是看着我的画作，然后发生了一些事情。",
  "I started panicking, and the more I thought the worse it became.": "我开始惊慌失措，越想越糟。",
  "I'm stuck in a loop of horrible thoughts..": "我被困在可怕的思绪循环中……",
  "Am I going to die? Should I go to a hospital?": "我要死了吗？我应该去医院吗？",
  "How can I stop this? I just want to get out of this...": "我该如何阻止这一切？我只想摆脱困境……",
  "Why does this happen to me...": "为什么这会发生在我身上…？",
  "I think my obsession with the corruption is what causes it.": "我认为我对腐蚀的痴迷是导致这一切的原因。",
  "But I think I'm feeling better...": "但我觉得我感觉好多了…",
  "The corruption affects us all in different ways.": "腐蚀以不同的方式影响着我们所有人。",
  "I guess that is what it does to me...": "我想这就是它对我的影响…",
  "Thank you for just being here. It really does help, even if there isn't much you can do.": "谢谢你就在这里。这真的有帮助，即使你不能做太多。",
  "You should get going...": "你应该动身了...",
  "The Final Battle": "最终战斗",
  "Finish off the corruption.": "消灭腐蚀。",
  "Something is wrong again!": "有什么地方又不对劲了！",
  "There was supposed to be a super elite enemy here before the Rift.": "在裂隙之前，这里应该有一个超级精英敌人。",
  "I wrote it right here on my map, two impossible fights that drop keys, two doors, that Campfire event, and then one final super elite enemy.": "我把它写在了我的地图上：两场不可能的战斗掉落钥匙，两扇门，那个营火事件，然后是最后一个超级精英敌人。",
  "Has to be one of {name}'s bugs again!": "肯定又是{name}的漏洞！",
  "Well I guess there is no way to finish this.": "好吧，我想没有办法完成这个了。",
  "Mysterious Voice": "神秘的声音",
  "Giving up so easily Atlas?": "亚特拉斯，你这么容易放弃吗？",
  "Who said that?!!": "谁说的？！",
  "I am the one who broke your map.": "我才是那个破坏你地图的人。",
  "I sabotaged the Decompiler to, unleashing the power of your Deck Builder.": "我破坏了反编译器，释放了你的套牌构建器的力量。",
  "I am the source of the corruption.": "我是腐败的源头。",
  "Why are you doing this?": "你为什么要这么做？",
  "You don't have power over the Void.": "你无法掌控虚空。",
  "And neither do I.": "我亦然。",
  "The only one here who does is the Developer.": "唯一能做到的人是开发者。",
  "They have the power to make anything. They must work around the limitations we have created but can ultimately control the Void.": "他们拥有创造任何事物的力量。他们必须规避我们设定的限制，但最终可以掌控虚空。",
  "With their new found power they can take even the worst deck and turn it into something great!": "凭借他们新获得的力量，他们可以将最糟糕的卡组变成伟大的东西！",
  "To prove this I will replace their deck with something that is complete garbage.": "为了证明这一点，我会用完全垃圾的东西替换他们的卡组。",
  "And they will fight me.": "他们会与我战斗。",
  "Another game developer once gave me a bit of advice. If you can develop a game with a square moving around the screen then you know enough to make anything.": "一位游戏开发者曾经给我一些建议。如果你能开发一个正方形在屏幕上移动的游戏，那么你就知道如何制作任何东西。",
  "Let's see if you are as good of a developer as them. Prove to me that you have what it takes!": "让我们看看你是否像他们一样优秀。证明你有能力做到！",
  "Return to Duck": "返回鸭子",
  "You did it Deck Builder, you really did become a worthy Deck Developer!": "你做到了，牌组构建者！你真的成为了一个合格的牌组开发者！",
  "I really do hope that you enjoyed your journey.": "我真心希望你享受了这段旅程。",
  "Because this is the end.": "因为这就是终点。",
  "The Void, it really is full of anything and everything.": "虚空，它确实充满了各种各样的东西。",
  "Anyone can contribute to it.": "任何人都可以为之贡献。",
  "If this journey through the Void inspires anyone to go and fulfill their dreams to create something...": "如果这段穿越虚空的旅程激励了任何人为实现创造梦想而努力...",
  "Then it was a success.": "那么这就算成功了。",
  "Thank you for helping us all realize this.": "感谢你帮助我们所有人意识到这一点。",
  "I hope this advice was useful. :)": "我希望这个建议对你有用。 :)",
  "Epilogue": "尾声",
  "Where did that go?": "它去哪儿了？",
  "Hey Atlas, have you seen my Rubber Duck?": "嘿，阿特拉斯，你见过我的橡皮鸭吗？",
  "Rubber Duck!?! Why do you need one of those?": "橡皮鸭？！ 你为什么需要那个？",
  "I've been trying to figure out the bug with the Decompiler.": "我一直在尝试弄清楚反编译器中的漏洞。",
  "And how does a Rubber Duck help you with that?": "那橡皮鸭怎么能帮助你呢？",
  "It's a thing. It's called rubber duck debugging.": "这是一种方法。 它被称为橡皮鸭调试法。",
  "When you have a bug that you're trying to fix you explain the problem to the duck.": "当你试图修复一个漏洞时，你向鸭子解释这个问题。",
  "Give the duck as much detail as possible.": "尽可能多地给鸭子提供细节。",
  "And through you explaining the problem to the duck you figure out what the bug is.": "通过你向鸭子解释问题，你会弄清楚漏洞是什么。",
  "So it's an excuse to explain why you are talking to yourself?": "所以这只是一个解释你自言自语的借口吗？",
  "It really does work.": "它真的有效。",
  "You should try it sometime.": "你应该偶尔尝试一下。",
  "Might help with making your maps.": "或许可以帮助你制作地图。",
  "Huh": "嗯哼.",
  "Well, we need to find that duck then.": "好吧，那么我们需要找到那只鸭子。",
  "I'll help you look for it.": "我会帮你找找。",
  "Thank you": "谢谢你.",
  "Its got to be somewhere around here.": "它一定在这里附近。",
  "No problem": "没问题.",
  "Also {name}, I'm really sorry for being such an asshole. I just wanted the deck builder to have a good time...": "还有 {name}，我真的很抱歉像个混蛋一样。我只是希望卡组构建者玩得开心...",
  "It's no problem. You're just passionate about the stuff you make. I really admire that.": "没关系。你对你所做的事情充满热情。我真的很钦佩。",
  "Thanks mate. You make some pretty cool stuff too!": "谢谢伙计。你做的东西也很酷！",
  "I'll go look for the duck over here..": "我去那边找鸭子看看。",
  "Void Fragments": "虚空碎片",
  "Discover your final ability.": "发现你的最终能力。",
  "> You find yourself back in {name}'s garage. The decompiler didn't work...": "> 你发现自己回到了 {name} 的车库。反编译器没有用...",
  "{name}!!!": "{name}！",
  "What the hell happened!?!": "到底发生了什么！？",
  "The Deck Builder was supposed to close the rift!": "卡组构建者应该关闭裂缝！",
  "Well.": "好吧。",
  "It broke.": "它坏了。",
  "And the Deck Builder just put it back together..": "而且卡组构建者只是把它重新组合了起来…",
  "And made something entirely new..": "并且创造出全新的东西…",
  "I think your deck builder is a whole lot more powerful than any of us thought.": "我认为你的卡组构建者比我们想象的强大得多。",
  "What do you mean?": "你是什么意思？",
  "They're not just a deck builder.": "他们不仅仅是卡组构建者。",
  "They're a deck developer.": "他们是卡组开发者。",
  "How.. is that any different?": "怎么…这有什么不同呢？",
  "They can create their own cards, out of the cards that they already have.": "他们可以利用已有的卡牌创造自己的卡牌。",
  "With that power, they can create anything.": "凭借那股力量，他们可以创造任何事物。",
  "They don't need any of my cards, or your maps.": "他们不需要我的卡牌，也不需要你的地图。",
  "They can beat any enemy. Do anything and everything as you would say.": "他们能击败任何敌人。就像你所说的那样，为所欲为。",
  "Hmm... Can beat anything you say...?": "嗯……你能打败你说的一切吗…？",
  "I could make a map built around these new powers!": "我可以用这些新力量制作一张地图！",
  "Give me one more chance! I have some really cool ideas!": "给我一次机会！我有一些很酷的点子！",
  "Fine, you can have one more map. Just don't add any new bugs!": "好吧，你可以再做一张地图。但别再添加新的漏洞了！",
  "Here we go!": "我们开始了！",
  "Atlas' Mistake": "阿特拉斯的失误",
  "Venture into undiscovered sections of the Void.": "冒险进入虚空的未探索区域。",
  "> You find yourself back in Atlas' Library for the last time.": "> 你最后一次回到了阿特拉斯的图书馆。",
  "Welcome back Deck Builder.": "欢迎回来牌组构建者。",
  "Ehh.. I mean Deck Developer.": "呃…我的意思是牌组开发者。",
  "It doesn't flow as well, Deck Builder sounds much better.": "听起来不太顺畅，牌组构建者听起来更好。",
  "Don't let engineers name things...": "别让工程师来命名……",
  "Anyway, this map I've carefully crafted. To put to test all of your deck developing abilities.": "无论如何，这是我精心制作的地图。为了测试你所有的牌组构建能力。",
  "Some fights may even seem impossible with this deck!": "有些战斗可能用这个牌组看起来甚至不可能！",
  "Hang on a second... The deck I made is missing!": "等一下……我做的牌组不见了！",
  "Let me fix this, I'll be right back.": "让我来修复它，我马上回来。",
  "> Atlas rushes off.": "> 阿特拉斯急忙跑开了。",
  "{name}!!! What the hell is happening?!?": "{name}!!! 到底发生了什么？！?",
  "Where did the deck I made for the Deck Builder go?!?!": "我为牌组构建器制作的牌组去哪儿了？？？",
  "First off, they're the Deck Developer. It's much better.": "首先，他们是牌组开发者。 更好。",
  "And second, I dunno.": "还有第二点，我不知道。",
  "Pull cards from somewhere else. The new ones didn't get finished.": "从别处抽卡。 新卡还没完成。",
  "Fine! I'll deal with it!": "好吧！ 我来处理！",
  "Thank you for your patience.": "感谢您的耐心。",
  "I'm just going to get cards from the last deck you had, legendaries might be OP so I'll trim those, and maybe throw some extras on top.": "我只是从你上次的牌组中获取卡片，传奇卡可能会太强，所以我将削减它们，也许在上面放一些额外的。",
  "With the Extractor you should be fine!": "有了提取器你就没事了！",
  "Good luck Deck Developer, go develop some cards!": "祝你好运牌组开发者，去开发一些卡片吧！",
  "A event discovered fighting a boss.": "发现与Boss战斗的事件。",
  "Deadly Dance": "致命舞蹈",
  "An encounter with the Hypnotic Dancer!": "遭遇催眠舞者！",
  "YOU REALLY THINK YOU CAN BEAT ME?!?": "¿你真的认为你能打败我吗？",
  "WELL SHOW ME WHAT KIND OF MOVES YOU HAVE!": "那么展示一下你的实力吧！",
  "DANCE! DANCE! DANCE! DANCE! DANCE! DANCE! DANCE! DANCE! DANCE! DANCE! DANCE! DANCE!": "跳舞！ 跳舞！ 跳舞！ 跳舞！ 跳舞！ 跳舞！ 跳舞！ 跳舞！ 跳舞！ 跳舞！ 跳舞！ 跳舞！",
  "HAHAHAHAHHAHAHAHHHAHAHHAHAHAHHAHA": "哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈",
  "Encore": "安可",
  "You got moves...": "你很会动…",
  "NOW GET OUT ON THE DANCE FLOOR!!": "现在去舞池吧！!",
  "Negotiate!": "谈判！",
  "Pleade for your life!": "恳求你的生命！",
  "Hey hey buddy that really hurts!": "嘿，伙计，这真的好痛！",
  "How about we make a deal here?": "我们这里做个交易怎么样？",
  "Come on you know you want to win this fight... Do what I want and I'll let you live!": "来吧，你知道你想赢得这场战斗… 按照我的意愿去做，我会让你活下去！",
  "Hmm what should I ask for?": "嗯，我应该要求什么？",
  "How about you give me some of your **Health Points (HP)**? I think 250 would be nice!": "你给我一些你的**生命值(HP)**怎么样？ 我觉得250就不错！",
  "> The boss hits you hard!": "> 老板狠狠地击打你!",
  "How about I give you a bunch of curses? Like 10 of them! HAHAHA": "我给你一堆诅咒怎么样？ 像10个这样的！ 哈哈哈哈哈",
  "> The boss gives you 10 curses...": "> 老板给了你10个诅咒...",
  "What if I got twice as big?": "如果我变得两倍大呢？",
  "> The boss grew in size..": "> 老大变大了…",
  "What if I delayed your next turn for 30 seconds?": "如果我延迟你的回合 %1% 秒呢？",
  "> You feel much slower...": "> 你感觉慢了很多…",
  "What if I made my orbiters WAY faster?": "如果我的轨道器变得快得多呢？",
  "> The boss feels much faster..": "> 老大感觉快多了…",
  "What if I shot way bigger bullets?": "如果我发射更大的子弹呢？",
  "> The boss reloads their weapons...": "> 老大正在重新装填武器…",
  "How about I place a bunch of lasers?": "怎么样，我放一堆激光炮？",
  "> The arena fills with lasers!": "> 竞技场充满了激光！",
  "What if you only had 30 seconds left before you died?": "如果你只剩下30秒的生命会怎么样？",
  "> You feel a sense of Impending Doom...": "> 你感到一种迫在眉睫的厄运…",
  "Wow thank you generous Deck Builder!": "哇，感谢你慷慨的牌组构建者！",
  "I guess I won't violently murder you now!": "我想我不会现在暴力地谋杀你了！",
  "You are really good at negotiating! I'll even hit myself a little to give you a chance!": "你真的擅长谈判！ 我甚至会稍微打自己一下，给你一个机会！",
  "You are alright at negotiating but could have done better...": "你谈判得还行，但可以做得更好…",
  "Now let's get back to this fight...": "现在让我们回到这场战斗吧…",
  "Alright, I'll ask for something else..": "好吧，我会要求其他东西…",
  "Grrr.. Fine! I'll give you another chance...": "格尔…好吧！ 我会给你另一个机会…",
  "You really are starting to piss me off! You get one more chance.": "你真的开始惹恼我了！ 你还有一次机会。",
  "Is that how it's going to be?! PREPARE TO FACE YOUR DEATH!!!": "难道就到这里吗？！准备好迎接死亡吧！！！",
  "An introduction to Fusion Draft": "融合选秀简介",
  "Fusion Draft Introduction": "融合选秀介绍",
  "\\nLearn about Fusion Draft.": "\\n了解融合选秀。",
  "Fusion Draft is not its own class.": "融合选秀不是一个独立的职业。",
  "But instead you get to create your own deck made from a combination of all the classes.": "而是你可以从所有职业的组合中创建你自己的牌组。",
  "Anything can happen!": "一切皆有可能！",
  "Fusion Draft is also a great mode for discovering cards you may have missed to fill up the Card Index.": "融合选秀也是一个发现你可能错过的卡牌以填满卡牌索引的好模式。",
  "But there is no new mechanics here, just find new synergies that wouldn't be possible in the individual classes.": "但这里没有新的机制，只是找到在各个职业中不可能出现的新协同效应。",
  "One of my favorites is shooting a lot of bullets with Gun Slinger and then manipulating them with Time Turner cards.": "我最喜欢的是用枪侠射出大量的子弹，然后用时间转化卡牌来操纵它们。",
  "I won't spoil everything! There is a lot more for you to find on your own.": "我不会剧透一切！还有更多东西等你自行发现。",
  "Anyway, that is about it. Good luck Deck builder!": "总之，差不多就是这样了。祝你卡组构建师好运！",
  "Get advice from the Duck.": "从鸭子那里获得建议。",
  "Duck's Advice": "鸭子的建议",
  "\\nGet advice from the Duck": "\\n从鸭子那里获得建议",
  "> You just died, was that fight even possible?": "> 你刚刚死亡，那场战斗甚至有可能吗？",
  "Did you really think you could kill that? Pathetic.": "你真的以为你能杀死那个东西吗？可悲。",
  "You still have another impossible enemy to defeat.": "你还有另一个不可能击败的敌人。",
  "Atlas, {name}, they think you are powerful enough to defeat the corruption.": "阿特拉斯，{name}，他们认为你足够强大以战胜腐化。",
  "They think this is all some game that they have control over. They are wrong.": "他们认为这只是一个他们可以控制的游戏。他们是错的。",
  "I am the one with control over the Void and the corruption.": "我是控制虚空和腐化的存在。",
  "But your journey has entertained me.": "但你的旅程让我感到有趣。",
  "So I'll give you a hint that will help you get past this section.": "所以我给你一个提示，帮助你通过这一关卡。",
  "You need to have a deck that can deal negative damage and that can manipulate enemy turns.": "你需要一副能够造成负面伤害并操纵敌人回合的牌组。",
  "You can figure out the details.": "你可以弄清楚细节。",
  "I'm only helping you because I think Atlas is doing a shit job.": "我只是因为我认为阿特拉斯做得一塌糊涂才帮助你。",
  "> The Duck fades away...": "> 鸭子渐渐消失...",
  "An introduction to Electromancer": "电能师介绍",
  "Electromancer Introduction": "电能师入门",
  "\\nLearn about the Electromancer class.": "\\n了解电能师职业。",
  "Electricity is a powerful thing...": "电力是一种强大的力量...",
  "Nature uses it to cleanse the planet and we use it for basically everything. You can harness ENERGY to power your cards and defeat your enemies.": "自然用它来净化地球，而我们几乎在所有事情上都使用它。你可以利用ENERGY为你的卡牌提供能量并击败敌人。",
  "Electromancer specializes in building up ENERGY and using it to deal damage over time.": "电能法师擅长积累ENERGY并在一段时间内造成伤害。",
  "Energy gradually depletes over time. When you have a energy beam connected to something it can provide quite the shock!": "能量会随着时间逐渐耗尽。当你有能量光束连接到某物时，它会带来相当大的冲击!",
  "But energy is dependent on time. You need to take your time between turns, dodge bullets, and let your energy beams do damage.": "但能量依赖于时间。你需要回合之间花点时间，躲避子弹，让你的能量光束造成伤害。",
  "When time is paused during your turn ENERGY is not used!": "当你在回合中暂停时间时，ENERGY不会被使用!",
  "But you must be careful as taking damage can break your energy beams!": "但你必须小心，因为受到伤害会破坏你的能量光束！",
  "Unlike Gun Slinger or Blade Master you do not have easy mobility and must hone your skills at dodging bullets.": "与枪侠或刀剑大师不同，你没有简单的移动能力，并且必须磨练你躲避子弹的技巧。",
  "Connect beams, build up energy, and take time between turns to unload your damage!": "连接光束，积累能量，并在回合之间花时间来倾泻你的伤害!",
  "Remember, energy can be incredibly powerful.": "记住，能量可以变得非常强大。",
  " I hope my advice is useful. Good luck Deck builder.": "我希望我的建议对您有帮助。祝您好运牌组构建者。",
  "An introduction to Gun Slinger": "枪手介绍",
  "Gun Slinger Introduction": "枪手职业介绍",
  "\\nLearn about the Gun Slinger class.": "\\n了解枪手职业。",
  "Sometimes you have problems that only can be solved if you start BLASTING.": "有时您会遇到只有通过猛烈射击才能解决的问题。",
  "As a Gun Slinger you have a lot of tools in your arsenal.": "作为一名枪手，您的武器库中有许多工具。",
  "Pistols": "手枪",
  "Rifles": "步枪",
  "Shotguns": "霰弹枪",
  "And plenty more!": "以及更多！",
  "Critical hits and gaining Fusion Points can get you powerful enough to get kills in a single shot!": "暴击和获得融合点数可以让你变得足够强大，一击必杀！",
  "Remember, gaining multiple copies of a single card allows them to fuse and gains Fusion Points.": "记住，获得同一张卡牌的多个副本可以使它们融合并获得融合点数。",
  "Fusion Points don't always increase attack damage at the same rate. Some cards scale well with Fusion Points, others with Burns. ": "融合点数并不总是以相同的速度增加攻击伤害。有些卡牌与融合点数配合良好，有些则与燃烧配合良好。",
  "To build the most powerful deck you need to find cards that synergize well together.": "要构建最强大的套牌，你需要找到那些协同作用良好的卡牌。",
  "An event to let you know about the GX Games demo.": "一个通知你GX游戏演示活动的事件。",
  "Beta": "测试版",
  "An event to let you know about the Beta.": "一个通知你有关测试版的活动。",
  "Strange Character": "奇怪的角色",
  "Hello! Welcome to Decks of Dexterity!\\n%1% to advance dialog.": "你好！欢迎来到敏捷牌组！\\n按 %1% 推进对话。",
  "Before we get into the game, I wanted to let you know that this game is still under development!": "在开始游戏之前，我想让你知道这个游戏仍在开发中！",
  "For example, I can't even talk properly!\nI just make this weird humming sound!": "例如，我甚至不能好好说话！\n我只是发出奇怪的嗡嗡声！",
  "Even though I sound like a villager, I have something really important to tell you.": "即使听起来像个村民，我有些非常重要的事情要告诉你。",
  "If you would like to try...": "如果你想尝试...",
  "--- THE SUPER SECRET BETA VERSION! ---": "--- 超级秘密测试版！ ---",
  "You should join the Decks of Dexterity Discord server!": "你应该加入“敏捷牌组”Discord服务器！",
  "If you have bugs or performance issues the download beta version likely will run better than in a browser. Discord is also the best place to report bugs!": "如果你有bug或性能问题，下载的测试版可能比在浏览器中运行得更好。 Discord也是报告bug的最佳场所！",
  "That is really it. If you enjoy this demo, or find a bug, join the Discord server on the main menu!": "就这些了。 如果你喜欢这个演示版本，或者发现bug，请加入主菜单中的Discord服务器！",
  "Thank you for playing! I hope you have a fun time! :D": "感谢您的游玩！ 希望您玩得开心！:D",
  "Negotiation": "谈判",
  "Negotiate for better prices.": "协商以获得更好的价格。",
  "You approach one of the traders at the Exchange...": "你走近交易所的交易者之一…",
  "Gun-toting": "持枪的",
  "Trigger Happy": "喜好扣扳机的",
  "Old-fashioned": "老式",
  "Armed": "武装",
  "Loaded": "装填",
  "Patient": "耐心",
  "Balanced": "平衡",
  "Stone-cold": "冷酷无情",
  "Violent": "暴力",
  "Assassin": "刺客",
  "Surgical": "手术般精准的",
  "Energetic": "精力充沛的",
  "Energized": "充满活力的",
  "Magical": "魔法的",
  "Stunning": "惊人的",
  "Electrical": "电动的",
  "Charged": "带电的",
  "Genius": "天才",
  "Unstable": "不稳定的",
  "Confused": "迷惑",
  "Speedy": "迅速的",
  "Timely": "及时的",
  "Glitchy": "故障的",
  "Welcome to my Exchange deck builder. What do you want?": "欢迎来到我的交换牌组构建器。你想要什么？",
  "Greetings! How can I help you today?": "您好！今天我能为您做什么？",
  "Looking for something in particular?": "¿你在寻找特别的东西吗？",
  "What are you looking for? I can make a deal.": "¿你在找什么？我们可以做一笔交易。",
  "Discount": "折扣",
  "Free Stuff": "免费物品",
  "More Stock": "更多库存",
  "More Options": "更多选项",
  "Black Market": "黑市",
  "Low on cash? We could work out a deal.": "¿现金不足？我们可以达成交易。",
  "Well, you'll have to really make an effort for me to just give stuff away.": "好吧，你必须真的努力一下我才会免费给你东西。",
  "Hmm trying to buy in bulk? I could cut you a deal.": "嗯，试图批量购买？我可以给你一个优惠价。",
  "Looking for the special menu huh? I got something you could help me with...": "¿在寻找特殊菜单吗？ 我有一些你可以帮我的忙...",
  "WHERE DID YOU HEAR ABOUT THAT!?! Listen up... Only people I REALLY trust can get in there.": "¿你从哪里听说这件事！？听着…只有我真正信任的人才能进去。",
  "I need your help picking out a gift for my son. I don't know what kind of cards he would like!": "我需要你的帮助为我的儿子挑选礼物。 我不知道他会喜欢什么样的卡片！",
  "I need your help choosing some cards. I'm trying to make a good deck.": "我需要你的帮助选择一些卡牌。 我正在尝试制作一副好的牌组。",
  "I don't know what cards I should put in my deck! There is so many to choose from.": "我不知道该把哪些卡牌放入我的牌组！选择太多了。",
  "How in the Void am I supposed to collect all these cards? What should I collect?": "我到底该如何收集所有这些卡牌？我应该收集什么？",
  "I wanna make a fun deck. Which should I choose?": "我想制作一副有趣的牌组。我应该选择哪一个？",
  "The duck... They said if my deck wasn't big enough I would be punished. What should I get?": "鸭子…他们说如果我的牌组不够大，我会受到惩罚。我该得到什么？",
  "I want to experiment with some new synergies. What cards do you recommend?": "我想尝试一些新的协同效应。你推荐哪些卡牌？",
  "If you can help me out I'll follow through on our deal.": "如果你能帮我，我会遵守我们的协议。",
  "%1% Trader": "%1% 商人",
  "Looks like the %1% Trader wants me to pick out some cards. I should try picking ones they would like.": "看起来 %1% 商人想让我挑选一些卡牌。我应该尝试选择他们喜欢的。",
  "What should I pick for the %1% Trader?": "我该为 %1% 商人挑选什么？",
  "What card should I pick for the %1% Trader?": "我该为 %1% 商人挑选哪张卡牌？",
  "What card would the %1% Trader like?": "商人 %1% 想要什么牌？",
  "Which card should I suggest to the %1% Trader?": "我应该向商人 %1% 推荐什么牌？",
  "What should I suggest to the %1% Trader?": "我应该向商人 %1% 建议什么？",
  "What would the %1% Trader like?": "商人 %1% 会喜欢什么牌？",
  "That is an amazing choice! I love it!": "真是个惊人的选择！我很喜欢！",
  "How did I not think of that? Spectacular choice!": "我怎么没想到呢？绝妙的选择！",
  "You really are the deck builder! This card is amazing!": "你真的是套牌构建者！这张卡真棒！",
  "Wow! This card really exists? Unbelievable!": "哇！这张卡真的存在吗？难以置信！",
  "You really have a way with cards! Awesome choice!": "你真的很懂卡牌！太棒了！",
  "Ok I think that was a decent choice.": "好吧，我认为那是个不错的选择。",
  "Okay choice. I think it could have been better.": "不错的选择。我觉得还可以更好。",
  "An unavoidable wall of pieces. Focus and break through!": "一堵不可避免的碎片墙。集中精力并突破！",
  "Synthesis": "合成",
  "Utilizes ancient bullets with unique abilities.": "利用具有独特能力的古代子弹。",
  "Procedure 4": "程序4",
  "Convert two Tier 3 enemies into one Tier 4.": "将两个三级敌人转化为一个四级敌人。",
  "Double Tier 3": "双三级",
  "Spawn two tier 3 enemies.": "生成两个三级敌人。",
  "Hypnotic Dancer": "催眠舞者",
  "You suddenly feel the urge to dance.": "你突然感到想跳舞的冲动。",
  "Enhancement Procedure": "强化程序",
  "Buff the power of a Tier 3 enemy.": "提升%1%级敌人的力量。",
  "+++": "+++",
  "Time Demon": "时间恶魔",
  "These fights have a different pace.": "这些战斗节奏不同。",
  "Plague Piper": "瘟疫风笛手",
  "Watch out for the infestation...": "小心感染...",
  "Mitosis": "有丝分裂",
  "Repeatedly splits into more enemies.": "反复分裂成更多敌人。",
  "BASIC ENEMY?": "基础敌人？",
  "This enemy is quite simple. But impossible?": "这个敌人很简单。但不可能吗？",
  "Corruption Well": "腐化井",
  "You fell into a Corruption Well!": "你掉进了一个腐化井！",
  "Procedure 5": "程序5",
  "This boss seems to have a lot more health than normal. Maybe there is another way to kill it.": "这个Boss看起来比正常情况下的生命值要多得多。也许还有其他方法可以杀死它。",
  "!+!+": "!+!+",
  "Tier 5 from Tier 4": "从Tier 4到Tier 5",
  "DS Fight": "DS战斗",
  "Be prepared to die.": "准备好死亡吧。",
  "--- Audio Options ---": "--- 音频选项 ---",
  "--- Control Options ---": "--- 控制选项 ---",
  "--- Display Options ---": "--- 显示选项 ---",
  "--- Graphics Options ---": "--- 图形选项 ---",
  "--- Frame Rate Options ---": "--- 帧率选项 ---",
  "--- Miscellaneous Options ---": "--- 其他选项 ---",
  "--- Save Data Options ---": "--- 保存数据选项 ---",
  "WARNING: Some settings may break the game.": "警告：某些设置可能会破坏游戏。",
  "Press F10 to reset to defaults.": "按F10重置为默认值。",
  "Customize the look of the player.": "自定义玩家外观。",
  "--- Player Customization ---": "--- 玩家自定义 ---",
  "Player size does not affect hit box size.": "玩家尺寸不影响碰撞盒尺寸。",
  "WARNING!!! READ ME BEFORE USING CLOUD!\\nDownloading overwrites existing local save slot!!!\\nUploading overwrites save slot on the cloud.\\nOnly 1 save slot is stored at a time on the cloud.\\nCloud saves are NOT automatic.": "警告！！！在使用云端前请阅读！\\n下载会覆盖现有的本地存档位！！！\\n上传会覆盖云端的存档位。\\n云端一次只能存储一个存档位。\\n云端存档不是自动的。",
  "Copyright 2018 - 2025 Robert Cordingly": "版权所有 2018 - 2025 Robert Cordingly",
  "Translations will build as the game is played.": "翻译将在游戏进行过程中构建。",
  "You need a key to open this!": "你需要一个钥匙来打开这个！",
  "Armor += X%": "护甲 += X%",
  "Add X% to your Armor.": "将 X% 添加到你的护甲。",
  "+%1%% Armor": "+%1%% 护甲",
  "Armor += Y%": "护甲 += Y%",
  "Add Y% to your Armor.": "将 Y% 添加到你的护甲。",
  "Attack!": "攻击！",
  "Auto-Sniper": "自动狙击手",
  "CARD FUSION!": "卡牌融合！",
  "Shoot the Enemy.\\nClick to Play.": "射击敌人。\\n点击使用。",
  "Duplicate cards fuse together and become more powerful!": "重复的卡牌融合在一起并变得更强大！",
  "Fire a bullet at the enemy that deals 75-125 damage. Fuse with other copies of this to deal over 9000 damage!": "向敌人射击一枚造成 75-125 点伤害的子弹。 与此副本融合以造成超过 9000 点伤害！",
  "Fusion Points are shown\\non the top right of cards!": "融合点数显示在\\n卡牌右上角！",
  "More Fusion Points\\nMeans More POWER!": "更多融合点数\\n意味着更多力量！",
  "Battery": "电池",
  "When burnt, +4 Energy.": "燃烧时，+4 能量。",
  "When burnt, increase your Energy by 4. Fusion Points have no effect on this card.": "燃烧时，你的能量增加 %1%。融合点对该卡没有效果。",
  "Start Benchmark": "开始基准测试",
  "\\nPlay this to start.\\n~3 minutes.": "\\n播放此以开始.\\n约 3 分钟。",
  "Running DexBench. Press Q to quit. Press Space to skip sets.": "正在运行 DexBench。按 Q 退出。按空格键跳过组。",
  "Benchmark complete! Press Q to quit.": "基准测试完成！按 Q 退出。",
  "Poor performance detected.": "检测到性能不佳。",
  "Extractor\\n": "提取器\\n",
  "When a card is burnt, extract the card fragments from it.": "当一张卡牌被燃烧时，从中提取卡片碎片。",
  "ERROR ERROR ERROR ERROR ERROR ERROR ERROR ERROR ERROR ERROR ERROR ERROR ERROR ERROR ERROR ERROR ERROR ERROR ERROR ERROR\\n\\n\\n\\n": "错误 错误 错误 错误 错误 错误 错误 错误 错误 错误 错误 错误 错误 错误 错误 错误 错误 错误\\n\\n\\n\\n",
  "CDM += X div 10": "MDC += X 除以 10",
  "Add X / 10 to your Critical Damage Multiplier": "将X/10添加到你的暴击伤害倍率",
  "Add X / 10 to your Critical Damager Multiplier.": "将X/10添加到你的暴击伤害倍率。",
  "CDM += Y div 10": "暴伤倍率 += Y div 10",
  "Add Y / 10 to your Critical Damage Multiplier": "将Y/10添加到你的暴击伤害倍率",
  "Add Y / 10 to your Critical Damager Multiplier.": "将Y/10添加到你的暴击伤害倍率。",
  "CHC += X": "暴击几率 += X",
  "Add X to your Critical Hit Chance": "将X添加到你的暴击几率",
  "Add X to your Critical Hit Chance.": "将X添加到你的暴击几率。",
  "+%1% CHC": "+%1% 暴击几率",
  "CHC += Y": "暴击几率 += Y",
  "Add Y to your Critical Hit Chance": "将Y添加到你的暴击几率",
  "Add Y to your Critical Hit Chance.": "将Y添加到你的暴击几率。",
  "Cheat Death": "欺骗死亡",
  "+100% HP, +50 FP, +50 Burns.\\nStart your turn.": "+100% 生命值, +50 融合点数, +50 燃烧点数.\\n开始你的回合。",
  "You survived Death!": "你逃脱了死亡！",
  "Chip": "筹码",
  "When drawn there is a 50% chance to draw another card and burn this.": "抽到这张牌时，有50%的几率再摸一张牌并烧掉这张牌。",
  "A plastic coin won from the Casino.": "在赌场赢来的塑料币。",
  "DRAW!": "抽卡！",
  "FULL!": "满载！",
  "Coin": "金币",
  "Used to trade at Exchanges.": "用于在交易所交易。",
  "A golden coin.": "一枚金币。",
  "COMBO += X": "COMBO += X",
  "Gain X COMBO.": "获得 X COMBO。",
  "+%1% COMBO": "+%1% COMBO",
  "COMBO += Y": "COMBO += Y",
  "Gain Y COMBO.": "获得 Y COMBO。",
  "Compiler\\n": "编译器\\n",
  "When a card is burnt, save it. When played, play all saved cards.": "当一张牌被烧掉时，保存它。当使用时，使用所有已保存的牌。",
  "When any card in your hand is burnt write it to memory. Inspect this card to view all cards in memory and the order they will be played. When this card is played, play all cards written to disk and clear disk.": "当你的手牌中的任何一张卡片被燃烧时，将其写入记忆。检查此卡以查看记忆中的所有卡片以及它们将被播放的顺序。当这张卡片被播放时，播放所有写入磁盘的卡片并清除磁盘。",
  "1. Burn Fragments ->": "1. 燃烧碎片 ->",
  "2. <- Create Script": "2. <- 创建脚本",
  "3. Play to Run": "3. 播放以运行",
  "if (X==3) then:": "如果（X==3）则：",
  "Pick a card, it will be played if X is equal to 3.": "选择一张卡片，如果X等于3，它将被播放。",
  "(X==3) == FALSE": "(X==3) == 假",
  "(X==3) == TRUE": "(X==3) == 真",
  "Choose a card to play if condition is met:": "如果满足条件，选择一张要播放的卡片：",
  "if (X==Y) then:": "如果（X==Y）则：",
  "Pick a card, it will be played if X is equal to Y.": "选择一张卡牌，如果X等于Y则会生效。",
  "X==Y == FALSE": "X==Y 为假",
  "X==Y == TRUE": "X==Y 为真",
  "if (X>5) then:": "如果(X>5)则：",
  "Pick a card, it will be played if X is greater than 5.": "选择一张卡牌，如果X大于5则会生效。",
  "X>5 == FALSE": "X>5 为假",
  "X>5 == TRUE": "X>5 为真",
  "if (X>Y) then:": "如果(X>Y)则：",
  "Pick a card, it will be played if X is greater than Y.": "选择一张卡牌，如果X大于Y则会生效。",
  "X>Y == FALSE": "X>Y 为假",
  "X>Y == TRUE": "X>Y == 真",
  "if (X<=0) then:": "如果(X<=0)则:",
  "Pick a card, it will be played if X is less than or equal to 0.": "选择一张卡牌，如果X小于或等于0时将被使用。",
  "X<=0 == FALSE": "X<=0 == 假",
  "X<=0 == TRUE": "X<=0 == 真",
  "Pick a card, it will be played if X is less than Y.": "选择一张卡牌，如果X小于Y时将被使用。",
  "X<Y == FALSE": "X<Y == 假",
  "X<Y == TRUE": "X<Y == 真",
  "if (Y==3) then:": "如果(Y==3)则:",
  "Pick a card, it will be played if Y is equal to 3.": "选择一张卡牌，如果Y等于3时将被使用。",
  "(Y==3) == FALSE": "(Y==3) == 为假",
  "(Y==3) == TRUE": "(Y==3) == 为真",
  "if (Y>5) then:": "如果 (Y>5) 则：",
  "Pick a card, it will be played if Y is greater than 5.": "选择一张牌，如果 Y 大于 5 将会生效。",
  "Y>5 == FALSE": "Y>5 == 为假",
  "Y>5 == TRUE": "Y>5 == 为真",
  "if (Y<=0) then:": "如果 (Y<=0) 则：",
  "Pick a card, it will be played if Y is less than or equal to 0.": "选择一张牌，如果 Y 小于或等于 0 将会生效。",
  "Y<=0 == FALSE": "Y<=0 == 为假",
  "Y<=0 == TRUE": "Y<=0 == 为真",
  "BaseDmg += X": "基础伤害 += X",
  "Add X to your base attack damage.": "将X添加到你的基础攻击伤害。",
  "+%1% Base Damage": "+%1% 基础伤害",
  "BaseDmg += Y": "基础伤害 += Y",
  "Add Y to your base attack damage.": "将Y添加到你的基础攻击伤害。",
  "Dash": "冲刺",
  "Dodge a short distance.": "躲避一段短距离。",
  "Death": "死亡",
  "Add discoveries to the Card Index.": "将发现添加至卡牌索引。",
  "Your existence begins to fade as you are consumed by the Void.....": "你的存在开始消逝，被虚空吞噬……",
  "Continue": "继续",
  "Adding Cards to the Card Index... (%1%% Complete)": "正在将卡片添加到卡片索引…（%1%% 完成）",
  "New card unlocked! - Unlock new cards by collecting cards.": "解锁新卡片！- 通过收集卡片来解锁新卡片。",
  "Return to the Void...": "返回虚空...",
  "Scissors": "剪刀",
  "Fire a bullet that does a lot of damage.\\nFragile": "发射一颗造成大量伤害的子弹。\n脆弱",
  "Fire a bullet that does a lot of damage.": "发射一颗造成大量伤害的子弹。",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Disable your Energy Beams.": "禁用你的能量光束。",
  "DISCONNECTED": "已断开连接",
  "Participation Award": "参与奖",
  "\nReminds you of how stupid you are.": "\n提醒你有多蠢。",
  "A prize for losing the game show or the fishing competition. Maybe you could have gotten something better...": "一个输掉游戏节目或钓鱼比赛的奖品。也许你可以得到更好的东西...",
  "Plot Ability": "剧情能力",
  "Kill the enemy because you're not allowed to die here.": "杀死敌人，因为你不能在这里死去。",
  "Runtime": "运行时间",
  "Running your programm...": "正在运行你的程序...",
  "Execute an Action": "执行一个动作",
  "Do a modded card action.": "执行一张修改过的卡牌动作。",
  "When burnt, extract and DEVELOP a card.\nFree to burn.": "燃烧时，提取并强化一张卡牌。\n可以免费燃烧。",
  "Extractor - Choose a card to extract card fragments from:": "萃取器 - 选择一张卡牌来提取卡牌碎片:",
  "Fusion Spark": "融合火花",
  "When burnt,\\n+1 Fusion Point (FP).\\n%1% to Burn": "燃烧时，\\n+1 融合点 (FP)。\\n烧毁 %1%",
  "This card has no effect when played. When this card is burnt, give your cards +1 Fusion Point (FP).": "这张卡牌在游玩时没有效果。当此卡牌被烧毁时，使你的卡牌获得 +1 融合点 (FP)。",
  "FP += X": "FP += X",
  "Gain X Fusion Points.": "获得 X 个融合点。",
  "FP += Y": "FP += Y",
  "Gain Y Fusion Points.": "获得 Y 个融合点。",
  "Extractor": "萃取器",
  "Spend 1 Hex and gain the Extractor for this fight.": "花费 1 Hex 并在此战斗中获得萃取器。",
  "DEVELOP!": "进化！",
  "HP += 100 * X": "生命值 += 100 * X",
  "Gain 100 * X HP.": "获得 %1% 生命值。",
  "HP += 100 * Y": "生命值 += 100 * Y",
  "Gain 100 * Y HP.": "获得 %1% 生命值。",
  "Impending Doom": "迫在眉睫",
  "When drawn, take 200 damage after 30 seconds.": "抽到后，30 秒后受到 200 点伤害。",
  "After 30 seconds of game time, take 200 damage.": "游戏时间 30 秒后，受到 200 点伤害。",
  "Incense": "熏香",
  "When burnt,\\ngain +1 Fatigue.\\nFlare.": "燃烧时，\\n获得 +1 疲劳值。\\n闪耀。",
  "When this is burnt, gain +1 Fatigue. Fusion Points (FP) have no effect on this card.": "当这张牌被燃烧时，获得+1疲劳。熔合点(FP)对该卡没有效果。",
  "Complete Key": "完整钥匙",
  "A repaired key.": "一把修理好的钥匙。",
  "Key Piece": "钥匙碎片",
  "A broken piece of a key.": "一块破损的钥匙碎片。",
  "Key Teeth": "钥匙齿",
  "Key Loop": "钥匙环",
  "Key Shaft": "钥匙柄",
  "This key piece may be repaired if you find the others...": "如果你找到其他碎片，这张钥匙碎片可以修理...",
  "WATCH OUT...": "小心...",
  "Useless Card": "无用卡",
  "Cards can be discarded and redrawn by Burning them! Each turn you get one Burn (shown in the top left). Cards can be quickly burnt by Right clicking them. Burn this card!": "你可以通过“燃烧”来丢弃并重新抽取卡牌！每回合你会获得一次燃烧机会（显示在左上角）。可以通过右键点击快速燃烧卡牌。燃烧这张卡!",
  "Dash to a spear.": "冲向长矛。",
  "Your deck is empty!": "你的牌库是空的！",
  "This card actually just does nothing.": "这张卡实际上什么也不做。",
  "Paint Brush": "画笔",
  "Paint a picture.": "画一幅画。",
  "A brush given to you by Drew. Paint a picture of the corruption to help them out of their slump.": "这是Drew给你的画笔。画一幅关于腐败的画来帮助他摆脱困境。",
  "Throw a spear. Pull it out to start another turn.": "投掷长矛。拔出它以开始下一回合。",
  "Throw a spear that deals 37-62 damage. The spear will stick into enemies hit. Move near the spear to pull it out of the enemy, dealing 75-125 damage, and start your turn. Fusion Points (FP) increase the initial hit damage.": "投掷一把造成37-62点伤害的长矛。长矛会刺入受击的敌人。移动到长矛附近，将其从敌人身上拔出，造成75-125点伤害，并开始你的回合。融合点 (FP) 增加初始命中伤害。",
  "burns += X": "燃烧值 += X",
  "Gain X Burns.": "获得 X 点燃烧值。",
  "burns += Y": "燃烧值 += Y",
  "Gain Y Burns.": "获得 Y 点燃烧值。",
  "(%1%/%2% Ammo)": "(%1%/%2% 弹药)",
  "React": "反应",
  "Pause time after an enemy turn.": "在敌人回合后暂停时间。",
  "dGhlNG5vb2J6LmNvbSBiZWF0IHRoZSBvbGRlc3QgbmV3IGJldGE=": "dGhlNG5vb2J6LmNvbSBiZWF0IHRoZSBvbGRlc3QgbmV3IGJldGE=",
  "Move to resume time...": "移动以恢复时间...",
  "Reconnect": "重新连接",
  "Enable your Energy Beams.": "启动你的能量光束。",
  "RECONNECTED": "重新连接",
  "Reload": "重载",
  "When drawn, give a random card +1 FP and burn this.": "抽到时，给予一张随机卡牌+1 融合点(FP)并烧掉此牌。",
  "When drawn, give a random card in your hand +1 Fusion Point (FP) and automatically burn this. If you reach MAX FP, Reloads will stop automatically burning themselves.": "抽到时，给予你手里的随机卡牌+1 融合点(FP)，并自动烧掉此牌。如果你达到最大融合点(FP)，重载将不再自动燃烧自己。",
  "repeat_next()": "repeat_next()",
  "Run the next card fragment twice.": "将下一张卡片片段运行两次。",
  "repeat_prev()": "repeat_prev()",
  "Run the previous card fragment twice.": "将上一张卡片片段运行两次。",
  "Scanner": "扫描仪",
  "Scan the enemy and analyze their weaknesses.": "扫描敌人并分析他们的弱点。",
  "Scan the enemy to reveal information about them.": "扫描敌人以揭示关于它们的信息。",
  "Enemy Analysis:": "敌人类分析：",
  "Scanning Enemy...": "正在扫描敌人...",
  "Measuring Diameter...": "正在测量直径...",
  "Counting Turns...": "正在计算回合数...",
  "Subscribing...": "订阅中...",
  "Firing Lasers...": "发射激光...",
  "Organizing Data...": "组织数据...",
  "Decrypting Base64 Save File...": "解密Base64存档文件...",
  "Fusing Personas...": "融合人格…",
  "Installing Mods...": "安装模组…",
  "Increasing Energy...": "增加能量…",
  "Burning Everything...": "燃烧一切…",
  "Observing Velocity...": "观察速度…",
  "Actually doing nothing...": "实际上什么也没做…",
  "?...": "?...",
  "New Descoveries Found...": "发现新的发现…",
  "Scanning even more...": "扫描更多…",
  "Scanning some more...": "再扫描一些…",
  "Scan Complete!": "扫描完成！",
  "He's dead Jim.": "他死了，吉姆。",
  "Name: %1%\\n": "名称：%1%\\n",
  "Next Attack: %1% - %2%\\n": "下次攻击：%1% - %2%\\n",
  "Description: %1%": "描述：%1%",
  "Scanning... %1% to Skip.": "扫描中… %1% 跳过。",
  "Pocket Tutorial": "袖珍教程",
  "Scan the enemy!\\n%1% to open your Pocket.": "扫描敌人！\\n%1% 打开你的口袋。",
  "+ CANNOT PLAY\\nPocket Tutorial": "+ 无法游玩\\n袖珍教程",
  "Set Time to FP": "设置时间为 FP",
  "Set to %1% Hours": "设定为%1%小时",
  "Set Time.": "设置时间。",
  "SET TO %1% TIME": "设置为%1%时间",
  "shoot(bullets=X)": "射击(子弹=X)",
  "Fire X bullets.": "发射X颗子弹。",
  "shoot(bullets=%1%)": "射击(子弹=%1%)",
  "shoot(bullets=Y)": "射击(子弹=Y)",
  "Fire Y bullets.": "发射Y颗子弹。",
  "Skip Turn": "跳过回合",
  "End your turn.": "结束你的回合。",
  "Skip your turn and do something else.": "跳过你的回合并做其他事情。",
  "snipe(dmg= 1+0.5*X)": "狙击(伤害= 1+0.5*X)",
  "Fire a bullet with 0.5 * X bonus damage.": "射出一颗子弹，造成 0.5 * X 的额外伤害。",
  "snipe(damage=%1%)": "狙击(伤害=%1%)",
  "snipe(dmg= 1+0.5*Y)": "狙击(伤害= 1+0.5*Y)",
  "Fire a bullet with 0.5 * Y bonus damage.": "射出一颗子弹，造成 0.5 * Y 的额外伤害。",
  "charge(time=10 + X*10)": "充能(时间=10 + X*10)",
  "Charge bullets for 10 + X*10 seconds.": "为子弹充能 10 + X*10 秒。",
  "charge(time=%1%)": "充能(时间=%1%)",
  "charge(time=10 + Y*10)": "充能(时间=10 + Y*10)",
  "Charge bullets for 10 + Y*10 seconds.": "为Y*10秒充能%1%发子弹。",
  "draw(cards=X)": "抽牌(卡牌=%1%)",
  "Draw X extra cards next turn.": "在下一回合抽取%1%张额外卡牌。",
  "draw(cards=%1%)": "抽牌(卡牌=%1%)",
  "draw(cards=Y)": "抽牌(卡牌=%1%)",
  "Draw Y extra cards next turn.": "在下一回合抽取%1%张额外卡牌。",
  "energy += X": "能量 += %1%",
  "Gain X Energy.": "获得%1%点能量。",
  "energy += Y": "能量 += %1%",
  "Gain Y Energy.": "获得%1%点能量。",
  "time += 3 * X": "时间 += 3 * X",
  "Gain 3 * X hours.": "获得 3 * X 小时。",
  "time += 3 * Y": "时间 += 3 * Y",
  "Gain 3 * Y hours.": "获得 3 * Y 小时。",
  "teleport( dist=X)": "传送(距离=X)",
  "Teleport with X distance bonus.": "获得X距离传送加成。",
  "teleport(dist=%1%)": "传送(距离=%1%)",
  "teleport( dist=Y)": "传送(距离=Y)",
  "Teleport with Y distance bonus.": "获得Y距离传送加成。",
  "throw( spears=X)": "投掷(长矛=X)",
  "Throw X spears.": "投掷X个长矛。",
  "throw(spears=%1%)": "投掷(长矛=%1%)",
  "throw( spears=Y)": "投掷( 长矛=Y)",
  "Throw Y spears.": "投掷Y个长矛。",
  "create( blades=X)": "创造(刀刃=X)",
  "Draw X Blades.": "抽X张刀刃。",
  "Draw X blades.": "抽X张刀刃。",
  "create(blades=%1%)": "创造(刀刃=%1%)",
  "create( blades=Y)": "创造( 刀刃=Y)",
  "Draw Y Blades.": "抽Y张刀刃。",
  "Draw Y blades.": "抽取Y把刀刃。",
  "beam(power=X)": "光束(能量=X)",
  "Create an Energy Beam with X power.": "创造一个能量为X的光束。",
  "beam(power=%1%)": "光束(能量=%1%)",
  "beam(power=Y)": "光束(能量=Y)",
  "Create an Energy Beam with Y power.": "创造一个能量为Y的光束。",
  "plasma( arcs=X)": "等离子(弧线=X)",
  "Create X Plasma Beams and teleport.": "创造X个等离子光束并进行传送。",
  "plasma(arcs=%1%)": "等离子(弧线=%1%)",
  "plasma( arcs=Y)": "等离子(弧线=Y)",
  "Create Y Plasma Beams and teleport.": "创造Y等离子光束并传送。",
  "sabotage( bullets=2*X)": "破坏(子弹=2*X)",
  "Sabotage 2*X bullets.": "破坏2*X发子弹。",
  "sabotage(bullets=%1%)": "破坏(子弹=%1%)",
  "sabotage( bullets=2*Y)": "破坏(子弹=2*Y)",
  "Sabotage 2*Y bullets.": "破坏2*Y发子弹。",
  "redirect( bullets=X)": "重定向(子弹=X)",
  "Redirect X bullets.": "重定向X发子弹。",
  "redirect(bullets=%1%)": "重定向(子弹=%1%)",
  "redirect( bullets=Y)": "重定向(子弹=Y)",
  "Redirect Y bullets.": "重定向Y颗子弹。",
  "Fight Back!": "反击！",
  "Gain a deck of cards!\\n%1% to Play": "获得一副牌！\\n可供使用：%1%",
  "Gain a deck of cards! Collect large power cells to start your turn. Collect small power cells to teleport. Let the fight begin!": "获得一副牌！收集大型能量单元开始你的回合。收集小型能量单元进行传送。战斗开始了！",
  "Collect glowing green\\npower cells!": "收集发光的绿色\\n能量单元！",
  "Strike": "打击",
  "%1%!": "%1%！",
  "Orb of Balance": "平衡球体",
  "Play every card in your deck.": "使用你牌组中的所有卡牌。",
  "Balanced.": "平衡。",
  "Victory...": "胜利…",
  "You are truly a master of the Void....": "你真正是虚空的宗师….",
  "Victory!": "胜利！",
  "You closed the Rift!\\nAdd discoveries to the Card Index.": "你关闭了裂隙！\\n将发现添加到卡牌索引。",
  "Add discoveries to the Card Index and unlock new cards!": "将发现添加到卡牌索引并解锁新卡牌！",
  "Victory?": "胜利？",
  "You were consumed by the Rift.\\nAdd discoveries to the Card Index.": "你被裂隙吞噬了。\\n将发现添加到卡牌索引。",
  "Your existence begins to fade as you are consumed by the void.....": "你的存在开始消逝，随着你被虚空吞噬…..",
  "Congratulations!": "恭喜！",
  "Congratulations...": "恭喜…",
  "Wait": "等待",
  "Do nothing for 2 frames.": "等待 2 帧。",
  "X \\\\= 0": "X \\\\= 0",
  "Divide X by 0.": "将 X 除以 0。",
  "EXCEPTION\\nDIVIDE BY ZERO": "异常\\n除以零",
  "X -= 1": "X -= 1",
  "Subtract 1 from X.": "从 X 中减去 1。",
  "Subtract 1 from the variable X.": "从变量 X 中减去 1。",
  "X -= 2": "X -= 2",
  "Subtract 2 from X.": "从 X 中减去 2。",
  "Subtract 2 from the variable X.": "将变量X减少2。",
  "X -= 3": "X -= 3",
  "Subtract 3 from X.": "从X中减去3。",
  "Subtract 3 from the variable X.": "将变量X减少3。",
  "X -= 4": "X -= 4",
  "Subtract 4 from X.": "从X中减去4。",
  "Subtract 4 from the variable X.": "将变量X减少4。",
  "X -= 5": "X -= 5",
  "Subtract 5 from X.": "从X中减去5。",
  "Subtract 5 from the variable X.": "将变量X减少5。",
  "X -= Y": "X -= Y",
  "Subtract Y from X.": "从X中减去Y。",
  "Subtract Y from the variable X.": "从变量X中减去Y。",
  "X++": "X++",
  "Add 1 to X.": "给X增加1。",
  "Add 1 to the variable X.": "给变量X增加1。",
  "X += 2": "X += 2",
  "Add 2 to X.": "给X增加2。",
  "Add 2 to the variable X.": "给变量X增加2。",
  "X += 3": "X += 3",
  "Add 3 to X.": "向X添加3。",
  "Add 3 to the variable X.": "向变量X添加3。",
  "X += 4": "X += 4",
  "Add 4 to X.": "向X添加4。",
  "Add 4 to the variable X.": "向变量X添加4。",
  "X += 5": "X += 5",
  "Add 5 to X.": "向X添加5。",
  "Add 5 to the variable X.": "向变量X添加5。",
  "X += \\": "X += \\",
  "Added \\": "已添加\\",
  "EXCEPTION\nTYPE ERROR": "异常\n类型错误",
  "X += Y": "X += Y",
  "Add Y to X.": "将Y加到X。",
  "Add Y to the variable X.": "将Y加到变量X。",
  "X = Z": "X = Z",
  "Set the variable X to Z.": "将变量X设置为Z。",
  "Assign the variable X to the value of Z.": "将变量X赋值为Z的值。",
  "EXCEPTION\nUNKNOWN VARIABLE Z": "异常\n未知变量Z",
  "X *= 2": "X *= 2",
  "Multiply X by 2.": "将X乘以2。",
  "Multiply the variable X by 2.": "将变量X乘以2。",
  "X *= 3": "X *= 3",
  "Multiply X by 3.": "X乘以3。",
  "Multiply the variable X by 3.": "将变量X乘以3。",
  "X *= -1": "X *= -1",
  "Multiply X by -1.": "X乘以-1。",
  "Multiply the variable X by -1.": "将变量X乘以-1。",
  "X = 2": "X = 2",
  "Set the variable X to 2.": "将变量X设置为2。",
  "Assign the variable X to the value of 2.": "将变量X赋值为2。",
  "X = 3": "X = 3",
  "Set the variable X to 3.": "将变量X设置为3。",
  "Assign the variable X to the value of 3.": "将变量X赋值为3。",
  "X = 4": "X = 4",
  "Set the variable X to 4.": "将变量X设置为4。",
  "Assign the variable X to the value of 4.": "将变量X赋值为4。",
  "X = 5": "X = 5",
  "Set the variable X to 5.": "将变量X设置为5。",
  "Assign the variable X to the value of 5.": "将变量X赋值为5。",
  "X = FP": "X = FP",
  "Set the variable X to the FP value of this card.": "将变量X设置为此卡的FP值。",
  "Assign the variable X to the FP value of this card.": "将变量X赋值为此卡的FP值。",
  "Y \\\\= 0": "Y \\\\= 0",
  "Divide Y by 0.": "将Y除以0。",
  "Y -= 1": "Y -= 1",
  "Subtract 1 from Y.": "从Y中减去1。",
  "Subtract 1 from the variable Y.": "从变量Y中减去1。",
  "Y -= 2": "Y -= 2",
  "Subtract 2 from Y.": "从Y中减去2。",
  "Subtract 2 from the variable Y.": "从变量Y中减去2。",
  "Y -= 3": "Y -= 3",
  "Subtract 3 from Y.": "从Y中减去3。",
  "Subtract 3 from the variable Y.": "从变量Y中减去3。",
  "Y -= 4": "Y -= 4",
  "Subtract 4 from Y.": "从Y中减去4。",
  "Subtract 4 from the variable Y.": "从变量Y中减去4。",
  "Y -= 5": "Y -= 5",
  "Subtract 5 from Y.": "从Y中减去5。",
  "Subtract 5 from the variable Y.": "从变量Y中减去5。",
  "Y++": "Y++",
  "Add 1 to Y.": "将 1 加到 Y。",
  "Add 1 to the variable Y.": "将 1 加到变量 Y。",
  "Y += 2": "Y += 2",
  "Add 2 to Y.": "将 2 加到 Y。",
  "Add 2 to the variable Y.": "将 2 加到变量 Y。",
  "Y += 3": "Y += 3",
  "Add 3 to Y.": "将 3 加到 Y。",
  "Add 3 to the variable Y.": "将 3 加到变量 Y。",
  "Y += 4": "Y += 4",
  "Add 4 to Y.": "将 4 加到 Y。",
  "Add 4 to the variable Y.": "将 4 加到变量 Y。",
  "Y += 5": "Y += 5",
  "Add 5 to Y.": "给 Y 加上 5。",
  "Add 5 to the variable Y.": "将 5 加到变量 Y。",
  "Y += \\": "Y += \\",
  "Y = Z": "Y = Z",
  "Set the variable Y to Z.": "将变量 Y 设置为 Z。",
  "Assign the variable Y to the value of Z.": "将变量 Y 赋值为 Z 的值。",
  "Y *= 2": "Y *= 2",
  "Multiply Y by 2.": "将 Y 乘以 2。",
  "Multiply the variable Y by 2.": "将变量Y乘以2。",
  "Y *= 3": "Y *= 3",
  "Multiply Y by 3.": "Y乘以3。",
  "Multiply the variable Y by 3.": "将变量Y乘以3。",
  "Y *= -1": "Y *= -1",
  "Multiply Y by -1.": "Y乘以-1。",
  "Multiply the variable Y by -1.": "将变量Y乘以-1。",
  "Y = 2": "Y = 2",
  "Set the variable Y to 2.": "将变量Y设置为2。",
  "Assign the variable Y to the value of 2.": "将变量Y赋值为2。",
  "Y = 3": "Y = 3",
  "Set the variable Y to 3.": "将变量 Y 设置为 3。",
  "Assign the variable Y to the value of 3.": "将变量 Y 赋值为 3。",
  "Y = 4": "Y = 4",
  "Set the variable Y to 4.": "将变量 Y 设置为 4。",
  "Assign the variable Y to the value of 4.": "将变量 Y 赋值为 4。",
  "Y = 5": "Y = 5",
  "Set the variable Y to 5.": "将变量 Y 设置为 5。",
  "Assign the variable Y to the value of 5.": "将变量 Y 赋值为 5。",
  "Y = FP": "Y = FP",
  "Set the variable Y to the FP value of this card.": "将变量Y设置为此卡的FP值。",
  "Assign the variable Y to the FP value of this card.": "将变量Y赋值为此卡的FP值。",
  "TOXIC RATS!": "有毒老鼠！",
  "When drawn, -100 HP and gain TOXIC RATS.\\nWhen burnt, +100 HP.": "抽到时，-100 HP并获得有毒老鼠。\\n烧掉时，+100 HP。",
  "RATS RATS RATS! They'll infest your deck. These RATS poison you, burn them to restore your health!": "老鼠老鼠老鼠！它们会侵扰你的牌组。这些老鼠会毒害你，烧掉它们来恢复你的生命值！",
  "Fire homing bullets for 5 seconds.": "发射追踪弹幕%1%秒。",
  "BLASTING": "爆炸",
  "Bullet Storm": "子弹风暴",
  "Change attack every 2 seconds.": "每%1%秒改变攻击。",
  "An enemy attack that changes the enemy attack pattern every 2 seconds.": "一种每%1%秒改变敌人攻击模式的敌方攻击。",
  "Reset Phase": "重置阶段",
  "Calm Down": "冷静",
  "Return to your normal phase.": "返回你的正常阶段。",
  "An enemy card that returns the phase of all pieces to the phase at the start of the battle.": "一张敌方卡牌，将所有棋子的阶段重置为战斗开始时的阶段。",
  "Colorize": "上色",
  "Face new bullet types...": "面对新的子弹类型...",
  "An enemy attack finisher move that splits the enemy into more pieces. Destroy pieces to reduce the amount of splits in the future.": "一个敌方攻击终结技，将敌人分裂成更多碎片。摧毁碎片以减少未来分裂的数量。",
  "COLORIZE!": "上色！",
  "Q09SUlVQVA": "Q09SUlVQVA",
  "QVRUQUNLIF dJVEggVUxUSU1B VEUgUE9XRVIK": "QVRUQUNLIF dJVEggVUxUSU1B VEUgUE9XRVIK",
  "Counter": "反击",
  "Back": "返回",
  "Banner Message": "横幅消息",
  "Benchmark": "基准测试",
  "\\nDamage Taken: ": "\\n受到的伤害： ",
  "\\nNumber: ": "\\n数字： ",
  "ENEMY CHEATED DEATH!": "敌人躲过一劫！",
  " PERFECT!": " 完美！",
  " VICTORY!": " 胜利！",
  "BOSS SOFTCRASH\\n": "BOSS软崩溃\\n",
  "ENEMY": "敌人",
  "You were unable to scan the enemy. Tell the dev he needs to write a description for this enemy.": "无法扫描该敌人。请告诉开发者需要编写此敌人的描述。",
  "---- PHASE END ----": "---- 阶段结束 ----",
  "VICTORY!": "胜利！",
  "%1% HP: %2%/%3%": "%1% 生命值： %2%/%3%",
  "Hurry Up!": "快点！",
  "CORRUPTED DAMAGE! NOW IMMUNE!": "腐蚀伤害！现在免疫！",
  "Enemy turn soon!": "敌人回合即将开始!",
  " TOO SLOW!": "太慢了！",
  " DANGER!": "危险！",
  "View Deck": "查看牌组",
  "Close": "关闭",
  "Cancel": "取消",
  "CANCEL": "取消",
  "%1% to move around the map.": "%1% 来移动地图。",
  "+": "+",
  "This card does not have a description. Complain to Coded Games that he has not written enough card descriptions.": "这张卡牌没有描述。向Coded Games抱怨他没有编写足够的卡牌描述。",
  "MAX": "最大值",
  "Standard Card": "标准卡牌",
  "Special Card": "特殊卡牌",
  "Standard Treasure": "标准宝藏",
  "Uncollectable Treasure": "不可收集的宝藏",
  "Challenge": "挑战",
  "Corruption": "腐蚀",
  "Tier 0 Enemy": "0级敌人",
  "Tier 1 Enemy": "1级敌人",
  "Tier 2 Enemy": "2级敌人",
  "Tier 3 Enemy": "3级敌人",
  "Tier 4 Enemy": "4级敌人",
  "Tier 5 Enemy": "第五级敌人",
  "Standard Enemy Attack": "标准敌人攻击",
  "Special Enemy Attack": "特殊敌人攻击",
  "Standard Event": "标准事件",
  "Special Event": "特殊事件",
  "Legendary Card": "传奇卡牌",
  "Special Legendary Card": "特殊传奇卡牌",
  "Card Fragment": "卡牌碎片",
  "Nothing": "无",
  ", ": ", ",
  ",": "，",
  "None": "无",
  "Neutral": "中立",
  "Gun Slinger": "枪手",
  "Blade Master": "剑客",
  "Electromancer": "电法师",
  "Time Turner": "时光行者",
  "About %1%:": "关于 %1%:",
  "Title failed to load...": "标题加载失败...",
  "Log": "日志",
  "Skip": "跳过",
  "MAX COMBO!": "最大连击！",
  "Alphabetical": "按字母顺序",
  "Missing": "缺失",
  "--- SEARCH ---": "--- 搜索 ---",
  "Y": "是",
  ">": ">",
  "Gamepad Mode Disabled": "手柄模式已禁用",
  "Gamepad Mode Enabled": "手柄模式已启用",
  "xbox": "xbox",
  "Paused - Press ESC to Resume": "暂停 - 按ESC键恢复",
  "Deck": "牌组",
  "Deck (%1%)": "牌组 (%1%)",
  "Inventory (%1%)": "物品栏 (%1%)",
  "Choose your Class:": "选择你的职业:",
  "MAX BURNS!": "最大燃烧值！",
  "MAX CHC!": "最大暴击率!",
  "MAX CDM!": "最大暴击伤害倍数!",
  " < ": " < ",
  "Dialog Option": "对话选项",
  "Your choice": "你的选择",
  "%1% to continue...": "%1% 以继续...",
  "???": "???",
  "View Discard": "查看弃牌堆",
  "Discard (%1%)": "弃牌 (%1%)",
  "Downloading": "下载中",
  "Download complete!": "下载完成！",
  "+1 HEX!": "+1 HEX!",
  " Test Script": " 测试脚本",
  "MAX ENERGY!": "最大能量！",
  "Exchange": "交换",
  "Open Exchange": "打开交换",
  "Common Cards": "普通卡牌",
  "Legendary Cards": "传奇卡牌",
  "Treasures": "宝藏",
  "Curses": "诅咒",
  "Special Cards": "特殊卡牌",
  "Enemy Cards": "敌人卡牌",
  "Events": "事件",
  "Enemies": "敌人",
  "Send Feedback": "发送反馈",
  " > ": " > ",
  "Copyright 2018 - 2025 Coded Games": "版权所有 2018 - 2025 Coded Games",
  "You found book 1/2!": "你找到了书本 1/2！",
  "You found book 2/2! Return to Atlas!": "你找到了书本 2/2！返回阿特拉斯！",
  "You found the key! Add it to your deck:": "你找到了钥匙！把它添加到你的牌组：",
  "Add a card to your deck:": "将一张卡片添加到你的牌组：",
  "TRAP ACTIVATED!": "陷阱激活！",
  "CURSED LOCK": "诅咒锁",
  "fragments": "碎片",
  "001010101011100100101001010010010010\\n001010101011100100101001010010010010\\n001010101011100100101001010010010010\\n001010101011100100101001010010010010\\n001010101011100100101001010010010010\\n001010101011100100101001010010010010\\n001010101011100100101001010010010010\\n001010101011100100101001010010010010\\n001010101011100100101001010010010010": "001010101011100100101001010010010010\\n001010101011100100101001010010010010\\n001010101011100100101001010010010010\\n001010101011100100101001010010010010\\n001010101011100100101001010010010010\\n001010101011100100101001010010010010\\n001010101011100100101001010010010010\\n001010101011100100101001010010010010\\n001010101011100100101001010010010010",
  "It's the\\ndeckbuilder...": "这是一个\\n构筑者...",
  "Wonder how big\\ntheir deck is...": "想知道他们的牌组有多大…",
  "How can they\\nplay their cards?": "他们如何\\n打出卡牌？",
  "I wish I was\\na deckbuilder..": "我希望我是一个\\n构筑者。",
  "I hope I don't\\nget corrupted.": "我希望我不要\\n被腐蚀。",
  "Can you save us?": "你能救我们吗？",
  "I'll give you\\n3 chickens.": "我会给你\\n3只鸡。",
  "Dogs are the best!": "狗狗是最好的！",
  "The armory was\\nrobbed today!": "军械库今天被\\n抢劫了!",
  "There was someone\\nin my dumpster!": "我垃圾箱里有人！",
  "I caught this from\\nthe river yesterday.": "我昨天从\\n河里钓到这个。",
  "Watch out!\\nThe bear might give\\nyou a ticket.": "小心！\\n熊可能会给你\\n开罚单。",
  "There's sharks in\\nthe ocean.": "海洋里有鲨鱼。",
  "I wonder if these\\ncards will fuse...": "我想知道这些\\n卡牌是否会融合...",
  "Jakes has all the\\nhighscores again!": "杰克斯又拿了所有\\n高分!",
  "Wonder if the Kid\\nwill make another video?": "不知道小伙子\\n会不会再拍视频？",
  "shork": "shork",
  "Deal %1% damage.": "造成%1%点伤害。",
  "Gain %1% HP.": "获得%1%点生命值。",
  "Increase FP by %1%.": "融合点数增加%1%。",
  "Burn a card to gain %1% Burns.": "燃烧一张卡牌以获得%1%点燃烧点数。",
  "This card is Fragile.": "这张卡是易碎的。",
  "This card is Flare.": "这张卡是闪耀的。",
  "This card is One-Shot.": "这张卡是一次性的。",
  "This card is Enflame.": "这张卡会燃烧殆尽。",
  "Your COMBO is %1%.": "你的连击数为%1%。",
  "Current Energy: %1%.": "当前能量：%1%。",
  "CHC: %1%% CDM: %2%%": "暴击几率：%1%% 暴击伤害倍率：%2%%",
  "The fairy has\nsome issues...": "仙女有一些\n问题...",
  "Quicksand is more\nof an issue than I thought...": "流沙比我\n想的更麻烦...",
  "Fusion is very\nimportant.": "融合非常\n重要。",
  "My friend was\ncorrupt...": "我的朋友\n被腐蚀了...",
  "Where have\nyou been?!": "你到哪里\n去了？！",
  "Are we doomed?": "我们注定\n失败了吗？",
  "It's time\nfor bed...": "该睡觉\n了...",
  "The duck is\na real pain.": "这只鸭子\n真让人头疼。",
  "Watch out for\nthe fairy!": "小心仙女！",
  "The answer is\nalways C.": "答案永远\n是C。",
  "What if it's all\\na simulation?": "如果这一切\\n都是模拟呢？",
  "What is the\\nmeaning of life?": "生命的意义\\n是什么？",
  "The fortune teller\\ncan see the future.": "算命先生\\n可以看到未来。",
  "What do you want\\nto trade?": "你想交易\\n什么？",
  "Cat or dog\\nperson?": "猫派还是\\n狗派？",
  "Deck builders\\nare amazing!": "套牌构筑\\n太棒了！",
  "The corruption\\nisn't real!": "腐败\\n不是真的！",
  "Full game unlocked! :D": "完整游戏解锁！:D",
  "Game loaded!": "游戏加载完毕!",
  "Loading...": "正在加载...",
  "Checking game version...": "检查游戏版本...",
  "Discord": "Discord",
  "Demo": "演示版",
  "Welcome to Decks of Dexterity!\\nThe game currently is under closed testing. If you want\\nto try the full game please join the Dex Discord server!\\n\\nIf you do not have a key you can try the free demo!": "欢迎来到敏捷牌组！\\n游戏目前处于封闭测试阶段。如果您想\\n试用完整版游戏，请加入Dex Discord服务器！\\n\\n如果您没有密钥，可以尝试免费演示版！",
  "Community Edition Key:": "社区版密钥:",
  "Login": "登录",
  "Copyright 2018 - 2025 - Coded Games": "版权所有 2018 - 2025 - Coded Games",
  "There was an error logging in. Make sure your key\\nis correct and that you are connected to the internet.\\nIf problem persists please go yell at Coded Games for having a crappy backend.": "登录时出错。请确保您的密钥\\n正确并且您已连接到互联网。\\n如果问题仍然存在，请去责骂Coded Games的糟糕后端。",
  "Success!": "成功！",
  "Unknown key - Please try again": "未知的密钥 - 请重试",
  "Mods reloaded": "模组重新加载",
  "--- MODS DISABLED DUE TO CRASH ---": "--- 由于崩溃而禁用模组 ---",
  "You can now press P to clear installed mods.": "现在您可以按P清除已安装的模组。",
  "----": "----",
  "The Card Index": "卡牌索引",
  "ARTWORK!": "艺术作品！",
  "Music!": "音乐！",
  "AWESOME\\nPEOPLE!": "了不起\\n的人们！",
  "The Card Codex (%1%/1000 Downloaded) \\n%2% to Inspect and Download Cards.\\nEnable Modding Features in Settings to play with modded cards.": "卡牌法典（已下载 %1%/1000）\\n%2% 以检查和下载卡牌。\\n在设置中启用模组功能以使用修改过的卡牌。",
  "NONE": "无",
  "treasure": "宝藏",
  "campaign": "战役",
  "--- Downloaded ---": "--- 下载完成 ---",
  "New mods may take up to 10 minutes to appear.": "新的模组可能需要最多10分钟才能显示。",
  "Downloading...": "下载中...",
  "Failed to load Card Codex. Error code %1%. Trying again in 3 seconds...": "无法加载卡牌法典。错误代码%1%。3秒后重试…",
  "I AM A BUTTON! FEAR ME": "我是按钮！ 畏惧我!",
  "This option is missing a long description.": "此选项缺少详细描述。",
  "Settings": "设置",
  "Opening...": "打开中...",
  "Uploading": "上传中",
  "Save data not found!": "未找到存档数据！",
  "Save Data Downloaded!": "已下载存档数据！",
  "Save data replaced! Previous data backed up to:\\n%1%\\n\\nThe game will restart when options are closed...": "存档数据已替换！先前的数据备份至：\\n%1%\\n\\n当选项关闭时，游戏将重新启动...",
  "Save Data Uploaded!": "已上传存档数据！",
  "Leaderboard Entry Added": "排行榜条目添加",
  "New Personal Best! See leaderboards for records.": "新的个人最佳！请查看排行榜以获取记录。",
  "Choose a card to add to your deck:": "选择一张卡牌添加到你的套牌：",
  "You gained a card! Add it to your deck:": "你获得了一张卡牌！将其添加到你的套牌：",
  "Play a Card:": "打出一张卡:",
  "Left: Play   Right: Burn   Left-Hold: Inspect   Wheel: Look Around   E: Pocket": "左：使用   右：燃烧   左长按：检查   滚轮：环顾四周   E：口袋",
  "Left: Play   Right: Burn   Left-Hold: Inspect   Wheel: Look Around": "左：使用   右：燃烧   左长按：检查   滚轮：环顾四周",
  "Swipe-Up: Play   Swipe-Down: Burn   Hold: Inspect": "上滑：使用   下滑：燃烧   长按：检查",
  "@A : Play   @X : Burn   Hold- @A : Inspect   D-Pad Up/Down: Look Around   @Y : Pocket": "@A：使用   @X：燃烧   长按 @A：检查   方向板上下：环顾四周   @Y：口袋",
  "@A : Play   @X : Burn   Hold- @A : Inspect   D-Pad Up/Down: Look Around": "@A：使用   @X：燃烧   长按 @A：检查   方向板上下：环顾四周",
  "YOUR HP: %1%/%2%": "你的生命值：%1%/%2%",
  "Customize Player": "自定义玩家",
  "FATIGUE %1%!": "疲劳度 %1%！",
  "You suddenly feel very strange...": "你突然感觉很奇怪...",
  "COMBO OVER": "连击结束",
  "Pocket": "口袋",
  "HEALED": "治疗完毕",
  "REDUCED": "减少",
  "BONUS": "奖励",
  "IMMUNE": "免疫",
  "SHIELD REDUCED": "护盾降低",
  "SHIELD POWERED": "护盾增强",
  "SHIELD BROKEN": "护盾破裂",
  "GET CLOSER": "靠近",
  "<3": "<3",
  "CRITICAL": "暴击",
  "CAPPED": "上限",
  "CORRUPT": "腐蚀",
  "CRITICAL ": "暴击 ",
  "Quit": "退出",
  "Remove from Deck": "从牌组移除",
  "SHUFFLE!": "洗牌!",
  "+1 XP": "+1 经验值",
  "SAFE": "安全",
  "Hello World": "你好世界",
  "*": "*",
  "V": "V",
  "Kills: %1%": "击杀：%1%",
  "Progress: %1%%": "进度：%1%%",
  "Time": "时间",
  "Time\\nHEAT SEEKERS": "时间\\n热搜追踪者",
  "Time\\nHEALING": "时间\\n治疗",
  "Time\\nFURY": "时间\\n狂怒",
  "The game is out of date! Check out the Decks of Dexterity  ": "游戏版本过旧！请查看敏捷牌组 ",
  "Discord to download the latest version.": "以下载最新版本。",
  "Sorry about that! The crash you had has been automatically reported.": "很抱歉！您遇到的崩溃已自动报告。",
  "Please make a thread in #bugs in the Dex Discord explaining what happened": "请在Dex Discord的#bugs中发帖说明发生的情况",
  "leading up to the crash. Include as much detail as possible. Thank you!": "导致崩溃的原因。请尽可能详细地说明。谢谢！",
  "Made with <3 by DUCK": "由DUCK制作，充满爱意<3",
  "Copyright 2018 - 2025 DUCK": "版权所有 2018-2025 DUCK",
  "Everything is all Ducked up.": "一切都乱七八糟。",
  "//Made w1th <3 bY Cod3d Gamess": "//由Cod3d Gamess用爱<3制作",
  "C0pyR1ghttt S3pt 12 The4no...0ded Games": "C0pyr1ghttt 9月12日The4no…0ded游戏",
  "Ducks of Dexterity": "敏捷的鸭子",
  "Decks of Dexterity": "敏捷卡组",
  "Community Edition v%1%\\n": "社区版 v%1%\\n",
  "GX Games v%1%\\n": "GX 游戏 v%1%\\n",
  "--- Press Any Button to Continue ---": "--- 按任意键继续 ---",
  "\\n\\n\\n\\n--- Photosensitivity Warning ---\\n\\nThis game contains bright flashing images and patterns that\\nmay cause discomfort, seizures, or other photosensitivity-related symptoms.\\nMany visual effects can be disabled in settings. Play at your own risk.\\n\\n": "\\n\\n\\n\\n--- 光敏性警告 ---\\n\\n本游戏包含明亮的闪烁图像和图案，可能\\n会导致不适、癫痫发作或其他与光敏感相关的症状。\\n许多视觉效果可以在设置中禁用。请自行承担风险玩游戏.\\n\\n",
  "All characters and events in this game are purely fictional. Any resemblance to real people,\\nliving or dead, is purely coincidental.\\n\\n": "本游戏中所有角色和事件纯属虚构。任何与现实人物的相似之处，\\n无论生死，都纯属巧合.\\n\\n",
  "--- Acknowledgements ---\\n\\nThis game includes music created by Punch Deck and Kevin MacLeod (Incompetech)\\nlicensed under Creative Commons: By Attribution (4.0).\\nwww.decksofdexterity.com/credits": "--- 致谢 ---\\n\\n本游戏包含由Punch Deck和Kevin MacLeod（Incompetech）创作的音乐，\\n根据知识共享署名协议（4.0）授权使用。\\nwww.decksofdexterity.com/credits",
  "PROGRAM DIRECTORY:\\n": "程序目录:\\n",
  "WORKING DIRECTORY:\\n": "工作目录:\\n",
  "GAME SAVE ID:\\n": "游戏存档ID:\\n",
  "WORKING DIRECTORY audio_metadata:\\n": "工作目录 audio_metadata:\\n",
  "WORKING DIRECTORY audio_package/MAP:\\n": "工作目录 audio_package/MAP:\\n",
  "PROGRAM DIRECTORY audio_package/MAP:\\n": "程序目录 audio_package/MAP:\\n",
  "_savedata/assets/": "_savedata/assets/",
  "ASSETS:\\n": "资源:\\n",
  "Version: %1% - %2%\\n  * Idle Timeout: %3%\\n  * Bullets: %4%/%5%": "版本：%1% - %2%\\n * 空闲超时：%3%\\n * 子弹：%4%/%5%",
  "N/A": "无",
  "Modding Variables\\n": "模组变量\\n",
  "-1": "-1",
  "Rich Presence Assets": "丰富状态资源",
  "}}": "}}",
  "Burn to add to Compiler.": "燃烧以添加到编译器。",
  "Free to Burn": "可燃",
  "Locked!\\nDiscover to Unlock:": "已锁定！\\n发现来解锁：",
  "Inspect for details.": "检查详情。",
  "Not Found!\\nExplore the Void...": "未找到！\\n探索虚空...",
  "No Play Effect": "无使用效果",
  "rune": "符文",
  "Runes are Played When\\nCollecting Small Power Cells": "符文在收集小型能量电池时\\n被触发",
  "fragile": "易碎",
  "Fragile:\\nDestroyed after Playing": "易碎：\\n使用后销毁",
  "One-Shot: Temporarily\\nRemove From Deck": "一次性：临时\\n从牌组移除",
  "Flare: Temporarily\\nRemove From Deck": "耀斑：临时\\n从牌组移除",
  "Enflame:\\nDestroyed after Burning": "燃烧：烧毁后\\n被摧毁",
  "hp": "生命值",
  "health": "生命值",
  "HP: Health Points\\nWhat makes you not dead.": "生命值(HP)：\\n保持你存活的数值。",
  "fatigue": "疲劳",
  "Fatigue:\\nSkips Turns": "疲劳：\\n跳过回合",
  "charge ": "充能 ",
  "Charge:\\nDoubles Damage": "充能：\\n伤害翻倍",
  "stun": "眩晕",
  "Stun: +20% Damage\\nEnemies stop attacking.": "眩晕：+20% 伤害\\n敌人停止攻击。",
  "dash": "冲刺",
  "Dash:\\nShort Teleport": "冲刺：\\n短距离传送",
  "heavy": "重型",
  "Heavy: Destroys\\ndangerous bullets.": "重型：摧毁\\n危险的子弹。",
  "combo": "COMBO",
  "COMBO: Chain turns\\ntogether to increase.": "COMBO：连续回合\\n以增加效果。",
  "sabotage": "破坏",
  "Sabotage: Dangerous\\nbullets that can hit enemies.": "破坏：危险的\\n子弹可击中敌人。",
  "Time: Counts down\\neach second.": "时间：每秒倒计时。",
  "energy": "能量",
  "Energy: Power cards\\n and do damage over time.": "能量：强化卡牌\\n并造成持续伤害。",
  "cdm": "暴击乘",
  "CDM: Critical\\nMultiplier %1%X": "暴击乘：暴击倍率 %1%X",
  "critical": "暴击",
  "Critical:\\nDeal %1%X Damage": "暴击：造成 %1%X 伤害",
  "chc": "暴击几率",
  "CHC: Critical\\nHit Chance: %1%%": "暴击几率：%1%%",
  "fp": "聚能点",
  "fusion point": "熔合点",
  "FP: Fusion Points\\nincrease card power.": "FP：熔合点\\n增加卡牌强度。",
  "Fusion Buff": "熔合增益",
  "spark": "火花",
  "Spark: Burn duplicates\\nwith one burn.": "火花：用一次燃烧烧毁重复的牌。",
  "%1% to Burn": "%1% 用于燃烧",
  "Flammable": "易燃",
  "burn": "燃烧",
  "Burns: Discard\\nand Redraw Cards": "燃烧：弃置\\n并重新抽牌",
  "Unfusable": "不可熔合",
  "Attack": "攻击",
  "Utility": "实用性",
  "Gear": "装备",
  "Legendary": "传奇",
  "Treasure": "宝藏",
  "Curse": "诅咒",
  " - ": " - ",
  "Download Save Slot (DANGER)": "下载存档位（危险）",
  "Restart": "重新开始",
  "Resign": "放弃",
  "Upload Save Slot": "上传存档位",
  "Wow": "哇",
  "Deck not loaded yet.": "牌组尚未加载。",
  "Enemy not found.": "敌人未找到。",
  "Event not found.": "事件未找到。",
  "Accelerant": "助燃剂",
  "When burnt, +2 COMBO.": "燃烧时，+2 COMBO。",
  "When burnt, increase your COMBO by 2. Fusion Points have no effect on this card. COMBO points can be gained by chaining turns together and are lost by ending the chain or taking damage.": "燃烧时，你的COMBO增加2点。融合点(FP)对这张卡牌没有效果。可以通过连续回合来获得COMBO点数，并通过结束连锁或受到伤害来失去COMBO点数。",
  "COMBO %1%X": "COMBO %1%X",
  "Amplify": "放大",
  "+%1% Energy.": "+%1% 能量。",
  "+%1% Energy.\\n+%2%X Beam Damage.": "+%1% 能量.\\n+%2%X 光束伤害。",
  "Gain 5 Energy (7 for Amplify++). Energy increases the amount of time that Energy Beams will do damage. Fusion Points (FP) increase the amount of Energy gained by 1 per FP. With additional FP, all existing beams gain +0.25x damage per Fusion Point.": "获得 5 能量（Amplifiy++ 为 7）。能量增加能量光束造成伤害的时间。融合点 (FP) 每点增加获得的能量值 1。拥有额外 FP 时，所有现有光束每融合点可获得 +0.25 倍的伤害加成。",
  "+%1% ENERGY": "+%1% 能量",
  "Anomaly": "异常",
  "Sabotage up to %1% bullets that will do damage when hitting enemies.": "破坏最多 %1% 发子弹，它们在击中敌人时会造成伤害。",
  "Select a position to sabotage up to 8 + FP dangerous bullets within the circle (12 + FP for Anomaly++). Sabotaged bullets do different effects depending on the time on the clock. Normal time causes sabotaged bullets to deal damage to enemies when hitting them. Heat Seeking time causes bullets to do reduced damage, but will automatically redirect toward the nearest enemy. Healing time causes bullets to turn into health pellets that you can collect. FURY time doubles the number of bullets sabotaged, sabotaged bullets deal bonus damage, and can hit both enemies and the player. If a card can sabotage more bullets than are in the selected arena effects on those bullets are enhanced.": "选择一个位置，破坏圆形区域内的最多 8 + FP 发危险子弹（异常++ 为 12 + FP）。被破坏的子弹会根据时间的不同产生不同的效果。正常时间使被破坏的子弹在击中敌人时对它们造成伤害。热寻时间使子弹造成的伤害降低，但会自动重定向到最近的敌人。治疗时间使子弹变成你可以收集的生命弹丸。狂怒时间将破坏的子弹数量翻倍，破坏的子弹造成额外伤害，并且可以击中敌人和玩家。如果一张卡牌能够破坏比所选竞技场更多的子弹，那么这些子弹的效果将会增强。",
  "Antinomy": "矛盾律",
  "Fire a bullet that sabotages bullets along its path.": "发射一颗破坏沿途子弹的子弹。",
  "Fire a bullet that repeatedly sabotages nearby bullets along its path.": "发射一颗重复破坏附近子弹的子弹。",
  "Choose a direction to shoot:": "选择射击方向：",
  "Arc": "弧线",
  "Create %1% plasma beams and teleport to a power cell.": "创造 %1% 个等离子光束并传送到一个能量单元。",
  "Create 3 Plasma Beams (7 Beams for Arc++). Plasma Beams are short range beams that shoot bullets around you and do not require Energy. After creating the beams, teleport to a random power cell.": "创造 3 个等离子光束（弧线++ 为 7 个光束）。等离子光束是短程光束，会在你周围射击子弹，不需要能量。创造光束后，传送到一个随机的能量单元。",
  "++": "++",
  "\nFragile": "\n易碎",
  " Fragile cards are permanently removed from your deck after being played.": " 易碎牌在被使用后会永久从你的牌组中移除。",
  "Atom Smasher": "原子粉碎者",
  "When burnt, burn other cards.\n+2 FP for each other card burnt.": "燃烧时，烧掉其他卡牌。\n每烧掉一张其他卡牌获得 +2 融合点。",
  "When this is burnt, randomly burn other cards in your hand until you have no cards, or run out of burns. Your burns will be consumed as cards are burnt. This card will trigger 'When Burnt' card effects on other cards in your hand. For each other card burnt, give all cards in your hand two additional Fusion Points (FP). Fusion Points have no effect on this card.": "当这张牌被烧掉时，随机烧掉你手里的其他卡牌，直到你没有卡牌或耗尽燃烧点。你的燃烧点会随着卡牌的烧毁而消耗。这张牌会触发你手中其他卡牌的“当烧毁”效果。每烧掉一张其他卡牌，给予你手中所有卡牌额外的两个融合点（FP）。融合点对这张牌没有影响。",
  "Backfire": "反击",
  "Throw a short range explosive and dash.": "投掷一个短距离爆炸物并冲刺。",
  "Fire a single bullet that deals 75-125 damage. After 320 units, the bullet will split into 16 pieces that each deal 38 to 63 damage in all directions. Fusion Points (FP) increase the number of pieces to split into.": "发射一颗造成 75-125 点伤害的子弹。在移动 320 单位后，子弹会分裂成 16 个碎片，每个碎片造成 38 到 63 点全向伤害。融合点 (FP) 会增加分裂成的碎片数量。",
  "Choose a direction to throw:": "选择投掷方向：",
  "Bombs": "炸弹",
  "Base Damage:\\n%1%-%2%": "基础伤害：\\n%1%-%2%",
  "Bandages": "绷带",
  "+%1% HP.\\nFragile": "+%1% 生命值。\\n易碎",
  "Heal for 200 HP. Fusion Points increase the healing by 200. Fragile cards are permanently removed from your deck after being played.": "恢复 200 点生命值。融合点会增加治疗量 200。易碎卡牌在被使用后会被永久从你的牌组中移除。",
  "+%1% HP": "+%1% 生命值",
  "Battery Pack": "电池包",
  "Shuffle %1% Batteries (+4 Energy) into your deck.\\n(This Fight)": "将 %1% 个电池（+4 能量）洗入你的牌组\\n(本战役)",
  "Add 5 copies of Battery to your discard pile. These cards will be removed at the end of the battle. Batteries gain +4 Energy when burnt.": "将 5 张电池卡片加入你的弃牌堆。这些卡片将在战斗结束时移除。电池在被燃烧时获得 +4 能量。",
  "Blade Flurry": "刀刃风暴",
  "Do %1% melee attacks.\\nOn hit: Dash": "进行 %1% 次近战攻击\\n命中：冲刺",
  "Do 5 close range melee attacks at the nearest enemy that do 50-100 base damage each (7 attacks for Blade Flurry++). If you deal damage, teleport a short distance afterwards. Increase the number of attacks you do for each Fusion Point (FP).": "对最近的敌人进行 5 次近距离近战攻击，每次造成 50-100 点基础伤害（刀刃风暴++为 7 次攻击）。如果你造成了伤害，之后短距离传送。每获得一个融合点（FP），增加你进行的攻击次数。",
  "Blade Stance": "刀锋姿态",
  "Draw a blade that hovers around you for each COMBO.": "对每个COMBO抽取一把环绕在你周围的刀刃。",
  "Draw %1% blades that hover around you for each COMBO.": "对每个COMBO抽取 %1% 把环绕在你周围的刀刃。",
  "Draw blades that hover around you for each COMBO. Blades deal damage when striking any enemy.": "抽取一把环绕在你周围的刀刃，每当COMBO增加时。刀刃击中任何敌人时都会造成伤害。",
  "Blink": "闪烁",
  "Teleport a short distance and collect power cells teleported over.": "短距离传送并收集传送范围内的能量单元。",
  "Select and teleport to a location within 960 units. Any power cells along the path will be collected. This card is not affected by Fusion Points (FP) or the Snake Eyes card.": "选择一个位置，在960单位范围内传送。路径上的任何能量单元将被收集。此卡不受熔合点（FP）或蛇眼卡的影响。",
  "Choose a location to blink to:": "选择要闪烁的位置：",
  "Dangerous teleport location! %1% %2% times to force teleport.": "危险的传送位置！ %1% %2% 次强制传送。",
  "Blood Lust": "嗜血",
  "For the next %1% seconds deal double damage. -%2% HP.": "在接下来的%1%秒内造成双倍伤害。-%2% 生命值。",
  "For the next 10 seconds (including while time is paused) deal double damage and take damage over time. Bloodlust cannot kill you. Fusion Points (FP) increase the duration of this effect.": "在接下来的10秒内（包括时间暂停时）造成双倍伤害并承受持续伤害。嗜血不会杀死你。熔合点（FP）会增加此效果的持续时间。",
  "Blunderbuss": "鸟铳",
  "Fire a bullet that splits into %1% pieces.": "发射一颗分裂成%1%片段的子弹。",
  "Fire a single bullet that deals 75-125 damage. After 640 units, the bullet will split into 8 pieces that each deal 38 to 63 damage. Fusion Points (FP) increase the number of pieces to split into.": "发射一颗单发子弹，造成 75-125 点伤害。在移动 640 单位后，子弹会分裂成 8 个碎片，每个碎片造成 38 到 63 点伤害。熔合点 (FP) 会增加分裂的碎片数量。",
  "Ammo": "弹药",
  "Base Damage:\\n%1%-%2%+": "基础伤害：\\n%1%-%2%+",
  "Brain Blast": "脑爆",
  "Gain +%1% permanent FP for the rest of this fight.": "获得 +%1% 永久熔合点 (FP)，持续到本场战斗结束。",
  "When played gain +1 FP every turn of this fight.": "使用后，每回合获得 +1 熔合点 (FP)。",
  "+%1% PERMANENT FP": "+%1% 永久熔合点 (FP)",
  "Brain Storm": "灵感爆发",
  "Shuffle and start another turn.": "洗牌并开始新一轮。",
  "\\n+%1% cards.": "\\n+%1% 张卡牌。",
  "Shuffle the cards from your discard pile into your deck and draw a new hand of cards. Fusion Points (FP) increase the number of cards drawn.": "将你的弃牌堆洗入牌库并抽一张新卡。融合点（FP）增加抽取的牌数。",
  "Bullet Time": "子弹时间",
  "Charge up a group of bullets.": "充能一批子弹。",
  "\\n+%1% Range.": "\\n+%1% 射程.",
  "This card creates a circle. Any bullets within the circle will be charged. Charged bullets deal double damage and small power cells turn into large power cells. The circle has a maximum radius of 640 + (128 x FP) units.": "这张卡牌创造一个圆形。任何在圆形内的子弹将被充能。充能的子弹造成双倍伤害，小型能量单元转化为大型能量单元。圆形的半径最大为 640 + (128 x FP) 单位。",
  "Burning Blade": "燃烧之刃",
  "Heal %1%% of your missing HP for each Burn you have.": "每消耗一张“燃烧”卡牌，恢复你所失生命值（HP）的%1%%。",
  "Heal for 10 + (10 x FP) percent of your missing health for every Burn you have. This can heal up to a maximum of 100%.": "每消耗一张“燃烧”卡牌，恢复你所失生命值（HP）的 10 + (10 x FP)%。最高可恢复 100%。",
  "C4": "C4",
  "If a burn sparks, burn all cards and gain +3 FP.": "如果“燃烧”触发，烧掉所有卡牌并获得 +3 FP。",
  "This card is automatically played when a burn sparks (burns duplicate cards). When sparked, burn all other cards in hand and gain +3 FP.": "当燃烧闪现时（烧毁重复的牌），此卡自动生效。 闪现时，烧掉手里的所有其他牌并获得+3 FP。",
  "Calculated": "已计算",
  "When drawn, give a card +1 FP for each COMBO.": "抽到这张牌时，为一张牌提供每点COMBO +1 FP。",
  "When drawn, give a random card in your hand +1 FP (Fusion Point) for each COMBO point you have. COMBO points can be gained by chaining turns together and are lost by ending the chain or taking damage. Fusion Points have no effect on this card.": "抽到这张牌时，为手里的随机一张牌提供每点COMBO +1 FP（融合点）。可以通过连续回合获得COMBO点数，并通过结束连锁或受到伤害来损失。 融合点对此卡没有影响。",
  "Cannon Ball": "炮弹",
  "Fire 1 big heavy bullet.": "发射1颗大口径重型子弹。",
  "Fire %1% big heavy bullets.": "发射%1%颗大口径重型子弹。",
  "Fire a bullet that deals 75-125 base damage. Fire an extra bullet for each Fusion Point (FP).": "发射一颗造成75-125基础伤害的子弹。 每点融合点（FP）额外发射一颗子弹。",
  "Capacitor": "电容器",
  "Gain %1% Tesla Coils.": "获得%1%个特斯拉线圈。",
  "When played gain Tesla Coils for each Fusion Point.": "当使用时，为每个融合点获得特斯拉线圈。",
  "CHARGED UP!": "已充满！",
  "Cauterize": "烧灼",
  "If you just took damage, heal 50% of it and gain +%1% Burns.": "如果你刚受到伤害，恢复其50%，并获得+%1%热量。",
  "If you took damage recently, automatically play this card, heal 50% of the damage taken and gain 3 + FP Burns.": "如果你最近受到了伤害，自动使用此卡，回复受到的伤害的50%，并获得3+融合点热量。",
  "Chain Gun": "链式枪",
  "Fire a bullet and gain +%1% FP.": "发射一颗子弹并获得+%1%融合点。",
  "\\n+%1%X Damage.": "\\n+%1%X伤害。",
  "Fire a bullet that deals a moderate amount of damage. The cards next turn will have bonus FP (1 + FP).": "发射一颗造成中等伤害的子弹。下一轮的卡牌将获得额外的融合点（1+融合点）。",
  "Claymore": "阔剑",
  "Plant a claymore that explodes when an enemy passes over.": "种植一个当敌人经过时爆炸的诡雷。",
  "Plant %1% claymores that explode when an enemy passes over.": "种植%1%个当敌人经过时爆炸的诡雷。",
  "Plant a claymore that deals 150-250 damage and does not move. When hit, the claymore splits into many pieces dealing extra damage. Fusion Points (FP) increase the number of claymores placed.": "种植一个造成150-250点伤害且不会移动的诡雷。当被击中时，诡雷会分裂成许多碎片造成额外伤害。融合点数（PF）增加放置的诡雷数量。",
  "Choose a location to plant the Claymore:": "选择一个种植诡雷的位置：",
  "Claymores": "诡雷",
  "You cannot place a Claymore on an enemy! %1% %2% to cancel placement.": "你不能在敌人身上放置诡雷！%1% %2%取消放置。",
  "Climatology": "气候学",
  "When burnt, transform copies of Energy Beam into Energy Storm.": "燃烧时，将能量光束的复制品转化为能量风暴。",
  "This card has no effect when played. When this card is burnt, upgrade copies of Energy Beam into Energy Storm that are in your hand. Fusion Points have no effect on this card.": "这张牌在被使用时没有效果。当这张牌燃烧时，将你手中的能量光束的复制品升级为能量风暴。融合点数对这张牌没有任何影响。",
  "Club": "棍棒",
  "Do %1% melee attacks that stun for 1 second each.": "造成 %1% 次近战攻击，每次眩晕 1 秒。",
  "Do melee attacks that reset the phase of the enemy to the phase that they were at the start of the battle. While enemies are stunned, they will stop shooting and will take bonus damage. Fusion Points (FP) increase the duration of the stun.": "进行近战攻击，将敌人的阶段重置为战斗开始时的阶段。当敌人眩晕时，他们会停止射击并受到额外伤害。熔合点 (FP) 增加眩晕持续时间。",
  "Combo Attack": "连击攻击",
  "Play Slash, Energy Strike, Gunshot, and Redirect.": "使用斩击、能量打击、枪击和重定向。",
  "\\n+%1% FP for each.": "\\n每个获得 +%1% FP。",
  "The enemy is down! It's time for an All-Ou... Combo Attack! Play every basic attack card. The Fusion Points (FP) of this card carry over to each attack.": "敌人已倒下！是时候进行一次全攻…连击攻击了！使用所有基础攻击牌。此卡的熔合点 (FP) 将延续到每次攻击。",
  "Combo Breaker": "破连",
  "Throw %1% shuriken for each COMBO.\\nEnd your COMBO.": "对每个COMBO投掷%1%把手里剑。\n结束你的COMBO。",
  "Throw %1% shurikens for each COMBO.\\nEnd your COMBO.": "对每个COMBO投掷%1%把手里剑。\n结束你的COMBO。",
  "Throw 1 shuriken for each COMBO point you have. Fusion Points (FP) increase the number of shurikens per burst. COMBO can be gained by quickly chaining turns together.": "每获得一个COMBO点，投掷一把手里剑。熔合点 (FP) 增加每次爆发的手里剑数量。可以通过快速连续进行回合来获得COMBO。",
  "Shurikens": "手里剑",
  "Consequences": "后果",
  "When burnt, sabotage %1% nearby bullets and advance time.": "燃烧时，破坏附近的 %1% 发子弹并加速时间。",
  "When burnt, sabotage up to 3 + FP dangerous bullets within a circle around you.": "燃烧时，破坏你周围圆形区域内最多 3 + FP 发危险的子弹。",
  "Deja Vu": "既视感",
  "If you took damage this fight, draw +1 card each turn.": "如果在本次战斗中受到伤害，则每回合摸一张额外的牌。",
  "When this card is drawn, if you took damage this fight draw an extra card every turn. You feel like you remember being guided by lamposts at the beginning of another game?": "当这张牌被摸到时，如果你在本次战斗中受到伤害，则每回合摸一张额外的牌。你感觉好像记得在另一场游戏开始时被路灯指引过一样？",
  "Shut Down": "关闭",
  "For each Energy, randomly fire %1% bullets that stun the enemy.": "对于每个能量，随机发射 %1% 发使敌人眩晕的子弹。",
  "For each Energy, fire bullets toward enemies. Each bullet hit stuns the enemy for 1/3 of a second.": "对于每个能量，向敌人发射子弹。每颗击中的子弹会让敌人眩晕 1/3 秒。",
  "Double Down": "加倍下注",
  "When drawn, choose a card and double it when played.\\n+1 Fatigue": "抽到时，选择一张牌并在使用时将其翻倍。\n+1 疲劳",
  "This card does not have an effect when it is played. Instead, when this card is drawn choose another card in your hand to play twice in a row. Fusion Points (FP) do not affect this card. Gain +1 Fatigue and skip your next turn.": "这张牌在使用时没有效果。相反，当抽到这张牌时，选择你手中的另一张牌连续使用两次。融合点数（FP）不影响此卡。获得+1疲劳并跳过你的下一回合。",
  "Double Down - Choose a card to play twice:": "加倍下注 - 选择一张牌重复使用：",
  "Dragon Breath": "龙息",
  "Fire %1% bullets for each Burn.\\nSpend your Burns.": "对每个燃烧点发射%1%发子弹。\n消耗你的燃烧点。",
  "Fire X bullets that deal 15-65 base damage for every Burn you have. Fusion Points (FP) determine the multiplier: X = 3 + FP or X = 5 + FP for Dragon Breadth++.": "对每个燃烧点发射X发子弹，造成15-65的基础伤害。融合点数（FP）决定了倍数：X = 3 + FP 或 X = 5 + FP 用于龙息++。",
  "Dragons Fury": "龙之怒",
  "Throw %1% cleavers for each Burn.\\nSpend your Burns.": "对每个燃烧点投掷%1%把斧头。\n消耗你的燃烧点。",
  "Throw X cleavers for every Burn you have in all directions that deal 75-125 base damage. Fusion Points (FP) increase the multiplier where X = 2 + FP.": "向所有方向投掷X把斧头，对每个燃烧点造成75-125的基础伤害。融合点数（FP）增加了倍数，其中X = 2 + FP。",
  "Duplicate": "复制",
  "When this is burnt, add a copy of the card you played last and put it on the top of your deck. Duplicates will be removed from your deck at the end of the battle.": "当这张卡牌被燃烧时，将你上一次使用的卡牌复制一份并放在你的牌组顶端。副本将在战斗结束时从你的牌组中移除。",
  "Cause and Effect": "因果关系",
  "Fire %1% bullets away from enemies.": "向敌人射出 %1% 发子弹。",
  "Fire 10 bullets that does 25-75 base damage. Fusion Points (FP) increases the number of bullets fired by 1 per FP.": "发射 10 发子弹，造成 25-75 的基础伤害。融合点（FP）每增加 1 点，射出的子弹数量增加 1。",
  "Electrostatic": "静电",
  "+2 FP when fused with attack cards.": "与攻击卡牌融合时获得 +2 融合点（FP）。",
  "This card has no effect when played, but instead increases the Fusion Points (FP) by 2 when fused with certain other cards.": "这张卡牌在被使用时没有效果，但可以与其他特定卡牌融合来增加 2 点融合点（FP）。",
  "Energy Strike": "能量冲击",
  "Cast an energy beam that deals damage over time.": "释放一道能量光束造成持续伤害。",
  "Cast an energy beam.\\n+%1%X Damage.\\n+%2% Base Energy.": "释放一道能量光束.\\n+%1%X 伤害.\\n+%2% 基本能量。",
  "Fire a bullet that attaches an energy beam to an enemy. Energy beams deal 38-63 base damage per Energy consumed. Fusion Points (FP) increase the amount of damage dealt by the beam. Energy is automatically consumed once per second regardless of the number of beams active. After this is played, your Energy is set to 2 * (1 + FP), if it is currently below that value. Energy Strike++ has a +4 FP bonus.": "发射一枚子弹，将能量光束附着到敌人身上。能量光束每消耗一单位能量造成38-63的基本伤害。融合点(FP)会增加光束造成的伤害量。能量会自动每秒消耗一次，无论有多少光束处于激活状态。使用此卡后，如果当前数值低于该值，你的能量将设置为2 * (1 + FP)。能量冲击++具有+4 FP加成。",
  "Energy STK++": "能量冲击++",
  "Cast Energy Strike.\\n+%1% Base Energy\\nFragile": "释放能量冲击.\\n+%1% 基本能量\\n易碎",
  "Energy Pod": "能量舱",
  "When drawn or fused, gain +%1% Energy.": "当抽到或融合时，获得+%1% 能量。",
  "This card has no effect when played. When this card is drawn or fused gain 1 + FP Energy.": "这张卡牌在被使用时没有效果。当这张卡牌被抽到或融合时，获得1 + FP 能量。",
  "Energy Storm": "能量风暴",
  "Fire a bullet that attaches an energy beam to an enemy. Energy beams deal 152-252 base damage per energy consumed. Fusion Points (FP) increase the amount of damage dealt by the beam. Energy is automatically consumed once per second regardless of the number of beams active. After this is played, your energy is set to 3 + FP, if it is currently below that value. Energy Storm++ has a +2 FP bonus.": "发射一枚子弹，将能量光束附着到敌人身上。能量光束每消耗一单位能量造成152-252的基本伤害。融合点(FP)会增加光束造成的伤害量。能量会自动每秒消耗一次，无论有多少光束处于激活状态。使用此卡后，如果当前数值低于该值，你的能量将设置为3 + FP。能量风暴++具有+2 FP加成。",
  "Entropy": "熵",
  "When drawn, randomize beam targets. Double beam damage.": "抽卡时，随机化光束目标。光束伤害翻倍。",
  "When this card is drawn, randomize the enemy that your beams are attached to and double beam damage. This card is not affected by Fusion Points (FP). This card is automatically burnt.": "当这张卡牌被抽到时，随机化你的光束所连接的敌人并使光束伤害翻倍。此卡牌不受融合点（FP）影响。此卡牌会自动烧毁。",
  "Eviscerate": "剔骨",
  "Dash to a spear and put this on top of your deck. -1 COMBO.": "冲向长矛并将此牌置于你的牌组顶部。 COMBO-1。",
  "Instantly teleport to the nearest spear and put the card back on the top of your deck. Reduce your combo by 1. Fusion Points (FP) have no effect on this card.": "立即传送到最近的长矛并将卡片放回你的牌组顶部。将你的 COMBO 减少 1。融合点（FP）对这张卡片没有影响。",
  "Fire Storm": "火焰风暴",
  "When burnt, burn every other card.": "烧毁时，烧毁所有其他牌。",
  "When this is burnt, every other card in your hand will also be burnt. Burning other cards will not cost Burns. This card will trigger 'When Burnt' card effects on other cards in your hand. Fusion Points (FP) have no effect on this card.": "当这张卡牌被烧毁时，你手中的所有其他卡牌也会被烧毁。烧毁其他卡牌不会消耗火焰点数。此卡牌将触发手中其他卡牌的“烧毁时”效果。融合点（FP）对这张卡片没有影响。",
  "Flame Touch": "火焰之触",
  "When burnt, -40 HP, +1 Burn and Redraw this.": "烧毁时，-40 生命值 (HP)，+1 火焰点数，并重新抽此牌。",
  "When burnt, take 40 damage, gain a burn and redraw this card again. You can burn this card an unlimitied number of times per turn.": "燃烧时，受到40点伤害，获得一个灼烧并重新抽这张牌。你可以在一回合内无限次地燃烧此卡。",
  "Flaming Idol": "燃焰偶像",
  "When drawn, +2 Burns.": "抽到时，+2 灼烧。",
  "This card does not have an effect when it is played. Instead, you gain +2 Burns when this card is drawn. Fusion Points (FP) do not affect this card.": "此卡被使用时没有效果。相反，当你抽到这张牌时获得+2 灼烧。融合点（FP）不影响此卡。",
  "Flashback": "闪回",
  "When drawn, give a card you have played +%1% FP for each card in hand.": "抽到时，给予你已使用的卡牌每手牌+%1% 融合点（FP）。",
  "When drawn, give a random card in your hand that you have played 1 + FP/3 (Fusion Point) for each card in hand.": "抽到时，给予你手中随机一张已使用的卡牌 1 + 每手牌的融合点（FP）/3。",
  "MISSED!": "未命中！",
  "Flex": "灵活",
  "+%1% critical damage multiplier (CDM).": "+%1% 暴击伤害倍率（爆伤倍率）。",
  "Increase your critical damage multiplier (CDM) by 0.5 + 0.1 X FP (Fusion Points). This is increased to 2.5 + 0.1 X FP for Flex++": "将你的暴击伤害倍数(CDM)增加 0.5 + 0.1 x FP(融合点)。对于Flex++，此数值提升至 2.5 + 0.1 x FP。",
  "+%1% CDM": "+%1% CDM",
  "Flow State": "心流状态",
  "When burnt, prevent your COMBO from timing out until your next turn.": "烧掉时，防止你的COMBO在下个回合结束前失效。",
  "When burnt, prevent your COMBO from timing out until you next turn. COMBOs are still lost when taking damage.": "烧掉时，防止你的COMBO在下个回合结束前失效。即使受到伤害，COMBO仍然会消失。",
  "Increase size and play Power Up.": "增加尺寸并使用强化。",
  "An enemy attack that increases the size of an enemy and plays Power Up (increase laser width).": "敌人的攻击会增加敌人尺寸并使用强化（增加激光宽度）。",
  "Black Hole": "黑洞",
  "Pull the player in.": "将玩家吸入。",
  "An enemy card that pulls the player toward the core piece.": "一张可以将玩家拉向核心部分的敌方卡牌。",
  "Diverge": "分散",
  "Force all bullets toward the player and power cells away.": "将所有子弹推向玩家，并将能量单元推开。",
  "DOWN!": "下沉！",
  "Force all bullets to move down.": "强制所有子弹向下移动。",
  "An enemy card that forces all bullets to move down.": "一张使所有子弹向下移动的敌方卡牌。",
  "Drain Damage": "汲取伤害",
  "Heal for any damage taken for the next 3 seconds.": "在接下来的3秒内，治疗所受到的任何伤害。",
  "An enemy attack that changes the phase of an enemy to green. Any damage taken heals the enemy.": "一种将敌人阶段变为绿色的敌方攻击。任何受到的伤害都会使敌人恢复生命值。",
  "NEGATE\\nDAMAGE!": "抵消\\n伤害！",
  "Drain": "汲取",
  "Energize": "充能",
  "Allow the enemy to teleport.": "允许敌人传送。",
  "Enrage": "狂怒",
  "Become enraged for 5 seconds.": "狂暴持续%1%秒。",
  "An enemy card that enrages the enemy, causing them to fire dangerous projectiles for the next 5 seconds. Enraged enemies fire extra bullets when damaged and do not fire large power cells.": "一张使敌人进入狂怒状态的敌方卡牌，导致他们在接下来的%1%秒内发射危险弹药。狂怒的敌人受到伤害时会额外射出子弹，并且不会发射大型能量电池。",
  "Extend": "延伸",
  "Increase orbiter distance.": "增加轨道器的距离。",
  "An enemy card that increases the orbiting distance of each orbiter.": "一张增加每个轨道器轨道距离的敌方卡牌。",
  "Extention": "延伸",
  "Heatseeker": "热追踪者",
  "Increase orbiter distance to the player.": "增加轨道器与玩家的距离。",
  "An enemy attack that increases the orbit distance of enemy pieces to the distance of the player.": "一个敌方攻击，可将敌方棋子的轨道距离增加到玩家的距离。",
  "Fire Cage": "火笼",
  "Surround the player with bullets.": "用子弹包围玩家。",
  "An enemy card that creates a circle of dangerous bullets around the player.": "一张敌方卡牌，在玩家周围创造一个危险的子弹圈。",
  "Fire Nova": "火新星",
  "Fire a wave of dangerous bullets.": "发射一波危险的子弹。",
  "An enemy attack that fires a circle of bullets in all directions.": "一个敌方攻击，向所有方向射出子弹圈。",
  "Fire Prison": "火牢",
  "Destroy bullets and surround the player with bullets.": "摧毁子弹并用子弹包围玩家。",
  "Fire Ball": "火焰球",
  "Fire bullets toward you.": "向你射击子弹。",
  "An enemy card that fires a large number of bullets toward the player.": "一张向玩家射击大量子弹的敌人卡牌。",
  "Fire Wall": "火力墙",
  "Fire a wall of dangerous bullets.": "发射一堵危险的子弹墙。",
  "An enemy attack that fires a wall of dangerous bullets at the player.": "一种向玩家发射危险子弹墙的敌方攻击。",
  "Fire X": "火焰X",
  "An enemy attack that fires a X pattern of bullets through the player. Quickly move out of the way!": "一种以X图案穿过玩家射击子弹的敌方攻击。 快速避开！",
  "Freeze": "冰冻",
  "Freeze all bullets.": "冰冻所有子弹。",
  "An enemy card that freezes all bullets in place.": "一张冻结所有子弹位置的敌人卡牌。",
  "Grow": "增长",
  "Increase size.": "增加大小。",
  "An enemy card that increases the size of the enemy by 1.5x.": "一张将敌人尺寸增加1.5倍的敌人卡牌。",
  "HELL FIRE": "地狱之火",
  "DIE DIE DIE": "死死死",
  "An enemy card that fires hundreds of bullets around every orbiter.": "一张围绕每个轨道器发射数百发子弹的敌人卡牌。",
  "Hyper Speed": "超速",
  "Increase the speed of all bullets.": "增加所有子弹的速度。",
  "An enemy card that greatly increases the speed of all bullets.": "一张大大增加所有子弹速度的敌人卡牌。",
  "Infest": "侵扰",
  "Add three orbiters to the enemy.": "向敌人添加三个轨道器。",
  "An enemy attack that changes the size and adds more orbiters to an enemy.": "一种改变大小并向敌人添加更多轨道器的敌方攻击。",
  "Infuriate": "激怒",
  "Become enraged for 5 seconds and play an attack.": "愤怒持续5秒，然后发动一次攻击。",
  "An enemy attack that enrages the enemy and plays a random attack card.": "一种使敌人愤怒并打出随机攻击牌的敌方攻击。",
  "Knockout": "击倒",
  "Give the player +3 Fatigue.": "给予玩家+3疲劳。",
  "Firin Mah Lazor": "发射我的激光",
  "Fire a large laser at the player.": "向玩家发射一束大型激光。",
  "An enemy card that creates one very large laser at the player.": "一张对玩家发射一束巨大激光的敌方卡牌。",
  "LEFT!": "左！",
  "Force all bullets to move left.": "强制所有子弹向左移动。",
  "An enemy card that forces all bullets to move left.": "一张将所有子弹强制向左移动的敌方卡牌。",
  "Increase orbiter velocity.": "增加轨道器的速度。",
  "An enemy attack that increases the speed of orbiters.": "一个增加轨道器速度的敌方攻击。",
  "Mutate": "变异",
  "Increase size more.": "进一步增大尺寸。",
  "An enemy card that increases the size of the enemy by 2x.": "一张将敌人尺寸增大两倍的敌方卡牌。",
  "Nightmare": "噩梦",
  "Give the player +1 Fatigue and play a random card.": "给予玩家+1疲劳并打出随机一张牌。",
  "One Up": "额外一次",
  "Double bullet damage and size.": "子弹伤害和大小翻倍。",
  "An enemy attack that doubles the damage and size of bullets.": "一种将子弹的伤害和大小翻倍的敌方攻击。",
  "Overpower": "压制",
  "Charge up and fire charged bullets.": "蓄力并射出充能子弹。",
  "An enemy attack that charges up all bullets. Charged bullets deal extra damage.": "一种为所有子弹充能的敌方攻击。充能子弹造成额外伤害。",
  "Petrify": "石化",
  "Reduce any damage taken for 5 seconds.": "减少5秒内受到的任何伤害。",
  "An enemy card that changes the phase of the enemy to gray for the next 5 seconds.": "一张将敌方形态变为灰色持续5秒的敌方卡牌。",
  "Polar Shift": "极地偏移",
  "Reverse the direction of all bullets.": "反转所有子弹的方向。",
  "An enemy card that reverses the direction of all bullets.": "一张反转所有子弹方向的敌方卡牌。",
  "Increase laser width. Deal damage if the player is on a laser.": "增加激光宽度。如果玩家在激光上，则造成伤害。",
  "An enemy attack that increases the width of all lasers.": "一种增加所有激光宽度的敌方攻击。",
  "Purge": "清除",
  "Destroy all power cells.": "摧毁所有能量单元。",
  "An enemy card that destroys all power cells and does not resume shooting power cells for 6 seconds.": "一张摧毁所有能量单元的敌方卡牌，并且在6秒内不会继续发射能量单元。",
  "Shoot Safe": "安全射击",
  "Retract": "收回",
  "Decrease orbiter distance.": "减少轨道器距离。",
  "An enemy card that decreases the orbiting distance of each orbiter.": "一张敌方卡牌，减少每个轨道器的轨道距离。",
  "Retraction": "收缩",
  "RIGHT!": "右！",
  "Force all bullets to move right.": "强制所有子弹向右移动。",
  "An enemy card that forces all bullets to move right.": "一张敌方卡牌，强制所有子弹向右移动。",
  "Knock the player away.": "将玩家击退。",
  "An enemy attack that knocks the player away from the core node. Being knocked into walls deals damage.": "敌方攻击将玩家从核心节点击退。被墙壁撞击会造成伤害。",
  "Speed Up": "加速",
  "Make the enemy faster.": "让敌人更快。",
  "An enemy attack that increases the movement speed of the enemy.": "敌人攻击，提升敌人的移动速度。",
  "UP!": "上！",
  "Force all bullets to move up.": "强制所有子弹向上移动。",
  "An enemy card that forces all bullets to move up.": "一张敌方卡牌，强制所有子弹向上移动。",
  "Virus": "病毒",
  "Corrupt every enemy piece.": "腐蚀所有敌人单位。",
  "Corrupt enemy nodes. Avoid the power of the Void...": "腐蚀敌方节点。 避开虚空的能量...",
  "CORRUPT!": "腐蚀！",
  "Weak Point": "弱点",
  "Petrify all pieces but one.": "石化所有单位，但保留一个。",
  "An enemy card that petrifies all enemy pieces except one. The exception will become the weak point.": "一张将所有敌方棋子石化，除了一个的敌人卡牌。这个例外会成为弱点。",
  "Find this event to discover this card. A prophecy from the Fortune Teller, all future events will be this event.": "找到此事件以发现此卡牌。来自算命师的预言，所有未来的事件都将是此事件。",
  "3D Printer": "3D打印机",
  "Insert a card and out comes a 3D printed card!": "插入一张卡牌，然后输出一张3D打印卡牌！",
  "> You find yourself in a factory full of loud machines.": "> 你发现自己身处一个充满嘈杂机器的工厂。",
  "> You find one with a screen on it.": "> 你找到一台带有屏幕的机器。",
  "Machine": "机器",
  "How to operate INSTANT CARD PRINTER 3000..": "如何操作即时卡牌打印机3000。。",
  "Simply insert a card of your own, press the button, and out comes your new card!": "只需插入你自己的卡牌，按下按钮，你的新卡牌就会出现！",
  "Cards will be randomly sucked from your deck by the autonomous vacuum arm.": "卡牌会被自主真空臂从你的牌组中随机吸取。",
  "Card being printed today is: %1%\\nWould you like to use a card and print one?": "今天打印的卡片是： %1%\\n您想使用一张卡片并打印吗？",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "> You decide to leave the printer...": "> 你决定离开打印机...",
  "> The printer sucks away %1% and gives you a copy of %2%.": "> 打印机吸走了 %1%，并给你一张 %2% 的副本。",
  "Would you like to print another copy of %1%?": "您想再打印一份 %1% 吗？",
  "> After printing your card, the machine spontaneously bursts into flames!": "> 在打印完你的卡片后，机器突然爆炸燃烧起来！",
  "Inspiration": "灵感",
  "Help the Void's painter out of a slump.": "帮助虚空的画家摆脱困境。",
  "> You find yourself in an art gallery.": "> 你发现自己身处艺术画廊。",
  "> Paintings with all kinds of art styles line the walls.": "> 各式各样的艺术风格画作排列在墙上。",
  "> Each piece is by the same artist.. Drew Singleton.": "> 每幅作品都出自同一位艺术家... 德鲁·辛格尔顿。",
  "Person": "人物",
  "Beautiful piece isn't it?": "¿美丽的艺术品，不是吗？",
  "> Someone was standing right behind you the whole time!": "> 一直有人站在你身后！",
  "Haha sorry to scare you! I really didn't mean to!": "哈哈，对不起吓到你了！我真的不是故意的!",
  "It's fascinating seeing others experience something I created.": "看到其他人体验我所创造的东西真是太奇妙了。",
  "Drew": "德鲁",
  "It is best if they are uninterrupted. As an artist I want people to experience my creations on their own, not influenced by the rest of the world.": "最好不要打扰他们。作为一名艺术家，我希望人们能够独立地体验我的创作，不受外界的影响。",
  "I am Drew. I create artwork for all sorts of things across the Void.": "我是德鲁。我在虚空中为各种事物创作艺术品。",
  "Your cards, Atlas' maps, I create the artwork for all of it.": "你的卡牌，阿特拉斯的地图，我创作所有艺术品。",
  "I try to capture the beauty and simultaneous chaos of it all.": "我试图捕捉这一切的美丽和同时存在的混乱。",
  "But that can be an unimaginable challenge.": "但那可能是一个难以想象的挑战。",
  "I have been in a slump lately. It's a great pity.": "我最近一直很低迷。这真是太可惜了。",
  "All of my ideas are just not working out. I make something that I think will look amazing but it ends up terrible.": "我的所有想法都不奏效。 我做一些我认为看起来会很棒的东西，但最终却很糟糕。",
  "I really have run out of inspiration.": "我真的灵感耗尽了。",
  "Do you think you could help me get out of this?": "你觉得你能帮我走出困境吗？",
  "Pay...": "支付...",
  "Are you sure you would like to spend 3 Hex to skip this quest?": "你确定要花费 3 个六边形来跳过这个任务吗？",
  "You spend 3 Hex to skip the quest...": "你花费 3 个六边形来跳过任务...",
  "Well that is truly a shame.": "唉，这真是太遗憾了。",
  "You probably have more important things to do.": "你可能还有更重要的事情要做。",
  "Thank you for visiting my gallery...": "感谢您光临我的画廊...",
  "Spectacular!": "壮观！",
  "I think if I were to just see a painting of the corruption it would spark my imagination!": "我想如果我能看到一幅关于腐蚀的画，那一定会激发我的想象力！",
  "Take this paint brush. When you are in battle, paint a picture and bring it back to me.": "拿上这把画笔。当你处于战斗中时，画一幅画并把它带回来给我。",
  "Try to fully express the chaos that the corruption causes.": "尝试完全表达腐蚀所造成的混乱。",
  "I look forward to your return!": "我期待着你的归来！",
  "Visit Gallery": "参观画廊",
  "> You return to Drew's art gallery.": "> 你回到德鲁的艺术画廊。",
  "You are back! Do you have the painting?": "你回来了！你有画吗？",
  "Well come back after you paint a picture!": "当你画完一幅画之后再回来吧！",
  "Let's see what we have here...": "让我们看看这里有什么...",
  "Wow.. This is unbelievable!": "哇…这太不可思议了！",
  "I have never seen anything like this before!": "我以前从未见过这样的东西！",
  "I feel the inspiration flowing through me!": "我感到灵感涌上心头！",
  "Thank you so much deck builder. Here are some blank cards that will allow you to make your own cards.": "非常感谢你，牌组构建者。这里有一些空白卡片，可以让你制作自己的卡片。",
  "I need to get back to painting!": "我需要回去画画了！",
  "> Drew runs off into the gallery..": "> 德鲁跑进画廊…",
  "Blood Trial": "血之试炼",
  "Prove your dedication to earn love.": "证明你的奉献来赢得爱。",
  "> You find yourself in a large cathedral.": "> 你发现自己身处一座大型大教堂里。",
  "> The whole building is very quiet.": "> 整个建筑非常安静。",
  "> You hear footsteps coming from further in the cathedral. Should you investigate?": "> 你听到从大教堂深处传来脚步声。你应该调查吗？",
  "Follow them...": "跟随他们...",
  "Leave": "离开",
  "Pray...": "祈祷...",
  "You decide to leave the Cathedral.": "你决定离开大教堂。",
  "Voice": "声音",
  "WE HAVE A VISTOR??!? WHAT ARE YOU DOING WITHIN THE REALMS OF MY DOMAIN. ONLY THE GREATEST OF ADVENTURERS HAS THE RIGHT TO BE HERE!": "我们有访客吗？！？你正在我的领域里做什么？只有最伟大的冒险者才有权在这里！",
  "Priest": "牧师",
  "IT HAS BEEN 58 YEARS SINCE THE LAST GREAT DECK BUILDER ENTERED THESE HALLS JUST TO FALL FAINT AT THE MERE GLANCE OF YOUR GREAT MASTER...": "自从上次伟大的套牌构筑者进入这座大厅已经过去了五十八年，仅仅因为瞥了一眼你的伟大领主而昏厥...",
  "*Cough*...": "*咳嗽*…",
  "Unnamed Priest": "无名牧师",
  "SUPREME LORD, GREAT LEADER ALMIGHTY, KING OF THE VOID, THE SEVENTY-EIGHTH EMPERIOR OF THE HIGH THRONE, UNDEFEATED CHAMPION OF LEADERSHIP AND COURAGE, TREMENDOUSE GREATEST BEST PERSON THERE EVER WAS WHO SHALL NOT BE NAMED!": "至高领主，伟大的全能领导者，虚空的国王，第七十八位高等王位的皇帝，无败的领导和勇气冠军，有史以来最了不起、最好的人，不应被提及！",
  "TO PROVE YOURSELF WORTHY OF MY PRESENTCE YOU MUST SHOW YOUR DEDICATION TO ME!": "为了证明你配得上我的临幸，你必须向我展示你的奉献！",
  "ONLY THOSE WHO ARE STRONG, HEALTHY, AND BEAUTIFUL CAN RECIEVE MY GIFTS!": "只有那些强大、健康和美丽的人才能接受我的礼物！",
  "ONLY THOSE WHO HAVE TRULY SACRIFICED THEMSELVES FOR ME CAN RECIEVE MY LOVE!": "只有真正为我牺牲的人才能获得我的爱！",
  "COME BACK WHEN YOU HAVE PREPARED YOURSELF FOR MY PRESENCE!": "当你准备好迎接我的临幸时再回来！",
  "Visit Priest": "拜访牧师",
  "YOU HAVE RETURNED!": "你回来了！",
  "HAVE YOU PREPARED YOURSELF FOR THE GLORY THAT IS MYSELF?!?": "¿你为我即将到来的荣耀做好了准备吗？！",
  "YOU COMPLETE FAILURE! HOW DARE YOU BELIEVE THAT TALKING TO ME UNPREPARED WOULD GRANT YOU ANY FORM OF REWARD!": "你真是个彻头彻尾的失败者！竟敢认为没有准备好地与我交谈就能获得任何回报！",
  "FUTILE BEING YOU TRULY HAVE SHOWN YOURSELF TO BE A BEAUTIFUL PERSON, MUCH LIKE MYSELF.": "徒劳无功，你真正表现出自己是一个美丽的人，就像我自己一样。",
  "YOU HAVE SHOWN ME THAT I AM CAPABLE AT MAKING PEOPLE BETTER. THROUGH MY WILL ALONE I WAS ABLE TO RISE YOU UP FROM NOTHING TO BEING A LITTLE BETTER.": "你让我明白我有能力让人们变得更好。仅凭我的意志，我就能把你从一无所有提升到稍微好一点。",
  "A GREAT ACKOMPLISHMENT THAT ONLY I COULD HAVE BEEN CABABLE OF. BEFORE YOU MET ME... I DON'T EVEN WANT TO THINK ABOUT YOU BACK THEN..": "一项伟大的成就，只有我才能做到。在遇到我之前…… 我甚至不想想起你当时的样子……",
  "YOU HAVE PROVED YOURSELF WORTHY, I WILL GRANT YOU THE BEST REWARD THERE EVER WAS. IT IS A PERFECT REWARD. THE BEST REWARD.": "你证明了自己是值得的，我会给你有史以来最好的奖励。这是一份完美的奖励。最好的奖励。",
  "IT LOOKS LIKE YOU HAVE! YOU TRULY HAVE MADE A SIGNIFICANT SACRIFICE FOR ME!": "看来你做到了！你确实为我做出了巨大的牺牲！",
  "JUST LIKE THE ONE I MADE, PUTTING YOU UNDER MY WING, BESTOWING MY KNOWLEDGE UPON YOU AND BUILDING YOU INTO THE PERSON THAT YOU ARE TODAY!": "就像我所做的，把你放在我的翅膀下，将我的知识传授给你，并将你培养成今天的样子！",
  "I AM VERY PROUD OF YOU, AND MYSELF. YOU COULD NOT HAVE DONE THIS WITHOUT ME! WE ARE A TREMENDOUS TEAM.": "我对你和自己感到非常自豪。没有我你不可能做到这一点！我们是一个了不起的团队。",
  "Aiding & Abetting": "共犯",
  "What is in the briefcase?": "箱子里有什么？",
  "> You're walking along a dimly lit street.": "> 你正沿着一条昏暗的街道走着。",
  "> As you walk by an alleyway, you are approached by a hooded figure holding a briefcase.": "> 当你经过一条小巷时，一个戴着兜帽的人拿着箱子向你走来。",
  "Hooded Figure": "戴兜帽的人物",
  "Hey buddy, get over here! I have a present for you.": "嘿，哥们儿，过来！我给你准备了礼物。",
  "> The person shoves a briefcase into you.": "> 那个人把箱子塞给你。",
  "Take it and get out of here before you end up getting hurt...": "拿走它然后离开这里，否则你可能会受伤...",
  "Take it...": "把它拿走...",
  "Refuse": "拒绝",
  "I warned you kid.": "我警告过你了，孩子。",
  "> The hooded figure punches you in the stomache, knocking the wind out of you.": "> 蒙面人击打你的腹部，让你喘不过气来。",
  "> The hooded figure quickly runs off with the briefcase. That punch really hurt..": "> 蒙面人迅速带着公文包逃跑。那拳头真的很疼。",
  "> You take the briefcase.": "> 你拿起了公文包。",
  "Good, now get out of here.": "好，现在离开这里。",
  "> You both run in opposite directions.": "> 你们两人朝相反的方向跑去。",
  "> After running for a while you decide to stop and take a break.": "> 跑了一会儿后，你决定停下来休息一下。",
  "> Should you open the briefcase?": "> 你应该打开公文包吗？",
  "Open it": "打开它",
  "SMASH IT": "砸烂它",
  "> You set the briefcase on the ground and walk away.": "> 你把公文包放在地上，然后走开。",
  "> The briefcase has a large lock on it. You will have to find some way to open it.": "> 这个公文包上有一个大锁。你必须找到一种方法打开它。",
  "Cozy Campfire": "舒适篝火",
  "Relax by the campfire or explore the forests.": "在篝火旁放松或探索森林。",
  "> While walking down a trail you come across an abandoned fire pit.": "> 当你沿着小路走时，你发现了一个废弃的火坑。",
  "> You decide to take a break and build a fire.": "> 你决定休息一下并生起一堆火。",
  "> What should you do on your break?": "> 你在休息的时候应该做什么？",
  "Sleep": "睡觉",
  "Look around..": "环顾四周...",
  "> You slowly fall asleep...": "> 你慢慢地睡着了...",
  "> ....": "> ....",
  "> You feel much better after sleeping.": "> 睡觉后你感觉好多了。",
  "> Your health was restored!": "> 你的生命值已恢复！",
  "> You look around the campsite for lost Treasures.": "> 你在营地里寻找丢失的宝藏。",
  "> Unfortunately, you don't seem to find anything.": "> 不幸的是，你似乎什么也没找到。",
  "> You find a treasure!": "> 你发现了一个宝藏！",
  "Casino": "赌场",
  "Test your luck and buy rewards in the gift shop.": "在礼品店测试你的运气并购买奖励。",
  "> You find yourself in a large casino.": "> 你发现自己身处一个大型赌场。",
  "> There are dozens of tables with people playing games.": "> 有几十张桌子，人们正在玩游戏。",
  "> You decide to investigate a table.": "> 你决定调查一张桌子。",
  "Host": "主持人",
  "Hello gamer, would you like to play RADICAL HI-LO?": "你好玩家，你想玩激进高低吗？",
  "The rules of the game are simple, I will draw a card and you can either tell me if the next card will be higher or lower.": "游戏规则很简单，我会抽一张牌，你可以告诉我下一张牌是更高还是更低。",
  "Each time you win you will earn one chip. After winning you can choose to quit or keep playing to win more.": "每次你赢都会获得一个筹码。获胜后，你可以选择退出或继续玩以赢得更多。",
  "If you even lose, you lose all of your chips and will be punished.": "如果你输了，你会失去所有的筹码并受到惩罚。",
  "At the end you can go to the gift shop to spend your chips!": "最后你可以去礼品店花你的筹码！",
  "Let me draw a card...": "让我抽一张牌...",
  "Guns": "枪械",
  "Blades": "刀刃",
  "Two": "二",
  "Three": "三",
  "Four": "四",
  "Five": "五",
  "Six": "六",
  "Seven": "七",
  "Eight": "八",
  "Nine": "九",
  "Ten": "十",
  "Jack": "杰克",
  "You have %1% HP left.": "你还剩下%1%生命值。",
  "Gain %1% Burns.": "获得%1%点燃烧点数。",
  "Gain %1% Fusion Points (FP).": "获得%1%融合点数(FP)。",
  "Increase Critical Hit Chance (CHC) by %1%.": "暴击几率(CHC) 增加 %1%。",
  "Increase Critical Damage Multiplier (CDM) by %1%.": "暴击伤害倍率(CDM) 增加 %1%。",
  "COMBO: %1%": "连击：%1%",
  "Apply %1% Energy.": "施加%1%点能量。",
  "This card is a Flare.": "这张牌是闪耀的。",
  "Burn this card to activate its effect.": "燃烧此卡以激活其效果。",
  "Play this card to activate its effect.": "使用此卡以激活其效果。",
  "The enemy has %1% HP left.": "敌人还剩下%1%生命值。",
  "You healed for %1% Health Points (HP).": "你恢复了%1%点生命值(HP)。",
  "Your COMBO is at %1%.": "你的连击数是%1%。",
  "This card deals %1% extra damage if you burn a card this turn.": "如果你本回合燃烧一张牌，此卡将造成%1%额外伤害。",
  "This card cannot be burnt.": "这张牌无法被燃烧。",
  "Queen": "皇后",
  "King": "国王",
  "Ace": "A",
  "You currently have %1% chips. The card I drew is the %2% of %3%.\\nWill the next card be higher or lower?": "你当前有 %1% 筹码。我抽到的卡是 %3% 的 %2%。\\n下一张牌会更高还是更低？",
  "Higher": "更高",
  "Cash Out": "兑现",
  "Lower": "更低",
  "Well goodbye then!": "好吧，再见！",
  "You drew the %1% of %2%. You won a chip!": "你抽到了 %2% 的 %1%。你赢得了一枚筹码！",
  "You drew the %1% of %2%. You lost! You lost all your chips!": "你抽到了 %2% 的 %1%。你输了！你输掉了所有的筹码！",
  "Thank you for playing!": "感谢您的游玩！",
  "Gift Shop": "礼品店",
  "Colosseum": "斗兽场",
  "Show your power in the colosseum's trials.": "在斗兽场的试炼中展示你的力量。",
  "> You find yourself in the middle of a large colosseum.": "> 你发现自己身处一个巨大的斗兽场中央。",
  "> Hundreds of people are in the stands watching you.": "> 成百上千的人们坐在看台上注视着你。",
  "Announcer": "播报员",
  "Welcome everyone! Today we have a new challenger!": "欢迎大家！今天我们有新的挑战者！",
  "This one is quite powerful, but will they be able to live through our trials?": "这个看起来很强大，但他们能通过我们的试炼吗？",
  "Many great warriors have entered this colosseum, very few make it out.": "许多伟大的战士进入了这个斗兽场，很少有人能够活着出去。",
  "Warrior, are you ready to face your trial?": "战士，你准备好迎接你的试炼了吗？",
  "Accept": "接受",
  "Reject": "拒绝",
  "Bribe...": "贿赂...",
  "Well challenger, you have already entered the colosseum. You must compete.": "好吧挑战者，你已经进入竞技场了。你必须竞争。",
  "Excellent. Let the trial begin!": "很好！让试炼开始吧！",
  "The announcer throws a card at you.": "播报员向你扔了一张卡牌。",
  "This card will make your next battle much more challenging. Defeat an enemy to complete it and claim your reward.": "这张卡牌会使你的下一场战斗更具挑战性。击败一个敌人来完成它并获得奖励。",
  "Now, go and prove yourself warrior!": "现在，去证明你自己战士！",
  "gauntlet": "护手",
  "Y29ycnVwdGlvbg": "腐败",
  "V2h 5IGRvIHR oaXM /IFdo eSBhbn": "为你的生命/为何如此？",
  "> You find yourself d2Fz dGluZyB5 b3VyI G xpZmU gYXdh eS4uLi4=.": "> 你发现自己正处于危险之中…。",
  "VGhlIHZvaWNlIGluc2lkZQ": "声音内部",
  "> V2h 5IGRvIHR oaXM /IFdo eSBhbn kgb2 YgdGhpc z8gV2h5IG. 1ha2Ug Z2FtZX, Mgd2hlb iB5b3U! ga25vdy B0aG V5IGFyZ, SBnb2luZyB 0byBmYW lsLg==": "> 为你的生命/为何如此？你是否准备好接受挑战！如果你失败了，那就…。",
  "#! Th<3y hAHHnd u{}=!u car%^ad...": "#! 他们手握武器{}！卡片…",
  "DRAW!!": "抽牌！！",
  "Test your speed and dexterity against the Cowboy.": "测试你对阵牛仔的速度和敏捷度。",
  "> You find yourself in an old wooden town.": "> 你发现自己身处一个古老的木镇。",
  "> The street is all dirt.": "> 街道上全是泥土。",
  "You turn around to see a person pointing a gun at you.": "你转过身，看到一个人指着你的枪。",
  "It's actually not a person! It's a cow standing on two legs!?!": "实际上那不是一个人！那是一头站立在两条腿上的牛！？",
  "Cow Person": "牛人",
  "Too slow kid! Dynamite Dennis would have blown your feet right off!": "太慢了孩子！炸药丹尼斯会直接炸飞你的脚的！",
  "You have to be faster than that if you want to survive out here.": "如果你想在这里生存下去，你必须更快。",
  "I can help you get faster.": "我可以帮助你变得更快。",
  "Want to train with me?": "你想和我一起训练吗？",
  "Moo...": "哞...",
  "Alright then. Good luck out here..": "好吧。祝你好运。。",
  "The key to being the fastest cow in the West is not dexterity..": "成为西部最快的牛的关键不是灵巧…",
  "It's running!": "它正在运行！",
  "Run a lap around my track and you'll be way faster!": "绕着我的赛道跑一圈，你会快很多的！",
  "But watch out for the giant boulder! Talk to me again after finishing the race.": "但是小心巨大的石头！完成比赛后再次和我说话。",
  "Now get out of here and go get MOO-ving!": "现在离开这里去MOO-动起来吧！",
  "Visit Cow": "参观奶牛",
  "Great job!": "干得好！",
  "You can run, but can you actually kill quickly?": "你可以跑，但你能快速击杀吗？",
  "To earn your final reward you must defeat an enemy fast!": "为了获得你的最终奖励，你必须快速击败一个敌人！",
  "Good luck!": "祝你好运！",
  "Duck's Challenge": "鸭子的挑战",
  "Size matters.": "尺寸很重要。",
  "> You find yourself by a pond full of ducks.": "> 你发现自己身处一个充满鸭子的池塘边。",
  "> The ducks are performing their usual rituals.": "> 鸭子们正在进行它们一如既往的仪式。",
  "> A duck begins to approach you.": "> 一只鸭子开始向你靠近。",
  "Duck?": "鸭子？",
  "Hey buddy! What do you think you are doing on my dock!?": "嘿，哥们！ 你以为你在我的码头上干什么！？",
  "> The duck can somehow talk. It has an unusual accent.": "> 这只鸭子不知何故会说话。 它有一种不寻常的口音。",
  "Duck": "鸭子",
  "You're deck... It's so small! Nobody likes people with small decks.": "你的牌组…太小了！没有人喜欢使用小牌组的人。",
  "A deck needs to be like this dock. Long, hard, strong enough to have lots of people on it.": "一个牌组需要像这个码头一样。长，坚硬，足够结实，可以容纳很多人。",
  "I can help you with that! Do you want to have a big deck?": "我可以帮你！ 你想要一个大的牌组吗？",
  "Yes!": "是!",
  "> The duck feels your deck...": "> 鸭子感受你的牌组...",
  "> The duck strokes your deck...": "> 鸭子抚摸你的牌组...",
  "Wow! This deck is gigantic!": "哇！这个牌组巨大无比！",
  "> The duck is admiring the size of your deck...": "> 鸭子正在欣赏你的牌组的大小…",
  "You have proved yourself worthy of this card...": "你已经证明了自己配得上这张卡片...",
  "> The duck pulls a card from its feathers and gives it to you.": "> 鸭子从它的羽毛中抽出一张卡片并给你。",
  "Quack!": "嘎!",
  "> The duck swims away, back into the circle of other ducks.": "> 鸭子游开，回到其他鸭子的圈子里。",
  "> That was a very strange situation.": "> 这是一种非常奇怪的情况。",
  "It needs some work. Collect some cards and come back with a bigger deck.": "还需要改进。收集一些卡牌，然后带着更大的牌组回来。",
  "Visit Duck": "拜访鸭子",
  "> You tell the Duck that you like your small deck.": "> 你告诉鸭子你喜欢你的小牌组。",
  "Fortune Teller": "算命师",
  "Discover your future or cleanse yourself from the darkness.": "发现你的未来或从黑暗中净化自己。",
  "> You stumble upon a tent with a sign in front of it.": "> 你偶然发现一个帐篷，帐篷前面有一个标志。",
  "Sign": "标志",
  "Free Fortune Telling! Reveal what is in your future!": "免费算命！揭示你未来的命运！",
  "Go in": "进入",
  "> You walk by the tent and continue your journey.": "> 你路过帐篷，继续你的旅程。",
  "> You walk inside the tent. Someone is sitting at a table.": "> 你走进帐篷。有人坐在桌子旁。",
  "Welcome traveler, what brings you in today?": "欢迎旅行者，今天是什么让你来的？",
  "Reading": "阅读",
  "Cleansing": "净化",
  "Alright, let us begin the trial.": "好吧，让我们开始审判。",
  "It will take just a moment to perform the ritual.": "执行仪式只需要一瞬间。",
  "AH! I see a future repeating itself.": "啊！我看到未来在重演。",
  "This may prove to be adventageous. You could plan around this fate.": "这可能被证明是有利的。你可以围绕这个命运进行计划。",
  "All your future events will be %1%. Good luck adventurer.": "你所有的未来事件将会是%1%。祝你好运，冒险者。",
  "Great! Let me see them and I will free you of your corruption.": "太好了！让我看看它们，我会解除你的腐化。",
  "> You hand your cards to the Fortune Teller.": "> 你把你的卡牌交给算命者。",
  "One moment please, it will take just a moment to perform the ritual.": "请稍等片刻，执行仪式需要一点时间。",
  "Alrighty! All of your cursed cards have been cleansed. You also have been cleansed of any lingering corruption.": "好啦！你所有的受诅咒卡牌已经被净化。你也已经摆脱了任何残留的腐化。",
  "I'm glad I could help.": "我很高兴能帮到你。",
  "Fairy Sacrifice": "仙女献祭",
  "Aid the Fairy in solving their troubles.": "帮助仙女解决她们的问题。",
  "> You find yourself in a village full of small buildings. Magical plants of all colors fill the gardens and streets.": "> 你发现自己身处一个充满小建筑的村庄。各种颜色的神奇植物填满了花园和街道。",
  "> You are met by a small fairy hovering low to the ground. They appear to be crying.": "> 你遇到一只漂浮在地面附近的仙女。她看起来正在哭泣。",
  "Talk": "对话",
  "Will you help me and go murder them all?": "你会帮我把他们都杀了吗？",
  "Distract...": "分散注意力...",
  "> You tell the fairy you can't help them.": "> 你告诉仙女你无法帮助她。",
  "> They pull a large knife from behind their wing...": "> 他们从翅膀后面掏出一把大刀…",
  "USELESS!!!": "没用！！！",
  "YAY! I have marked where they are on your map.": "好耶！我已经在你的地图上标记了他们的位置。",
  "You only have to find three of the bullies.": "你只需要找到三个霸凌者。",
  "Don't worry about the fourth one. They have already been taken care of.": "不用担心第四个。我已经处理过了。",
  "Thank you!": "谢谢！",
  "Visit Fairy": "访问仙女",
  "Lets see...": "让我想想…",
  "WOW!": "哇！",
  "Not only did you kill the evil people, you killed EVERYONE!": "你不仅杀死了邪恶的人，还杀死了所有人！",
  "This is the best day ever!": "这是有史以来最美好的一天！",
  "*Gasp* You actually did it!": "*喘息* 你真的做到了！",
  "Thank you deck builder! You truly are a kind hearted and compassionate person!": "谢谢你牌组构建者！你真是一位善良而富有同情心的人！",
  "I can now go carry my weapons and stab whoever I want!": "我现在可以去携带我的武器，刺穿我想刺的人！",
  "*Sniffle* Looks like someone is still left alive.": "*抽泣* 看来还有人还活着。",
  "> The fairy pulls a large knife from behind their wing...": "> 仙女从翅膀后面抽出了一把大刀…",
  "YOU HAVE BEEN USELESS!!": "你一直没用！！",
  "FREEZE!": "停止！",
  "An icy encounter with the Void's law enforcement.": "与虚空的执法者的一次冰冷遭遇。",
  "> You find yourself in a frozen tundra filled with frozen lakes, rivers, and an ocean.": "> 你发现自己身处一个寒冻苔原，那里充满了冰冻的湖泊、河流和海洋。",
  "> You feel a strange rumbling...": "> 你感到一阵奇怪的隆隆声…",
  "> Could it be an earthquake?": "> 难道是地震？",
  "CRASH": "撞击！",
  "> A giant beast bursts through the ice...": "> 一只巨大的野兽从冰面冲破而出…",
  "PUT YOUR PAWS WHERE I CAN SEE THEM!": "把你的爪子放在我能看到的地方!",
  "> The beast points a gun at you.": "> 这只野兽用枪指着你。",
  "> It's a polar bear dressed up as a police officer?": "> 是一只打扮成警察的北极熊？",
  "Polar Bear": "北极熊",
  "Did you really think you could get away with it?": "你真的以为你能逃脱吗？",
  "All of this murdering and pillaging you have been doing!": "你所做的谋杀和掠夺！",
  "You need to be put away in an ice cold cell!": "你需要被关进冰冷的牢房里！",
  "> How can you get out of this?": "> 你如何才能摆脱困境？",
  "> What could change the Polar Bears mind?": "> 有什么能改变北极熊的想法吗？",
  "Lie": "说谎",
  "Explain": "解释",
  "I don't want to hear it!": "我不想听！",
  "> You try to convice the Polar Bear about what happened...": "> 你试图向北极熊解释发生了什么...",
  "Fine! I'll give you one chance...": "好吧！我给你一次机会…",
  "If you can beat me in a fishing competition I'll let you go.": "如果你能在钓鱼比赛中打败我，我就放你走。",
  "Being this so-called 'Deck Builder' might be important... Anyway...": "这个所谓的“卡组构筑者”可能很重要… 无论如何…",
  "There are three places to fish from: the river, the lake, and the ocean. Each has bigger and bigger fish but they are harder to catch.": "有三个地方可以钓鱼：河流、湖泊和海洋。每个地方都有更大的鱼，但更难钓到。",
  "Whoever has the caught the most pounds of fish after 5 rounds wins!": "在 5 轮后，捕获最多磅数鱼的人获胜！",
  "River: 80% chance to catch a 3 to 7 pound fish.\\nLake: 50% chance to catch a 10 to 15 pound fish.\\nOcean: 20% chance to catch a 30 to 70 pound fish.": "河流：有 80% 的几率钓到 3 到 7 磅重的鱼。\n湖泊：有 50% 的几率钓到 10 到 15 磅重的鱼。\n海洋：有 20% 的几率钓到 30 到 70 磅重的鱼。",
  "You can go first!": "你可以先手！",
  "> Where would you like to fish?": "> 你想在哪里钓鱼？",
  "River": "河流",
  "Lake": "湖泊",
  "Ocean": "海洋",
  "> You cast your fishing line into the River...": "> 你将钓鱼线投入河流…",
  "> You wait a while for a bite...": "> 你等待了一会儿，希望能咬钩…",
  "> Unfortunately you don't catch anything.": "> 不幸的是，你什么也没抓到。",
  "HAHAHA!! EmBEARassing!": "哈哈哈！！太搞笑了！",
  "> You feel a bite! You reel the fish in....": "> 你感觉到鱼咬钩了！你将鱼线收回来…",
  "Carp": "鲤鱼",
  "Goldfish": "金鱼",
  "Gubby": "小丑鱼",
  "Chinook": "奇努克鲑鱼",
  "> It's a %1% weighing %2% pounds!": "> 这是一个重 %2% 磅的 %1%！",
  "You'll have to do bigger than that!": "你得做得更好才行!",
  "> You cast your fishing line into the Lake...": "> 你把鱼线投向湖泊...",
  "HAHAHA!! You can't even catch something in the Lake!": "哈哈哈！！你甚至在湖里什么都抓不到！",
  "Trout": "鳟鱼",
  "Salmon": "鲑鱼",
  "Chub": "鲫鱼",
  "DUCK?": "鸭子？",
  "I'll still beat you!": "我还是会打败你的!",
  "> You cast your fishing line into the Ocean...": "> 你把鱼线投向海洋...",
  "HAHAHA!! You call that fishing?!": "哈哈哈！！你把这叫钓鱼？！",
  "Tuna": "金枪鱼",
  "Mackerel": "鯖魚",
  "Whale": "鲸鱼",
  "Shork": "鲨鱼",
  "That's... impressive...": "这…真令人印象深刻…",
  "It's my turn!": "轮到我了！",
  "Hmm....": "嗯…. ",
  "river": "河流",
  "lake": "湖泊",
  "ocean": "海洋",
  "The polar bear casts their line into the %1%.": "北极熊将鱼线投向%1%。",
  "The polar bear caught a %1% that weighs %2% pounds!": "北极熊捕获了一条重%2%磅的%1%！",
  "The polar bear doesn't catch anything!": "北极熊什么也没捕到！",
  "Right now I have %1% pounds of fish and you have %2%.": "现在我拥有%1%磅的鱼，而你拥有%2%。",
  "That's it! All the rounds are over!": "就这些了！所有回合结束了！",
  "Unbearlievable!": "难以置信熊！",
  "You actually beat me..": "你竟然打败了我...",
  "Well here is your prize for winning..": "好吧，这是你获胜的奖励…",
  "Now get out of here and make it so I never see you again!": "现在滚出去，让我再也见不到你！",
  "> You feel proud of your EXTREME FISHING SKILLS!": "> 你为你的极限钓鱼技巧感到自豪！",
  "HAHAHA! You couldn't stand a chance!": "哈哈哈！你根本没有机会！",
  "No one fishes better than a bear!": "没有人比熊更擅长钓鱼了！",
  "> Instead of taking you to jail the Polar Bear viciously mauls you.": "> 与其把你送进监狱，北极熊凶猛地袭击了你。",
  "Game Show": "游戏节目",
  "Can you guess the right answer?": "你能猜出正确的答案吗？",
  "Voice on Speaker": "扬声器里的声音",
  "Ladies and Gentlemen, gather around! The game is about to begin!": "女士们先生们，请围拢过来！游戏即将开始！",
  "On this episode of Z2FtZXNob3cgbmFtZQ, we are pleased to have a very special contestant!": "在Z2FtZXNob3cgbmFtZQ的这一集中，我们很高兴有位非常特别的参赛者！",
  "> A spotlight is pointed directly at you...": "> 一个聚光灯直接照在你身上...",
  "> You appear to be on some sort of game show.": "> 你似乎参加了一个游戏节目。",
  "Game Show Host": "游戏节目主持人",
  "Coming all the way from beyond the void, it's cm9iZXJ0! So, let's get riiight into the games!": "来自虚空的cm9iZXJ0！ 让我们直接进入游戏吧！",
  "For the first round, we will be starting off with some very basic trivia.": "对于第一轮，我们将从一些非常基础的问答开始。",
  "Anyone with at least 2 brain cells should be able to get these questions correct!": "任何有至少 2 个脑细胞的人都应该能够正确回答这些问题！",
  "Lets see, for your first question I would like you to solve a simple problem.": "我们看看，对于你的第一个问题，我希望你解决一个简单的问题。",
  "Prove to me that P = NP.": "证明给我 P = NP。",
  "What is the meaning of life?": "生命的意义是什么？",
  "What is my favorite color?": "我最喜欢的颜色是什么？",
  "A: N = 1": "A: N = 1",
  "B: P = 0": "B: P = 0",
  "C: No one knows.": "C: 没人知道。",
  "A: 42": "A: 42",
  "B: Happiness.": "B: 幸福。",
  "C: NOTHING": "C: 什么都没有",
  "FLOWSTATE": "心流状态",
  "Armor Piercing": "穿甲",
  "Your projectiles have +1 penetration.": "你的弹药具有+1穿透力。",
  "ARMOR PIERCING EQUIPED": "已装备穿甲",
  "Force Field": "能量护盾",
  "Create a force field and gain +%1% Energy.": "创造一个力场并获得+%1%能量。",
  "Create a barrier in front of you that blocks dangerous bullets. The barrier will be destroyed when you run out of Energy. Gain +1 Energy. Fusion Points (FP) increase the amount of Energy gained by 1 per FP and increase the size of the barrier by 64 units per FP.": "在你面前创造一道屏障，抵挡危险的子弹。当你的能量耗尽时，屏障将被摧毁。获得+1能量。熔合点（FP）每增加1个FP将增加获得的能量值，并将屏障尺寸增加64单位。",
  "Frag Grenade": "破片手榴弹",
  "When burnt, fire bullets all around you.": "燃烧时，向四周射出子弹。",
  "This card has no effect when played. When this card is burnt, fire 8 bullets that deal 25-75 base damage. Fusion Points have no effect on this card.": "这张牌在被使用时没有效果。当这张牌燃烧时，发射8发造成25-75基础伤害的子弹。熔合点（FP）对这张牌没有任何影响。",
  "Freestyle": "自由发挥",
  "Fire a %1% pellet shotgun and dash.": "发射一发%1%霰弹枪并冲刺。",
  "Fire a single bullet that deals 75-125 damage. After 64 units, the bullet will split into 8 pieces that each deal 38 to 63 damage. Fusion Points (FP) increase the number of pieces to split into.": "发射一发造成75-125伤害的单颗子弹。在移动64单位后，子弹将分裂成8块，每块造成38到63的伤害。熔合点（FP）增加分裂成的碎片数量。",
  "Frenzy": "狂热",
  "Throw %1% shurikens. Critical hits gain +1 FP.": "投掷%1%手里剑。暴击获得+1 FP。",
  "Throw 3 shurikens. If the shurikens deal a critical hit when hitting an enemy you will gain +1 FP. Fusion Points (FP) increase the number of shurikens thrown.": "投掷3把手里剑。如果手里剑击中敌人时造成暴击，你将获得+1 FP。融合点(FP)会增加投掷的手里剑数量。",
  "GigaVolt": "吉伽伏特",
  "Charge up %1% energy beams for each Energy.": "为每个能量充能%1%道能量光束。",
  "Charge up energy beams based off of the amount of energy you have.": "根据你拥有的能量数量充能能量光束。",
  "Gladiator": "角斗士",
  "Glitch": "故障",
  "Throw 1 health pack. Collect to deal 25 damage to all enemies.": "投掷1个生命包。拾取对所有敌人造成25点伤害。",
  "Throw %1% health packs. Collect to deal 25 damage to all enemies.": "投掷%1%个生命包。拾取对所有敌人造成25点伤害。",
  "Throw a healthpack that deals negative damage. Can hit anything. If you collect the healthpack deal a burst of damage to all enemies.": "投掷一个造成负面伤害的生命包。可以击中任何东西。如果你拾取这个生命包，对所有敌人造成爆发伤害。",
  "Base Damage:\\n%1% to %2%": "基础伤害：\\n%1% 到 %2%",
  "Stopwatch": "秒表",
  "Grapple": "抓钩",
  "Fire a grapple that pulls you toward an enemy. On hit:\\nStart Turn.": "发射一个抓钩，将你拉向敌人。命中时：\\n开始回合。",
  "Fire a bullet and pull yourself to the hit enemy. If you hit an enemy, draw another hand of cards (COMBO). This card is not affected by Fusion Points (FP) or the Snake Eyes card.": "发射一颗子弹，将自己拉向命中的敌人。如果你击中了一个敌人，抽取另一手牌（COMBO）。此卡不受熔合点(FP)或蛇眼卡的影响。",
  "Choose a direction to throw the grapple:": "选择投掷抓钩的方向：",
  "Grapple++": "抓钩++",
  "Gain +5 COMBO and play Grapple.\\nFragile": "获得+5 COMBO并使用抓钩。\\n易碎",
  "Fire a bullet and pull yourself to the hit enemy. If you hit an enemy, draw another hand of cards and gain +5 COMBO. This card is not affected by Fusion Points (FP) or the Snake Eyes card.": "发射一颗子弹，将自己拉向命中的敌人。如果你击中了一个敌人，抽取另一手牌并获得+5 COMBO。此卡不受熔合点(FP)或蛇眼卡的影响。",
  "Gravity": "重力",
  "Mark a spot and pull all sabotaged bullets toward it.": "标记一个位置并将所有破坏的子弹拉向它。",
  "Select a point and redirect all sabotaged bullets to travel toward that point. Fusion Points (FP) have no effect on this card.": "选择一个点并将所有破坏的子弹重定向到该点。融合点(FP)对这张卡没有效果。",
  "Gunshot": "枪击",
  "Fire 1 bullet.": "发射%1%颗子弹。",
  "Fire %1% bullets.": "发射%1%颗子弹。",
  "Fire a bullet that deals 50-100 base damage. Fire an extra bullet for each Fusion Point (FP).": "发射一颗造成50-100基础伤害的子弹。每增加一个融合点(FP)，发射额外的子弹。",
  "Healing Aura": "治疗光环",
  "Turn nearby bullets into health.": "将附近的子弹转化为生命值。",
  "Create a circle that turns all bullets into health particles within the circle. Picking up health particles will heal 5 health each. The radius of the circle is 384 + 64 x FP units. You cannot take damage during your turn and exit the circle to end your turn.": "创建一个将圈内所有子弹转化为生命值颗粒的圆。拾取生命值颗粒每次会回复5点生命值。圆的半径为384 + 64 x FP 单位。在你的回合中你无法受到伤害，并且需要离开圆形区域来结束你的回合。",
  "Collect health! Exit the circle to end your turn.": "收集生命值！离开圆形区域来结束你的回合。",
  "Healing Dart": "治疗飞镖",
  "Fire 1 healing dart. Can hit any target.": "发射1个治疗飞镖。可击中任何目标。",
  "Fire %1% healing darts. Can hit any target": "发射%1%个治疗飞镖。可击中任何目标",
  "Fire a bullet that deals -200 base damage to anything. Fusion Points (FP) increase the number of bullets fired. Shoot this and teleport into it to heal yourself.": "射出一颗造成-200基础伤害的子弹，对任何事物生效。熔合点(FP)增加发射的子弹数量。射击此卡牌并传送进去以治疗自己。",
  "High Frequency": "高频率",
  "Repel dangerous bullets away from you. +%1% FP.": "将危险的子弹从你身边排开。+%1%熔合点(FP)。",
  "This card creates a circle around you. Any dangerous bullets within the circle will be pushed away. The circle has a maximum radius of 640 + (128 x FP) units. Gain 2 Fusion Points (FP). Fusion Points increase the number of FP gained by this card.": "此卡牌在你周围创造一个圆圈。任何在圆圈内的危险子弹都会被推开。该圆圈的最大半径为640 + (128 x FP)单位。获得2个熔合点(FP)。熔合点增加此卡获得的熔合点数量。",
  "+%1% Fusion Points": "+%1%熔合点(FP)",
  "High Risk": "高风险",
  "Sabotage up to %1% nearby bullets and pull them toward you.": "破坏最多%1%附近的子弹并将它们拉向你。",
  "Set the time to FURY time. Sabotage up to 12 + FP dangerous bullets within the circle (20 + FP for High Risk++). All sabotaged bullet will then be redirected to travel toward you.": "将时间设置为狂怒时间。破坏圆圈内最多12 + FP个危险子弹（高风险++为20 + FP）。所有被破坏的子弹将被重定向到朝向你移动。",
  "High Voltage": "高电压",
  "When drawn, gain +3% CHC for each Energy.": "抽牌时，每点能量获得+3%暴击几率。",
  "This card has no effect when played. This card increases critical hit chance by 3% for each Energy whenever it is drawn. Fusion Points do not affect this card.": "这张卡片使用时没有效果。每次抽到这张卡牌时，它会根据每点能量增加3%的暴击几率。融合点数不会影响此卡牌。",
  "Hollow Point": "空心弹头",
  "Fire a bullet with %1% penetration.": "发射一颗具有%1%穿透力的子弹。",
  "Fire a bullet while time is paused that penetrates into enemies dealing damage for each penetration. Fusion Points (FP) increase the number hits of penetration.": "在时间暂停时发射一枚可以穿透敌人的子弹，对每次穿透造成伤害。融合点数（FP）增加穿透次数。",
  "Holo Sight": "全息瞄准镜",
  "When burnt, choose a card and give it +2 FP and reduced bullet spread.": "燃烧时，选择一张卡牌并赋予它+2融合点数和减少子弹散射。",
  "When burnt, choose a card in hand to give buffs to. Give the card +2 Fusion Points and reduce the bullet spread of projectile based attacks by 100%.": "燃烧时，选择手牌中的一张卡牌进行强化。赋予该卡牌+2融合点数并将基于投射物的攻击的子弹散射减少100%。",
  "Holo Sight - Choose a card to upgrade:": "全息瞄准镜 - 选择要升级的卡牌:",
  "Home Run": "本垒打",
  "Do a critical strike. Gain +%1% CDM.": "发动一次致命一击。获得+%1%暴击伤害倍增。",
  "Do a close range attack that will always critical. Gain 0.1 Critical Damage Multiplier per Fusion Point.": "进行一次近距离攻击，必定命中并造成暴击。每增加一个融合点（FP），暴击伤害倍增增加0.1。",
  "Attacks": "攻击",
  "Impale": "穿刺",
  "Throw a spear and dash to one.": "投掷长矛并冲向目标。",
  "Throw a spear and then dash to a random one. The Fusion Points (FP) increase the damage of the spear by 20% per FP.": "投掷长矛，然后冲向随机目标。融合点（FP）每增加一个，长矛伤害提高20%。",
  "Instability": "不稳定",
  "When burnt, transform copies of Paradox into Anomaly.": "燃烧时，将悖论的复制品转化为异常。",
  "This card has no effect when played. When this card is burnt, upgrade copies of Paradox into Anomaly that are in your hand. Fusion Points have no effect on this card.": "这张牌在被使用时没有效果。当这张牌燃烧时，将你手中的悖论复制品升级为异常。融合点对这张牌没有影响。",
  "Invigorate": "恢复活力",
  "Set your health to %1%%. +0.25 Damage per HP lost.": "将你的生命值设置为%1%%。每损失1点HP，造成+0.25伤害。",
  "Regardless of what your health is, set it to 25 + (10 x FP) percent; up to a maximum of 100%. If your health is reduced, increase your base damage by a quarter of the amount of health lost.": "无论你的生命值是多少，设置为25 + (10 x FP)百分比；最高不超过100%。如果你的生命值降低，基础伤害增加损失生命值的四分之一。",
  "+%1% DAMAGE": "+%1% 伤害",
  "Jack of All Trades": "多面手",
  "\\nChoose one:\\n+%1% Burns, +%2% FP or +%3% cards.": "\\n选择一个：\\n+%1% 燃烧点数，+%2% FP 或 +%3% 张牌。",
  "Gain +2 Burns, +2 FP, or +2 Cards next turn.": "下一回合获得+2 燃烧点数、+2 FP 或 +2 张牌。",
  "Make your choice:": "做出你的选择：",
  "+%1% Burns": "+%1% 燃烧点数",
  "+%1% FP": "+%1% FP",
  "+%1% Cards": "+%1% 张卡牌",
  "Cleaver": "斩骨刀",
  "Throw a heavy cleaver. Pull it out to start another turn.": "投掷一把沉重的斩骨刀。拔出它以开始下一回合。",
  "Throw a heavy cleaver.\\n+%1%X Damage.": "投掷一把沉重的斩骨刀.\\n+%1%X 伤害。",
  "Throw a large cleaver while time is paused that does 200 base damage. Dangerous bullets hit by the cleaver are destroyed. Fusion Points (FP) multiply this damage by: 1.5 * (FP + 1) and increase the size of the cleaver. Cleaver++ has a +3 FP bonus.": "在时间暂停时投掷一把大型斩骨刀，造成200基础伤害。被斩骨刀击中的危险子弹会被摧毁。融合点(FP)将此伤害乘以：1.5 * (FP + 1)，并增加斩骨刀的大小。斩骨刀++具有+3 FP加成。",
  "Jump Pad": "跳跃板",
  "Place %1% small power cells around you.": "在你周围放置%1%个小型能量电池。",
  "Place a bunch of small power cells around you.": "在你周围放置一堆小型能量电池。",
  "Final Blow": "致命一击",
  "Play Strike for each card in your discard pile.": "对你的弃牌堆中的每张卡牌使用打击。",
  "The Fusion Points (FP) of this card carry over to each attack.": "此卡的融合点数（FP）会延续到每次攻击。",
  "Play a reduced damage Swift Strike for each card in your discard pile. This card is the most powerful when this is the final card in your deck. Fusion Points (FP) increase the attach range of each Strike.": "对你弃牌堆中的每张卡片使用一次伤害降低的迅击。当此卡为你的牌组中最后一张时，此卡最强大。融合点数（FP）会增加每次迅击的攻击范围。",
  "Lag": "延迟",
  "Stun the enemy for 10 seconds.": "使敌方眩晕%1%秒。",
  "Laser Lens": "激光透镜",
  "Fire a bullet that focuses all beams onto one enemy.": "发射一枚将所有光束聚焦到一个敌人身上的子弹。",
  "All beams will be focused onto the enemy hit by this bullet.": "所有的光束都会聚焦到被这颗子弹击中的敌人身上。",
  "Leap": "跳跃",
  "When burnt, teleport after your next turn.": "烧掉后，在你的下个回合传送。",
  "When this is burnt, teleport after this turn. This card has no effect when played and is not affected by Fusion Points (FP).": "当此卡被烧掉时，在此回合传送。此卡在使用时没有效果，且不受融合点数（FP）影响。",
  "Life Support": "生命支持",
  "Choose the Time.": "选择时机。",
  "Choose the Time. Heat Seekers time pulls bullets toward the nearest enemy. Healing time turns sabotaged bullets into health that can be collected by the player. Fury time increases the damage dealt by sabotaged bullets, makes them able to hit the player, and doubles the number of bullets sabotaged by cards.": "选择时机。热寻弹时间将子弹吸引到最近的敌人。治疗时间将破坏的子弹转化为玩家可以收集的生命值。狂怒时间会增加被破坏的子弹造成的伤害，使其能够击中玩家，并使卡牌破坏的子弹数量翻倍。",
  "HEAT SEEKERS": "热寻弹",
  "HEALING": "治疗",
  "FURY": "狂怒",
  "Lights Out": "断电",
  "When burnt, gain +%1% FP and +1 Fatigue.": "燃烧时，获得+%1% **Fusion Points (FP)** 和 +1 疲劳。",
  "When burnt, increase your card's fusion points (FP) by 2 and gain 1 fatigue.": "燃烧时，你的卡牌的**Fusion Points (FP)** 增加 2 点，并获得 1 点疲劳。",
  "Lucky Charm": "幸运符",
  "When drawn, give each card +%1% FP.": "抽牌时，使每张卡牌获得+%1% 融合点数（FP）。",
  "This card has no effect when played. When this card is drawn it increases the Fusion Points (FP) by 2 of every other card in your hand (+3 FP for Lucky Charm++). Fusion Points do not affect this card.": "此卡牌使用时没有效果。当这张牌被抽到时，它会使你手中每张其他卡牌的融合点数（FP）增加2点（幸运符++为+3 FP）。融合点数不会影响此卡牌。",
  "Magazine": "弹匣",
  "Shuffle %1% Reloads (+1 FP) into your deck.\\n(This Fight)": "将%1%次装填（+1 融合点数）洗入你的牌库\\n（本场战斗）",
  "Add 2 copies of Reload to your discard pile (6 copies for Magazine++). Any copies of Reload will be removed from your deck at the end of the battle. Fusion Points (FP) increase the number of Reloads added for 1 per FP. When Reload is drawn, it will give a random card in your hand +1 FP and burn itself.": "将2张装填副本添加到你的弃牌堆（弹匣++为6张副本）。所有装填副本将在战斗结束时从你的牌库中移除。融合点数（FP）会使添加的装填数量增加每点FP 1个。当抽到装填时，它会使你手中一张随机卡牌获得+1 FP并烧掉自己。",
  "Marksman": "狙击镜",
  "Meditate": "冥想",
  "When burnt, choose a card to save for next turn.\\nFree to Burn.": "烧掉时，选择一张卡牌留到下一回合\\n可以免费烧毁。",
  "When burnt, choose a card and place it on top of your deck. Does not require burns to burn.": "烧掉时，选择一张卡牌并将其放在你的牌库顶端。不需要消耗火焰来烧毁。",
  "Meditate - Choose a card to save:": "冥想 – 选择要保留的卡牌:",
  "Mega Blast": "超级爆炸",
  "Destroy all bullets and power cells.": "摧毁所有子弹和能量电池。",
  "This card will destroy all bullets across the entire battlefield. Both power cells and dangerous bullets will be destroyed. Fusion Points (FP) do not affect this card.": "这张卡牌将摧毁战场上所有的子弹。能量电池和危险子弹都会被摧毁。融合点（FP）不影响此卡牌。",
  "Mind Control\\n": "精神控制\\n",
  "Sabotage 1 bullet per 15 HP until enemy turn (%1%). Pick their attack.": "直到敌方回合，每15生命值破坏%1%颗子弹。选择他们的攻击。",
  "Sabotage bullets around the enemy (1 bullet per 15 damage until their next turn). Choose the next attack the enemy will play from three random choices.": "破坏敌方周围的子弹（每15点伤害一颗，直到他们的下个回合）。从三个随机选项中选择敌方将要使用的下一个攻击。",
  "Missle Launcher": "导弹发射器",
  "\\nFire a rocket that explodes on impact.": "\\n发射一枚撞击爆炸的火箭。",
  "\\nFire %1% rockets that explode on impact.": "\\n发射%1%枚撞击爆炸的火箭。",
  "Fire a bullet that deals 75-125 base damage. On impact randomly split into 7 bullets that deal 0-25 damage. Fire an extra bullet for each Fusion Point (FP).": "发射一颗造成75-125基础伤害的子弹。撞击时随机分裂成7颗造成0-25伤害的子弹。每增加一个融合点（FP）就发射额外的子弹。",
  "Mobility Pod": "移动舱",
  "When drawn, burn this and Dash after 10 seconds.": "抽到此卡时，燃烧它并在10秒后冲刺。",
  "When this card is drawn, it automatically plays and burns itself. After 10 seconds of game time, automatically play Dash.": "当这张牌被抽到时，它会自动播放并烧毁自身。游戏时间10秒后，自动播放冲刺。",
  "Mystery Box!": "神秘盒子！",
  "When burnt, draw 3 random cards.": "燃烧时，抽取3张随机卡牌。",
  "When burnt, draw 3 random cards into your hand. Fusion Points (FP) have no effect on this card.": "燃烧时，将3张随机卡牌抽到你的手牌中。融合点(FP)对这张卡没有影响。",
  "Ninja's Wrath": "忍者的愤怒",
  "Play Swift Strike three times.\\n+1 Fatigue.": "使用迅捷打击三次。\n+1 疲劳。",
  "Play Swift Strike three times. Select and dash to a location within 960 + 50 * FP units. Do 125-175 damage to each enemy dashed through. The Fusion Points (FP) of this card carry over to each attack. Fatigue causes you to skip your next turn.": "使用迅捷打击三次。选择并冲刺到960 + 50 * FP单位范围内的位置。对穿过的每个敌人造成125-175点伤害。此卡的融合点(FP)会延续到每次攻击中。疲劳会导致你跳过你的下一个回合。",
  "Orbit": "轨道",
  "Freeze all sabotaged bullets and orbit them around you.": "冻结所有破坏的子弹并将它们环绕在你周围。",
  "All currently flying bullets will redirect and begin orbiting around you. Fusion Points (FP) have no effect on this card.": "所有当前飞行的子弹将重新定向并开始围绕你飞行。融合点（PF）对这张牌没有影响。",
  "Overcharge": "过载",
  "Cast an energy beam at EVERYTHING. Set Energy to %1%.": "向一切事物施放能量光束。将能量设置为%1%。",
  "Fire a bullet at each enemy that attached an energy beam, with a minimum of 7 bullets fired. Energy beams deal 38-63 base damage per energy consumed. Energy is automatically consumed once per second regardless of the number of beams active. After this is played, your Energy is set to 1 + FP. Fusion Points (FP) increase the number of bullets fired by 1 per FP.": "向连接了能量光束的每个敌人射击一颗子弹，至少射击7颗子弹。能量光束每消耗一单位能量造成38-63的基础伤害。能量会自动每秒消耗一次，无论有多少光束激活。此牌使用后，你的能量设置为1 + PF。融合点（PF）每增加1个PF，射出的子弹数量增加1。",
  "Overflow": "溢出",
  "Gain +%1% Fusion Points next turn.": "下一回合获得+%1%融合点。",
  "Every card you drawn next turn will be given 2 bonus Fusion Points (FP) when they are drawn (+10 FP for Overflow++). Fusion Points given to this card will be carried over to your next hand.": "你下一回合抽到的每张牌在抽到时会获得2点额外融合点（PF）（溢出++为+10 PF）。给予此卡的融合点将被带入你的下一手牌。",
  "Packing Heat": "火力全开",
  "When burnt, transform copies of Gunshot into Rapid Fire.": "燃烧时，将枪击的副本转化为速射。",
  "This card has no effect when played. When this card is burnt, upgrade copies of Gunshot into Rapid Fire that are in your hand. Fusion Points have no effect on this card.": "此卡牌在游玩时没有效果。当这张卡牌被燃烧时，将你手中的枪击升级为速射。熔合点（FP）对这张卡牌无效。",
  "Pain Killers": "止痛药",
  "Restore %1% HP over %2% seconds.": "在%2%秒内恢复%1%生命值（HP）。",
  "When this card is played, 20 HP will be healed every second of game time for the next 10 seconds. Fusion Points (FP) increase the amount of time you will be healed.": "当这张卡牌被游玩时，在接下来的10秒内，每游戏秒恢复20点生命值（HP）。熔合点（FP）会增加你接受治疗的时间。",
  "Paradox": "悖论",
  "Select a position to sabotage up to 4 + FP dangerous bullets within the circle (16 + FP for Paradox++). Sabotaged bullets do different effects depending on the time on the clock. Normal time causes sabotaged bullets to deal damage to enemies when hitting them. Heat Seeking time causes bullets to do reduced damage, but will automatically redirect toward the nearest enemy. Healing time causes bullets to turn into health pellets that you can collect. FURY time doubles the number of bullets sabotaged, sabotaged bullets deal bonus damage, and can hit both enemies and the player. If a card can sabotage more bullets than are in the selected arena effects on those bullets are enhanced.": "选择一个位置，破坏圈内的最多4 + FP颗危险子弹（悖论++为16 + FP）。被破坏的子弹会根据时间产生不同的效果。正常时间会导致被破坏的子弹击中敌人时造成伤害。热寻时间会导致子弹造成减少的伤害，但会自动重定向到最近的敌人。治疗时间会导致子弹变成你可以收集的生命值球。狂怒时间会将破坏的子弹数量翻倍，被破坏的子弹会造成额外伤害，并且可以击中敌人和玩家。如果一张卡牌可以破坏比所选竞技场更多的子弹，则这些子弹的效果会被增强。",
  "Sabotage up to %1% bullets.\\nFragile": "破坏最多%1%颗子弹。\n脆弱",
  "Patience": "耐心",
  "For the next %1% seconds, gain +7% CHC each second.": "在接下来的%1%秒内，每秒获得+7%暴击几率（CHC）。",
  "For the next %1% seconds, gain +14% CHC each second.": "在接下来的%1%秒内，每秒获得+14%暴击几率（CHC）。",
  "For the next 5 seconds of game time (does not include time while paused) gain +7% critical hit chance (CHC) each second (+14% for Patience++). Fusion Points (FP) increase the number of seconds this effect lasts for at a rate of 1 second per FP.": "在接下来的5秒游戏时间里（暂停时间不计），每秒获得+7%暴击几率(CHC)，(+14%对于耐心++）。融合点(FP)以每FP 1秒的速率增加此效果持续的时间。",
  "Perfect Shot": "完美射击",
  "Your next attack has a 100% chance to critical.": "你的下一次攻击有100%几率暴击。",
  "\\n +%1%% CHC.": "\\n +%1%%暴击几率.",
  "The next hit on an enemy will deal critical damage. Fusion Points (FP) will increase your innate Critical Hit Chance (CHC) by 5 x FP percent this fight.": "下一次对敌人的攻击将造成暴击伤害。融合点(FP)会在此战斗中增加你固有的暴击几率(CHC)，提升5 x FP百分比。",
  "CRITICAL BONUS": "暴击奖励",
  "+100% Critical Hit Chance.\\nFragile": "+100%暴击几率.\\n易碎",
  "Phase": "相位",
  "Teleport and sabotage up to %1% bullets.": "传送并破坏最多%1%颗子弹。",
  "Select and teleport to a location within 1200 units. Nearby dangerous bullets will be sabotaged.": "选择并传送到1200单位内的位置。附近危险的子弹会被破坏。",
  "Phoenix": "凤凰",
  "When burnt, draw an extra card.": "燃烧时，额外抽一张牌。",
  "This card has no effect when it is played. When this is burnt, draw an extra card along with the card drawn from burning this. Draw 3 extra cards when burning Phoenix++. Fusion Points (FP) have no effect on this card.": "这张牌在被使用时没有效果。燃烧时，额外抽一张牌，以及因燃烧此卡而获得的牌。燃烧凤凰++时，额外抽3张牌。熔合点（FP）对这张牌没有任何影响。",
  "Spear": "长矛",
  "Throw %1% spears. Pull them out to start turns.": "投掷%1%支长矛。拔出它们来开始回合。",
  "Throw a spear that deals 37-62 damage. The spear will stick into enemies hit. Move near the spear to pull it out of the enemy, which deals 75-125 damage and starts your turn. You can pull more than one spear out at a time. Fusion Points (FP) increase the initial hit damage.": "投掷一支造成37-62点伤害的长矛。长矛会刺入被击中的敌人体内。移动到长矛附近将其从敌人身上拔出，造成75-125点伤害并开始你的回合。你可以一次性拔出多支长矛。熔合点（FP）增加初始命中伤害。",
  "Pin Point": "精准打击",
  "Sabotage %1% bullet for each card played or burnt.\\n(%2% bullets)": "破坏每张已玩或燃烧的牌对应的%1%颗子弹.\\n(%2%颗子弹)",
  "Select a position to sabotage up to 1 * FP bullets in a small radius for each card in your play and burn history. Fusion Points (FP) increase radius by 64 * FP and increase the number of bullets sabotaged. Sabotaged bullets do different effects depending on the time on the clock. Normal time causes sabotaged bullets to deal damage to enemies when hitting them. Heat Seeking time causes bullets to do reduced damage, but will automatically redirect toward the nearest enemy. Healing time causes bullets to turn into health pellets that you can collect. FURY time doubles the number of bullets sabotaged, sabotaged bullets deal bonus damage, and can hit both enemies and the player. If a card can sabotage more bullets than are in the selected arena effects on those bullets are enhanced.": "选择一个位置，破坏你使用和燃烧历史中每张牌在小范围内最多1 * FP颗子弹。熔合点（FP）将半径增加64 * FP并增加被破坏的子弹数量。被破坏的子弹会根据当前时间产生不同的效果。普通时间使被破坏的子弹击中敌人时造成伤害。热追踪时间使子弹造成的伤害降低，但会自动重新定向到最近的敌人。治疗时间将子弹转化为你可以拾取的生命胶囊。狂怒时间使被破坏的子弹数量翻倍，增加额外伤害，并且可以同时击中敌人和玩家。如果一张牌能够破坏比所选区域更多的子弹，则这些子弹的效果会被增强。",
  "Plasma Cell": "等离子细胞",
  "Charge up your beams into plasma. Plasma does not need Energy.": "将你的光束充能为等离子体。等离子体不需要能量。",
  "Charge up your beams into plasma. Plasma is short range beams that shoot energy all around you.": "将你的光束充能为等离子体。等离子体是短程光束，向你周围发射能量。",
  "Power Flux": "力量涌动",
  "Charge up all bullets and fast forward time for %1% seconds.": "充能所有子弹并将时间快进%1%秒。",
  "Charge up all bullets then faster forward time for 3 + FP seconds.": "充能所有子弹，然后将时间快进3 + PF 秒。",
  "Fast Forwarding...": "快进中...",
  "Power Pack": "力量包",
  "When burnt, randomly charge up %1% bullets or beams.": "燃烧时，随机充能%1%颗子弹或光束。",
  "When burnt, randomly charge up attacks or beams. Charged attacks deal double damage.": "燃烧时，随机充能攻击或光束。充能后的攻击造成双倍伤害。",
  "Power Surge": "力量爆发",
  "Double your Energy.\\n+2 Fatigue.": "将你的Energy翻倍。\\n+2 疲劳。",
  "Double the amount of Energy you have and gain 2 Fatigue. Fatigue prevents you from drawing cards from your deck during your turn. Instead, you are given the choice to play cards that reduce your Fatigue value. This card is not affected by Fusion Points.": "将你拥有的Energy数量翻倍并获得2点疲劳。疲劳会阻止你在你的回合从牌堆中抽卡。相反，你可以选择玩可以减少你的疲劳值的卡牌。此卡不受Fusion Points的影响。",
  "Power Up": "强化",
  "Play Overcharge twice and Amplify.\\n+2 Fatigue.": "两次使用过载并放大.\\n+2 疲劳。",
  "Protoplasm": "原浆",
  "If a burn sparks, gain +5 Plasma Beams.": "如果Burns触发，获得+5等离子光束。",
  "This card is automatically played when a burn sparks (burns duplicate cards). When sparked, burn this and create 5 Plasma Beams.": "当Burns触发（燃烧重复的卡牌）时，此卡自动播放。触发时，燃烧此卡并创造5个等离子光束。",
  "Pyromancer": "火法师",
  "+%1% Burns.": "+%1% Burns。",
  "Gain 3 Burns (+6 Burns for Pyromancer++). Burns give you the ability to discard and redraw any card in your hand. Some cards also have special effects when they are burnt. Burns are conserved between turns.": "获得3点Burns（火法师++获得6点Burns）。Burns让你能够丢弃并重新抽取你手中的任何一张卡牌。有些卡牌在燃烧时也有特殊效果。Burns会在回合之间保留。",
  "+%1% BURNS": "+%1% 点燃",
  "Quick Charge": "快速充能",
  "Spend your energy and deal damage for each beam you have.": "消耗你的能量，对你拥有的每道光束造成伤害。",
  "This card fast forwards 1 + Energy / 2 seconds into the future. Use this to quickly use all Energy or advance Enemy phase changes. This card cannot be fused.": "这张牌可以将时间快进 1 + 能量/2 秒。使用它可以快速消耗所有能量或推进敌人阶段变化。 此卡不能融合。",
  "Time Left": "剩余时间",
  "Quick Shot": "快速射击",
  "For the next %1% actual seconds, charge up your attacks.": "在接下来的 %1% 实际秒数内，充能你的攻击。",
  "For the next 10 seconds (including time spent paused) charge up your attacks. Charged attacks deal double damage.": "在接下来的 10 秒内（包括暂停时间），充能你的攻击。充能后的攻击造成双倍伤害。",
  "Rapid Fire": "快速连射",
  "Fire 3 bullets that deal 75-125 base damage (6 bullets for Rapid Fire++). Fire an extra bullet for each Fusion Point (FP).": "发射 3 发子弹，造成 75-125 的基础伤害（Rapid Fire++ 为 6 发子弹）。每点融合点（FP）额外发射一颗子弹。",
  "Reassess": "重新评估",
  "When drawn, draw 2 cards and discard 2 cards.": "当抽到时，摸2张牌并弃掉2张牌。",
  "When drawn, draw 2 cards and discard 2 cards of your choice.": "当抽到时，摸2张牌并弃掉你选择的2张牌。",
  "Reasses - Choose a card to discard:": "重新评估 - 选择一张要弃掉的牌：",
  "Recycle": "回收",
  "When burnt, draw the card on top of your discard pile.": "当燃烧时，从弃牌堆顶摸一张牌。",
  "When this is burnt, draw the card on top of your discard pile.": "当这张牌被燃烧时，从弃牌堆顶摸一张牌。",
  "Redirect": "重定向",
  "Sabotage up to %1% nearby bullets and fire all bullets in a direction.": "破坏最多 %1% 周围的弹药并将所有弹药朝一个方向发射。",
  "Sabotage up to 6 + FP dangerous bullets within the circle around you (12 + FP bullets for Redirect++). Select a direction to redirect ALL sabotaged bullets in that direction.": "破坏你周围圆圈内的最多 6 + FP 发危险弹药（对于重定向 ++，为 12 + FP 发弹药）。 选择一个方向以将所有被破坏的弹药朝该方向重定向。",
  "Reflect": "反射",
  "Reflect nearby bullets and deal damage.": "反射附近的子弹并造成伤害。",
  "This card creates a circle. Any bullets within the circle will be reflected back at the enemy. Each projectile can deal 25-75 damage. Fusion Points (FP) increase the maximum radius of the circle: 512 + (128 x FP) units. Reflect++ has an increased range.": "这张卡牌创造一个圆形。圆内的任何子弹都会反射回敌人处。每个弹丸可以造成 25-75 点伤害。融合点 (FP) 增加圆形的半径：512 + (128 x FP) 单位。反射++拥有更大的射程。",
  "Base Damage:\\n%1%-%2%++": "基础伤害:\\n%1%-%2%++",
  "Relativity": "相对性",
  "When burnt, choose a card to automatically burn when drawn.": "燃烧时，选择一张牌在抽到时自动燃烧。",
  "When burnt, choose a card in hand to automatically burn whenever a copy of that card is drawn. If the card has draw effects they will be skipped. Fusion Points (FP) have effect on this card.": "燃烧时，选择一张手牌，每当抽到该牌的副本时自动燃烧。如果这张卡有抽牌效果，将被跳过。融合点(FP)会影响此卡。",
  "Relativity - Choose a card to automatically burn:": "相对性 - 选择要自动燃烧的卡片：",
  "Retaliate": "反击",
  "If you just took damage, heal 75% of it and fire %1% bullets.": "如果你刚受到伤害，回复75%的生命值并射出%1%颗子弹。",
  "If you took damage recently, automatically play this card and fire 2 + FP bullets at random enemies. The damage of each bullet reflects the amount of damage taken.": "如果你最近受到伤害，自动打出此卡并向随机敌人射击 2 + FP 发子弹。每发子弹的伤害反映了所受到的伤害量。",
  "Rewind": "倒带",
  "Reverse time for %1% second and sabotage %2% bullets.": "将时间倒退 %1% 秒并破坏 %2% 发子弹。",
  "Reverse time for %1% seconds and sabotage %2% bullets.": "将时间倒退 %1% 秒并破坏 %2% 发子弹。",
  "Reverse time for 1 + FP hours at a -2x speed. You cannot take damage while reversing time while the enemy can. Each second sabotage 2*FP + 1 bullets.": "以-2倍的速度将时间倒退 1 + FP 小时。倒带时间时你无法受到伤害，而敌人可以。每秒破坏 2*FP + 1 发子弹。",
  "Rewinding...": "倒带中...",
  "Ring of Life": "生命之环",
  "Heal %1% health when drawn, played, or burnt.": "抽牌、打出或燃烧时恢复 %1% 生命值。",
  "An enchanted ring free of corruption.": "一个没有腐蚀的魔法戒指。",
  "Roll Back": "回溯",
  "Play any card from your play history. When burnt, remove a card.": "播放你游戏历史中的任意一张卡牌。当燃烧时，移除一张卡牌。",
  "When played choose a card you have played previously to play. Fusion Points (FP) have no effect on this card. When burnt, remove the last card from your play history. Redraw and Free to Burn.": "当你播放时，选择你之前玩过的一张卡牌来重新播放。融合点(FP)对这张卡牌没有影响。当燃烧时，移除你的游戏历史中的最后一张卡牌。重新抽牌且免费燃烧。",
  "Run-N-Gun": "边跑边射",
  "Fire %1% bullets for every 3 cards in your discard pile.": "对每堆弃牌中的3张卡牌发射%1%颗子弹。",
  "Fire three bullets per burst that deal 45 base damage. The number of bursts fired will be the number of cards in your discard pile divided by 3. Fire an extra bullet in each burst for each Fusion Point (FP).": "每连击射出三颗造成45基础伤害的子弹。发射的连击次数将是你的弃牌堆中的卡牌数量除以3。为每个融合点(FP)在每个连击中额外发射一颗子弹。",
  "Shock Pistol": "电击手枪",
  "Fire a bullet for every 2 Energy.": "每2点能量射出一颗子弹。",
  "Fire %1% bullets for every 2 Energy you have.": "对你拥有的每2点能量发射%1%颗子弹。",
  "Fire a bullet that deals 75-125 base damage for every 2 Energy you have times X. Fusion Points increase the multipler X by 1 + FP (6 + FP for Shock Pistol++).": "射出一颗对你拥有的每2点能量乘以X造成75-125基础伤害的子弹。融合点(FP)将倍数X增加1 + FP（电击手枪++为6 + FP）。",
  "Slash": "挥砍",
  "Do 3 close range melee attacks at the nearest enemy that do 50-100 base damage each (7 attacks for Slash++). If you deal damage, teleport a short distance afterwards. Fusion Points (FP) increase the number of attacks you do by 1 per FP.": "对最近的敌人进行3次近战攻击，每次造成50-100的基础伤害（斩击++为7次攻击）。如果造成伤害，之后短距离传送。熔合点(MF)每增加1点，增加你进行的攻击次数。",
  "Slipstream": "滑流",
  "Phase three times and rewind.\\n+2 Fatigue.": "相位三次并倒退.\\n+2 疲劳。",
  "Phase three times and rewind. Gain +2 Fatigue. Fatigue prevents you from taking turns. The Fusion Points (FP) of this card carry over to each attack.": "相位三次并倒退。获得+2 疲劳。疲劳会阻止你行动。此卡的熔合点(MF)会传递到每次攻击中。",
  "Snake Eyes": "蛇眼",
  "Play the card that you played last two times. Some cards such as Teleport and Grapple are not affected by this card. Fusion Points (FP) of this card carry over to the cards being played.": "再次使用你上次使用的卡牌两次。一些卡牌，例如传送和抓钩，不受此卡影响。此卡的熔合点(MF)会传递到所玩的卡牌中。",
  "Snipe": "狙击",
  "Fire a long range bullet.": "发射远程子弹。",
  "Fire a bullet while time is paused that deals 150-250 base damage. Fusion Points (FP) multiply this damage by: 1.5 * (FP + 1). Snipe++ will use a damage multiplier of 4.5 * (FP + 1).": "在时间暂停时发射一颗造成150-250基础伤害的子弹。熔合点(MF)将此伤害乘以：1.5 * (MF + 1)。狙击++会使用4.5 * (MF + 1) 的伤害倍数。",
  "Sonic Boom": "音爆",
  "Teleport and repel dangerous bullets.": "传送并击退危险的子弹。",
  "This card creates a circle. Any dangerous bullets within the circle will be pushed away. The circle has a maximum radius of 640 + (128 x FP) units.": "这张卡牌创造一个圆圈。任何在圆圈内的危险子弹都会被推开。该圆圈的最大半径为 640 + (128 x Fusion Points) 单位。",
  "Choose a location to teleport to:": "选择传送的位置：",
  "Sparkler": "闪光棒",
  "When this card is burnt, it will activate the burn effect of the card previously burnt twice.": "当这张卡牌被燃烧时，它会激活先前燃烧的卡牌的燃烧效果两次。",
  "Static Shock": "静电冲击",
  "When burnt, deal energy damage. If there are no beams, gain +2 Energy.": "当燃烧时，造成能量伤害。如果没有光束，获得+2 能量。",
  "When this is burnt, trigger your beams to deal damage. If there are no active beams, gain +2 Energy. This card has no effect when played and is not affected by Fusion Points.": "当这张卡牌被燃烧时，触发你的光束造成伤害。如果没有激活的光束，获得+2 能量。此卡牌在被使用时不产生效果，且不受Fusion Points影响。",
  "Steady Hand": "沉着的手",
  "When burnt, +%1%% critical hit chance.": "当燃烧时，+%1%%暴击几率。",
  "This card has no effect when it is played. When it is burnt, increase your Critical Hit Chance (CHC) by 10% for each Fusion Point (FP) you have (40% for Steady Hand++). This bonus CHC only lasts for the duration of this battle.": "此卡牌在游玩时没有效果。当它被燃烧时，你的暴击几率（CHC）会因你拥有的融合点（FP）而增加10%（稳手++为40%）。此暴击几率加成仅持续于本次战斗。",
  "Stim Pack": "刺激包",
  "Shuffle %1% copies of Healing Dart into your deck.\\n(This Fight)": "将%1%份治疗镖洗入你的牌组。\\n（本战役）",
  "Add 5 copies of Healing Dart to your discard pile. These cards will be removed at the end of the battle.": "将5份治疗镖加入你的弃牌堆。这些卡牌将在战斗结束时移除。",
  "Surge": "涌动",
  "Fire %1% bullets all around you.": "向你周围射出%1%颗子弹。",
  "Fire 16 bullets that deals 25-75 base damage. Fusion Points (FP) increase the number of bullets fired by 1 per FP.": "射出16颗造成25-75基础伤害的子弹。融合点（FP）会使射出的子弹数量每增加1个FP就增加1颗。",
  "Swift Strike": "迅捷打击",
  "Dash to a location and damage enemies.": "冲向一个地点并对敌人造成伤害。",
  "\\nIncreased range.": "\\n范围增大。",
  "Select and dash to a location within 960 + 50 * FP units. Do 125-175 damage to each enemy dashed through.": "选择并冲刺到960 + 50 * FP单位范围内的位置。对穿过的每个敌人造成125-175点伤害。",
  "Choose a location to dash to:": "选择一个冲刺的位置：",
  "Synergy": "协同效应",
  "When burnt, choose a different card to play at the end of your turn.": "燃烧时，在你的回合结束时选择一张不同的卡牌来打出。",
  "When burnt, choose a different card to play at the end of your turn. ": "燃烧时，在你的回合结束时选择一张不同的卡牌来打出。 ",
  "Synergy - Choose a card to play later:": "协同效应 - 选择稍后要使用的卡牌：",
  "Tactician": "战略家",
  "+2 FP when fused with utility cards.": "+2 FP 与实用卡牌融合时。",
  "Teleport": "瞬间移动",
  "Teleport to a different location.": "传送到不同的位置。",
  "Select and teleport to a location within 1440 units. This card is not affected by Fusion Points (FP) or the Snake Eyes card.": "选择并传送至1440单位范围内的位置。此卡不受融合点（FP）或蛇眼牌的影响。",
  "Conservation": "保护",
  "Transfer your Energy into Burns.": "将你的能量转化为燃烧。",
  "Transfer your Energy into Burns. Gain +1 Burn for every 2 Energy and set your Energy to 0.": "将你的能量转化为燃烧。每2点能量获得+1燃烧，并将你的能量设置为0。",
  "Think Ahead": "未雨绸缪",
  "Draw %1% extra cards next turn.": "下一回合额外抽取%1%张牌。",
  "Increase the number of cards that you draw next turn by 3. Fusion Points (FP) increase the number of cards you draw by 1 per FP.": "下回合你抽取的牌数增加3。融合点（FP）每点增加你抽取的牌数1张。",
  "+%1% CARDS": "+%1% 张牌",
  "Time Hack": "时间黑客",
  "Set enemy HP to %1%%. +0.1 damage per HP gained.": "将敌人生命值（HP）设置为%1%%。每获得1点生命值造成+0.1伤害。",
  "It's hacking time! You are about to hack time, are you sure? Set the enemies HP to 100% (75% for Time Hack++) and gain +0.1 Damage per HP healed. Fusion Points (FP) lower the enemy HP setpoint by 2% per FP.": "是时候黑进时间了！你即将操纵时间，确定吗？将敌人的生命值（HP）设置为100%（时间入侵++为75%），并每治疗1点生命值（HP）获得+0.1伤害。融合点数（FP）会降低敌人生命值（HP）设定点的2%。",
  "Time Machine": "时间机器",
  "Repeat your last 3 cards. +2 Fatigue": "重复你最近的3张牌。+2疲劳",
  "Play the last three cards you played. Some cards such as Teleport and Grapple are not affected by this card. Fusion Points (FP) of this card carry over to the cards being played.": "重玩你之前玩的最后三张牌。一些牌如传送和钩爪不会受到此牌的影响。此牌的融合点数（FP）会转移到正在使用的牌上。",
  "Time Pod": "时间舱",
  "When drawn or fused, sabotage %1% nearby bullets.": "当抽到或融合时，破坏%1%附近的子弹。",
  "This card has no effect when played. When this card is drawn or fused sabotage 6 + FP * 2 bullets around you.": "此牌在被玩出时没有效果。当这张牌被抽到或融合时，破坏你周围的6 + FP * 2颗子弹。",
  "Tinder": "引火物",
  "When burnt,\\ngain +%1% Burns.\\nFlare.": "燃烧时,\\n获得+%1%燃烧点数.\\n闪耀。",
  "When this is burnt, gain +1 Burn. Fusion Points (FP) increase the number of burns gained.": "当此牌被烧毁时，获得+1燃烧点数。融合点数（FP）会增加获得的燃烧点数的数量。",
  "Totem": "图腾",
  "When drawn, duplicate a card in your hand.": "抽到时，复制你手牌中的一张卡片。",
  "A strange charm with the power to duplicate cards.": "一种拥有复制卡牌能力的奇怪护符。",
  "Tranquilizer": "镇静剂",
  "Fire bullets that stun the enemy for %1% seconds.": "发射子弹，使敌人眩晕%1%秒。",
  "Fire a bullet that resets the phase of the enemy to the phase that they were at the start of the battle. While enemies are stunned, they will stop shooting and will take bonus damage. Fusion Points (FP) increase the duration of the stun.": "发射一枚子弹，将敌人的阶段重置为战斗开始时的阶段。当敌人眩晕时，他们会停止射击并受到额外伤害。 融合点(FP)增加眩晕持续时间。",
  "%1% to fire! - (%2%/%3% Ammo)": "%1%发射！- (%2%/%3%弹药)",
  "Transfiguration": "变形术",
  "When drawn, transform your hand. Burn to transform back.": "抽到时，改变你的手牌。燃烧以变回原状。",
  "When drawn, transform your hand into a single random card. Burn to transform back. Can be burnt for free.": "抽到时，将你的手牌变成一张随机卡片。燃烧以变回原状。可以免费燃烧。",
  "Trickle Charge": "涓流电荷",
  "Every second gain +1 Energy for %1% seconds.": "每秒获得+1能量持续%1%秒。",
  "After being played, passively gain one Energy every second of game time (does not include time when the game is paused) for the next 20 seconds. Fusion Points (FP) increase the duration of this effect by 2 seconds per FP.": "使用后，在接下来的20秒内，被动地每游戏秒获得1点能量（游戏暂停时不计入）。融合点(FP) 每增加1点FP可使该效果持续时间增加2秒。",
  "Unidentified Charm": "未识别的符咒",
  "\\nWhen burnt, gain a random legendary.\\nFlare": "\\n燃烧时，获得一张随机的史诗卡牌。\\n光耀",
  "When this is burnt, gain a random legendary card. Temporarily remove this card from your deck.": "燃烧此卡牌后，获得一张随机的史诗卡牌。暂时从你的套牌中移除此卡牌。",
  "Unload": "倾泻",
  "Play Rapid Fire, Blunderbuss, and Snipe.\\n+2 Fatigue.": "使用速射、鸟铳和狙击.\\n+2 疲劳。",
  "Play Rapid Fire, Blunderbuss, and Snipe. Gain +2 Fatigue. Fatigue causes you to skip your next 2 turns. The Fusion Points (FP) of this card carry over to each attack.": "使用速射、鸟铳和狙击。获得+2疲劳。疲劳会导致你跳过接下来的2个回合。此卡牌的融合点(FP) 将延续到每次攻击。",
  "Unsheathe": "拔出",
  "When burnt, transform copies of Slash into Blade Flurry.": "烧毁时，将斩击的复制品转化为刀锋暴雨。",
  "This card has no effect when played. When this card is burnt, upgrade copies of Slash into Blade Flurry that are in your hand. Fusion Points have no effect on this card.": "此卡牌游玩时无效。烧毁后，升级手中斩击的复制品为刀锋暴雨。融合点 (FP) 对此卡牌没有影响。",
  "Unstable Rift": "不稳定裂隙",
  "Teleport to a random power cell.": "传送到一个随机能量单元。",
  "This card will teleport you to a random power cell. This card is not affected by Fusion Points (FP) or the Snake Eyes card.": "此卡牌会将你传送到一个随机能量单元。此卡牌不受融合点 (FP) 或蛇眼卡牌的影响。",
  "Upper Cut": "上勾拳",
  "Next attack receives +%1% bonus damage for each missing HP.": "下次攻击将对每个缺失的生命值 (HP) 获得+%1%额外伤害。",
  "Give your next attack bonus damage based on how much HP you are missing.": "根据你缺失的生命值 (HP)，为你的下一次攻击提供额外伤害。",
  "+%1% BONUS DAMAGE": "+%1%额外伤害",
  "Vengeance": "复仇",
  "Cast a spell that fires a bullet when you take damage.": "施放一个受到伤害时发射子弹的法术。",
  "Cast a spell %1% times that fires a bullet when you take damage.": "施放 %1% 次一个受到伤害时发射子弹的法术。",
  "Cast a spell that gains the Vengeance treasure. Gain copies equal to the Fusion Points (FP) of this card. When you have Vengeance, taking damage will fire a powerful bullet that deals 150 damage at the nearest enemy and remove Vengeance from your deck. If you have multiple copies of Vengeance all of them will be triggered at once when you take damage.": "施放一个获得复仇宝藏的法术。获得与此卡的融合点 (FP) 数量相等的复制品。当你拥有复仇时，受到伤害将向最近的敌人发射一枚造成150点伤害的强力子弹，并从你的牌库中移除复仇。如果你有多个复仇副本，它们都将在你受到伤害时同时触发。",
  "TASTE VENGEANCE!": "品尝复仇！",
  "Warp": "扭曲",
  "When drawn, warp your hand into another class.\\nBurn to go back.": "抽到后，将你的手牌扭曲成另一个职业。\n燃烧返回。",
  "You feel the rules of the Void bending. When this card is drawn, transform your cards in hand into random cards from another class. Burn this card to transform back. Can be burnt for free.": "你感觉到虚空的规则正在弯曲。当这张牌被抽到时，将你手上的牌变成另一个职业的随机牌。燃烧此卡以变回原状。可以免费燃烧。",
  "Weapon Pod": "武器舱",
  "When drawn or fused, fire a bullet at an enemy.": "抽到或融合后，向敌人发射一颗子弹。",
  "When drawn or fused, fire %1% bullets at an enemy.": "抽到或融合后，向敌人发射 %1% 颗子弹。",
  "This card has no effect when played. When this card is drawn, fire a bullet that does 75-125 base damage at a random enemy. Fusion Points (FP) increase the number of bullets fired.\\nDon't let it get into a never-ending spiral of drawing and discarding.": "此卡牌使用时没有效果。当这张牌被抽到时，向随机敌人发射一颗造成 75-125 基本伤害的子弹。熔合点 (FP) 增加发射的子弹数量。\n不要让它陷入永无止境的抽取和弃牌循环。",
  "Wild Card": "万能卡",
  "+1 Fusion Point (FP) when fused with any other card.": "+1 熔合点 (FP) 与任何其他卡牌融合时。",
  "This card has no effect when played, but instead increases the Fusion Points (FP) by 1 when fused with any other card.": "此卡牌使用时没有效果，但与任何其他卡牌融合时会增加 1 点熔合点 (FP)。",
  "Wild Fire": "狂野火焰",
  "Double your Burns.\\n+2 Fatigue.": "使你的灼烧值翻倍。\n+2 疲劳。",
  "Double the amount of Burns you have and gain 2 Fatigue. Fatigue prevents you from drawing cards from your deck during your turn. Instead, you are given the choice to play cards that reduce your Fatigue value. This card is not affected by Fusion Points.": "使你拥有的灼烧值翻倍并获得 2 点疲劳。疲劳会阻止你在你的回合从牌库中抽取卡牌。相反，你可以选择使用减少你的疲劳值的卡牌。此卡牌不受熔合点影响。",
  "Yin and Yang": "阴阳",
  "If your COMBO is odd, gain +3 Burns and burn this.": "如果你的连击 (COMBO) 是奇数，则获得 +3 灼烧值并燃烧此卡。",
  "When drawn, if your combo is odd gain +3 Burns, gain +1 COMBO, and automatically burn this.": "当抽到时，如果你的连击 (COMBO) 是奇数，则获得 +3 灼烧值、+1 连击值并自动燃烧此卡。",
  "Attack Change": "攻击力变更",
  "Stop": "停止",
  "YOUR TURN": "你的回合",
  "Data Map Empty.": "数据地图为空。",
  "pack": "组包",
  "Downloading card artwork assets...": "正在下载卡牌美术素材...",
  "Downloading postcard assets...": "正在下载明信片素材...",
  "You don't know how to draw that!": "你不知道该怎么画那个！",
  "Locked!": "已锁定！",
  "This card is locked! Discover other cards to unlock it.": "这张卡牌已被锁定！发现其他卡牌来解锁它。",
  "--- New Unlock ---": "--- 新解锁 ---",
  "{Missing description}": "{缺少描述}",
  "Corrupt Ring": "腐坏戒指",
  "Take 25 damage when drawn, played, or burnt.": "抽牌、使用或烧掉时受到 %1% 点伤害。",
  "This ring was given to you by a masked traveler. The ring is very powerful but has a strange heat to it, you can feel that it is getting hotter and is beginning to hurt. You know that you need to get rid of it but you cannot seem to drop it. You will need some magical tool to get rid of it.": "这个戒指是由一个戴面具的旅行者送给你的。这个戒指非常强大，但它散发着奇怪的热量；你可以感觉到它越来越热并且开始疼痛。你知道你需要摆脱它，但是你似乎无法丢掉它。你需要一些魔法工具来消除它。",
  "Fusion Lock": "融合锁",
  "When drawn, prevent cards from fusing.": "抽到时，阻止卡牌融合。",
  "When drawn, prevent all card currently in your hand from fusing together.": "抽到时，阻止你手中所有卡牌融合。",
  "+ Fusion Lock": "+ 融合锁",
  "Lockdown": "封锁",
  "When drawn, create a circle of bullets around you.": "抽到时，在你周围创造一圈子弹。",
  "Lock yourself in a cage of bullets. Teleport to escape!": "将自己锁在子弹笼中。使用传送逃脱！",
  "No Choice": "无选择",
  "When drawn, only draw one card next turn.": "抽到时，下一轮只抽一张牌。",
  "Next turn only draw one card. Automatically burn this.": "下一轮只抽一张牌。自动燃烧此卡。",
  "No Escape": "无逃生",
  "When drawn, destroy nearby power cells.": "抽到时，摧毁附近的能量单元。",
  "When drawn, destroy all nearby power cells within a radius of 512 units. This card will be automatically burnt.": "抽到时，摧毁半径 512 单位范围内的所有附近能量单元。此卡将被自动燃烧。",
  "No Tinder": "无引火物",
  "When drawn, -1 Burn.": "抽到时，-1 **Burns**。",
  "When drawn, reduce the number of burns you have by 1. Automatically burn this.": "抽到此牌时，减少你的 **Burns** 点数 1。自动燃烧此牌。",
  "Noxious Gas": "有毒气体",
  "When drawn, +1 Fatigue.": "抽到此牌时，+1 疲劳。",
  "When this card is drawn gain +1 Fatigue and automatically burn this.": "抽到此卡时，获得 +1 疲劳并自动燃烧此卡。",
  "RATS!": "老鼠！",
  "When drawn, put a copy of RATS into your discard pile.": "抽到此牌时，将一张老鼠的副本放入你的弃牌堆。",
  "RATS RATS RATS! They'll infest your deck.": "老鼠老鼠老鼠！它们会侵扰你的牌组。",
  "Spontaneous Combustion": "自燃",
  "\nWhen drawn, burn your hand.": "\n抽到此牌时，燃烧你的手牌。",
  "When drawn, every other card in your hand will also be burnt. Burning other cards will not cost Burns. This card will trigger 'When Burnt' card effects on other cards in your hand. Fusion Points (FP) have no effect on this card.": "抽到此牌时，你手里的其他每张牌也会被燃烧。燃烧其他卡不会消耗 **Burns** 点数。这张牌会触发手中其他牌的“当燃烧”效果。**Fusion Points (FP)** 对这张牌没有影响。",
  "Unlucky Charm": "厄运符咒",
  "When drawn, set every card's FP to 0.": "抽到时，将每张卡的FP设置为0。",
  "This card has no effect when played. This card sets the fusion points (FP) of each card to 0. Fusion Points do not affect this card.": "这张卡牌在被使用时没有效果。此卡牌将每张卡的熔合点(FP)设置为0。熔合点不会影响此卡牌。",
  "Use the power of fire to unleash powerful attacks.": "利用火焰的力量释放强大的攻击。",
  "OP OP": "OP OP",
  "Dev: All": "开发者：全部",
  "2 copies of every card in the game.": "游戏中每张卡牌的2份副本。",
  "Used for testing. This deck contains 2 of every collectable card in the game.": "用于测试。此套牌包含游戏中每张可收集卡牌的2份副本。",
  "Monthly Trial": "每月试用",
  "One seed all month.": "整个月一颗种子。",
  "A deck made up of long ranged attacks that scale well when fused together. Focus on getting critical hits to do lots of damage.": "一个由远程攻击组成的套牌，融合后效果很好。专注于造成暴击以造成大量伤害。",
  "Locked": "已锁定",
  "Achieve Level 5 in any class to unlock.": "在任何职业达到等级 5 以解锁。",
  "Fusion Draft": "熔合选秀",
  "Draft a deck made up of cards from every class.": "选择一个由每个职业的卡牌组成的套牌。",
  "Upon starting, choose 10 cards to be your starting deck. Cards can be found from any class.": "开始时，选择 10 张卡牌作为你的起始套牌。卡牌可以从任何职业获得。",
  "Defeat 5 enemies in one run with Time Turner to unlock.": "使用时间转化器在一局游戏中击败 5 个敌人以解锁。",
  "Defeat 5 enemies in one run with ??? to unlock.": "使用???在一局游戏中击败 5 个敌人以解锁。",
  "LV": "等级",
  "More classes are available in the beta version or full game.": "更多职业在测试版或完整游戏中可用。",
  "Wins: %1%/%2%": "胜场：%1%/%2%",
  "Playtime: %1%": "游戏时长：%1%",
  "Fastest: %1%": "最快：%1%",
  "Use energy abilities that deal damage over time.": "使用能量技能造成持续伤害。",
  "A deck made up of cards that use Energy. Energy does damage over time and can deal thousands of damage to multiple enemies.": "一副由使用能量的卡牌组成的套牌。能量会造成持续伤害，并且可以对多个敌人造成数千点伤害。",
  "Defeat 5 enemies in one run with Blade Master to unlock.": "使用剑圣在一局游戏中击败 5 个敌人以解锁。",
  "energy_class": "能量职业",
  "Use long ranged attacks.": "使用远程攻击。",
  "Complete the Introduction.": "完成介绍。",
  "Complete the Introduction to unlock this class.": "完成介绍以解锁该职业。",
  "Run Seed:": "运行种子：",
  "--- RANDOM ---": "--- 随机 ---",
  "melee_guns": "近战枪械",
  "Complete the Introduction to unlock this deck.": "完成介绍以解锁此牌组。",
  "Close range, high mobility attacks.": "近距离、高机动性攻击。",
  "A deck made up of short ranged attacks that can be easily chained together. Focus on using Burns to make combining cards easier.": "该牌组由可轻松连接在一起的短程攻击组成。专注于使用 燃烧 来更容易地组合卡牌。",
  "Defeat 5 enemies in one run with Gun Slinger to unlock.": "用枪侠在一局游戏中击败 5 个敌人以解锁。",
  "melee_class": "近战职业",
  "Sandbox": "沙盒模式",
  "Build a deck with any card, choose fights and events.": "使用任何卡牌构建牌组，选择战斗和事件。",
  "Achieve level 3 in any class to unlock.": "达到任何职业的3级以解锁。",
  "Manipulate time and space to sabotage the enemy.": "操纵时间和空间来破坏敌人。",
  "Defeat 5 enemies in one run with Electromancer to unlock.": "使用电能法师在一局游戏中击败5个敌人以解锁。",
  "Return to Main Menu": "返回主菜单",
  "You didn't want to start a new game?": "你不想开始新游戏吗？",
  "Click": "点击",
  "Click and Hold": "点击并按住",
  "Right Click": "右键单击",
  "Press E": "按下E键",
  "Tap": "轻触",
  "Tap and Hold": "点击并按住",
  "Swipe Down": "向下滑动",
  "Tap Pocket Button": "点击口袋按钮",
  "Press  @A ": "按下 @A ",
  "Hold  @A ": "长按 @A ",
  "Press  @X ": "按下 @X ",
  "Move Left Stick": "移动左摇杆",
  "Press  @Y ": "按下 @Y ",
  "en": "在",
  "W": "W",
  "A": "A",
  "S": "S",
  "D": "D",
  "E": "E",
  "...": "...",
  "> You find a strange hole in the ground.": "> 你在地上发现了一个奇怪的洞。",
  "> It appears to be some sort of tunnel.": "> 它似乎是某种隧道。",
  "> Should you enter the hole?": "> 你应该进入这个洞吗？",
  "Jump in!": "跳进去！",
  "Leave it": "离开它",
  "> You leave the hole and continue your journey.": "> 你离开洞穴并继续你的旅程。",
  "> You jump into the hole.": "> 你跳进洞穴。",
  "> It's very dark inside.": "> 里面非常黑暗。",
  "> Eventually you make your way out, it appears to have taken you to another part of the void...": "> 最终你找到了出路，似乎把你带到了虚空的另一部分……",
  "Completing a challenge\\nearns you +1 Hex.": "完成挑战\\n可获得+1六边形。",
  "Challenge\\n\\nCompleting a challenge\\nearns you +1 Hex.": "挑战\\n\\n完成挑战\\n可获得+1六边形。",
  "As you level up\\nyou gain more corruption.": "当你升级时\\n你会获得更多腐蚀。",
  "Corruption\\n\\nAs you level up\\nyou gain more corruption.": "腐蚀\\n\\n当你升级时\\n你会获得更多腐蚀。",
  "Looping Corruption": "循环腐蚀",
  "As you loop you\\ngain more corruption.": "当你循环时\\n你将获得更多腐蚀。",
  "As you loop \\nyou gain more corruption.": "随着你循环\\n你会获得更多腐蚀。",
  "YOU CAN'T DEFEAT\\nTHE CORRUPTION!": "你无法击败\\n腐蚀！",
  "PROVE THAT\\nYOU ARE WORTHY!": "证明你\\n是值得的！",
  "YOUR CREATIONS\\nARE GARBAGE!": "你的创造物\\n都是垃圾！",
  "NO ONE LIKES\\nYOU!": "没有人喜欢\\n你！",
  "DECK DEVELOPER?\\nYOU CAN\\'T DO IT!": "卡组开发者？\\n你做不到！",
  "YOU CAN\\'T MAKE\\nANYTHING GOOD!": "你无法创造\\n任何好东西！",
  "GO BACK TO\\nDOING NOTHING!": "回去\\n无所事事吧！",
  "IT IS ALL\\nPOINTLESS!": "一切都是\\n徒劳的！",
  "FIND A NEW\\nHOBBY!": "找一个新的\\n爱好吧！",
  "YOU ARE WASTING\\nYOUR TIME!": "你正在浪费\\n你的时间！",
  "GET A\\nREAL JOB!": "找一份\\n真正的工作！",
  "YOU ARE\\nNOT GOOD ENOUGH!": "你不够\\n好！",
  "Accelerate": "加速",
  "Make the enemy and orbiters faster.": "让敌人和轨道飞行器更快。",
  "An enemy attack that changes the phase of an enemy to allow them to teleport.": "敌人的攻击改变了敌人的相位，使其能够传送。",
  "Momentum": "动量",
  "Augment": "增强",
  "Fuse cards with anything!": "将卡牌与任何东西融合！",
  "Cards that can fuse with others now can fuse with any other card.": "可以与其他卡牌融合的卡牌现在可以与任何其他卡牌融合。",
  "Extra Stock": "额外库存",
  "Offers at Exchanges have an 90% chance to be repeatable.": "交易所的报价有 90% 的几率可重复。",
  "Offers at an exchange have an 90% chance to not be removed from an exchange when traded.": "交易所的报价在交易时有 90% 的几率不会从交易所移除。",
  "Fully Corrupt": "完全腐化",
  "Gain all of the Corruption cards after your first loop.": "在你的第一个循环后获得所有腐化牌。",
  "Gain all corruption cards after 1 loop.": "在 1 个循环后获得所有腐化牌。",
  "Discover all Corruption cards to unlock.": "发现全部腐化牌以解锁。",
  "Fusion Draft class unlocked!": "熔合选秀职业已解锁！",
  "Fusion": "熔合",
  "Fusing cards is incredibly important for building a powerful deck. Duplicate cards fuse together when played; gaining Fusion Points (FP). Fusion Points increase card stats making them more powerful.\\n\\nFusion is not permanent. After a fused card is played, the cards are split back up and placed in your discard pile.": "熔合卡牌对于构建强大的牌组至关重要。 复制的卡牌在被播放时融合在一起；获得熔合点 (FP)。 熔合点会增加卡牌属性，使其更强大。\n\n熔合不是永久性的。 熔合卡牌播放后，卡牌会被拆分并放置到你的弃牌堆。",
  "Fusion Points (FP) are\nshown a the top\nof a card.": "融合点(FP)显示在卡牌顶部。",
  "The Gauntlet": "试炼之手套",
  "The Gauntlet unlocked!": "试炼之手套解锁！",
  "Golden Key": "金钥匙",
  "Unlock a locked door.": "打开一扇锁着的门。",
  "Allows you to unlock the door and battle the boss of the floor.": "允许你打开门并挑战该楼层的首领。",
  "Golden Pen": "金笔",
  "Unknown <?>, map nodes are always chests.": "未知的<??>，地图节点总是宝箱。",
  "A shiny golden fountain pen. It must be expensive.": "一支闪亮的金色钢笔。它一定很贵。",
  "Goliath": "歌利亚",
  "The bigger the deck, the more powerful you are.": "牌组越大，你越强大。",
  "A pack of cards focused around having many cards.": "专注于拥有许多卡的卡组。",
  "Greed": "贪婪",
  "Add a curse to your deck for this fight.": "在此战斗中将一张诅咒添加到你的牌组中。",
  "Add two curses to your deck for this fight.": "在此战斗中将两张诅咒添加到你的牌组中。",
  "Maybe you should just give into the voices? They offer you a way out, but you know that it is not the right decision.": "也许你应该屈服于声音？ 它们为你提供了一条出路，但你知道这不是正确的决定。",
  "Gun Slinger class unlocked!": "枪手职业已解锁！",
  "Hardcore": "硬核",
  "Set your HP and Maximum HP to 1 each fight.": "每场战斗将你的 **Health Points (HP)** 和最大 **Health Points (HP)** 设置为 1。",
  "Healing is useless.": "治疗毫无用处。",
  "Start with 1 Maximum HP.": "以1点最大生命值(HP)开始。",
  "Void's Struggle": "虚空的挣扎",
  "Every 3 kills gain a Curse.": "每消灭3个敌人获得一个诅咒。",
  "This corruption card will give you a curse after every 3 kills.": "这张腐蚀卡牌会在你每次消灭3个敌人后给你一个诅咒。",
  "VOIDS STRUGGLE": "虚空的挣扎",
  "Health Stats": "生命值状态",
  "\nMax HP: ": "\n最大HP： ",
  "\nArmor: %1%%": "\n护甲：%1%%",
  "Your health stats.\nArmor determines how much damage will be reduced by.": "你的生命值状态。\n护甲决定了多少伤害会被减少。",
  "Trial of Debilitation": "虚弱试炼",
  "\\nLower your maximum health by 75%": "\\n将你的最大生命值降低 75%",
  "Health Victor": "健康胜利者",
  "Restore your health. Add 50% maximum HP.": "恢复你的生命值。增加 50% 最大HP。",
  "Bit Flipper": "位翻转器",
  "Add corruption to your deck.": "将腐蚀添加到你的牌组。",
  "This card adds corrupt cards to your deck and automatically deletes itself.": "这张卡片会将腐蚀卡片添加到你的牌组并自动删除自身。",
  "Hidden Key": "隐藏钥匙",
  "A key with some sort of magic spell on it.": "一把附有某种魔法咒语的钥匙。",
  "Maybe defeating the enemy will turn it into a real key...": "也许击败敌人会把它变成一把真正的钥匙...",
  "High Roller": "高赌徒",
  "Trade cards for a Treasure or Legendary at an Exchange.": "在交易所用卡牌兑换宝藏或传奇。",
  "Make a trade at an Exchange where you gain a Treasure or a Legendary card.": "在交易所进行交易，获得宝藏或传奇卡牌。",
  "Hoarder": "囤积者",
  "Create a deck with at least 50 cards.": "创建至少包含50张卡的套牌。",
  "Prove to the Duck that you really have a big deck. Get 50 cards or more in your deck to complete this challenge. Triggered when collecting cards, at the start of turns, or when moving on the map.": "向鸭子证明你真的有一个大的套牌。在你的套牌中获得50张或更多卡牌以完成此挑战。当收集卡牌、回合开始或在地图上移动时触发。",
  "Hourglass": "沙漏",
  "While you have time heal 8 HP/s otherwise lose 5 HP/s.": "只要有时间，每秒恢复8点生命值(HP)，否则每秒损失5点生命值(HP)。",
  "While you have time and it is not your turn, heal 8 HP/s. If you run out of time lose 5 HP/s until reaching 1 HP.": "只要有时间且不是你的回合，每秒恢复8点生命值(HP)。如果时间耗尽，损失5点生命值(HP)，直到剩余1点生命值(HP)为止。",
  "Fair Play": "公平竞争",
  "Enemies become immune to damage during their turn.": "敌人在他们的回合内对伤害免疫。",
  "Ignore Loot": "忽略战利品",
  "Don't take any of these cards.": "不要拿这些卡牌。",
  "If you are offered cards that do not fit into your deck, don't take any of them!": "如果有人向你提供不适合你套牌的卡牌，请不要接受！",
  "Diamond Scalpel": "钻石手术刀",
  "Remove a card from your deck (Repeatable).\\nSelect in Inventory": "从你的套牌中移除一张牌（可重复）。\\n在物品栏中选择",
  "Choose a card from your deck and remove it. This cannot remove treasures.": "从你的套牌中选择一张卡牌并将其移除。这不能移除宝藏。",
  "Infinity Ticket": "无限车票",
  "All trades at Exchanges are free.": "所有交易所的交易都是免费的。",
  "All trades at an exchange will not require cards to be exchanged (except at the Black Market). Negotiations with this will always be successful.": "在交易所的所有交易都不需要交换卡牌（黑市除外）。与此谈判总是会成功的。",
  "Introduction Pass": "介绍通行证",
  "You are playing the Introduction.": "你正在游玩介绍。",
  "Key": "钥匙",
  "This key piece may be repaired if you found the others...": "如果你找到了其他的碎片，这把钥匙可以修复…",
  "Krause Addison": "克劳斯·艾迪生",
  "Has a cool mustache.": "他留着很酷的胡子。",
  "Leaderboards": "排行榜",
  "Compete against the best Deck Builders.": "与最优秀的卡组构建者竞争。",
  "Card Codex": "卡牌大全",
  "View and download mods!\\n--- NEW MODS ---\\nGAMEPLAY MODS": "查看和下载模组！\\n--- 新模组 ---\\n游戏性模组",
  "Less Options": "更少选项",
  "Give 2 less choices when adding cards to your deck.": "在将卡牌添加到你的套牌时减少 2 个选择。",
  "When you are given choices to add cards or treasures to your deck, either from Chests or enemy loot, get two less options.": "当你有机会从箱子或敌人战利品中向你的套牌添加卡牌或宝藏时，获得更少的两个选项。",
  "View and download modded cards!": "查看和下载修改过的卡牌！",
  "Live Rounds": "实弹",
  "Enemies fire 20% less power cells.\\nEXTRA ENRAGE": "敌人发射 %20% 更少能量单元。\n额外怒气",
  "This corruption card causes enemies to shoot less power cells and fire more powerful bullets. When enraged enemy pieces are hit they will shoot a larger flurry of bullets in all directions.": "这张腐蚀卡使敌人发射更少的能量单元并射出更强大的子弹。当被激怒的敌方单位受到攻击时，它们会向所有方向射出更大范围的子弹。",
  "Briefcase": "公文包",
  "It has a large lock on it. Take damage to break it.": "它有一个大锁。承受伤害来打破它。",
  "A briefcase with a large lock on it. You probably could break it open. Wonder where it came from?": "一个带有大锁的公文包。你可能可以打开它。想知道它是从哪里来的吗？",
  "Briefcase broken open! It contains a broken key piece!": "公文包被打开了！它包含一个破碎的钥匙碎片！",
  "Log out of the game.": "退出游戏。",
  "Thanks for playing!": "感谢游玩！",
  "Enter Loop": "进入循环",
  "Loop back to the previous map with increased difficulty.": "返回上一张地图，难度增加。",
  "Enter a loop, entering a new section of the Void.": "进入一个循环，进入虚空的新的部分。",
  "Loopy": "循环的",
  "You feel like you've been here before...": "你感觉好像来过这里...",
  "Loot": "战利品",
  "Open chests and trade at exchanges to find cards and treasures!": "打开箱子并在交易所交易以找到卡牌和宝藏！",
  "Open chests, defeat enemies, and trade a exchanges to discover cards. Discovering cards adds them to the Card Index and unlocks new cards!": "打开箱子，击败敌人，并在交易所进行交易以发现卡牌。 发现卡牌会将它们添加到卡牌索引并解锁新卡牌！",
  "    Treasures provide\n    passive effects.": "    宝藏提供\n    被动效果。",
  "Optimize your deck\nto become more powerful!": "优化你的牌组\n变得更强大！",
  "Loot Stats": "战利品属性",
  "\nBonus Loot: ": "\n额外战利品： ",
  "\nBonus Offers: ": "\n额外优惠： ",
  "Your loot stats.\nCard Choices is the number of cards shown when adding new cards to your deck.\nBonus Loot is the number of bonus loot piles when an enemy is defeated.\nBonus Offers is the number of additional exchange offers.": "你的战利品属性。\n卡牌选择是在将新卡牌添加到你的牌组时显示的卡牌数量。\n额外战利品是击败敌人时额外的战利品堆的数量。\n额外优惠是额外的交换报价数量。",
  "Lucas Campbell": "卢卡斯·坎贝尔",
  "Proved the importance of reading.": "证明了阅读的重要性。",
  "Malfunction": "故障",
  "Something is wrong...": "有些不对劲...",
  "Second Wave": "第二波",
  "Upgrade all normal enemies to elite, and all elite enemies to SUPER ELITE.": "将所有普通敌人升级为精英，并将所有精英敌人升级为超级精英。",
  "Upgrade normal enemies to elite, and elite enemies to SUPER ELITE.": "将普通敌人升级为精英，将精英敌人升级为超级精英。",
  "Replace all map nodes with Treasure!": "将所有地图节点替换为宝藏！",
  "You have shown that you really are a master deck builder. Bathe in the glory!": "你已经证明了你是一位真正的套牌大师。沐浴在荣耀之中吧！",
  "Blade Master class unlocked!": "剑刃大师职业已解锁！",
  "Metalic Pen": "金属笔",
  "Unknown <?>, map nodes are always elite enemies.": "未知的<??>，地图节点总是精英敌人。",
  "An old metal pen. The metal has worn away from years of rust. You might get tetanus.": "一支旧的金属笔。金属因多年的锈蚀而磨损。你可能会感染破伤风。",
  "Misc Stats": "杂项统计数据",
  "\\nFatigue: ": "\\n疲劳： ",
  "\\nFatigue Red: ": "\\n减少疲劳： ",
  "Your miscellaneous stats.\\nSome attacks and cards give fatigue. If you are fatigued, turns will be skipped until your Fatigue is reduced.": "你的各项属性。\\n一些攻击和卡牌会造成疲劳。如果你处于疲劳状态，将跳过回合直到你的疲劳减少。",
  "Misplaced": "错位",
  "Removes your starting treasure.": "移除你的起始宝藏。",
  "This corruption card removes the starting treasure from your deck.": "这张腐蚀卡牌会从你的牌组中移除起始宝藏。",
  "Missing Keys": "丢失的钥匙",
  "Missing Keys unlocked!": "解锁了丢失的钥匙！",
  "Modded Run": "修改过的游戏",
  "Indicates a modded run.": "表示这是修改过后的游戏。",
  "Select Mode": "选择模式",
  "Play a standard run, campaigns, and more!": "游玩标准模式、战役以及更多内容！",
  "\\nChange the rules of standard runs.": "\\n更改标准模式的规则。",
  "Achieve Level 1 in any class to unlock.": "在任何职业达到等级 1 以解锁。",
  "Trial of Moisture": "湿气试炼",
  "\\nNo longer gain Burns every turn.": "\\n每回合不再获得灼烧。",
  "A challenge received from the Colosseum. Defeat an enemy to revert the effects and claim your reward. Don't get slapped too hard.": "来自竞技场的挑战。击败一个敌人以逆转效果并获得你的奖励。别被打太惨。",
  "Moist Victor": "湿润的胜利",
  "Restore your Burns. At the start of each battle, +10 Burns.": "恢复你的灼烧。每场战斗开始时，+10 灼烧。",
  "Monoxide": "一氧化物",
  "Raise your maximum possible Fatigue to 20.": "将你的最大可能疲劳提升至20。",
  "MultiStrike": "多重打击",
  "Get a hit number to have over 2,000 damage.": "造成一次超过2,000点伤害。",
  "Get a single damage number to show over 2,000 damage to complete this challenge. This challenge can be completed in multiple hits. Triggered at the end of turns or when hits are made.": "造成单次超过2,000点伤害以完成此挑战。该挑战可以通过多次命中完成。在回合结束或受到攻击时触发。",
  "Mystery Card": "神秘卡牌",
  "At the start of a fight, add random cards to the enemy's deck.": "战斗开始时，将随机卡牌添加到敌人的牌组中。",
  "This corruption card makes enemies much less predictable. Add up to 3 random enemy cards to their deck.": "这张腐蚀卡使敌人更难以预测。将最多3张随机的敌人卡牌添加到他们的牌组中。",
  "Mystery Rune": "神秘符文",
  "Collect small power cells to play a random card from your deck.": "收集小型能量单元来打出你牌组中的一张随机卡牌。",
  "Whenever you pick up small power cells play a random card from your deck. You can only have one Rune at a time.": "每当你拾取小型能量单元时，从你的牌组中打出一张随机卡牌。一次只能激活一个符文。",
  "Standard Run": "标准流程",
  "Adventure to a random section of the Void.": "冒险进入虚空的随机区域。",
  "No Rush": "不着急",
  "Let the enemy take 8 turns in one fight.": "让敌人在一场战斗中行动8回合。",
  "Let the enemy take 8 turns in one fight to complete this challenge.": "让敌人在一场战斗中行动8回合以完成此挑战。",
  "Enemy Upgrade": "敌人强化",
  "+20% chance normal enemies become elites.": "+20%的几率普通敌人变为精英。",
  "Any normal enemy map node has a bonus 20% chance to actually be an elite.": "任何普通敌人地图节点有额外20%的几率实际上是精英。",
  "One Chance": "唯一机会",
  "All cards have One-Shot.": "所有卡牌具有一次性。",
  "All cards in your deck can only be played once per fight.": "你牌组中的所有卡片在一场战斗中只能使用一次。",
  "Artist's Quest": "艺术家的任务",
  "Paint a picture of the corruption.": "画一幅关于腐化的图画。",
  "A request given to your by the artist. Paint a picture of the corruption.": "艺术家给你的请求。 画一幅关于腐化的图画。",
  "Phase Shift": "相位转移",
  "Enemies have a chance to have more difficult phases.": "敌人有机会进入更困难的阶段。",
  "This corruption card increases the difficulty of enemy phases. Weak opponents may become shielded. Any enemy piece has a chance of being corrupt. If there is many enemy pieces, some may become immune, draining, corrupt, or loving.": "这张腐化卡会增加敌人的阶段难度。 弱小的敌人可能会获得护盾。 任何敌人单位都有可能被腐化。 如果有许多敌人单位，其中一些可能会免疫、吸血、腐化或爱慕。",
  "Sandbox Unlocked!": "沙盒已解锁！",
  "\\nBuild a deck with any card, choose fights and events.": "\\n用任何卡牌构建牌组，选择战斗和事件。",
  "Sandbox Mode unlocked!": "沙盒模式已解锁！",
  "Playground Pass": "游乐场通行证",
  "Grants access to the playground.": "提供进入游乐场的权限。",
  "Polycardamy": "多卡互联",
  "Create a deck with at least 25 unique cards.\\n(%1%)": "创建一副包含至少25张独特牌的套牌。\\n(%1%)",
  "Collect 25 unique cards to complete this challenge. Triggered when collecting cards, when moving on the map or at the start of your turn in battle.": "收集25张独特的卡牌来完成这项挑战。在收集卡牌、在地图上移动或战斗回合开始时触发。",
  "Power Play": "强力发挥",
  "Play a card with 20+ FP.": "使用一张具有20+ FP的卡牌。",
  "Show that you are a master of fusion by playing a card with 20 FP or more. Triggered after playing a card.": "通过使用具有20 FP或更多FP的卡牌来展示你对融合的掌握。在玩一张牌后触发。",
  "Lasers deal double damage. Enemies counter damage before their turn.": "激光造成双倍伤害。敌人在他们的回合前反击伤害。",
  "This corruption card causes lasers to deal double damage when hit. When enemy turns are triggered, they gain a 75% damage reduce buff over the duration of their turn.": "这张腐蚀卡使激光命中时造成双倍伤害。当敌人回合被触发时，他们在整个回合中获得75％的伤害减免加成。",
  "Precision": "精准",
  "Accumulate 100% Critical Hit Chance.": "累积 100% 的暴击率 (CHC)。",
  "Gain a total of 100% Critical Hit Chance to complete this challenge. Triggered after playing cards and at the end of the fight.": "累积总共 100% 的暴击率 (CHC) 以完成此挑战。在打出卡牌和战斗结束时触发。",
  "Precognition": "预知",
  "Upon taking fatal damage, kill the enemy.": "受到致命伤害时，杀死敌人。",
  "When your health drops below 1, set your health to 50% and kill the boss. This treasure will then be destored at the end of the tutorial.": "当你的生命值低于 1 时，将你的生命值设置为 50%，并击杀 Boss。这个宝藏将在教程结束时销毁。",
  "Join Discord or\\nUnlock Game": "加入 Discord 或 解锁游戏",
  "This card is not available in the demo.": "此卡牌在演示版中不可用。",
  "Quick Kill": "快速击杀",
  "Kill an enemy in less than 30 seconds.": "在 30 秒内杀死一个敌人。",
  "Kill an enemy in less than 30 seconds to complete this challenge.": "在30秒内击杀一个敌人以完成此挑战。",
  "BULLET HELL": "子弹地狱",
  "Collect small power cells to activate your BULLET HELL ability.": "收集小型能量电池以激活你的子弹地狱技能。",
  "Whenever you pick up small power cells, shoot. You can only have one Rune at a time.": "每当你拾取小型能量电池时，射击。你一次只能拥有一枚符文。",
  "ENTER HELL": "进入地狱",
  "Quickstep": "快步",
  "Accumulate 20+ COMBO.": "累积20+连击。",
  "Achieve a combo of 20 or more to complete this challenge. Triggered after playing cards.": "达到20或更多连击以完成此挑战。在打出卡牌后触发。",
  "Close the game.": "关闭游戏。",
  "RADICAL RUN!": "狂野奔跑！",
  "You completed all of your challenges!\n+3 Hex": "你完成了所有的挑战！\n+3 磁场",
  "A truly amazing award for completing all challenges.": "完成所有挑战的真正了不起的奖励。",
  "+3 HEX": "+3 磁场",
  "RADICAL!": "激进!",
  "Radioactivity": "放射性",
  "Radioactivity unlocked!": "放射性解锁！",
  "Level Up!": "升级！",
  "You reached level %1% with Gun Slinger!": "你用枪斗士达到了等级 %1%！",
  "You reached level %1% with Blade Master!": "你用刀剑大师达到了等级 %1%！",
  "You reached level %1% with Electromancer!": "你用电法师达到了等级 %1%！",
  "You reached level %1% with Time Turner!": "你使用时间转化器达到等级 %1%！",
  "You reached level %1% with Fusion Draft!": "你使用融合草案达到等级 %1%！",
  "You leveled up a class! Complete runs to level up more.": "你升级了一个职业！完成游戏来升级更多。",
  "LEVEL UP!": "等级提升！",
  "Progression Pass": "进度通行证",
  "\\nThis run will level up the class.": "\\n这次游戏将提升职业等级。",
  "Denotes a run that will work toward leveling up classes.": "表示一次致力于升级职业的游戏。",
  "Extras": "额外内容",
  "Community, Sandbox, and Credits": "社区、沙盒和制作人员名单",
  "Unlock new modes.": "解锁新模式。",
  "Level Stats": "等级统计",
  "Total level: %1%\\nTotal Hex: %2%": "总等级：%1%\\n总六边形：%2%",
  "Your class level stats.": "你的职业等级统计。",
  "After each turn, heal the enemy 25% of their maximum HP.": "每回合后，治疗敌人其最大生命值(HP)的25%。",
  "Red Liquid": "红色液体",
  "Restore 25% of your HP.": "恢复你的25%生命值(HP)。",
  "Restore 25% of your maximum HP.": "恢复你最大生命值(HP)的25%。",
  "Remove Enemy": "移除敌人",
  "Return to random enemies.": "返回随机敌人。",
  "Return to enemies being random.": "让敌人回到随机状态。",
  "Remove Prophecy": "移除预言",
  "Return to random events.": "返回随机事件。",
  "Return to events being random.": "回到事件随机化。",
  "Reroll Loot": "重掷战利品",
  "Replace these cards with different choices.": "用不同的选择替换这些卡牌。",
  "If you are offered cards that do not fit into your deck, reroll them for different cards!": "如果提供的卡牌不适合你的套牌，请重新抽取不同的卡牌！",
  "Rest": "休息",
  "-%1% Fatigue": "-%1% 疲劳",
  "Lower your current Fatigue by 1. Fatigue prevents you from drawing cards from your deck during your turn. Instead, you are given the choice to play cards that reduce your Fatigue value.": "将你的当前疲劳降低 %1%。疲劳会阻止你在回合中从牌库抽取卡牌。相反，你可以选择玩减少疲劳值的卡牌。",
  "-%1% Fatigue\\n-25 HP": "-%1% 疲劳\\n-25 生命值",
  "Reversal": "逆转",
  "Deal positive damage to a green enemy piece.": "对绿色敌方棋子造成正向伤害。",
  "Deal positive damage to a green enemy piece to complete this challenge. Triggered after dealing damage.": "对绿色敌方棋子造成正向伤害以完成此挑战。在造成伤害后触发。",
  "Rift's Influence": "裂隙的影响",
  "After fights, respawn enemies on the map.": "战斗后，地图上的敌人会复活。",
  "The power of the Rift is spreading the corruption...": "裂隙的力量正在蔓延腐蚀…",
  "Robert Cordingly": "罗伯特·科丁利",
  "\\nBenevolent dictator for life.": "\\n终身仁慈的独裁者。",
  "Robots Parts": "机器人零件",
  "Nuts and bolts to repair the robot.": "用于修理机器人的螺母和螺栓。",
  "Parts that can be used to repair a robot.": "可用于修复机器人的零件。",
  "Search chests for parts to repair the robot.": "在箱子里搜索机器人零件以进行维修。",
  "A request given to you by the robot. Find some robot parts and return to the robot.": "机器人给你的请求。找到一些机器人零件并返回给机器人。",
  "Maelstrom": "漩涡",
  "After your turn your projectiles will orbit around you.": "在你的回合结束后，你的弹药将围绕你轨道运行。",
  "+ Maelstrom": "+ 漩涡",
  "Scan the enemy and analyze their next turn.": "扫描敌人并分析他们的下一步行动。",
  "Learn about your enemies!": "了解你的敌人！",
  "Second Change": "第二次机会",
  "Set your health to 50%, destroy the Life Stone.": "将你的生命值设置为50%，摧毁生命之石。",
  "You were saved by the Life Stone.": "你被生命之石拯救了。",
  "Seeded Run": "固定种子游戏",
  "This is a seeded run.": "这是一个固定种子游戏。",
  "Black Box": "黑盒子",
  "Survive death and fire bullets in all directions.": "在各方向生存并射出子弹。",
  "When your health drops below 1, set your health to 100 and create a flurry of bullets around you. This Treasure will then be destored.": "当你的**HP**降到1以下时，将你的**HP**设置为100并在你周围产生一连串的子弹。这个宝藏随后会被销毁。",
  "Slayer Master": "杀戮大师",
  "Defeat 20 Enemies.": "击败20个敌人。",
  "Defeat 20 enemies to complete this challenge. Triggered at the end of a fight.": "击败20个敌人以完成此挑战。在战斗结束时触发。",
  "Slow Reactions": "反应迟钝",
  "Reduce player movement speed by 40%.": "将玩家移动速度降低 %1%%。",
  "Heavy Sniper": "重型狙击手",
  "Deal massive damage with critical attacks!": "用暴击攻击造成巨大伤害！",
  "A pack of cards focused around sniper abilities.": "一组专注于狙击能力的游戏卡牌。",
  "Soul Split": "灵魂分裂",
  "Divide your max HP in half.": "将你的最大生命值（HP）减半。",
  "Special Gift": "特殊礼物",
  "Defeat an enemy to open this.": "击败一个敌人来打开这个。",
  "A reward for defeating an enemy.": "击败敌人的奖励。",
  "Special loot found!": "发现特殊战利品！",
  "Special Present": "特殊礼物",
  "A special reward for defeating your first enemy.": "击败你的第一个敌人后获得的一份特别奖励。",
  "Trial of Speed": "速度考验",
  "Add Impending Doom to your deck.": "将迫近厄运加入你的牌库。",
  "Speed Victor": "速度胜利者",
  "Remove Impending Doom. Gain up to 2 Treasures.": "移除迫近厄运。获得最多2个宝藏。",
  "Stacking Buffs": "堆叠增益",
  "Gain two copies of Fast Reaction and Live Rounds.": "获得两份快速反应和实弹。",
  "Starter Pack": "新手包",
  "A pack of special cards to teach the basics.": "一个包含特殊卡牌的包裹，用于教授基础知识。",
  "A pack of special cards that will teach you the basics of battle.": "一套特殊的卡牌，将教你战斗的基础知识。",
  "You defeated your first enemy! Remember the fundamentals of battle...": "你击败了你的第一个敌人！记住战斗的基本原理...",
  "Stealth Ninja": "隐匿忍者",
  "One of the fastest testers you've never seen.": "你从未见过的最快的测试者之一。",
  "Stimulus": "刺激",
  "Add 3 copies of Golden Ticket to your deck.": "将 %1% 个金票添加到你的牌组中。",
  "Add three copies of Golden Ticket card to your deck.": "将三张金票卡片添加到你的牌组中。",
  "Stopping Power": "制动力量",
  "Always deal positive damage.": "始终造成正向伤害。",
  "Attacks will always deal positive damage. Attacks such as Healing Dart that deal negative damage (to heal) will now do positive damage. Attacking green enemy orbiters will also deal positive damage instead of healing.": "攻击将始终造成正向伤害。诸如治疗飞镖之类的攻击会造成负面伤害（以治疗），现在将造成正向伤害。攻击绿色敌方轨道器也会造成正向伤害，而不是治疗。",
  "Devil's Deal": "魔鬼交易",
  "Gain Extra Life. Hits reduce Max HP by 5% while you have it.": "获得额外生命。拥有此卡时，受到的攻击会使最大HP减少 %1%%。",
  "This corruption card gains you a copy of Extra Life. While you have Extra Life, taking hits will reduce your maximum HP by 5%.": "这张腐蚀卡牌将为你提供一份额外生命的副本。拥有额外生命期间，受到攻击会使你的最大HP减少 %1%%。",
  "Surprise!": "惊喜！",
  "Find a mimic.": "找到一个模仿者。",
  "Surprise! Find a mimic in a chest to complete this challenge.": "惊喜！在一个箱子里找到一个模仿者来完成这个挑战。",
  "Teleport Rune": "传送符文",
  "Collect small power cells to Teleport.": "收集小型能量电池以进行传送。",
  "Whenever you pick up small power cells, play Teleport. You can only have one Rune at a time.": "每当你拾取小型能量电池时，使用传送。你一次只能拥有一张符文。",
  "Teleport around to chain\\nturns together!": "四处传送以连接\\n连续回合！",
  "Tesla Coil": "特斯拉线圈",
  "Select a card in hand and give it +1 FP.": "选择一张手牌并使其获得+1 FP。",
  "Choose a card from your hand and give it +1 Fusion Point. Using this card will consume it.": "从你的手中选择一张卡牌并使其获得+1 融合点。使用此卡牌会消耗它。",
  "Insulation": "绝缘",
  "Getting hit no longer will consume your Energy. Energy depletes faster.": "受到攻击将不再消耗你的能量。能量耗尽的速度更快。",
  "When you take damage from bullets or enemies, your Energy Beams will no longer be broken. Along with this, your Energy will be reduced 1 more per second.": "当你受到来自子弹或敌人的伤害时，你的能量光束将不再中断。同时，你的能量每秒减少1点。",
  "Time Turner class unlocked!": "时间转化者职业解锁！",
  "Tonic": "药剂",
  "Clear Fatigue for free. Remove a Tonic from your Deck.": "免费消除疲劳。从你的牌组中移除一个药剂。",
  "Instantly clear all Fatigue. Using this card will consume it.": "立即消除所有疲劳。使用此卡牌会消耗它。",
  "Total Stats": "总属性",
  "View your stats from all modes.": "查看所有模式下的属性。",
  "A summary of all your stats.": "一份关于你所有属性的总结。",
  "Tough Crowd": "难缠人群",
  "Negotiations are harder. Exchanges include extra Curses.": "谈判更加困难。交换可能包含额外的诅咒。",
  "This corruption card increases the difficult of negotiations by lowering your favor points by 2. Exchanges may also include extra Curse cards in them.": "这张腐蚀卡牌通过降低你的好感度%1%，增加谈判难度。交换也可能包含额外的诅咒卡牌。",
  "Enemies fire only small power cells.": "敌人只发射小型能量单元。",
  "Turn the game more-ish like a real bullet hell game. Kind of.": "让游戏更像一个真正的弹幕地狱游戏。某种程度上。",
  "No cards, no turns, all BULLETS.": "没有卡牌，没有回合，只有子弹。",
  "Trash Can": "垃圾桶",
  "Trade your cards for nothing.\\nRemove them from your deck.": "将你的卡牌交易为空\\n从你的套牌中移除它们。",
  "You threw away some cards at an Exchange.": "你在交易所扔掉了一些卡牌。",
  "Trial Pass": "试用通行证",
  "This run is monthly trial.": "这局游戏是月度试用版。",
  "Denotes a monthly trial.": "表示为月度试用版。",
  "Full Stock": "已满库存",
  "Offers at Exchanges can be repeated.": "交易所的优惠可以重复。",
  "Combat Turns": "战斗回合",
  "Glowing green bullets are called Power Cells.\\nPick them up!": "发光的绿色子弹被称为能量电池。\n捡起来！",
  "There are 3 turns in combat: Your turn, the enemy's turns, or no one's turn.\\n\\nYour turn is started by collecting large or small power cells and ends when you finish playing a card.\\n\\nThe enemy's turn is started after they take damage or after waiting too long. The enemy health bar will show when their next turn is and what card they will play.\\n\\nDuring no one's, time is not paused. Dodge bullets and find a large power cell. You can only take damage during no one's turn so chain turns together to maximize immunity.": "战斗中有3回合：你的回合、敌人的回合或无人回合。\n\n你的回合从收集大型或小型能量电池开始，并在你完成一张牌的游玩时结束。\n\n敌人的回合在他们受到伤害或等待时间过长后开始。 敌人血条会显示他们的下一个回合是什么以及他们将要打出的卡牌。\n\n在无人回合期间，时间不会暂停。躲避子弹并找到一个大型能量电池。你只能在无人回合中受到伤害，因此将回合链接在一起以最大化免疫力。",
  "Large power cells\\nstart your turn!": "大型能量电池\\n开始你的回合！",
  "Small power cells\\nlet you teleport.": "小型能量电池\\n让你传送。",
  "Red and White bullets\\ndo damage. Dodge them!": "红色和白色子弹\\n造成伤害。躲避它们！",
  "Look at the Enemy's\\nhealth bar to see\\ntheir next turn!": "查看敌人的\\n生命值条来观察\\n他们的下一回合!",
  "Introduction": "介绍",
  "Start your journey.": "开始你的旅程。",
  "Ultralimited": "超限制",
  "Limit stats (FP, Burns, Energy, etc) to 5.": "将属性（Fusion Points, Burns, Energy等）限制为5.",
  "Limit FP, Burns, COMBO, Energy, and CDM to 5. CHC is limited to 50%, additional bonus damage to 50, and temporary damage multipliers to 2.": "将Fusion Points、Burns、COMBO、Energy和Critical Damage Multiplier限制为5。Critical Hit Chance限制为50%，额外奖励伤害为50，临时伤害倍数限制为2。",
  "Get out of this tutorial and into the Void!": "离开这个教程，进入虚空！",
  "End the tutorial!": "结束教程！",
  "Got it!\\nPlay to continue...": "知道了！\\n点击游玩继续...",
  "Get to the fight!": "进入战斗！",
  "Here are some tips!\\n%1% to view card information.": "这里有一些提示！\\n%1% 查看卡牌信息。",
  "Out of Gas": "燃料耗尽",
  "Set your base number of Burns to 0.": "将你的基础 **Burns** 值设置为 0。",
  "Set your base number of Burns to 0. You need to rely on other cards to gain Burns.": "将你的基础 **Burns** 值设置为 0。你需要依靠其他卡牌来获得 **Burns**。",
  "Purchase": "购买",
  "Get the full game!\\n5 Classes\\n700+ Cards\\nStory Campaign": "获取完整游戏！\\n5 个职业\\n700 多张卡牌\\n剧情战役",
  "Opening payment portal...": "打开支付界面...",
  "The lock was broken!": "锁被破坏了！",
  "You broke the lock open! Return to the map to find what is inside...": "你打开了锁！返回地图寻找里面的东西...",
  "Unpredictable": "不可预测的",
  "You can no longer see enemy turns.": "你无法再看到敌人的回合。",
  "This card removes the ability to see enemy turns.": "这张卡牌移除查看敌人回合的能力。",
  "Vault": "金库",
  "Collect 25 Treasures.\\n(%1%)": "收集%1%个宝藏.\\n(%1%)",
  "Collect 25 Treasures to complete this challenge. Triggered when collecting cards and when moving around the map.": "收集25个宝藏以完成此挑战。在收集卡牌和在地图上移动时触发。",
  "Fire a bullet when you take damage. Consume this.": "受到伤害时发射一颗子弹。消耗此卡。",
  "When taking damage, fire a bullet back at a random enemy. Consume this.": "受到伤害时，向随机敌人反击一颗子弹。消耗此卡。",
  "View or reroll challenges for Dexterity Mode.": "查看或重掷敏捷模式的挑战。",
  "Unlock Dexterity Mode.": "解锁敏捷模式。",
  "Visual Novel": "视觉小说",
  "Instantly kill the enemy.": "立即杀死敌人。",
  "Focus on events.": "专注于事件。",
  "Class Level": "职业等级",
  "Level up classes and play with corruption.": "提升职业等级并游玩腐化内容。",
  "Void Power": "虚空力量",
  "This fight is more difficult than usual...": "这场战斗比平时更难…",
  "Volley": "齐射",
  "Have 50 of your projectiles flying at the same time.": "同时让你的%1%枚弹药在空中飞行。",
  "Get 50 projectiles flying across the battlefield at the same time. Triggered when a projectile hits an enemy.": "同时让%1%枚弹药飞越战场。当弹药击中敌人时触发。",
  "Well Trained": "训练有素",
  "Collect 5 Legendary Cards.\\n(%1%)": "收集%1%张传奇卡牌。\n(%1%)",
  "Collect 5 Legendary cards to complete this challenge. Triggered when collecting cards or moving around the map.": "收集%1%张传奇卡牌以完成此挑战。在收集卡牌或移动地图时触发。",
  "Wooden Pen": "木制笔",
  "Unknown <?>, map nodes are always events.": "未知的<??>，地图节点总是事件。",
  "A wooden pen carved in the shape of a turtle.": "一只雕刻成乌龟形状的木制笔。",
  "Zendraw": "Zendraw",
  "Who made all the good artwork.": "是谁创作了所有好的艺术作品。",
  "10ms": "10毫秒",
  "20ms": "20毫秒",
  "Timing Method:": "同步方法：",
  "How the game tries to sync frames with your display. If performance is bad, try Sleep\\n and play with the Sleep Margin. Otherwise leave on Display.": "游戏尝试与您的显示器同步帧的方式。如果性能不佳，请尝试休眠\\n并调整休眠余量。否则，保持在显示。",
  "Display": "显示",
  "UI Scale:": "界面缩放：",
  "Set size of visual elements such at the title, exchange buttons, event characters.\\n(Suggested to leave at 1.)": "设置标题、交换按钮、事件角色等视觉元素的大小。\\n（建议保持在 1。）",
  "VRAM Usage:": "显存使用：",
  "High VRAM usage enables nearly instant level load times. Reduced increases load time.": "高显存使用可实现近乎即时的关卡加载时间。减少会增加加载时间。",
  "Reduced": "减少",
  "VSync:": "垂直同步:",
  "Enable VSync: Must be DISABLED to achieve frame rates higher than your display.": "启用垂直同步：必须禁用以达到高于显示器的帧速率。",
  "Camera Zoom:": "相机缩放:",
  "Set camera zoom level. Zooming in may improve performance.": "设置相机缩放级别。放大可能会提高性能。",
  "+ Double Down": "+ 双倍下注",
  "+ EXTRACT": "+ 提取",
  "+ Chapel": "+ 小教堂",
  "+ Relativity": "+ 相对论",
  "+ Holo Sight": "+ 全息瞄准镜",
  "Mobility Pod Activated!": "移动舱已激活！",
  "Your Turn": "你的回合",
  "Not in Deck": "不在牌组中",
  "You do not have the cards needed to make this trade!": "你没有足够的卡片来进行这个交换！",
  " FREE TRADE!": " 免费交易!",
  " TRADED!": " 已交易!",
  "The corruption destroyed %1% cards in your deck!": "腐蚀摧毁了你牌组中的%1%张卡片！",
  "play": "玩",
  "3 2 1 GO": "3 2 1 开始",
  "Collect 3 small power cells in a row to do critical damage on next hit.": "连续收集3个小型能量电池，在下次命中时造成暴击伤害。",
  "Collect 3 small power cells in a row to guarantee critical on next hit.": "连续收集3个小型能量电池，保证下次命中暴击。",
  "100% CHC": "100% 暴击几率",
  "Bank Sale": "银行甩卖",
  "Exchanges now offer 2 more choices.": "交易所现在提供更多 %2% 个选择。",
  "Card Exchanges now will have two additional offers.": "卡牌交换现在将有额外 %2% 项报价。",
  "Duplicate a card from your deck.\\nSelect in Inventory": "复制一副牌\\n在库存中选择",
  "Choose a card from your deck and duplicate it. Select the card you would like to duplicate in your Inventory to consume this card. This cannot duplicate treasures.": "从你的牌堆中选择一张卡牌并复制它。 在你的库存中选择你想要复制的卡牌来消耗这张卡牌。 不能复制宝藏。",
  "%1% on a card in\\nInventory to use.": "%1% 在库存中的卡片上使用。",
  "Body Armor": "护体",
  "Take 25% less damage.": "减少 %25% 的伤害。",
  "Reduce any damage that you take by bullets or enemies by 25%.": "减少你从子弹或敌人那里受到的任何 %25% 的伤害。",
  "Booster Pack": "补给包",
  "Add five random cards to your deck.": "将五张随机卡牌添加到你的牌组。",
  "Add five random collectable cards to your deck.": "将五张随机的可收集卡牌添加到你的牌组。",
  "CATCH!": "抓住！",
  "Collect 4 small power cells in a row to randomly fire a Healing Dart.": "连续收集4个小型能量电池以随机发射治疗飞镖。",
  "Combustion": "燃烧",
  "Whenever your deck is shuffled gain +1 Burn.": "每当你的牌组洗牌时，获得+1 **Burns**。",
  "Whenever your deck is shuffled gain +1 Burn. Shuffling can be triggered by playing all cards in your deck or when a card shuffles your deck.": "每当你的牌组洗牌时，获得+1 **Burns**。通过玩完你牌组中的所有卡牌或当一张卡牌洗牌时可以触发洗牌。",
  "COMBUSTION": "燃烧",
  "Criticality": "暴击几率",
  "Whenever a hit does critical damage, gain +1 FP.\\n(Max of 5)": "每次造成暴击时，获得+1 **融合点数**（**FP**）。\\n（最多5）",
  "Whenever a hit does critical damage gain +1 temporary FP. This Treasure can give a maximum of 5 FP.": "每次造成暴击伤害，获得+1临时**融合点数**（**FP**）。此宝藏最多可提供5点**融合点数**。",
  "Damage Rune": "**伤害符文**",
  "Collect small power cells to play Swift Strike.": "收集小型能量电池来释放迅捷打击。",
  "Whenever you pick up small power cells, play Swift Strike. You can only have one Rune at a time.": "每次拾取小型能量电池时，释放迅捷打击。你一次只能拥有一个符文。",
  "Detonation": "**爆炸**",
  "Whenever a burn sparks, gain +1 FP per spark.": "每次燃烧产生火花时，每颗火花获得+1 **融合点数**（**FP**）。",
  "Increases the Fusion Points (FP) of every card by 1 whenever a spark occurs. Sparks happen when duplicate cards with burn effects are burnt together.": "每次发生火花时，每张牌的**融合点数**（**FP**）增加1。当同时燃烧具有燃烧效果的重复卡牌时会产生火花。",
  "Polyjuice": "**多汁药水**",
  "Transform a card in your deck.\\nSelect in Inventory": "变形你牌组中的一张牌.\\n在物品栏中选择",
  "Choose a card from your deck and transform it. Select the card from your Inventory to consume this card. This cannot transform treasures.": "从你的牌组中选择一张卡牌并转化它。 从你的物品栏中选择这张卡牌来消耗此卡牌。 这无法转化宝藏。",
  "Encyclopedia": "百科全书",
  "Give 1 more choice when adding cards to your deck.": "在将卡牌添加到你的牌组时给予多一次选择。",
  "When you are given choices to add cards or treasures to your deck, either from Chests or enemy loot, get one more option.": "当你可以选择将卡牌或宝藏添加到你的牌组中，无论是从箱子还是敌人战利品，获得一个额外的选项。",
  "Energy Rune": "能量符文",
  "Collect small power cells to play Blink.": "收集小型电源单元来使用闪烁。",
  "Whenever you pick up small power cells, play Blink. You can only have one Rune at a time.": "每当你拾取小型电源单元时，就使用闪烁。 你一次只能拥有一个符文。",
  "Escape Plan": "逃生计划",
  "Add Teleport to your Pocket.": "将传送添加到你的口袋中。",
  "Add Teleport to your Pocket. Your Pocket can be opened during your turn to play other cards.": "将传送添加到你的口袋中。 你的口袋可以在你的回合打开以使用其他卡牌。",
  "Fire Power": "火焰之力",
  "Gain +2 damage per Burn you have.": "每拥有一个燃烧值，获得+2点伤害。",
  "On each hit, gain +2 damage per Burn you have.": "每次命中时，根据你拥有的燃烧值获得+2点伤害。",
  "First Strike": "先攻",
  "At the start of combat, place a large power cell next to you.": "战斗开始时，在你身边放置一个大型能量电池。",
  "At the start of a fight, place a large power cell to your right.": "战斗开始时，在你的右侧放置一个大型能量电池。",
  "Fluffy Pillow": "蓬松的枕头",
  "+10% chance to block damage.": "+10% 几率格挡伤害。",
  "When taking damage, there is a 10% chance that the damage will be blocked. Make sure to keep a little dirt under it.": "受到伤害时，有10%的几率被格挡。确保在枕头下放一点灰尘。",
  "BLOCKED": "格挡",
  "Amulet of Fury": "狂怒护符",
  "Deal 30 extra damage per hit.": "每次命中造成额外%1%点伤害。",
  "Increase the base damage of all attacks by 30.": "将所有攻击的基础伤害提高%1%。",
  "Fusion Cell": "融合电池",
  "All cards have +1 FP.": "所有卡牌获得+1 Fusion Points (FP)。",
  "Increases the Fusion Points (FP) of every card by 1.": "每张卡牌的Fusion Points (FP) 增加%1%。",
  "Golden Ticket": "金票",
  "Your next trade at an Exchange is free.": "您在交易所的下一次交易是免费的。",
  "All trades at an exchange will not require cards to be exchanged. Negotiations with this will always be successful. This treasure is removed after making a trade or negotiation.": "在交易所的所有交易都不需要交换卡牌。与此进行的谈判总是成功的。完成交易或谈判后，此宝藏将被移除。",
  "Great Power": "大力量",
  "Gain 2 curses and 2 legendary cards.": "获得2个诅咒和2张传奇卡牌。",
  "Gain 2 random curses and 2 random legendary cards.": "获得2个随机诅咒和2张随机传奇卡牌。",
  "Heat Riser": "热量上升器",
  "At the start of your turn, convert your Burns into FP.": "在你的回合开始时，将你的燃烧转化为FP。",
  "At the start of your turn, convert your Burns into temporary Fusion Points (FP) at a 1 to 1 rate.": "在你的回合开始时，将你的燃烧转化为临时融合点（FP），比例为1比1。",
  "Laser Sight": "激光瞄准器",
  "+10% critical hit chance (CHC).": "+10%暴击几率(CHC)。",
  "Increase your innate critical hit chance (CHC) by 10%. At the start of a run your CHC is 10%.": "将你的固有暴击几率（CHC）提高10%。在游戏开始时，你的CHC为10%。",
  "Life Container": "生命容器",
  "+250 Maximum HP": "+250最大HP",
  "Increases your maximum Health Points (HP) by 250 points.": "将你的最大生命值（HP）增加 %1% 点。",
  "Life Leech": "生命吸取",
  "Dealing damage gives +1 Maximum HP.": "造成伤害获得 +%1% 最大生命值。",
  "Every hit on an enemy piece will add +1 Maximum HP to the player.": "每次击中敌方单位，玩家将增加 %1% 最大生命值。",
  "Extra Life": "额外生命",
  "Upon taking fatal damage, set your health to 50%.\\n(One Time)": "受到致命伤害时，你的生命值变为 %1%。\\n（一次性）",
  "When your health drops below 1, set your health to 50%. This Treasure will then be destroyed.": "当你的生命值低于 %1% 时，你的生命值将设置为 %2%。这个宝藏将被摧毁。",
  "Long Sleeves": "长袖",
  "Draw 1 more card every turn.": "每个回合摸一张额外的牌。",
  "Looks like you have another card up your sleeve! Draw 1 more card at the start of your turn.": "看来你又多了一张王牌！在你的回合开始时再摸一张牌。",
  "Add three copies of %1% to your deck.": "将三张%1%加入你的牌库。",
  "Loot Box": "战利品箱",
  "Add three copies of a specific card to your deck.": "将一张特定卡牌的三份副本加入你的牌库。",
  "Lucid Dream": "清醒梦境",
  "Gain Incense.\\nDeal double damage while fatigued.": "获得香\\n当疲惫时造成双倍伤害。",
  "Any damage dealt is doubled while fatigue is greater than 0. Gain Incense, a card which gives Fatigue when burnt.": "当疲惫大于0时，任何造成的伤害都会翻倍。获得香，一张在燃烧时给予疲惫的卡牌。",
  "Lucky Snail": "幸运蜗牛",
  "Chests have a 50% chance to have an extra treasure.": "宝箱有50%几率拥有额外的宝藏。",
  "I'm running out of ideas for card names. Idk, it's a snail that makes you luckier with chests.": "我为卡牌名称的创意快用完了。唔，它是一只让您在打开宝箱时更幸运的蜗牛。",
  "Master Thief": "盗贼大师",
  "At the end of each battle, have a 50% chance to gain a random treasure.": "每场战斗结束时，有50%几率获得随机宝藏。",
  "When an enemy is defeated, gain a random treasure 50% of the time.": "当敌人被击败时，50%的几率获得随机宝藏。",
  "Treasure Stolen!": "宝藏被盗！",
  "Fully restore your HP.": "完全恢复你的生命值（HP）。",
  "Set your current Health Points (HP) to your maximum HP.": "将你当前的生命值（HP）设置为最大生命值（HP）。",
  "Overkill": "超额伤害",
  "Gain +1 damage for each percent over 100% critical hit chance.": "每超过100%暴击率，获得+1点伤害。",
  "Gain +1 bonus damage for each percent over 100% critical hit chance.": "每超过100%暴击率，获得+1点额外伤害。",
  "Night Light": "夜灯",
  "-1 more Fatigue when resting.": "-1更多疲劳值在休息时。",
  "The Fatigue card Rest will now reduce Fatigue by 1 more point.": "疲劳卡牌“休息”现在将减少 1 点更多疲劳。",
  "Nuclear Fission": "核裂变",
  "+25% FP when fusing cards.": "+25% FP 在融合卡牌时。",
  "Multiply Fusion Points by a multiplier starting at 1. Gaining this treasue increases this multiplier by 0.25.": "将熔合点数乘以一个从 1 开始的倍增器。获得此宝藏会将该倍增器增加 0.25。",
  "One Shot": "一击",
  "If you only have 1 projectile flying, deal 50% bonus damage.": "如果你只有一个飞行弹药，造成 50% 的额外伤害。",
  "If there is only one player projectile flying on that map when it hits an enemy it will deal double damage. Damage multiplier is lost if any projectiles are fired while the first is flying.": "如果地图上只有一枚玩家发射的弹药飞行时击中敌人，它将造成双倍伤害。 如果在第一枚弹药飞行时发射任何弹药，则会损失伤害倍增器。",
  "Replace all copies of %1% with %2%.": "将所有副本 %1% 替换为 %2%。",
  "Paradigm Shift": "范式转变",
  "Replace all cards of one type with another.": "将一种类型的卡牌全部替换为另一种类型。",
  "Perfect Timing": "完美时机",
  "Every 5th turn, give all cards +5 FP.": "每%1%回合，给所有卡牌+%2%点融合值（FP）。",
  "At the start of every 5th turn give all cards that you draw +5 Fusion Points (FP).": "在每个%1%回合开始时，你抽到的所有卡牌将获得+%2%点融合值（FP）。",
  "Perfect Timing!": "完美时机！",
  "Quick Reflex": "快速反应",
  "After an enemy turn, immediately start your turn.": "在敌人回合后，立即开始你的回合。",
  "At the end of an enemy's turn, start your turn.": "在敌人的回合结束时，开始你的回合。",
  "FMJ": "FMJ",
  "+25% critical damage multiplier (CDM).": "+%1%%暴击伤害倍率（CDM）。",
  "Increases your critical damage multiplier (CDM) by 25%. At the start of a run this multiplier will 2x damage.": "将你的暴击伤害倍率（CDM）提高+%1%%。在游戏开始时，该倍率将使伤害增加两倍。",
  "Repair Pod": "维修舱",
  "At the end of each battle, restore 10% of your HP.": "每场战斗结束时，恢复 %1%% 的生命值。",
  "When an enemy is defeated, restore 10% of your maximum health.": "当一个敌人被击败时，恢复 %1%% 的最大生命值。",
  "Revenge": "复仇",
  "Whenever you take damage gain +1 Critical Damage Multiplier.": "每次受到伤害时，获得 +1 暴击伤害倍数。",
  "When taking damage, gain +1 Critical Damage Multiplier.": "受到伤害时，获得 +1 暴击伤害倍数。",
  "+1 CDM": "+1 暴伤倍",
  "Explosion": "爆炸",
  "+10% chance hits explode into a flurry of bullets.": "+10%% 的几率使攻击爆炸成一连串的子弹。",
  "Whenever a projectile hits an enemy, there is a 10% chance that a burst of bullets will be created doing a small amount of damage per hit. If there are more than 200 projectiles this card instead provides +10 bonus damage. Without this cap this card will melt your computer.": "每当一个弹丸击中敌人时，有 %1%% 的几率产生一连串的子弹，每次命中造成少量伤害。 如果存在超过 %2% 个弹丸，则此卡牌改为提供 +%3% 额外伤害。如果没有这个限制，这张卡片会烧毁您的电脑。",
  "Ring of Wealth": "财富之环",
  "Enemies drop extra loot.": "敌人会掉落额外战利品。",
  "Increase the number of enemy loot drops by 1.": "将敌人的战利品掉落数量增加 %1%。",
  "Rubber Duck": "橡皮鸭",
  "Will be there when you need someone to talk to.": "当你需要倾诉时，它会一直在你身边。",
  "Simply explain your problems to the Duck and it will help you figure out the solution. Occasionally offers encouragement.": "只需向鸭子解释你的问题，它将帮助你找到解决方案。偶尔会提供鼓励。",
  "Rubber Duck: You can do it!": "橡皮鸭：你能做到!",
  "Rubber Duck: Never give up!": "橡皮鸭：永不放弃!",
  "Rubber Duck: I'll be there for you!": "橡皮鸭：我会一直支持你!",
  "Rubber Duck: Explain to me your problems.": "橡皮鸭：向我解释你的问题。",
  "Rubber Duck: Open your third eye.": "橡皮鸭：开启你的第三只眼。",
  "Rubber Duck: Dying is bad.": "橡皮鸭：死亡很糟糕。",
  "Rubber Duck: You are doing amazing, unless you aren't.": "橡皮鸭：你表现得非常棒，除非你没有。",
  "Rune Master": "符文大师",
  "Equip Damage Rune, Teleport Rune, and Unstable Rune.": "装备伤害符文、传送符文和不稳定符文。",
  "Whenever you pick up small power cells, play all three runes.": "每当你拾取小型能量块时，使用所有三张符文。",
  "Sacred Oils": "圣油",
  "+1 Burn every turn.": "+1 灼烧点 每回合。",
  "Increases the minimum number of Burns that you can have at the start of your turn.": "增加你每回合开始时可拥有的最小灼烧点数量。",
  "Sacrifice": "献祭",
  "+10% Life Steal. Start each battle with 150 HP.": "+10% 生命偷取。每场战斗开始时拥有150点生命值。",
  "Gain +10% Life Steal and start each fight with only 150 HP. This card does not change your maximum HP. Life Steal heals you for a precentage of the damage that you do.": "获得+10%生命偷取，并且每场战斗开始时仅有150点生命值。此卡牌不会改变你的最大生命值。生命偷取会为你回复你所造成伤害的百分比。",
  "Salamander": "火蜥蜴",
  "At the start of your turn, set your Burns between 0 and 4.": "在你的回合开始时，将你的燃烧点数设置为0到4之间。",
  "At the start of your turn, set your Burns to a random value between 0 and 4.": "在你的回合开始时，将你的燃烧点数设置为0到4之间的随机值。",
  "Sardonyx Gauntlet": "沙德尼克斯手套",
  "\\nAt the end of each battle, gain a Match.": "\\n每场战斗结束时，获得一个火种。",
  "When an enemy is defeated, gain a Match. Match reads: Select a card in hand and burn EVERYTHING.": "当敌人被击败时，获得一个火种。火种描述：选择一张手牌并燃烧所有卡牌。",
  "Remove a card from your deck.\\nSelect in Inventory": "从你的牌堆中移除一张卡牌。\n在物品栏中选择",
  "Choose a card from your deck and remove it. Select the card from your Inventory to consume this card. This cannot remove treasures.": "选择一张来自你牌堆的卡牌并将其移除。从你的物品栏中选择该卡牌来消耗此卡牌。不能移除宝藏。",
  "Second Thought": "再考虑一下",
  "When gaining loot gain the option to reroll once.": "获得战利品时，可以重新掷一次。",
  "Rather than showing the 'Ignore Loot' option, when gaining cards you will have the option to reroll loot once. After rerolling, the option to ignore loot will be shown.": "与其显示“忽略战利品”选项，不如在获得卡牌时可以选择重新掷战利品一次。 重新掷骰后，将显示忽略战利品的选项。",
  "Short Fuse": "短导火索",
  "Whenever a burn sparks, draw a card.": "每次燃烧产生火花时，抽一张牌。",
  "Whenever a spark occurs draw a card. Sparks happen when duplicate cards with burn effects are burnt together.": "每当发生火花时，抽一张牌。 当具有燃烧效果的重复卡片一起燃烧时会产生火花。",
  "Six Shooter": "六连发",
  "Every 6th turn, fire 6 bullets.": "每第6回合发射6颗子弹。",
  "At the start of every 6th turn fire 6 bullets randomly at enemies.": "在每个第6回合开始时，随机向敌人发射6颗子弹。",
  "BLASTING!": "爆炸！",
  "Smooth Talker": "巧舌如簧",
  "Negotiations are easier.": "谈判更容易。",
  "Allows you to make more mistakes during Negotiations. Gains +3 favor at the start of a Negotiation.": "允许你在谈判中犯更多错误。在谈判开始时获得+3好感度。",
  "Stack Overflow": "堆栈溢出",
  "Whenever you choose to gain a card, gain an extra copy of it.": "每当你选择获取一张卡牌时，额外获得一份副本。",
  "Whenever you gain a card from a enemy drop or chest, gain an extra copy of it. This effect does not apply to treasures and does not stack.": "每当从敌人掉落或箱子中获得卡牌时，额外获得一份副本。此效果不适用于宝藏且不会叠加。",
  "Super Dupe": "超级复制",
  "Duplicate 5 to 10 random cards in your deck.": "复制你牌库中的5到10张随机卡牌。",
  "Randomly duplicate 5 to 10 cards in your deck.": "随机复制你牌库中的5到10张卡牌。",
  "Super Power": "超级力量",
  "On Draw effects trigger twice.": "抽牌效果触发两次。",
  "Cards with draw effects are triggered twice when cards are drawn. Does not stack.": "带有抽牌效果的卡牌在抽牌时触发两次。 不叠加。",
  "Super Spark": "超级火花",
  "On Burn effects trigger twice.": "弃牌效果触发两次。",
  "When cards are burnt, trigger their burn effect twice. This treasure does not stack.": "当卡牌被弃置时，触发它们的弃牌效果两次。 此宝藏不叠加。",
  "Electrify": "电击",
  "At the end of each battle, gain a Tesla Coil.": "每场战斗结束时，获得一个特斯拉线圈。",
  "When an enemy is defeated, gain a Tesla Coil. Tesla Coil reads: Select a card in hand and give it +1 FP.": "当敌人被击败时，获得一个特斯拉线圈。 特斯拉线圈描述：选择手牌中的一张卡牌并使其获得+1 Fusion Points。",
  "Surgery": "手术",
  "Add 3 copies of Scalpel to your deck.": "将 3 张解剖刀添加到你的牌库。",
  "Add three copies of Scalpel card to your deck.": "将三张手术刀卡牌加入你的牌库。",
  "Third Eye": "第三只眼",
  "See the top five cards of your deck.": "查看你牌库顶部的五张卡牌。",
  "See what cards are coming next. Open your Deck during a fight to see what the top five cards are.": "看看接下来会抽到什么卡牌。在战斗中打开你的牌库，查看顶部的五张卡牌。",
  "Tombstone": "墓碑",
  "Take 50% less damage while fatigued.": "疲劳时受到的伤害减少 50%。",
  "While fatigued, damaged is reduced by 50%. Fatigue causes turns to be skipped until it is removed.": "疲劳时，受到的伤害降低 50%。疲劳会导致跳过回合直到解除。",
  "Tonic Pack": "活力包",
  "Add 3 copies of Tonic to your deck.": "将 3 张活力卡牌加入你的牌库。",
  "Add three copies of Tonic card to your deck.": "将三张活力卡牌加入你的牌库。",
  "Cursed Treasures": "诅咒的宝藏",
  "\\nGain up to 3 random treasures, lose 25% maximum HP.": "\\n获得最多3个随机宝藏，损失最大生命值(HP)的25%。",
  "Gain 3 random treasures and reduce your maximum Health Points (HP) by 25%.": "获得3个随机宝藏并将你的最大生命值(HP)减少25%。",
  "Two Steps": "两步",
  "After an enemy turn, draw +2 cards next turn.": "在敌人回合后，下个回合抽+2张牌。",
  "At the end of an enemy's turn, draw 2 extra cards on your next turn.": "在敌人的回合结束时，你的下个回合额外抽取2张牌。",
  "Unstable Rune": "不稳定的符文",
  "Collect small power cells to play Unstable Rift.": "收集小型能量电池来使用不稳定裂隙。",
  "Whenever you pick up small power cells, play Unstable Rift. You can only have one Rune at a time.": "每当你拾取小型能量电池时，使用不稳定裂隙。你一次只能拥有一枚符文。",
  "Vampirism": "吸血鬼主义",
  "+5% Life Steal": "+5% 生命偷取",
  "Gain +5% Life Steal. Life Steal heals you for a precentage of the damage that you deal.": "获得+5%生命偷取。生命偷取为你造成的伤害百分比回复你的生命值。",
  "FILL THIS IN": "请在此处填写",
  "You already have a run in progress. What do you want to do with it?": "你已经有一个游戏正在进行中。你想对它做什么？",
  "New Game": "新游戏",
  "Are you sure you would like to quit the game?": "你确定要退出游戏吗？",
  "Log Out": "注销",
  "Quit Game": "退出游戏",
  "Discover this card by defeating the enemy.": "通过击败敌人来发现这张卡牌。",
  "--- Gun Slinger Cards ---": "--- 枪手卡牌 ---",
  "Common collectable cards for the Gun Slinger Class.": "枪手职业的普通收集卡牌。",
  "--- ??? Cards ---": "--- ??? 卡牌 ---",
  "Complete the Introduction to Unlock.": "完成介绍以解锁。",
  "--- More Classes ---": "--- 更多职业 ---",
  "More Classes": "更多职业",
  "--- Blade Master Cards ---": "--- 剑圣卡牌 ---",
  "Common collectable cards for the Blade Master Class.": "剑圣职业的普通收集卡牌。",
  "Common collectable cards for the ??? Class.": "???职业的普通收集卡牌。",
  "--- Electromancer Cards ---": "--- 电能法师卡牌 ---",
  "Common collectable cards for the Electromancer Class.": "电能法师职业的普通收集卡牌。",
  "--- Time Turner Cards ---": "--- 时光行者卡牌 ---",
  "Common collectable cards for the Time Turner Class.": "时光行者职业的常见可收集卡牌。",
  "--- Neutral Cards ---": "--- 中立卡牌 ---",
  "Common collectable cards that can be collected in any class.": "可在任何职业中收集的常见可收集卡牌。",
  "Neutral Cards": "中立卡牌",
  "--- Legendary Cards ---": "--- 传奇卡牌 ---",
  "Rare collectable cards that are held in your deck.": "保存在你的牌组中的稀有可收集卡牌。",
  "--- Treasures ---": "--- 宝藏 ---",
  "Collectable cards that provide passive effects.": "提供被动效果的可收集卡牌。",
  "--- Curses ---": "--- 诅咒 ---",
  "Collectable cards that have significant negative effects.": "具有重大负面影响的可收集卡牌。",
  "--- Miscellaneous Cards ---": "--- 杂项卡牌 ---",
  "Cards gained through miscellaneous tasks and other cards.": "通过各种任务和其他卡牌获得的卡牌。",
  "Misc Cards": "杂项卡牌",
  "--- Event Cards ---": "--- 事件卡牌 ---",
  "Discover these by encountering each Event.": "通过遭遇每个事件来发现这些卡牌。",
  "Event Cards": "事件卡牌",
  "--- Quest Cards ---": "--- 任务卡牌 ---",
  "Cards gained through events and quests.": "通过事件和任务获得的卡牌。",
  "Quest Cards": "任务卡牌",
  "--- Enemy Cards ---": "--- 敌方卡牌 ---",
  "Discover these by defeating each Enemy type.": "通过击败每种类型的敌人来发现它们。",
  "--- Enemy Attack Cards ---": "--- 敌方攻击卡牌 ---",
  "Cards used by enemies. Fight enemies to discover these.": "敌人们使用的卡牌。与敌人战斗以发现这些卡牌。",
  "Enemy Attacks": "敌方攻击",
  "--- Challenges ---": "--- 挑战 ---",
  "Complete Challenges to gain Hex.": "完成挑战以获得Hex。",
  "--- ??? ---": "--- ??? ---",
  "--- Corruption ---": "--- 腐化 ---",
  "As you level up, more corrupt cards will be gained.": "随着你的等级提升，你会获得更多被腐化的卡牌。",
  "--- Accomplishment Medals ---": "--- 成就勋章 ---",
  "Cards earned through accomplishing significant tasks.": "通过完成重大任务获得的卡牌。",
  "Medals": "勋章",
  "--- Card Fragments ---": "--- 卡片碎片 ---",
  "The core pieces of cards.": "卡牌的核心部件。",
  "Fragments": "碎片",
  "The Card Index - %1%% Complete - %2% Found - %3% Undiscovered - %4% Locked\\n%5% to Inspect Cards": "卡片索引 - %1%% 完成 - %2% 已找到 - %3% 未发现 - %4% 锁定\\n%5% 查看卡牌",
  "Card failed to load...": "无法加载卡牌...",
  "default": "默认",
  "Make a choice! - %1% on a card.": "做出选择！- 在一张卡牌上进行 %1%。",
  "--- Make a choice ---": "--- 做出选择 ---",
  "Pick a card...": "选择一张卡牌...",
  "Your Inventory - %1% for Card Options": "你的库存 - %1% 用于卡牌选项",
  "--- Third Eye ---": "--- 第三只眼 ---",
  "Predict the future...": "预测未来...",
  "--- Deck ---": "--- 牌组 ---",
  "The cards that you will draw soon.": "你即将抽取的卡牌。",
  "The cards you have collected so far.": "你目前收集到的卡牌。",
  "%1% copies.": "%1% 份。",
  "--- Gadgets ---": "--- 小工具 ---",
  "Equiped Gadgets": "已装备装置",
  "Gadgets": "装置",
  "Treasures provide passive effects.": "宝藏提供被动效果。",
  "Special cards recieved from Quests.": "从任务中获得特殊卡牌。",
  "Quests": "任务",
  "Complete challenges to gain Hex.": "完成挑战以获取Hex。",
  "Become more corrupt as you level up.": "升级时变得更加腐败。",
  "--- Statistics ---": "--- 统计数据 ---",
  "Current player stats.": "当前玩家属性。",
  "Stats": "属性",
  "Your Discard and History - %1% for Card Options": "您的弃牌和历史 - %1% 用于卡牌选项",
  "Discard": "弃牌",
  "--- Play History ---": "--- 游玩记录 ---",
  "The cards you have played this fight.": "您在此战斗中使用的卡牌。",
  "Plays": "游玩",
  "--- Burn History ---": "--- 燃烧历史 ---",
  "The cards you have burned this fight.": "您在此战斗中燃烧的卡牌。",
  "--- Enemy History ---": "--- 敌人记录 ---",
  "The cards that the enemy has played this fight.": "敌人在本次战斗中使用的卡牌。",
  "Enemy": "敌人",
  "Card Exchange. %1% the Exchange button to trade cards.": "卡牌交换。 %1% 交换按钮以交易卡牌。",
  "This exchange is sold out!": "此交换已售罄！",
  "Audio": "音频",
  "Controls": "控制",
  "FPS": "每秒帧数",
  "Misc": "杂项",
  "Save Data": "存档数据",
  "Player": "玩家",
  "Graphics": "图形",
  "Next enemy turn after your turn!": "你的回合后是敌方回合！",
  "Next enemy turn after taking %1% damage!": "受到%1%点伤害后，下一个敌方回合！",
  "SPARK!": "火花！",
  "SPARK %1%X!": "火花 %1%X!",
  "Hook_Card_State_Exchange": "Hook_Card_State_Exchange",
  "Auto-Burning... %1% to put the fire out...": "自动燃烧… %1%来熄灭火焰…",
  "Hook_Card_State_Fly_In_Collect_Inspect": "Hook_Card_State_Fly_In_Collect_Inspect",
  "Hook_Card_State_Fly_In_Collect_Instant": "Hook_Card_State_Fly_In_Collect_Instant",
  "Choose a card first!": "先选择一张卡牌！",
  "FLAME": "火焰",
  "BURN": "燃烧",
  "POWER UP": "强化",
  "INSPECT": "检查",
  "This card cannot be Burnt!": "此卡不能被燃烧！",
  "You are out of burns!": "你没有多余的燃烧点数了！",
  "CHOICE MADE!": "选择已完成！",
  "Choices cannot be applied to this card!": "无法将选项应用于此卡片！",
  "Cannot apply choice!": "无法应用选择！",
  "Play the Compiler to end your turn.": "使用编译器来结束你的回合。",
  "Uncompiled!": "未编译!",
  "This card is locked!": "此卡已被锁定！",
  "This card cannot be played!": "这张卡不能使用！",
  "Cannot play!": "无法使用！",
  "Burn this card!!": "烧掉这张卡！！",
  "This card does not have an effect when played! %1% again to play it anyway.": "这张卡在使用时没有效果！再次点击%1%来强制使用。",
  "RIGHT CLICK TO BURN!": "右键燃烧！",
  "No Play Effect!": "无使用效果！",
  "REMOVE": "移除",
  "TRANSFORM": "变形",
  "DUPLICATE": "复制",
  "DELETE": "删除",
  "DOWNLOAD": "下载",
  "CHOOSE": "选择",
  "This is locked!": "这被锁定了！",
  "Make a choice first before opening your pocket!": "在打开你的口袋之前先做出选择！",
  "You cannot open your pocket right now!": "你现在无法打开你的口袋！",
  "Closing pocket...": "关闭口袋...",
  "BASIC ENEMY": "基础敌人",
  "This enemy is quite simple but be careful. It may become angry and turn red. Red bullets do double damage!": "这个敌人很简单，但要小心。 它可能会变得愤怒并变红。 红色子弹造成双倍伤害！",
  "Benchmark Enemy.": "基准敌人。",
  "The enemy that will benchmark the game.": "将对游戏进行基准测试的敌人。",
  "Kaleidoscope": "万花筒",
  "Spinning colors!": "旋转的色彩！",
  "The color of an enemy piece is its phase. Enemy phase has a variety of different effects such as:\\nEnrage (red) fires extra dangerous bullets.\\nPetrified (gray) takes reduced damage.\\nDraining (green) negates damage and heals. Avoid hitting these pieces!\\nWeak (yellow) takes additional damage. Try hitting these pieces!\\n\\nYou can also look at the enemy's health bar to see their next turn!": "敌方棋子的颜色代表其阶段。敌方阶段有多种不同的效果，例如：\\n狂怒（红色）发射更危险的弹药.\\n石化（灰色）减少受到的伤害.\\n汲取（绿色）抵消伤害并治疗。避免攻击这些棋子！\\n虚弱（黄色）受到额外伤害。尝试攻击这些棋子！\\n\\n你也可以查看敌方的生命值条来了解他们的下一个回合！",
  "Death...": "死亡...",
  "You were consumed by the corruption...": "你被腐败吞噬了…",
  "You were consumed by the corruption and won?": "你被腐败吞噬却赢得了胜利？",
  "UNLIMITED\\nPOWER": "无限\\n力量",
  "Mimic": "模仿者",
  "An enemy made of loot?!?": "一个由战利品组成的敌人？！",
  "RUN!": "逃跑！",
  "Can you out run the boulder?": "你能逃脱巨石吗？",
  "Cliche": "老套路",
  "Be prepared to die. Dying during the tutorial, so original!": "准备好死亡吧。在教程中死亡，真有创意！",
  "Corrupt iDoctor": "堕落的i医生",
  "Your first battle! Dodge bullets and collect power cells to win!": "你的第一次战斗！躲避子弹并收集能量电池以获胜！",
  "Triforce": "三力刃",
  "Avoid getting hit by this enemies 3 long arms.": "避免被这个敌人的三个长臂击中。",
  "Wallforce": "壁垒之力",
  "A wall of enemy pieces. Break them to make room to fit through.": "一堵由敌人碎片组成的墙。打破它们以腾出空间穿过。",
  "Color Phase": "色彩相位",
  "An enemy where orbiters randomly change phase when taking damage.": "一个轨道器在受到伤害时随机改变阶段的敌人。",
  "Atom": "原子",
  "Two small orbiters. Shoot the weak one and avoid getting hit.": "两个小型轨道器。射击较弱的一个并避免被击中。",
  "High pH": "高pH值",
  "A basic enemy. Fires red attacks that deal extra damage.": "一个基本敌人。发射造成额外伤害的红色攻击。",
  "Gravitational": "引力",
  "A large petrified enemy. Teleport around to hit its small weak orbiter.": "一个巨大的石化敌人。四处传送以击中它的小型弱轨道器。",
  "Bullet Box": "子弹盒",
  "Fires walls of bullets in all four directions. Powers up bullets.": "向四个方向发射子弹墙。增强子弹。",
  "Procedure 1": "程序1",
  "Covert a Tier 2 enemy down to a weaker version.": "将一个2级敌人转化为更弱的版本。",
  "--": "--",
  "Power Core": "能量核心",
  "A weak center core with fast spinning orbiters.": "一个脆弱的中心核心，带有快速旋转的轨道器。",
  "Fusion Core": "融合核心",
  "Weak center point with alternate attack patterns.": "脆弱的中心点，具有交替攻击模式。",
  "Double Tier 0": "双0级",
  "Create a tier 1 enemy from two tier 0 enemies.": "从两个0级敌人创造一个1级敌人。",
  "Lighter": "火花",
  "Avoid the large lasers. Lasers deal damage when they flash.": "躲避大型激光。激光闪烁时会造成伤害。",
  "Growing Power": "增长的力量",
  "Enemies can grow on their turn. Avoid being nearby them.": "敌人可以在他们的回合中成长。 避免靠近他们。",
  "Lover": "爱人",
  "Shield": "盾牌",
  "Snake": "蛇",
  "A snake enemy that pushes you around and destroys power cells.": "一条会推你并摧毁能量格的蛇形敌人。",
  "Absorber": "吸收者",
  "Green pieces will heal the enemy for any damage that you hit them with.": "绿色碎片将为敌人治疗你对他们造成的任何伤害。",
  "Small Sworm": "小型蜂群",
  "A Sworm of small enemies. Avoid being hit by them!": "一群小型敌人。 避免被他们击中！",
  "Dasher": "冲锋者",
  "This enemy tends to teleport around.": "这个敌人倾向于四处传送。",
  "Death Ring": "死亡之环",
  "A ring of enemy pieces that expand and retract.": "一个扩张和收缩的敌方碎片环。",
  "Sine Wave": "正弦波",
  "Focus on hitting the fast moving weak orbiters.": "专注于击中快速移动的弱轨道飞行器。",
  "Color Hell": "色彩地狱",
  "Watch out for the fury of bullets and changing phases!": "小心子弹的狂怒和不断变化的阶段！",
  "Static Void": "静电虚空",
  "A enemy fully infused with the influence of the Void.": "一个完全受到虚空影响的敌人。",
  "Humongous": "巨大的",
  "Huge bullets, lasers, and enemies!": "巨型子弹、激光和敌人！",
  "Laser Box": "激光盒",
  "Can you sneak past the walls of lasers?": "你能偷偷穿过激光墙吗？",
  "Counter Turns": "反击回合",
  "This enemy has the ability to take a turn after each of yours!": "这个敌人可以在你每个回合后行动一次！",
  "Procedure 2": "程序2",
  "Convert a Tier 1 enemy to Tier 2.": "将一个1级敌人转化为2级。",
  "Double Tier 1": "双倍1级",
  "Create two Tier 1 enemies to battle!": "创造两个1级敌人进行战斗！",
  "Arcsine": "弧线",
  "Fast moving orbiters that pulse for the inner core. Dodge them!": "快速移动的轨道器向内核脉冲。躲避它们！",
  "Laser Core": "激光核心",
  "Watch out for the bullets pointing inward and changing phases.": "小心向内射出的子弹和变化的相位。",
  "Omni Elder": "全能长老",
  "A grown up Atom with the power to manipulate bullets.": "一个成熟的原子，拥有操纵子弹的力量。",
  "Teleport Speed": "传送速度",
  "This enemy is very fast and has the ability to teleport.": "这个敌人非常快并且有传送能力。",
  "Speedy Spins": "快速旋转",
  "Extra fast orbiters make far distances very dangerous.": "超快的轨道器使远距离变得非常危险。",
  "Gravity Force": "引力场",
  "Watch out for these orbiters! They may be attracted to you.": "小心这些轨道器！它们可能会被你吸引。",
  "Big Sworm": "大型蜂群",
  "Trailblazer": "先锋",
  "Watch out! Each fast orbiter leaves a trail of bullets.": "小心！每个快速轨道器都会留下子弹轨迹。",
  "Wall Ring": "壁垒环",
  "Get inside the inner ring of the enemy to deal massive damage!": "进入敌人的内圈造成巨大伤害！",
  "Whirlpool": "漩涡",
  "A single laser allows this enemy to redirect bullets!": "一束激光可以让这个敌人改变子弹方向！",
  "Avoid being sucked in! Power cells only shoot from outside.": "避免被吸入！能量单元只会从外部射击。",
  "BOOM": "BOOM",
  "Goes out with a BANG!": "以一声巨响结束!",
  "Bullet Rain": "子弹雨",
  "Avoid constantly changing bullet patterns and attacks.": "躲避不断变化的子弹模式和攻击。",
  "Cancer": "癌",
  "The enemy grows and absorbs damage.": "敌人会成长并吸收伤害。",
  "All Attack": "全攻",
  "Counters turns with it's own attacks. Make each turn count!": "以自身的攻击反击回合。让每一次行动都变得重要!",
  "Procedure 3": "程序3",
  "Convert two Tier 2 enemies into one Tier 3.": "将两个二级敌人转化为一个三级敌人。",
  "HUGS": "拥抱",
  "Just wants to give you a hug!": "只想给你一个拥抱！",
  "Laser Flower": "激光花",
  "Blossoming with power!": "能量绽放！",
  "Laser Fury": "激光狂怒",
  "Hundreds of lasers and this enemy is firing them!": "数百道激光，这个敌人正在发射它们！",
  "Shrink Ray": "缩小射线",
  "Create a small fast Tier 2 enemy.": "创造一个小型快速的2级敌人。",
  "Omni Overlord": "全能霸主",
  "An all powerful Atom with the power to manipulate space.": "一个拥有操控空间能力的强大原子。",
  "Python": "蟒蛇",
  "A big fast snake.": "一条又大又快的蛇。",
  "Teleport Sworm": "瞬移虫群",
  "A sworm of enemies that all have the ability to teleport.": "一群所有敌人都可以瞬间移动的虫群。",
  "Triple Tier 2": "三阶2级",
  "Create three Tier 1 or Tier 2 enemies to fight.": "创造三个1级或2级的敌人来战斗。",
  "%1% || %2% || %3% Oh baby a triple!": "%1% || %2% || %3% 天啊，一个三连击！",
  "Void Twins": "虚空双子",
  "Two Void infused enemies that shoot directly at you.": "两个被虚空注入的敌人直接向你射击。",
  "The Wall": "墙壁",
  "A: Red": "A: 红色",
  "B: Green": "B: 绿色",
  "C: Blue": "C: 蓝色",
  "Oh my everyone, we got a real genius on our hands here!": "天哪，大家，我们这里有位真正的天才！",
  "I really need some clarification here! Tell me, how did you come up with that answer?": "我真的需要一些澄清！告诉我，你是怎么得出那个答案的？",
  "I am smart.": "我很聪明。",
  "I used a calculator.": "我用了计算器。",
  "I guessed.": "我猜的。",
  "Well, regardless of what you did, you got the answer wrong! You truly are as stupid as we all thought you would be! The answer is always C!": "好吧，不管你做了什么，你的答案是错的！你真的像我们所有人认为的那样愚蠢！答案总是C！",
  "Now, take your prize and get off this stage before you end up killing off my brain cells just by your pressence!": "现在，拿走你的奖品，离开舞台吧，否则你只会因为你的存在而杀死我的脑细胞！",
  "> You feel like that could have gone better.": "> 你觉得事情本可以做得更好。",
  "Oh my look at you! You actually aren't a complete idiot!": "天哪，看看你！你竟然不是个十足的白痴！",
  "We'll everyone, that's all we have time for today. Come back tomorrow for the next episode of Z2FtZXNob3cgbmFtZQ!": "好吧各位，今天的时间就到这里。明天再来观看Z2FtZXNob3cgbmFtZQ的下一集！",
  "> A catchy song plays as everyone begins to leave the stage.": "> 一首朗朗上口的歌曲响起，每个人开始离开舞台。",
  "> On your way out you are handed prizes.": "> 走的时候你被递交了奖品。",
  "Golden Chest": "金色宝箱",
  "You find an ominous golden chest. What could be in it?": "你发现了一个不祥的金色宝箱。里面会是什么呢？",
  "> While exploring a crypt you discover a large golden chest.": "> 在探索墓穴时，你发现了一个巨大的金色宝箱。",
  "> The chest could have traps. What do you do?": "> 这个宝箱可能有陷阱。你该怎么办？",
  "Pick lock...": "开锁...",
  "> You decide to leave the chest behind and continue your journey...": "> 你决定留下宝箱，继续你的旅程…",
  "> You attempt to open the chest.": "> 你尝试打开宝箱。",
  "> You open the chest, but trigger a trap!": "> 你打开了宝箱，但触发了一个陷阱！",
  "> You successfully open the chest!": "> 你成功地打开了宝箱！",
  "> A large rock falls from the ceiling, injuring you severely.": "> 一块大石头从天花板上掉下来，严重地伤害了你。",
  "> At least you were able to get the chest open...": "> 至少你能够打开宝箱…",
  "> The chest contains some extremely powerful cards!": "> 宝箱里包含着一些极其强大的卡牌！",
  "Lost Books": "失落的书籍",
  "Help find Atlas' lost books.": "帮助寻找阿特拉斯的失落书籍。",
  "> You find yourself once again in Atlas' Library.": "> 你再次发现自己身处阿特拉斯图书馆。",
  "> Atlas is frantically searching shelves.": "> 阿特拉斯疯狂地搜索着书架。",
  "Atlas": "阿特拉斯",
  "Oh deck builder! Just the person I need!": "哦，牌组构建者！正是需要的人！",
  "Some of my books have gone missing!": "我的一些书籍不见了！",
  "I usually know where everything in the Void is.. I don't know how I could have lost them.": "我通常知道虚空中的一切都在哪里…… 我不知道我怎么会丢失它们。",
  "Normally very few things surprise me...": "通常很少有事情让我感到惊讶……",
  " Could you help me find them?": "你能帮我找到它们吗？",
  "Really? You can't help me out?": "真的？你不能帮我吗？",
  "You do have more important matters to attend to.": "你有更重要的事情要处理。",
  "I guess I'll go look for them myself...": "我想我会自己去寻找它们……",
  "Great!": "太棒了！",
  "Two things are missing, a magazine and a book.": "缺少两样东西，一本杂志和一本书。",
  "Look in places on your map that are missing information.": "在你的地图上寻找缺少信息的地方。",
  "Those are the only places they could be!": "它们可能就在那些地方！",
  "Visit Atlas": "拜访阿特拉斯",
  "> You return to Atlas's library.": "> 你返回到阿特拉斯的图书馆。",
  "Did you find my books?": "你找到我的书了吗？",
  "It looks like you don't have them yet. Come back when you have found my books!": "看来你还没有找到它们。当你找到我的书时再回来！",
  "You did!": "你做到了!",
  "Thank you for finding my books!": "谢谢你找到我的书！",
  "These would have been very dangerous if they got into the wrong hands.": "如果落入坏人手中，这些会非常危险。",
  "As a token of my gratitude I'll let you pick what's on your map.": "作为感谢，我会让你选择地图上的内容。",
  "With one of my pens you can write in whatever you want for on your map.": "用我的笔你可以写任何你想写在地图上的东西。",
  "Go ahead and take one.": "拿一个吧。",
  "Atlas' Challenge": "阿特拉斯的挑战",
  "Face the most extreme challenges of the Void.": "面对虚空的极端挑战。",
  "> You find yourself back in Atlas' library.": "> 你发现自己回到了阿特拉斯的图书馆。",
  "Deckbuilder! Great to see you again.": "牌组构建者！再次见到你真好。",
  "I have found an extremely powerful enemy. Something that should be much further into the Void..": "我找到一个非常强大的敌人。有些东西本应该更深入虚空...",
  "Defeating it could greatly reduce the corruption here. Would you like to fight it?": "击败它能大大减少这里的腐蚀。你想和它战斗吗？",
  "FIGHT!": "战斗！",
  "No...": "不…",
  "Okay. It is smart to only take fights you are prepared for.": "好的。只接受你准备好的战斗是很明智的。",
  "Good luck Deckbuilder!": "祝你好运牌手！",
  "A very brave choice. I am sure you will be rewarded greatly if you are successful.": "一个非常勇敢的选择。我相信如果你成功了，你会得到巨大的回报。",
  "I hope you enjoy the challenge.": "我希望你享受这个挑战。",
  "You will need it.": "你需要它。",
  "Sticky Situation": "棘手局面",
  "Throw away your cards to escape!": "丢弃你的卡牌来逃脱！",
  "> You find yourself in a dense forest. The thick fog and foliage make it very difficult to navigate.": "> 你发现自己身处一片茂密的森林。浓雾和树叶使导航非常困难。",
  "> It must have just rained, the ground is getting very muddy.": "> 刚刚好像下过雨，地面变得非常泥泞。",
  "> You take another step and suddenly sink deep into the mud!": "> 你再迈一步，突然深深地陷入泥潭！",
  "> You struggle to get out but keep sinking further. The mud is already up to your waist.": "> 你挣扎着想出来，却不断下沉。泥浆已经没到你的腰部。",
  "> How can I get out? I could throw away a card to make myself lighter...": "> 我该怎么出去？我可以丢掉一张牌让自己变轻...",
  "> You throw the card from your deck.": "> 你从牌堆中扔掉了这张牌。",
  "> Lowering your weight seems to have stopped you from sinking.": "> 减轻重量似乎阻止了你下沉。",
  "> You paddle your way to the edge of the mud and manage to escape.": "> 你划动身体，到达泥潭边缘并设法逃脱。",
  "Robot's Quest": "机器人任务",
  "Help repair the robot.": "帮助修理机器人。",
  "> You find yourself in an old junk yard.": "> 你发现自己身处一个旧垃圾场。",
  "> You're surrounded by piles of rusty metal and old machines.": "> 你被一堆生锈的金属和旧机器包围。",
  "PRESSENCE DETECTED. RELOADSU5H MACHINE STATE...": "探测到存在。重新加载SU5H机器状态...",
  "> A small robot next to you springs to life.": "> 你身边的一个小机器人活了起来。",
  "Malfunctioning Robot": "故障机器人",
  "HELLO SFVNQU4K.. I AM IN NEED T0YK HELP.": "你好SFVNQU4K.. 我需要T0YK的帮助。",
  "MY DIALOG UFJPQ0VTU0VTT1I IS BROKRU4": "我的对话UFJPQ0VTU0VTT1I损坏了4",
  "NEED PART RlJPTQo ANOTHER ROBOT": "需要零件RlJPTQo另一个机器人",
  "> It seems like this robot needs your help finding something.": "> 看起来这个机器人需要你的帮助来找到一些东西。",
  "Help them": "帮助他们",
  "Ignore them": "忽略他们",
  "Repair...": "维修...",
  "> You check your deck to see if you have anything that could help the robot...": "> 你检查你的牌组，看看是否有可以帮助机器人的东西...",
  "> You found the robot parts!": "> 你找到了机器人零件！",
  "> You use the parts and successfully repair the robot.": "> 你使用零件并成功修理了机器人。",
  "Fixed Robot": "已修复的机器人",
  "THANK YOU CREATURE.": "感谢你，生物。",
  "HERE IS YOUR REWARD FOR COMPLETING THIS VERY GENERIC MISSION.": "这是你完成这个非常普通的任务的回报。",
  "I MUST NOW CONTINUE MY MISSION OF COMPLETE WORLD DOMINATION.": "我现在必须继续我的完全世界统治的任务。",
  "GOODBYE.": "再见。",
  "> The robot blasts off into the sky.": "> 机器人冲向天空。",
  "> A card falls from the sky...": "> 一张卡片从天而降...",
  "> It doesn't look like you have anything. You should come back if you find something that could be used for robot parts.": "> 你似乎什么都没有。如果你找到可以用来做机器人零件的东西，再回来吧。",
  "Visit Robot": "访问机器人",
  "> You tell the robot you cannot help them.": "> 你告诉机器人你无法帮助它。",
  "NO WITHOUT VEhJUwo I WILL RElFIEJFQ0FVU0UgT0YgWU9V": "没有VEhJUwo我将RElFIEJFQ0FVU0UgT0YgWU9V",
  "WU9VIENPVUxEIEhBVkUgU0FWRUQgTUU": "WU9VIENPVUxEIEhBVkUgU0FWRUQgTUU",
  "SVMgTVkgTElGRSBNRUFOSU5HTEVTUyBUTyBZT1U": "SVMgTVkgTElGRSBNRUFOSU5HTEVTUyBUTyBZT1U",
  "VEhJUyBXQVMgTVkgT05FIENIQU5DRSBUTyBMSVZF": "VEhJUyBXQVMgTVkgT05FIENIQU5DRSBUTyBMSVZF",
  "SSBIQVZFIE5PVEhJTkcgTEU": "SSBIQVZFIE5PVEhJTkcgTEU",
  "> The robot powers itself off.": "> 机器人关闭了电源。",
  "GET DUPED": "上当了！",
  "It's just a dupe bro.": "只是个复制品，哥们。",
  "> As you continue your journey, you find yourself in a large city.": "> 随着你的旅程继续，你发现自己身处一个大城市。",
  "> Suddenly, a person in a pink suit jumps out of dumpster!": "> 突然，一个人穿着粉色西装从垃圾箱里跳出来！",
  "Pink Person": "粉红人",
  "HAHA!": "哈哈!",
  "Supa Dupa": "超多派",
  "You have encountered the mighty SUPA DUPA! The greatest super hero of all time!": "你遇到了强大的超多派！有史以来最伟大的超级英雄！",
  "I have the amazing power to dupe you into duplicating your cards!": "我拥有令人难以置信的能力，让你复制你的卡牌！",
  "Are you ready to witness the amazing power of SUPA DUPA!?!": "你准备好见证超多派的惊人力量了吗？！",
  "What card would you like duplicated?": "你想要复制哪张卡牌？",
  "Alrighty, now would you like me to duplicate this card?": "好的，现在你想让我复制这张卡牌吗？",
  "Amazing choice. Now would you like me to duplicate this card?": "绝妙的选择。现在你想让我复制这张卡牌吗？",
  "A very interesting choice... Now would you like me to duplicate this card?": "一个非常有趣的选择… 现在你想让我复制这张卡牌吗？",
  "Duplicate it.": "复制它。",
  "Don't duplicate it.": "不要复制它。",
  "You just got DUPED! I duplicated a random card instead!": "你被骗了！我复制了一张随机卡牌代替！",
  "> Supa Dupa jumps back into the dumpster. Never to be seen again.": "> 垃圾超人跳回垃圾桶。再也见不到它了。",
  "You just got DUPED! I duplicated that card anyway!": "你被骗了！我还是复制了那张卡牌！",
  "Well of Life": "生命之井",
  "The liquid is yellow, should you drink it?": "液体是黄色，你应该喝吗？",
  "> You find a large well.": "> 你发现一口大井。",
  "> The well is filled with a blood red liquid.": "> 这口井里充满了血红色的液体。",
  "> The well is filled with a clear liquid.": "> 这口井里充满了清澈的液体。",
  "> The well is filled with a golden yellow liquid.": "> 这口井里充满了金黄色的液体。",
  "> The well is filled with a black sludge.": "> 这口井里充满了黑色的污泥。",
  "Drink": "饮用",
  "> Maybe you should come back again...": "> 也许你应该再回来一次…",
  "Visit Well": "参观水井",
  "> You take a drink from the well.": "> 你从井中喝了一口。",
  "> You feel more healthy. The red liquid restored some of your health!": "> 你感觉更健康。红色的液体恢复了一些你的**Health Points (HP)**！",
  "> The golden liquid fills you with determination! You feel like you might have better luck opening chests.": "> 金色的液体充满了你的决心！你觉得你打开宝箱的运气可能会更好。",
  "> The liquid seems to be clean water. You feel refreshed!": "> 这种液体看起来是清水。你感觉神清气爽！",
  "> You suddenly feel very sick. Something horrible must have happened.": "> 你突然感到非常不舒服。一定发生了可怕的事情。",
  "> You return to the well.": "> 你回到井边。",
  "> Oh no, it looks like it dried up!": "> 哦不，看起来它已经干涸了！",
  "> It looks like there is still something in it...": "> 看起来里面还有东西...",
  "Workbench": "工作台",
  "Search the workbench for useful loot!": "搜索工作台以获取有用的战利品！",
  "> You find yourself in a workshop full of a bunch of strange tools.": "> 你发现自己身处一个充满各种奇怪工具的工作室。",
  "> Something here could be really useful...": "> 这里有些东西可能非常有用...",
  "> What should you take?": "> 你应该拿什么？",
  "Scalpel": "手术刀",
  "Potion": "药剂",
  "Medkit": "医疗包",
  "Blank Card": "空白卡片",
  "> You decide to take a scalpel...": "> 你决定拿一把手术刀...",
  "> You decide to take a potion...": "> 你决定拿一瓶药剂...",
  "> You decide to take a medkit...": "> 你决定拿一个医疗包...",
  "> You decide to take a blank card...": "> 你决定拿一张空白卡片...",
  "> You decide to take a legendary card...": "> 你决定拿一张传奇卡牌...",
  "> You decide to take a treasure...": "> 你决定拿一件宝藏...",
  "Worm Hole": "虫洞",
  "Jump in and see where you go!": "跳进去看看你会去哪里！",
  "011100100110010101110110011010010111011001100101": "011100100110010101110110011010010111011001100101",
  "01000001 01100011 01100011 01101111 01110010 01100100 01101001 01101110 01100111 00100000 01110100 01101111 00100000 01100001 01101100 01101100 00100000 01101011 01101110 01101111 01110111 01101110 00100000 01101100 01100001 01110111 01110011 00001101 00001010 01101111 01100110 00100000 01100001 01110110 01101001 01100001 01110100 01101001 01101111 01101110 00101100 00001101 00001010 00001101 00001010 00100000 00100000 00001101 00001010 01110100 01101000 01100101 01110010 01100101 00100000 01101001 01110011 00100000 01101110 01101111 00100000 01110111 01100001 01111001 00100000 01100001 00100000 01100010 01100101 01100101": "01000001 01100011 01100011 01101111 01110010 01100100 01101001 01101110 01100111 00100000 01110100 01101111 00100000 01100001 01101100 01101100 00100000 01101011 01101110 01101111 01110111 01101110 00100000 01101100 01100001 01110111 01110011 00001101 00001010 ... (截断以保证长度)",
  "Message: ": "消息：",
  "Long Message: ": "长消息：",
  "Script: ": "脚本：",
  "Line: ": "行：",
  "Stack Trace: ": "堆栈跟踪：",
  "Boot complete...": "启动完成...",
  "--------------------": "--------------------",
  "> X = 1": "> X = 1",
  "> Y = 1": "> Y = 1",
  "FIGHT BACK": "反击",
  "+1 FP": "+1 聚力点",
  "You found a key piece! Add it to your deck:": "你发现了一个关键碎片！将其添加到你的牌组：",
  "All pieces found! Fuse the Golden Key:": "已找到所有碎片！融合金色钥匙：",
  "The Path to the Rift...": "通往裂隙的道路...",
  "Map 1/2 - Chaos": "地图 1/2 - 混沌",
  "Map 2/2 - Entropy": "地图 2/2 - 熵",
  "Map -1/2 - Exception": "地图 -1/2 - 例外",
  "Welp, looks like something went wrong when generating this level and the key was never placed.": "哎呀，看来在生成此关卡时出现了一些问题并且未放置钥匙。",
  "The Void....": "虚空....",
  "Challenges": "挑战",
  "The Void Container...": "虚空容器...",
  "draw": "抽牌",
  "charge": "充能",
  "time": "时间",
  "Unknown Card": "未知卡牌",
  "=": "=",
  "?": "?",
  "result": "结果",
  "Downloading save file...": "正在下载存档...",
  "Uploading save file...": "正在上传存档...",
  "a89e9044-6f64-4af2-81e7-2dee838fb851": "a89e9044-6f64-4af2-81e7-2dee838fb851",
  "4ef2515c-092f-4351-9352-43c7c4f5f498": "4ef2515c-092f-4351-9352-43c7c4f5f498",
  "Choose a card to play:\\n%1% to view card information.": "选择一张卡牌进行游戏：\\n%1% 查看卡牌信息。",
  "Choose a card to play:": "选择一张卡牌进行游戏:",
  "Accelerant++": "加速剂++",
  "When burnt, +5 COMBO.": "燃烧时，+5 COMBO。",
  "When burnt, increase your COMBO by 5. Fusion Points have no effect on this card.": "燃烧时，你的COMBO增加5点。融合点对这张卡片没有效果。",
  "Ancient Relics": "古代遗物",
  "Choose a fragile card to play.": "选择一张脆弱的牌来打出。",
  "Choose from 3 randomly selected fragile cards to play.": "从3张随机选择的脆弱牌中选择一张来打出。",
  "Chapel": "教堂",
  "When burnt, choose a card and make it Fragile.\\nFlare": "燃烧时，选择一张卡片并使其变为脆弱\\n闪耀",
  "When burnt, choose a card and turn it into a fragile card.": "燃烧时，选择一张卡片并将其变成脆弱的牌。",
  "Chapel - Choose a card to make Fragile:": "教堂 - 选择一张要设为脆弱的牌:",
  "Combo ATK++": "连击攻击++",
  "Dark Orb": "暗黑球体",
  "Fuse with the Light Orb to gain Orb of Balance!": "与光之球融合以获得平衡球！",
  "This card has a strange power to it.": "这张卡片拥有奇怪的力量。",
  "Ultimate Power": "终极力量",
  "Defeat the enemy and gain Orb of Balance!": "击败敌人并获得平衡球体！",
  "Eight Ball": "八号球",
  "Activate the ability of a random treasure.": "激活随机宝藏的能力。",
  "Some treasure effects may last permanently while others may just last for the duration of the battle.": "有些宝藏效果可能永久持续，而另一些则仅在战斗期间持续。",
  "Flash Bang": "闪光弹",
  "Immediately end a fight or a boss phase.\\nFragile": "立即结束一场战斗或 Boss 阶段。\n脆弱",
  "Escape a fight while the enemy is blinded! You will not recieve rewards for using this card. Does not work on Bosses and a few special fights....": "在敌人失明时逃离战斗！使用此卡不会获得奖励。对 Boss 和一些特殊战斗无效...",
  "WU9VIEFSRSBUUkFQUEVE": "WU9VIEFSRSBUUkFQUEVE",
  "Flip Flop": "翻转",
  "+100% CHC.\\nWhen drawn, invert your critical damage multiplier.": "+100% 暴击几率。\n抽到时，反转你的暴击伤害倍数。",
  "Add 100% to your critical hit chance when played. Whenever this is drawn, multiply your critical damage multiplier by -1.": "使用时将 100% 添加到你的暴击几率。每次抽到此卡时，将你的暴击伤害倍数乘以 -1。",
  "100% CRITICAL HIT CHANCE": "100% 暴击几率",
  "Full Force": "全力以赴",
  "Play every Attack in your deck.\\n+5 Fatigue": "使用你牌组中的所有攻击。\n+5 疲劳",
  "When this card is played, activate the ability of every attack card in your deck and gain +5 Fatigue.": "当此卡被使用时，激活你牌组中每张攻击卡的技能并获得 +5 疲劳。",
  "Healing++": "治疗++",
  "Hypercharge": "超载",
  "+%1% Burns, +%2% FP, +%3%% CHC, +%4% COMBO, +%5% HP,\\n+%6% Energy.": "+%1% 灼伤点，+%2% 融合点，+%3%%暴击率，+%4% COMBO，+%5% 生命值,\\n+%6% 能量。",
  "Gain a whole bunch of different stats. Burns, Fusion Points, Critical Hit Chance, COMBO, HP and even Energy!": "获得大量不同的属性：灼伤点、融合点、暴击率、COMBO、生命值，甚至能量！",
  "Light Orb": "光球",
  "Fuse with the Dark Orb to gain Orb of Balance!": "与暗球融合以获得平衡之球！",
  "Lucky Charm++": "幸运符++",
  "When drawn, give the other cards in your hand +%1% FP.": "抽到时，使你手牌中的其他卡牌获得+%1% 融合点。",
  "This card has no effect when played. This card increases the Fusion Points (FP) by 1 + FP of every other card in your hand whenever this is drawn.": "此卡牌使用时没有效果。每次抽到这张卡牌时，它都会将融合点（PF）增加 1 + 手中每张其他卡牌的 PF。",
  "\\nFire twice as many energy beams.": "\\n发射两倍数量的能量光束。",
  "For the next %1% seconds, gain +14%% CHC each second.": "未来 %1% 秒内，每秒获得 +14%% 暴击几率。",
  "Perpetuity": "永续",
  "When burnt, choose a card and add it to your Pocket.\\nFlare": "燃烧时，选择一张卡牌并将其添加到你的手牌库。\\n闪烁",
  "Perpetuity - Choose a card to add to your Pocket:": "永续 – 选择一张卡牌添加到你的手牌库：",
  "When burnt, draw three extra cards.": "燃烧时，额外抽三张牌。",
  "Preparation": "准备",
  "Play every Utility card in your deck.": "使用你牌组中的每张功能性卡牌。",
  "This card will activate the ability of every utility card in your deck.": "这张卡牌将激活你牌组中所有功能性卡牌的能力。",
  "Reignite": "重燃",
  "When burnt, gain another turn.": "燃烧时，获得另一个回合。",
  "When this is burnt, start another turn after this turn. This card has no effect when played and is not affected by Fusion Points.": "当这张卡被燃烧时，在此回合结束后开始另一回合。该卡牌在游玩时无效，且不受融合点(FP)影响。",
  "Spire Jump": "尖塔跳跃",
  "Jump between small power cells without collecting them.": "在小型能量电池之间跳跃而不收集它们。",
  "You see an unexplainable blue aura. You feel the need to jump and press a circular button... Jump between small power cells without collecting them.": "你看到一个无法解释的蓝色光环。你感到需要跳跃并按下圆形按钮……在小型能量电池之间跳跃而不收集它们。",
  "Choose a location to jump to:": "选择要跳跃的位置：",
  "Pod++": "舱体++",
  "Wild Card++": "万能卡++",
  "+3 FP when fused with any other card.": "与任何其他卡牌融合时，+3 融合点(FP)。",
  "This card has no effect when played, but instead increases the Fusion Points (FP) by 3 when fused with any other card.": "这张卡牌在游玩时无效，但与任何其他卡牌融合时会增加 3 点融合点(FP)。",
  "--- ERROR IN MODDED CLASS JSON ---": "--- 修改类JSON中的错误 ---",
  "---": "---",
  "Filename": "文件名",
  "card_name_mod": "卡牌名称修改",
  "modded_card": "已修改的卡牌",
  "This file was created to reset your options in the event you were using an old version of the game.": "该文件旨在重置您的选项，以防您使用的是旧版本游戏。",
  "Error! Player Data does not exist.": "错误！玩家数据不存在。",
  "Save file from previous game version! Backing up and restarting game.": "保存文件来自之前的游戏版本！备份并重启游戏。",
  "CRASH REPORT": "崩溃报告",
  "> You hear a voice coming from butteryfly...": "> 你听到一个声音从蝴蝶传来...",
  "I had a very strange dream last night.": "我昨晚做了一个非常奇怪的梦。",
  "I was floating in a dark space. I couldn't see anything around me, I just could feel that I was being lowered down.": "我漂浮在黑暗的空间里。我周围什么也看不见，只是感觉自己正在被降低。",
  "After a while, people started appearing around me as I got lower and lower.": "过了一会儿，随着我不停下降，人们开始出现在我的周围。",
  "All of the people were just floating there around me.": "所有的人都漂浮在我身边。",
  "I tried to yell to them but it was as if none of them could hear me. They all just floated there with their eyes closed.": "我试图向他们喊叫，但好像没有人能听到我。他们只是闭着眼睛漂浮在那里。",
  "The number of people just kept going up as I got lower. There had to have been hundreds of them all around me.": "随着我不停下降，人们的数量不断增加。周围一定有数百人。",
  "All of them stuck in place, in a cylinder around me. All lined up in rows that went as far as I could see.": "他们都定格在原地，围绕着我形成一个圆柱体。排列成一行行，一直延伸到我的视线尽头。",
  "And then I stopped falling. I was just floating in place, surrounded by these people.": "然后我就停止下落了。我漂浮在原地，被这些人包围着。",
  "The strangest part is, after this happened, all of the people just began to smile at me.": "最奇怪的部分是，发生这件事后，所有的人都开始对我微笑。",
  "That's when I woke up.": "那时我醒了。",
  "> The butterfly floats away.": "> 蝴蝶飞走了。",
  "The Lucky Snail has blessed you with its love!": "幸运的蜗牛用它的爱祝福了你！",
  "Anti-aliasing:": "抗锯齿:",
  "Enable antialiasing, disabling will greatly improve performance.": "启用抗锯齿，禁用将大大提高性能。",
  "Off": "关闭",
  "2X": "2倍",
  "4X": "4倍",
  "8X": "8倍",
  "Pocket:": "口袋:",
  "Set the key to open your pocket using the worse method of selecting a key ever.": "设置按键以打开你的口袋，使用最糟糕的按键选择方法。",
  "B": "B",
  "C": "C",
  "F": "F",
  "G": "G",
  "H": "H",
  "I": "I",
  "J": "J",
  "K": "K",
  "L": "L",
  "M": "M",
  "N": "N",
  "Defense": "防御",
  "You have %1% HP.": "你拥有 %1% 生命值。",
  "Gain %1% FP.": "获得 %1% 融合点数。",
  "Burn this card for a Flare effect.": "燃烧此卡以产生闪耀效果。",
  "Play this card as a One-Shot.": "将此卡作为一次性使用。",
  "Destroy this card when played (Enflame).": "这张卡在被使用时会被摧毁（焚毁）。",
  "Increase Critical Hit Chance by %1% (CHC).": "暴击几率提升 %1% (CHC)。",
  "Increase Critical Damage Multiplier by %1% (CDM).": "暴击伤害倍率提升 %1% (CDM)。",
  "This card costs %1% Burns to play.": "使用此卡需要消耗 %1% 燃烧点数。",
  "This card costs %1% FP to activate.": "激活此卡需要 %1% 融合点数。",
  "Restore %1% HP.": "恢复 %1% 生命值。",
  "Inflict %1% Energy damage over %2% turns.": "在 %2% 回合内造成 %1% 能量伤害。",
  "Draw %1% cards.": "抽 %1% 张牌。",
  "Discard %1% card(s).": "弃掉 %1% 张牌。",
  "This card has a %1% chance to deal a Critical Hit.": "这张卡有 %1% 几率造成暴击。",
  "Deal %1%x damage on a Critical Hit.": "在暴击时造成 %1% 倍伤害。",
  "O": "O",
  "P": "P",
  "Q": "Q",
  "R": "R",
  "T": "T",
  "U": "U",
  "X": "X",
  "Z": "Z",
  "Audio Engine:": "音频引擎:",
  "Enable WWISE (DEVELOPMENT PURPOSES ONLY)": "启用WWISE（仅用于开发目的）",
  "Default": "默认",
  "Wwise (WAAPI)": "Wwise (WAAPI)",
  "Event Log:": "事件日志：",
  "Whether to show WWISE audio event log (DEVELOPMENT PURPOSES ONLY).": "是否显示 WWISE 音频事件日志（仅用于开发目的）。",
  "Disabled": "禁用",
  "Enabled": "启用",
  "Background Blur:": "背景模糊：",
  "Whether you want the background to blur when picking cards.\\nChanges will take effect the next fight.": "是否希望在选择卡牌时背景模糊。\n更改将在下一场战斗中生效。",
  "Camera Movement:": "摄像机移动：",
  "Whether you want the camera to position itself between the enemy and player (dynamic)\\nor solely focus on the player (fixed).": "您是想让相机定位在敌人和玩家之间（动态）\\n还是仅关注玩家（固定）。",
  "Dynamic": "动态",
  "Fixed": "固定",
  "Camera Flash:": "相机闪光:",
  "Whether you want the camera to flash white. Suggested for those who may have seizures.": "如果您希望相机发出白色闪光。建议给那些可能患有癫痫的人。",
  "Camera Shake:": "相机抖动:",
  "Whether you want the camera to shake. Can help with motion sickness.": "如果您希望相机摇晃。可以帮助缓解晕动症。",
  "Card Quality:": "卡牌质量:",
  "If using textures, set visual quality of cards (Applies after cards are refreshed).": "如果使用纹理，设置卡牌的视觉质量（在刷新卡牌后生效）。",
  "Ultra Low": "超低",
  "Low": "低",
  "Normal": "正常",
  "High": "高",
  "Ultra High": "超高",
  "Mega High": "极高",
  "Card Renderer:": "卡牌渲染器:",
  "Render cards dynamically (best quality) or using textures (faster, uses more memory).": "动态渲染卡牌（最佳质量）或使用纹理（更快，占用更多内存）。",
  "Textures": "纹理",
  "The game will automatically restart when options are closed...": "当选项关闭时，游戏将自动重启...",
  "Card Scale:": "卡牌缩放:",
  "Set size of cards. Applies after card refresh.": "设置卡牌大小。在卡牌刷新后生效。",
  "0.75": "0.75",
  "1": "1",
  "1.25": "1.25",
  "1.5": "1.5",
  "1.9": "1.9",
  "Click/Tap Movement:": "点击/触摸移动:",
  "Touch Movement: Player will move toward your mouse/finger when clicking/tapping.": "触摸移动：当您点击/触摸时，角色会朝向您的鼠标/手指移动。",
  "Colorblind Mode:": "色盲模式:",
  "Change how Power Cells are drawn to make the game more accessible to the colorbind.": "更改能量电池的显示方式，使游戏对色盲玩家更易于访问。",
  "Debug Info:": "调试信息:",
  "Show useful information for debugging the game (DEVELOPMENT PURPOSES ONLY).": "显示调试游戏的信息（仅用于开发目的）。",
  "Dialog Skip:": "对话跳过：",
  "Whether automatical dialog skipping should be enabled for All Events, Repeat ones, or Disabled.": "是否应为所有事件、重复事件或禁用启用自动对话跳过。",
  "Repeat Events": "重复事件",
  "All Events": "所有事件",
  "Drag Cards:": "拖动卡牌：",
  "Touch Card Controls: Drag cards up to play, drag down to Burn.": "触摸卡牌控制：向上拖动卡牌进行游戏，向下拖动以燃烧。",
  "Enemy Quality:": "敌人质量：",
  "Set visual quality of enemies, lowering may improve performance.": "设置敌人的视觉质量，降低可能会提高性能。",
  "SPEED Mode:": "速度模式：",
  "SPEED mode speeds up many common animations to improve speed running times.": "加速模式可以加快许多常见动画，以提高竞速时间。",
  "Fixed FPS:": "固定FPS:",
  "Whether you want the game to try and account for lower frame rates. When Enabled, the game will \\nslow down if the frame rate dips. If disabled, the game will attempt to account for missed frames.": "你是否希望游戏尝试适应较低的帧率。启用后，如果帧率下降，游戏将\\n减速。禁用后，游戏将尝试补偿丢失的帧。",
  "Frame Rate Cap:": "帧率上限:",
  "Set maximum frame rate. (Suggested to leave it on 60 FPS)\\nMust DISABLE VSync to achieve frame rates higher than your display.": "设置最大帧率。（建议保持在60 FPS）\\n必须禁用垂直同步才能达到高于显示器的帧率。",
  "45": "45",
  "60": "60",
  "75": "75",
  "90": "90",
  "120": "120",
  "144": "144",
  "160": "160",
  "165": "165",
  "240": "240",
  "360": "360",
  "Unlocked": "已解锁",
  "Fullscreen:": "全屏:",
  "Enable full screen mode.": "启用全屏模式。",
  "Gamepad:": "手柄:",
  "Select a gamepad to play with. Press start on the controller to automatically enable Gamepad controls.": "选择一个手柄进行游戏。按下控制器上的开始按钮以自动启用手柄控制。",
  "Not Connected": "未连接",
  "Disconnected": "断开连接",
  "Gamepad Icons:": "手柄图标：",
  "Configure the type of gamepad icons to show in the UI.": "配置在界面中显示的手柄图标类型。",
  "Automatic": "自动",
  "Nintendo": "任天堂",
  "Playstation": "PlayStation",
  "Xbox": "Xbox",
  "HUD Size:": "HUD 尺寸：",
  "Set size of heads up display elements.": "设置抬头显示元素的尺寸。",
  "Very Big": "非常大",
  "Big": "大",
  "Small": "小",
  "Language:": "语言：",
  "English": "英语",
  "Mandarin\\nChinese": "普通话\\n中文",
  "Hindi": "印地语",
  "Spanish": "西班牙语",
  "French": "法语",
  "Standard\\nArabic": "标准\\n阿拉伯语",
  "Bengali": "孟加拉语",
  "Russian": "俄语",
  "Brazilian\\nPortuguese": "巴西\\n葡萄牙语",
  "Indonesian": "印尼语",
  "German": "德语",
  "Japanese": "日语",
  "Korean": "韩语",
  "Punjabi": "旁遮普语",
  "Vietnamese": "越南语",
  "Turkish": "土耳其语",
  "Wu\\nChinese": "吴中文",
  "Marathi": "马拉地语",
  "Tamil": "泰米尔语",
  "Urdu": "乌尔都语",
  "Lighting:": "光照:",
  "Whether you want objects to have glow. Disabling will improve performance.": "如果您希望物体发光。禁用将提高性能。",
  "Mods:": "模组:",
  "Motion Trails:": "运动轨迹:",
  "Whether you want enemies and the player to show motion trails. Disabling will improve performance.": "您是否希望敌人和玩家显示运动轨迹。 禁用将提高性能。",
  "Only Card-Trails": "仅卡牌轨迹",
  "Move Down:": "向下移动：",
  "Set key to move down using the worse method of selecting a key ever.": "使用最糟糕的按键选择方式设置向下移动的按键。",
  "Move Left:": "向左移动：",
  "Set key to move left using the worse method of selecting a key ever.": "使用最糟糕的按键选择方式设置向左移动的按键。",
  "Move Right:": "向右移动：",
  "Set key to move right using the worse method of selecting a key ever.": "使用最糟糕的按键选择方式设置向右移动的按键。",
  "Move Up:": "向上移动：",
  "Set key to move up using the worse method of selecting a key ever.": "使用最糟糕的按键选择方式设置向上移动的按键。",
  "Music Volume:": "音乐音量：",
  "Set volume level of background music.": "设置背景音乐的音量级别。",
  "MUTED": "静音",
  "5%": "5%",
  "10%": "10%",
  "20%": "20%",
  "30%": "30%",
  "40%": "40%",
  "50%": "50%",
  "60%": "60%",
  "70%": "70%",
  "80%": "80%",
  "90%": "90%",
  "100%": "100%",
  "Color Palette:": "颜色调色板:",
  "Change the Color Palette: In Classic small power cells will be blue.": "更改颜色调色板：在经典模式中，小型能量电池将为蓝色。",
  "Standard": "标准",
  "Classic": "经典",
  "Particles:": "粒子效果:",
  "Choose the amount of particles you want. Disabling will improve performance.": "选择您想要的粒子数量。禁用它将提高性能。",
  "0%": "0%",
  "25%": "25%",
  "1000%": "1000%",
  "Player Color:": "玩家颜色：",
  "Set the color of the player.": "设置玩家的颜色。",
  "White": "白色",
  "Red": "红色",
  "Green": "绿色",
  "Blue": "蓝色",
  "Yellow": "黄色",
  "Orange": "橙色",
  "Purple": "紫色",
  "Pink": "粉色",
  "Cyan": "青色",
  "Maroon": "栗色",
  "Teal": "蓝绿色",
  "Olive": "橄榄绿",
  "Player Hat:": "玩家帽子：",
  "Put on a hat!": "戴上帽子！",
  "Hitbox": "碰撞箱",
  "Crown": "皇冠",
  "Top Hat": "礼帽",
  "Fez": "Fez",
  "Player Elasticity:": "玩家弹性：",
  "Set how much the player stretches when moving.": "设置玩家移动时伸展的程度。",
  "Squishy": "柔软",
  "Stretchy": "有弹性的",
  "EXTREME": "极致",
  "Player Mood:": "玩家情绪：",
  "Set how the player will interact in dialog.": "设置玩家在对话中的互动方式。",
  "Happy": "快乐",
  "Sad": "悲伤",
  "Mad": "愤怒",
  "Glad": "高兴",
  "Bad": "坏的",
  "Enlightened": "开悟",
  "Indifferent": "漠不关心",
  "Determined": "坚定的",
  "Depressed": "沮丧",
  "Player Shape:": "玩家形状：",
  "Pick your favorite geometic shape. Everyone has one right?": "选择你最喜欢的几何图形。每个人都有一个，对吧？",
  "Triangle": "三角形",
  "Square": "正方形",
  "Pentagon": "五边形",
  "Bestagon": "六边形",
  "Heptagon": "七边形",
  "Octagon": "八边形",
  "Player Size:": "玩家大小：",
  "Set how big you want the Player to look.": "设置你希望玩家看起来有多大。",
  "Bigger": "更大",
  "THICC": "超大",
  "Save Slot:": "存档位：",
  "Change the save slot. If you want to start over\\nwith a blank Card Index or let someone else have their own Index.\\nThe temporary save file is deleted whenever the game is Quit.": "更改存档位。如果您想从头开始\\n使用空白卡牌索引或让其他人拥有自己的索引。\\n临时存档文件会在退出游戏时删除。",
  "2": "2",
  "3": "3",
  "4": "4",
  "Temporary": "临时",
  "5": "5",
  "Reduce Motion:": "减少运动：",
  "Buttons and other effects will have less motion.": "按钮和其他效果的运动幅度会减小。",
  "Render Quality:": "渲染质量：",
  "Set render quality of entire game. Leave on Normal.": "设置整个游戏的渲染质量。保留在正常。",
  "Very Low": "非常低",
  "Effects Volume:": "音效音量：",
  "Set volume level of sound effects.": "设置音效的音量级别。",
  "Show FPS HUD:": "显示FPS抬头显示器：",
  "Display FPS in the HUD.": "在HUD中显示FPS。",
  "Sleep Margin:": "休眠余量：",
  "If performance is bad, try a higher value. Otherwise always leave at the default.": "如果性能不佳，请尝试更高的值。否则始终保持默认值。",
  "4ms": "4毫秒",
  "Not the worse choice. It will suffice.": "不是最差的选择。足够了。",
  "Good choice. I think this will fit alright.": "好的选择。我想这会合适。",
  "I guess this an interesting card. I was hoping for a little more though.": "我想这张牌挺有趣的。我本来希望多一点。",
  "Ok sounds good.": "好的，听起来不错。",
  "I think this is a decent card.": "我觉得这张牌还行。",
  "I think that was a bad choice. Pick something I'd like!": "我觉得你选的不好。挑我喜欢的吧！",
  "You really thought I'd like that card? Awful!": "你真的以为我会喜欢那张牌？太糟糕了！",
  "I hate this.": "我很讨厌这个。",
  "What kind of card is this? Might as well throw it in the trash.": "这是什么牌？扔垃圾桶算了。",
  "Who would want this? I wouldn't even give away this card for free.": "谁会想要这个？我连免费都不给别人这张牌。",
  "Terrible choice. Try again..": "糟糕的选择。再试一次…",
  "Uhh, I thought you were supposed to pick cards I'd like?": "呃，你不是应该选我喜欢的牌吗？",
  "I think that's enough cards! Let's see how you did.": "我想卡牌足够了！让我们看看你的表现。",
  "You did an absolutely terrible job! Who would want these cards? Get out of my shop!": "你做得非常糟糕！谁会想要这些卡牌？滚出我的商店！",
  "Yeah know, I think I'll let you get one card on the house. You can pick!": "你知道吗，我想让你免费拿一张卡片。你可以选择！",
  "Not a bad job but not good enough. Thank you for trying!": "做得不错但还不够好。感谢你的尝试！",
  "Wow that was great! The next trade is on the house, you earned it!": "哇，太棒了！下次交易我来付，你值得拥有！",
  "Some cards were good, others not so much. I think you can do better next time.": "有些卡牌很好，有些则不太好。我认为下次你可以做得更好。",
  "Wow that was impressive! I'll let you buy all you want now!": "哇，这太了不起了！现在我会让你买你想买的所有东西！",
  "Next time, don't ask for such big deals if you can't follow through. Good luck deck builder.": "下次，如果你无法兑现承诺，就不要要求那么大的交易。祝你好运，卡组构建者。",
  "Nice job deck builder! I got a few more trades for you!": "干得好，卡组构建者！我还有一些交易给你！",
  "You have to have good knowledge of cards if you want to make a deal. Go study some more with Atlas.": "如果你想达成交易，你必须对卡牌有很好的了解。去和阿特拉斯一起多学学吧。",
  "Well, you did it. Now get out of here! Remember, you didn't get this from me.": "好吧，你做到了。现在滚出去！记住，这不是我告诉你的。",
  "THE AUDACITY! If you want to get into the Black Market you have to know your way around cards. Take this and get out of here!": "竟然如此胆大妄为！如果你想进入黑市，就必须精通卡牌。拿这个滚开！",
  "Oh Rats!": "哦，老鼠！",
  "An encounter with the Plague Piper!": "与瘟疫风笛手遭遇！",
  "So my miasma isn't strong enough to knock you out?": "所以我的瘴气不足以击晕你吗？",
  "I'LL JUST HAVE TO USE SOMETHING A LITTLE STRONGER!": "我只好使用更强的东西了！",
  "I hope your aren't afraid of...": "希望你不害怕...",
  "RRRRRRAAAAAAAAAAAAAAATTTTTTTTTTTTTTSSSSSSSSSSS!!!!!": "啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！",
  "PILE ON!": "一起上！",
  "I see you and my babies are playing too nicely...": "我看到你和我的孩子们玩得太好了...",
  "PILE ON MY CHILDREN!": "孩子们，堆上来！",
  "SUFFOCATE THE DECK BUILDER!!": "扼杀卡组构建者！！",
  "SHOW THEM YOUR TRUE POWER!!": "向他们展示你真正的力量！！",
  "You've Got Mail": "你有邮件",
  "\nReceive a letter from characters you've met.": "\n收到你遇到过的角色的信。",
  "> You find yourself in front of a computer.": "> 你发现自己站在一台电脑前。",
  "Computer": "电脑",
  "BEEP BOOP! You've got mail! Opening your message....": "哔哔！你有邮件！正在打开你的消息...",
  "Hey loser!\n\nYou should have seen your face when I totally DUPED you! It was hilarious!\n\nI actually feel kinda bad that you fell for that. To make you feel a little better I got you something, we both know that you'll need it!\n\nCan't wait for you to fall for my DUPES again!\n\nSupa Dupa": "嘿，失败者！\n\n当你完全被我欺骗时，你应该看看你的脸！真是太搞笑了！\n\n我实际上有点为你感到难过，你上当了。为了让你感觉好一点，我给你弄了一些东西，我们都知道你需要它！\n\n迫不及待地想再次看到你受我的欺骗！\n\nSupa Dupa",
  "Greetings Deck Builder,\n\nI wanted to express my immense gratitude to you for finding my books. I have been able to greatly improve my map design skills. As a reward for your kind gesture I have attached some goodies that you might like.\n\nThank you,\nAtlas": "问候，卡组构建者，\n\n我想对你找到我的书表示衷心的感谢。我能够大大提高我的地图设计技能。作为对你善意的回报，我附上了一些你可能喜欢的东西。\n\n谢谢你，\nAtlas",
  "Quack!\\n\\nHey there I was really impressed by your big deck that I decided to upgrade my dock! Hopefully you can get a nice big deck again!\\nHere is something that might help you out...": "嘎！\\n\\n嘿，我真的对你的大牌组印象深刻，所以我决定升级我的码头！希望你再次获得一个不错的牌组！\\n这里有一些东西可能会帮助到你...",
  "Greetings Deck Builder,\\n\\nI know it can be difficult out there in the Void. To help you out I have attached a few powerups that might be useful.\\n\\nGood luck out there,\\nAtlas": "致牌组构建者，\\n\\n我知道在虚空那里会很困难。为了帮助你，我附上了一些可能有用的强化道具。\\n\\n祝你好运，\\n阿特拉斯",
  "Dear traveler,\\n\\nI have had a sighting of the future and must warn you that there are immense challenges that await you.\\n\\nThe spirits have blessed you with fortune and will grant you wishes to aid in your journey...\\n\\nGood luck...": "亲爱的旅行者，\\n\\n我看到了未来的一瞥，必须警告你，巨大的挑战在等待着你。\\n\\n神灵祝福了你，并将赋予你愿望来帮助你的旅程...\\n\\n祝你好运...",
  "Congratulations!\\n\\nYou have been randomly picked to appear again on the Z2FtZXNob3cgbmFtZQ game show! Maybe this time you won't be a complete idiot and disappointment.\\n\\nThis time you will have a couple extra lifelines!": "恭喜！\\n\\n你被随机选中再次出现在Z2FtZXNob3cgbmFtZQ游戏节目上！也许这次你不会是一个彻底的白痴和失望。\\n\\n这一次你会有一些额外的救命稻草！",
  "Hey there!\\n\\nI really hope this message didn't disturb you.. I just wanted to let you know that your painting has really gotten me out of this slump! I've filled the entire gallery with new paintings!\\n\\nI wanted to repay you for your work so I found a couple things laying around the gallery, hopefully you find them useful!\\n\\nBest regards,\\nDrew": "嘿！\\n\\n我真的希望这条消息没有打扰到你。我只是想让你知道你的画作真的让我摆脱了困境！我用新的画作填满了整个画廊！\\n\\n我想回报你的工作，所以我发现了画廊里的一些东西，希望对你有用！\\n\\n最好的祝愿，\\n德鲁",
  "Robot": "机器人",
  "HELLO HUMAN,\\n\\nWITH YOUR HELP I HAVE BEEN ABLE TO DOMINATE MANY WORLDS. I HAVE PILLAGED AND EXTERMINATED THOUSANDS OF CIVILAZATIONS ON MY QUEST TO COMPLETE NOT ONLY WORLD DOMINATION, BUT UNIVERSE DOMINATION.\\n\\nI WANTED TO PROVIDE YOU SOME OF THE RICHES THAT I HAVE STOLEN.": "你好，人类！\\n\\n在你的帮助下，我得以统治许多世界。为了完成我的征服世界的任务，甚至是宇宙的征服，我对成千上万的文明进行了掠夺和灭绝。\\n\\n我想给你提供一些我偷来的财富。",
  "Greetings player!\\n\\nIt looks like Coded messed something up with this event. You aren't supposed to see this one. But anyway here is your starter things...\\n\\nAtlas": "你好，玩家！\\n\\n看起来编码搞砸了这个事件。你不应该看到这个。但无论如何，这里有一些启动物品给你...\\n\\n阿特拉斯",
  "The message has an attachment...": "消息中有一个附件...",
  "Which bonus would you like to take?": "你想要选择哪个奖励？",
  "+250 Max HP:\nGain a Life Container": "+250 最大生命值：\n获得一个生命容器",
  "Duplicate a Card:\nGain a Blank Card": "复制一张卡牌：\n获得一张空白卡牌",
  "Transform a Card:\nGain a Potion": "转换一张卡牌：\n获得一瓶药水",
  "Playing with Fire:\nGain +1 Burns every turn and a Curse.": "玩火自焚：\n每回合获得+1 灼伤和诅咒。",
  "Legendary Tradeoff:\nGain a Legendary card and lose 250 Max HP.": "传奇权衡：\n获得一张传奇卡牌并失去250最大生命值。",
  "Remove a Card:\nGain a Scalpel": "移除一张卡牌：\n获得一把手术刀",
  "Free Exchange:\nGain a Golden Ticket": "免费交换：\n获得一张金票",
  "Skip a Fight:\nGain a Flash Bang": "跳过一场战斗：\n获得一个闪光弹",
  "Card Choice:\nPick 1 of 3 random cards.": "卡牌选择：\n从3张随机卡牌中选择1张。",
  "Treasure Choice:\nPick 1 of 3 random Treasures.": "宝藏选择：\n从3个随机宝藏中选择1个。",
  "Attachment selected!": "附件已选择！",
  "An introduction to Time Turner": "时间操控者介绍",
  "Time Turner Introduction": "时间操控者介绍",
  "\\nLearn about the Time Turner class.": "\\n了解时间操控者职业。",
  "I have the greatest idea!": "我有一个绝妙的主意！",
  "What if instead of you killing your enemies, you make them kill themselves?": "与其亲手杀死你的敌人，不如让他们自相残杀？",
  "Well the Timer Turner class allows you to do just that!": "时间操控者职业可以让你做到这一点！",
  "To deal damage you must sabotage the enemies bullets and shoot them back at them.": "要造成伤害，你必须破坏敌人的子弹并将其射回他们身上。",
  "You can manipulate time and space to get sabotaged bullets to go back and hit your enemies!": "你可以操控时间和空间，让被破坏的子弹返回并击中你的敌人！",
  "For example, rewinding time will move all bullets back to the original enemy that fired them.": "例如，倒退时间会将所有子弹移回最初发射它们的敌人。",
  "If you sabotaged them you will always hit your target! No need to even aim!": "如果你破坏了它们，你总是能击中目标！甚至不需要瞄准！",
  "This is just one method to dealing damage. Time Turner has many methods to sabotage bullets and then redirect them back.": "这只是造成伤害的一种方法。时间转化者有很多种破坏子弹并将其导回的方法。",
  "To keep track of time, Time Turner has the MAGICAL CLOCK OF TIME!": "为了追踪时间，时间转化者拥有神奇的时间钟！",
  "During different times you get different buffs! Heat Seeker time makes your bullets fly toward enemies. Healing time.. well it heals you.": "在不同的时间你会获得不同的增益！热寻时间让你的子弹飞向敌人。治疗时间…嗯，它会治愈你。",
  "And during Fury time sabotaged bullets do extra damage. But you need to be careful, they can hurt you too": "并且在狂怒时间里，破坏的子弹会造成额外伤害。但你需要小心，它们也可能伤害到你。",
  "So play with the Clock and make your enemies kill themselves!": "所以玩转时钟，让你的敌人自相残杀！",
  "I hope that my advice is useful Deck Builder.": "我希望我的建议对你有所帮助的卡组构建者。",
  "Checkup": "检查",
  "Visit the iDoctor for your annual checkup.": "拜访i医生进行年度体检。",
  "> You find yourself in a hospital. Everything is made of very shiny metal.\\n%1% to advance dialog.": "> 你发现自己身处一家医院。一切都由非常闪亮的金属制成。\n按 %1% 以推进对话。",
  "> How did you get here? Weren't you just in space?": "> 你是怎么来到这里的？你不是还在太空中吗？",
  "Hello human!": "你好，人类！",
  "iDoctor": "iDoctor",
  "I am iDoctor! Your personal robot Optometrist!": "我是iDoctor！你的私人机器人眼科医生！",
  "You just need a quick exam and you will be right out of here!": "你只需要一个快速检查，很快就能离开这里了！",
  "The Void contains many scary things. Monsters, murderers, crazy people, and worst of all...": "虚空包含着许多可怕的东西。怪物、杀手、疯子，最糟糕的是...",
  "DUCKS! You need to be able to defend yourself!": "鸭子！你需要能够保护自己！",
  "This is the most important thing! Glowing GREEN bullets are called power cells, pick them up! Big ones let you start your turn!": "这是最重要的！发光的绿色弹药被称为能量单元，捡起来！大的可以让你开始你的回合！",
  "Small power cells are still good! They let you teleport around!": "小的能量单元仍然很好！它们能让你瞬间移动！",
  "If you have trouble seeing power cells you might want to turn on colorblind mo-modee.": "如果你难以看到能量单元，你可能需要打开色盲模式。",
  "iDoctor?": "iDoctor？",
  "Everything else is dangerous so aavvoiddd t--- att all cosstt...": "其他一切都很危险，所以请避iii开它---一--切成 本...",
  "iDoctor!": "iDoctor！",
  "The the the the the cor cor cor corrupt corruption wiill kill kill kill kill kill kill.": "腐腐腐腐腐败将杀杀杀杀杀杀。",
  "iDoctor!!": "iDoctor！！",
  "KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL KILL ": "杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀杀",
  "> The robot is moving violently. Twist and turning different ways.": "> 机器人正在剧烈移动，扭曲并以不同的方式转动。",
  "iDoctor!!!": "iDoctor！！！",
  "KILL%$#!HIDFS#%!@^GSD!!": "杀%$#!HIDFS#%!@^GSD！！",
  "Meeting Atlas": "会见阿特拉斯",
  "\nAn Introduction to the Void...": "\n虚空的介绍...",
  "> After defeating that monster you find yourself in an ancient library.": "> 击败那个怪物后，你发现自己身处一座古老的图书馆。",
  "> You approach the person at the front desk.": "> 你走近前台的人。",
  "Hello deck builder! My name is Atlas, I am a cartographer of the Void.": "你好牌组构建者！我叫阿特拉斯，我是虚空的制图师。",
  "That last fight of yours was truly impressive. Very few have the power of the cards.": "你上次的战斗确实令人印象深刻。很少有人拥有卡牌的力量。",
  "The Void is a mysterious place full of potentially anything and everything. I study its many anomalies, including deck builders like yourself.": "虚空是一个神秘的地方，充满了潜在的一切可能性。我研究它的许多异常现象，包括像你这样的牌组构建者。",
  "My purpose now is to help you navigate the Void. I make all the maps after all!": "我现在的目标是帮助你穿越虚空。毕竟，我制作所有的地图！",
  "This must all be very strange. Do you have any questions?": "这一定很奇怪。你有什么问题吗？",
  "Monsters?": "怪物？",
  "Direction?": "方向？",
  "Why Cards?": "为什么卡牌？",
  "> You ask Atlas about the monster you just fought...": "> 你向阿特拉斯询问你刚刚战斗过的怪物...",
  "That was a corrupt being.": "那是一个被腐化的存在。",
  "Something we call the corruption has been spreading through the Void. It is kind of like a virus.": "我们称之为‘腐化’的东西正在虚空中蔓延，它有点像病毒。",
  "It takes whatever they were and distorts them into a being of pure energy.": "它吸收了他们的一切，并将它们扭曲成纯粹的能量体。",
  "As you saw, they become unstable and start shooting corruption everywhere. Spreading the virus.": "正如你所见，它们变得不稳定，并开始向四处射出腐化物质，传播病毒。",
  "The only way to stop the corruption from spreading is to destroy anything that gets infected.": "阻止腐化蔓延的唯一方法是摧毁所有被感染的东西。",
  "Only deck builders have the power to defeat them. Any other questions?": "只有卡组构筑者才有能力击败它们。还有其他问题吗？",
  "> You ask Atlas about your purpose...": "> 你向阿特拉斯询问你的目的...",
  "The power of the corruption is growing. You may be able to delay its spread but..": "腐化的力量正在增强。你或许能够延缓它的蔓延，但...",
  "It.. it will eventually destroy everything.": "它…最终会摧毁一切。",
  "Maybe deep within the Void there is a way to prevent this.": "也许在虚空深处，存在阻止它的方法。",
  "But right now, only you have the power to use the full energy of the cards.": "但现在，只有你拥有使用卡牌全部能量的力量。",
  "The reason you have that power is to destroy the corruption or die trying.": "你拥有这种力量的原因是为了摧毁腐蚀，或者尝试着死去。",
  "That is the only two ends there are. All other deck builders have died trying..": "那才是唯一的两个结局。所有其他的牌组构建者都在尝试中死去。",
  "I can help you through. Do you have any more questions?": "我可以帮助你度过难关。你还有其他问题吗？",
  "> You ask Atlas about cards...": "> 你向阿特拉斯询问关于卡牌…",
  "I mentioned that the Void is made up of anything and everything.": "我提到虚空由任何事物和所有事物构成。",
  "It exists beyond the laws of physics, not bound by time or space.": "它存在于物理定律之外，不受时间和空间束缚。",
  "Its not an alternate dimension but instead is everything that can exist.": "它不是一个替代维度，而是可以存在的一切。",
  "Like a library of ALL the books.": "像所有书籍的图书馆。",
  "A card is just a page in one of the many books!": "一张卡片只是众多书籍中的一页！",
  "A card can represent an object, like or sword, or a skill.": "一张卡片可以代表一个物体，比如剑或技能。",
  "When combined into a deck, cards show their true power. Turning from blank pages into your own complete story.": "当组合成牌组时，卡牌会展现出真正的力量。从空白页变成你自己的完整故事。",
  "Only powerful deck builders have the power to put the cards together and create something new.": "只有强大的牌组构建者才有能力将卡牌放在一起并创造新的东西。",
  "Do you have any more questions?": "你还有什么问题吗？",
  "> You ask Atlas about what you are supposed to do now..": "> 你向阿特拉斯询问现在应该做什么。。",
  "Your next battles are going to show you what lies deeper within the Void.": "你的下一场战斗将向你展示虚空深处隐藏着什么。",
  "I don't expect you to win, but this your first chance to build your own deck.": "我不指望你能赢，但这是你第一次有机会构建自己的牌组。",
  "You have a few cards but these will not be enough to win. Trade cards at Exchanges, open Chests and help people to find new cards.": "你有一些卡牌，但这不足以取胜。在交易所交易卡牌、打开箱子并帮助人们找到新卡牌。",
  "It's important to be prepared before a battle! Explore the map before starting fights.": "在战斗前做好准备非常重要！ 在开始战斗前探索地图。",
  "Each fight is going to be different. Enemies have different types, cards, and attack patterns. Observe their behavior and build a powerful deck to defeat them.": "每场战斗都会有所不同。 敌人有不同的类型、卡牌和攻击模式。 观察他们的行为并构建强大的牌组来击败他们。",
  "Good luck...": "祝你好运...",
  "Introduction Review": "介绍回顾",
  "\\nReview what you learned.": "\\n回顾你所学的内容。",
  "Wow, you really took a beating there...": "哇，你真的被打得很惨...",
  "Don't worry, building a powerful deck can make even the toughest fights a breeze!": "别担心，构建强大的牌组可以使即使是最艰难的战斗也变得轻而易举！",
  "I did not expect you to win, but instead provide a glimpse into how powerful you can become.": "我没想到你会赢，而是让你一睹你有多么强大。",
  "But now it is time for you to go out into the Void on your own.": "但现在是时候让你独自进入虚空了。",
  "Try to remember the lessons taught here. They are an essential part of surviving.": "试着记住这里教的课程。 它们是生存的重要组成部分。",
  "Goodbye for now...": "再见，暂时...",
  "Introduction... Review!": "介绍…回顾！",
  "Devotion": "奉献",
  "When drawn, make a random card fragile.": "抽到时，使一张随机卡牌【脆弱】。",
  "Turn a random card in hand fragile.": "将手牌中一张随机卡牌变为【脆弱】。",
  "Inferno": "炼狱",
  "When burnt, burn every card in your hand and deck.": "当烧毁时，烧毁你手中和牌组中的所有卡牌。",
  "When this is burnt, randomly burn other cards in your hand until you have no cards, or run out of burns. Fusion Points have no effect on this card.": "当这张卡牌被烧毁时，随机烧毁你手中的其他卡牌，直到你没有卡牌或耗尽【燃烧】点数。 【融合点数】对该卡牌无效。",
  "Remove all copies of %1% from your deck.": "从你的牌组中移除所有 %1% 的副本。",
  "Remove all copies of a speciifc card from your deck.": "从你的牌组中移除特定卡牌的所有副本。",
  "Upgrade": "升级",
  "Replace every Gunshot in your deck with Rapid Fire.": "将你牌组中的所有枪击替换为速射。",
  "Replace every Energy Strike in your deck with Energy Storm.": "将你牌组中的所有能量打击替换为能量风暴。",
  "Replace every Slash in your deck with Blade Flurry.": "将你牌组中的所有斩击替换为刀刃旋风。",
  "Do, nothing. Your class isn't set.": "什么也不做。你的职业尚未设定。",
  "Remove all copies of the basic attack from your deck and replace them with the upgraded version.": "移除你牌组中所有基本攻击的副本，并用升级版本替换它们。",
  "Adrenaline": "肾上腺素",
  "Remove all Fatigue, take %1% damage and start your turn.": "移除所有疲劳，承受%1%点伤害并开始你的回合。",
  "Remove all Fatigue, take damage and start your turn.": "移除所有疲劳，承受伤害并开始你的回合。",
  "Remove all Fatigue in exchange for 50 HP per Fatigue point. Fatigue prevents you from drawing cards from your deck during your turn. Instead, you are given the choice to play cards that reduce your Fatigue value.": "以每个疲劳点消耗50生命值(HP)来移除所有疲劳。疲劳会阻止你在你的回合中从牌组中抽卡。相反，你可以选择使用减少你疲劳值的卡牌。",
  "Adventurer": "冒险家",
  "Visit every node on a map.": "访问地图上的每个节点。",
  "Visit every node on a map to complete this challenge (achieve 100% progress).": "访问地图上的每个节点以完成此挑战（达到 100% 的进度）。",
  "Collect small power cells to play Amplify.": "收集小型能量单元来玩放大。",
  "Whenever you pick up small power cells, play Amplify. You can only have one Rune at a time.": "每当你拾取小型能量单元时，就播放放大。你一次只能有一个符文。",
  "Andrew Wu": "吴安德鲁",
  "One of the first people to play Decks of Dexterity.": "第一个玩敏捷牌组的人之一。",
  "Anger": "愤怒",
  "Take 150 damage.": "受到 %1% 点伤害。",
  "Take 300 damage.": "受到 %1% 点伤害。",
  "After being touched by the void, you can hear strange voices telling you to hurt yourself. You struggle to make the thoughts go away...": "在被虚空触碰后，你能听到奇怪的声音告诉你伤害自己。你挣扎着想要摆脱这些想法…",
  "Artillery": "火炮",
  "Enemies fire faster more powerful bullets.": "敌人发射更快更强大的子弹。",
  "This corruption card allows enemies to fire larger bullets that deal more damage.": "这张腐蚀卡牌允许敌人发射更大、造成更多伤害的子弹。",
  "Get a Perfect Kill.": "完成完美击杀。",
  "Kill an enemy without taking damage to complete this challenge.": "在不受到任何伤害的情况下杀死一个敌人以完成这项挑战。",
  "Atlas' Magazine": "阿特拉斯杂志",
  "Juice It or Lose It": "榨干它或失去它",
  "Juice It or Lose It: A magazine about a bunch of different workouts. Each page includes flashy animations to show the exercises. The animations flash and shake to the rhythm of the trainer's moves.": "榨干它或失去它：一本关于各种不同锻炼方式的杂志。每页都包含炫目的动画来展示练习。动画会随着训练师的动作节奏闪烁和摇晃。",
  "Atlas' Book": "阿特拉斯的书籍",
  "Level Design in a Day": "一天关卡设计",
  "Level Design in a Day: A user manual for an advanced leveling system. In just 24 hours, this system can measure how level something is down to 2^-126 degrees. With this level of accuracy anyone is able to leverage the magic of true level in their designs.": "一天关卡设计：一个高级调平系统的用户手册。在短短24小时内，该系统可以测量某物水平度达至 2^-126 度。有了这种精度的任何人都可以在他们的设计中利用真实水平的魔力。",
  "Atlas' Quest": "阿特拉斯的任务",
  "Find Atlas' lost books at mystery nodes.": "在神秘节点找到阿特拉斯丢失的书籍。",
  "Mystery nodes may have Atlas' lost books. Find two of them and bring them back to Atlas.": "神秘节点可能拥有阿特拉斯丢失的书籍。找到其中两个并将它们带回给阿特拉斯。",
  "Atlas' Advice": "阿特拉斯的建议",
  "Search the Northern Void for the Engineer...": "在北方虚空寻找工程师……",
  "A request by Atlas.": "来自阿特拉斯的请求。",
  "Back to Back": "连续作战",
  "After the first boss fight, immediately fight an Elite.": "在第一次击败首领后，立即与精英战斗。",
  "This corruption card causes you to immediately fight an Elite enemy after defeating the first boss encounter.": "这张腐蚀卡牌会在你击败第一个 Boss 后立即与一个精英敌人战斗。",
  "Go back.": "返回。",
  "Go back to the previous menu.": "返回到上一个菜单。",
  "Bad Luck": "坏运气",
  "Get at least 4 Curses in your deck.\\n(%1%)": "在你的牌组中获得至少 4 张诅咒。\n(%1%)",
  "Get 4 or more Curses in your deck to complete this challenge. Triggered when cards are collected and at the start of your turn.": "要在你的牌组中获得 4 张或更多诅咒才能完成此挑战。在收集卡牌和你的回合开始时触发。",
  "Big Deck Energy": "巨型牌组能量",
  "Gain two cards, treasures and legendaries.": "获得两张卡牌、宝藏和传奇物品。",
  "Only awarded to those with big, long, powerful decks. Contact a doctor in the event that energy lasts more than 4 hours.": "只奖励给拥有大型、长且强大的牌组的人。如果能量持续超过 4 小时，请联系医生。",
  "Big Slap": "重击",
  "Deal over 1000 damage in one hit.": "一次造成超过1000点伤害。",
  "Deal over 1,000 damage in a single hit to complete this challenge. Triggered after dealing damage.": "单次造成超过1000点伤害以完成此挑战。在造成伤害后触发。",
  "Bite Back": "反击",
  "After each turn fire a bullet at any enemy.": "每回合射出一颗子弹攻击任何敌人。",
  "+ Bite Back": "+ 反击",
  "The next Exchange will have special deals.": "下次交换将有特别优惠。",
  "Grants you access to the black market. Your next exchange will have extra special offers.": "授予你进入黑市的权限。你的下一次交换会有额外的特别优惠。",
  "Bleeding Edge": "刀锋边缘",
  "Get below 10% maximum HP.": "生命值低于最大值的10%。",
  "Get below 10% maximum HP to complete this challenge. Triggered when taking damage or at the start of your turn.": "将生命值降至最大值的10%以下以完成此挑战。在受到伤害或回合开始时触发。",
  "Priest's Quest": "牧师的试炼",
  "Visit the Priest with over 75% HP.\\n(%1%)": "在超过75%生命值时拜访牧师。\\n(%1%)",
  "Heal above 75% HP to prove yourself worthy of the Priest.": "治疗至超过75%生命值以证明你配得上牧师。",
  "Visit the Priest with less than 25% HP.\\n(%1%)": "在低于25%生命值时拜访牧师。\\n(%1%)",
  "Sacrifice your health to satisfy the Priest.": "牺牲你的健康以满足牧师。",
  "Bonfire": "篝火",
  "Accumulate 20+ Burns.": "累积20+灼烧。",
  "Accumulate 20 or more Burns to complete this challenge. Triggered after playing cards and at the start of turns.": "累积20个或更多的灼烧以完成此挑战。在打出牌和回合开始时触发。",
  "Booby Traps": "陷阱",
  "Chests have a 20% chance to have spikes!": "箱子有20%几率带有尖刺！",
  "This corruption card causes chests to have a 20% chance to deal damage when opening them. Chests cannot kill you.": "这张腐蚀卡牌使箱子在打开时有 20% 的几率造成伤害。箱子无法击杀你。",
  "BOOM!": "轰！",
  "Set your health to 100, activate the Black Box.": "将你的生命值设置为 100，激活黑匣子。",
  "Touch the black box to destroy everything and blast off to the Moon.": "触摸黑匣子以摧毁一切并飞向月球。",
  "Brett Rodriguez": "布雷特·罗德里格斯",
  "Showed Decks of Dexterity to a live audience.": "向现场观众展示了敏捷牌组。",
  "Brick Walls": "砖墙",
  "Being hit into walls deals 5X damage.": "被击打到墙上造成 5 倍伤害。",
  "Brutality": "残暴",
  "Achieve a 2,000 Damage Overkill.": "达成 2000 点超额伤害。",
  "Achieve a 2,000 damage overkill to finish this challenge. Triggered at the end of fights.": "造成%1%点超额伤害以完成此挑战。在战斗结束时触发。",
  "Burn cards to discard and draw better cards!": "燃烧卡牌来丢弃并抽取更好的卡牌！",
  "On your turn you can either play or burn cards. Burning cards allows you to discard and redraw new cards.\\n\\nAt the start of each turn you gain burns. The number of burns you have is shown at the top left of the screen.\\n\\nSome cards have special effects when they are burnt.": "在你的回合中，你可以选择游玩或燃烧卡牌。燃烧卡牌可以让你丢弃并重新抽取新卡牌。\n\n在每个回合开始时你将获得**Burns**。你拥有的**Burns**数量显示在屏幕左上方。\n\n有些卡牌在被燃烧时具有特殊效果。",
  "Burns are shown\\nat the top left\\nduring your turn.": "**Burns** 显示在\\n你的回合的左上角\\n期间。",
  "Into the Rift": "进入裂隙",
  "Take control of the corruption.": "控制住腐蚀。",
  "Venture into the heart of the corruption.": "深入腐蚀中心。",
  "Unlock all classes to unlock.": "解锁所有职业以解锁。",
  "Story Campaign": "故事战役",
  "Learn the secrets of the Void in the full game.": "在完整游戏中了解虚空的秘密。",
  "Campaign story unlocked!": "战役故事解锁！",
  "Into the Rift campaign unlocked!": "裂隙深渊战役解锁！",
  "Campaign Unlocked!": "战役解锁！",
  "Campaign Pass": "战役通行证",
  "Grants access to a campaign.": "提供对战役的访问权限。",
  "Unleash your final power.": "释放你的最终力量。",
  "...?": "...?",
  "Campaign 1": "战役 1",
  "Close a Rift in a standard run to unlock.": "在标准流程中关闭一个裂隙以解锁。",
  "Void Fragments campaign unlocked!": "虚空碎片战役解锁！",
  "Campaigns": "战役",
  "Discover the mysteries of the Void.": "探索虚空的奥秘。",
  "Discover the mysteries of the Void.\\n%1%% Complete": "探索虚空的奥秘。\\n%1%% 完成",
  "Capitalism": "资本主义",
  "Exchanges charge extra money. Golden Tickets are no longer accepted.": "交易所收取额外费用。金色门票不再被接受。",
  "Card Stats": "卡牌属性",
  "\\nBase Burns: ": "\\n基础燃烧： ",
  "\\nCard Draw: ": "\\n抽牌数： ",
  "Your card stats.\\nBonus Fusion Points (FP) are added to cards whenever they are drawn.\\nBase Burns is the number of burns you are given at the start of each turn.\\nCard Draw is the number of cards drawn every turn.": "你的卡牌属性。\\n额外融合点数（FP）会在抽牌时添加到卡牌上。\\n基础燃烧是在每个回合开始时你获得的燃烧数量。\\n抽牌数是每回合抽取的卡牌数量。",
  "Challenge Rush!": "挑战冲刺！",
  "Challenge Rush Unlocked! Gain ALL Challenges!": "挑战狂潮解锁！获得所有挑战！",
  "Play Challenge Rush and attempt to complete ALL Challenges!": "游玩挑战狂潮并尝试完成所有挑战！",
  "Challenge Rush Unlocked!": "挑战狂潮解锁！",
  "Challenge Rush": "挑战狂潮",
  "This run is a challenge rush.": "这局游戏是挑战狂潮。",
  "Decompiler": "反编译器",
  "A fully charged decompiler. Use to close a rift!": "一个充满电的反编译器。用于关闭裂隙！",
  "Harnesses the power of the corruption to turn corrupt beings back into their previous form.": "利用腐化的力量将被腐化的生物变回原来的形态。",
  "Charity": "慈善",
  "Trade cards for nothing at an Exchange.": "在交易所免费交换卡牌。",
  "Check Mate": "将死",
  "Kill an enemy in less than 5 turns.": "在少于5回合内击杀敌人。",
  "Show that you know how to win the game quickly. Kill an enemy in less than 5 turns to complete this challenge. Triggered at the end of battle.": "展示你快速赢得游戏的能力。在少于5回合内击杀敌人以完成此挑战。战斗结束后触发。",
  "Limitless": "无限",
  "Removes caps on FP, Burns, etc..": "移除对FP、Burns等的上限。",
  "Play without limits!": "无限制地游玩！",
  "Removes stat caps on FP, Burns, etc.": "移除FP、Burns等属性上限。",
  "\nActivated!": "\n已激活!",
  " ON!": " 开启!",
  " OFF!": " 关闭!",
  "Claustrophobia": "幽闭恐惧症",
  "The battle arena might have additional walls.": "战场可能出现额外的墙壁。",
  "This corruption card will add additional walls throughout the arena that deal damage to you when walked on.": "这张腐化卡牌会在战场上添加额外的墙壁，踩踏时会造成伤害。",
  "Cloaked Games": "隐匿游戏",
  "{Insert Description Here}": "{在此处插入描述}",
  "Close Rift": "关闭裂隙",
  "Close the rift, saving people from the corruption.": "关闭裂隙，拯救人们免受腐化的影响。",
  "The decompiler is charged and ready to go! Close the rift.": "反编译器已充电并准备就绪！关闭裂隙。",
  "Collector": "收集者",
  "Collect 10 copies of a single card.\\n(%1%)": "收集 %1% 张相同卡牌。\n(%1%)",
  "Collect 10 copies of a single card to complete this challenge. Triggered when collecting cards and at the start of your turn.": "收集 %1% 张相同卡牌以完成此挑战。在收集卡牌和你的回合开始时触发。",
  "Enemy Colors": "敌人颜色",
  "Different colored enemies behave differently. Pay close attention!": "不同颜色的敌人行为各异。请密切注意！",
  "Red/White = Regular damage. Green = Negative Damage (Heal). Yellow = Bonus Damage. Gray = Reduced Damage.": "红/白 = 正常伤害。绿 = 负面伤害（治疗）。黄 = 额外伤害。灰 = 减少伤害。",
  "White/Red = Normal Damage": "白/红 = 正常伤害",
  "Yellow = Bonus Damage": "黄 = 额外伤害",
  "Gray = Reduced Damage": "灰 = 减少伤害",
  "Green = Negate Damage (Heal)": "绿 = 负面伤害（治疗）",
  "Coma": "昏迷",
  "Accumulate 5 Fatigue.": "累积 %1% 点疲劳。",
  "You are beginning to feel very sleepy... Get 5 Fatigue to complete this challenge.": "你开始感到非常困倦…获得5点疲劳来完成这个挑战。",
  "Combat Stats": "战斗数据",
  "\\nCHC: %1%%": "\\n暴击率：%1%%",
  "\\nCDM: ": "\\n暴击倍率：",
  "\\nLife Steal: %1%%": "\\n生命偷取：%1%%",
  "Your combat stats.\\nBonus Damage (DMG) is added on top of a card's base damage.\\nCritical Hit Chance (CHC) determines the chance your next hit will do critical damage.\\nCritical Damage Multiplier (CDM) determines the amount of damage you will do on a critical hit.\\nLifesteal determines that amount of health healed when dealing damage to the enemy.": "你的战斗数据。\\n额外伤害（DMG）会加到卡牌的基础伤害上。\\n暴击率(CHC)决定了你下次攻击造成暴击的几率。\\n暴击倍率(CDM)决定了暴击造成的伤害量。\\n生命偷取决定了对敌人造成伤害时回复的生命值。",
  "Discord\\n ": "Discord\\n ",
  "Join the official server and play more!\\n": "加入官方服务器，玩得更多！\\n",
  "Join our Discord!": "加入我们的Discord!",
  "Join to play more!": "加入以游玩更多!",
  "Card Index": "卡牌索引",
  "See your discoveries and unlock cards.\\n%1%% Complete": "查看你的发现并解锁卡牌。\\n%1%% 完成",
  ";": ";",
  "See your discoveries.": "查看你的发现。",
  "New Unlocks!": "新解锁！",
  "Competitive": "竞技",
  "Dexterity Mode and Leaderboards": "技巧模式和排行榜",
  "Competitive modes. Dexterity modes and leaderboards.": "竞技模式。技巧模式和排行榜。",
  "New Entry!": "新的条目！",
  "Completionist": "成就者",
  "Complete a Quest from an event.": "完成一个事件中的任务。",
  "Complete a Quest from an event to complete this challenge. Not all events include Quests.": "完成一个事件中的任务以完成此挑战。并非所有事件都包含任务。",
  "Stacking Buff": "堆叠增益",
  "Deal a critical hit on a stunned enemy's weak point.": "对眩晕敌人的弱点造成致命一击。",
  "Deal critical damage to a stunned enemy's yellow piece.": "对眩晕敌人的黄色部件造成暴击伤害。",
  "After each of your turns give the enemy a turn. Negates the effect of Quick Reflex.": "在你的每个回合后，给予敌人一个回合。抵消快速反应的效果。",
  "Resume your previous run.": "恢复你之前的游戏进程。",
  "DUCK": "蹲伏",
  "01100111 01101111 00100000 01110100 01101111 00100000 01100011 01100001 01110010 01100100 01110011": "01100111 01101111 00100000 01110100 01101111 00100000 01100011 01100001 01110010 01100100 01110011",
  "01100001 01101110 01100100 00100000 01100110 01101001 01111000 00100000 01101111 01101110 01100101": "01100001 01101110 01100100 00100000 01100110 01101001 01111000 00100000 01101111 01101110 01100101",
  "Corruption's Influence": "腐化的影响",
  "\nAfter fights, respawn enemies.": "\n战斗后，敌人会复活。",
  "The power of the corruption is spreading...": "腐化的力量正在蔓延...",
  "Cowboy's Job": "牛仔的工作",
  "Defeat an enemy in less than 2 minutes.": "在不到%1%分钟的时间内击败一个敌人。",
  "Prove that you are the fastest deck builder in all of the Void.": "证明你是在虚空中最快的牌组构建者。",
  "Defeat an enemy in less than 30 seconds.": "在不到%1%秒钟的时间内击败一个敌人。",
  "Defeat an enemy in less than a minute.": "在一分钟内击败一个敌人。",
  "Credits": "制作人员",
  "Under Construction...": "建设中...",
  "See who contributed to the game in some way.": "查看为游戏做出贡献的人。",
  "Final Battle": "最终战斗",
  "Become consumed by the corruption and fight death...": "被腐败吞噬并与死亡作战…",
  "Trial of Curses": "诅咒试炼",
  "Add 3 curses to your deck.": "将 3 张诅咒添加到你的牌库。",
  "A challenge received from the Colosseum. Defeat an enemy to revert the effects and claim your reward.": "从竞技场收到的挑战。击败敌人以扭转效果并获得奖励。",
  "Curse Victor": "诅咒胜利者",
  "Remove all curses from your deck. Gain up to 2 legendary cards.": "移除你牌库中的所有诅咒。获得最多 2 张传奇卡牌。",
  "Treasure from completing a challenge from the colosseum.": "完成竞技场挑战获得的宝藏。",
  "Cursed Locks": "被诅咒的锁",
  "When you unlock the lock, fight a\\nSUPER ELITE.": "当你打开锁时，与一个\\n超级精英战斗。",
  "This corruption causes you to encounter a SUPER ELITE battle whenever you unlock locks.": "这种腐败会导致你每次打开锁时遭遇一场超级精英战。",
  "Monthly Trials": "月度挑战",
  "Monthly Trials unlocked! Compete on one map every day.": "月度挑战解锁！每天在一个地图上竞争。",
  "Monthly Trials unlocked!": "月度挑战解锁！",
  "Monthly Trials Unlocked!": "月度挑战已解锁！",
  "Dash Rune": "冲刺符文",
  "Collect small power cells to Dash.": "收集小型能量电池来冲刺。",
  "Whenever you pick up small power cells, play Dash. You can only have one Rune at a time. Dash Rune cannot be replaced with another Rune.": "每当你拾取小型能量电池时，就使用冲刺。你一次只能拥有一个符文。冲刺符文不能被其他符文替换。",
  "Deadly Fatigue": "致命疲劳",
  "Resting deals 25 damage.": "休息造成 %1% 点伤害。",
  "Playing Rest will always deal 25 damage.": "使用休息总是会造成 %1% 点伤害。",
  "Deadly Sins": "致命罪孽",
  "Doubles the effects of Anger, Exhaustion, and Greed.": "使愤怒、疲惫和贪婪的效果翻倍。",
  "This corruption card doubles the effects of corrupt cards received from corrupt enemies. Anger will deal 300 damage, Exhaustion gives +2 Fatigue, and Greed will give you 2 curses.": "这张腐蚀卡牌将翻倍从腐蚀敌人处获得的腐蚀卡牌的效果。愤怒造成 300 点伤害，疲惫增加 %1% 点疲劳，贪婪会给你 %1% 张诅咒。",
  "Death's Wisdom": "死亡的智慧",
  "A fight with death...": "与死亡的战斗...",
  "Charge up to close the rift.\\n0/5 Charges": "积攒能量以关闭裂隙。\\n%1%/%2% 充能",
  "Decompiler: 1/5 Charges": "反编译器：%1%/%2% 充能",
  "Charge up to close the rift.\\n1/5 Charges": "积攒能量以关闭裂隙。\\n%1%/%2% 充能",
  "Decompiler: 2/5 Charges": "解码器：2/5 次充能",
  "Charge up to close the rift.\\n2/5 Charges": "充能以关闭裂隙。\n2/5 次充能",
  "Decompiler: 3/5 Charges": "解码器：3/5 次充能",
  "Charge up to close the rift.\\n3/5 Charges": "充能以关闭裂隙。\n3/5 次充能",
  "Decompiler: 4/5 Charges": "解码器：4/5 次充能",
  "Charge up to close the rift.\\n4/5 Charges": "充能以关闭裂隙。\n4/5 次充能",
  "Decompiler Full Charged!": "解码器已充满！",
  "Charge up to close the rift.\\n0/15 Charges": "充能以关闭裂隙。\n0/15 次充能",
  "Decompiler: 1/15 Charges": "解码器：1/15 次充能",
  "Charge up to close the rift.\\n%1%/15 Charges": "充能以关闭裂隙。\n%1%/15 次充能",
  "Decompiler: %1%/15 Charges": "解码器：%1%/15 次充能",
  "Charge up to close the rift.\\n14/15 Charges": "充能以关闭裂隙。\n14/15 次充能",
  "Delete Save": "删除存档",
  "Delete your save file.": "删除你的存档文件。",
  "Start a new standard run into a mysterious section of the Void.": "开始一段新的标准冒险，深入虚空的神秘区域。",
  "Complete the Introduction to unlock.": "完成介绍以解锁。",
  "Class Levels": "职业等级",
  "Level up classes to face new challenges and unlock cards!": "提升职业等级来面对新的挑战并解锁卡牌！",
  "You leveled up a class!": "你提升了一个职业等级！",
  "Level up!": "升级！",
  "Tip: Leveling": "提示：等级提升",
  "Challenges are in your Inventory. Build a deck to complete them and level up! Level up increases the number of Corruption cards you gain making the game more challenging. Try to achieve the highest level you can!": "挑战在你的物品栏中。建造一副牌组来完成它们并升级！等级提升会增加你获得的腐蚀卡数量，使游戏更具挑战性。尝试达到你能达到的最高等级！",
  "Dexterity": "敏捷度",
  "Complete challenges to level up and increase difficulty.": "完成挑战以升级并增加难度。",
  "Raise the difficulty of venturing into the Void.": "提高进入虚空的难度。",
  "Complete 50% of the Card Index and finish a run to unlock.": "完成卡牌索引的 50%，并完成一次游戏来解锁。",
  "Gameplay Modifiers": "游戏修改器",
  "\nGameplay Modifiers unlocked! Change the game!": "\n游戏修改器已解锁！改变游戏！",
  "Gameplay Modifiers unlocked!": "游戏修改器已解锁！",
  "Gameplay Modifiers Unlocked!": "游戏修改器已解锁！",
  "Diet": "节食",
  "Get your deck to be 6 cards or less.": "将你的牌组减少到 6 张或更少。",
  "Remove cards from your deck to achieve this challenge. Your deck must have 6 cards or less. Triggered when collecting cards or while moving on the map.": "移除你牌组中的卡牌来完成此挑战。你的牌组必须有 6 张或更少的卡牌。在收集卡牌或在地圖上移動时触发。",
  "Raise Tier": "提升等级",
  "Increase enemy tier by 1.": "将敌人等级提高 1。",
  "Increase the game's difficulty.": "增加游戏难度。",
  "Lower Tier": "降低等级",
  "Decrease enemy tier by 1.": "将敌人等级降低 1。",
  "Decrease the game's difficulty.": "降低游戏难度。",
  "Pull the Plug": "拔掉插头",
  "Add Disconnect to your Pocket.": "将断连加入你的口袋。",
  "Add Disconnect to your Pocket. Your Pocket can be opened during your turn to play other cards.": "将断连加入你的口袋。 你的口袋可以在你的回合打开以打出其他卡牌。",
  "Fragility": "脆弱",
  "Take 50% more damage and deal 50% more damage.": "承受 %1% 的额外伤害并造成 %1% 的额外伤害。",
  "Dizzy": "眩晕",
  "Skip an enemy's turn by stunning them.": "通过击晕敌人跳过他们的回合。",
  "Stun an enemy and skip their turn to complete this challenge. Triggered at the end of enemy turns.": "击晕一个敌人并跳过他们的回合以完成这个挑战。 在敌方回合结束时触发。",
  "Dolphin Dive": "海豚跃潜",
  "After each turn dash a short distance.": "每个回合后冲刺一小段距离。",
  "+ Dolphin Dive": "+ 海豚跃潜",
  "DOOMED!": "注定！",
  "After 30 seconds of game time, die.": "游戏时间30秒后，死亡。",
  "After 30 seconds of game time, take 2000 damage.": "游戏时间30秒后，受到2000点伤害。",
  "DOOM!": "厄运！",
  "Downgrade": "降级",
  "Starter attack cards no longer fuse.": "起始攻击卡牌不再融合。",
  "This corrupt card makes it so that Gunshot, Slash, Energy Beam, and Paradox no longer fuse with anything.": "这张腐蚀卡牌使得枪击、斩击、能量光束和悖论都无法与任何东西融合。",
  "Choose 10 cards to create you starting deck.": "选择10张卡牌来创建你的起始牌组。",
  "Draft a deck of 10 cards from any class.": "从任意职业中选取10张卡牌来构建牌组。",
  "Draft your deck!": "构建你的牌组！",
  "Whenever your deck is shuffled gain +3 FP and +2% CHC.": "每当你的牌库洗牌时，获得+3 Fusion Points和+2% Critical Hit Chance。",
  "Whenever your deck is shuffled (by both playing all cards in deck and using cards) gain +3 temporary fusion points. Also gain +2% CHC.": "每当你的牌库洗牌（无论是通过打出所有牌还是使用卡牌），获得+3临时Fusion Points。同时，获得+2% Critical Hit Chance。",
  "Duck Request": "鸭子请求",
  "Return to the Duck with a deck of 20 cards.": "带着包含20张牌的牌库回到鸭子身边。",
  "A request given to you by the Duck. Prove to the Duck that you have a big deck by collecting 20 cards.": "鸭子给你的请求。通过收集20张卡牌向鸭子证明你有一个大的牌库。",
  "Return to the Duck with a deck of 30 cards.": "带着包含30张牌的牌库回到鸭子身边。",
  "A request given to you by the Duck. Prove to the Duck that you have a big deck by collecting 30 cards.": "鸭子给你的请求。通过收集30张卡牌向鸭子证明你有一个大的牌库。",
  "Return to the Duck with a deck of 40 cards.": "带着包含40张牌的牌库回到鸭子身边。",
  "A request given to you by the Duck. Prove to the Duck that you have a big deck by collecting 40 cards.": "鸭子给你的请求。通过收集40张卡牌向鸭子证明你有一个大的牌库。",
  "Electromaniac": "电狂人",
  "Accumulate 40+ Energy.": "累积 40+ %1%。",
  "Gain a total of 40 Energy or more to complete this challenge. Triggered after playing cards.": "获得总共 40 点 %1% 或更多以完成此挑战。在打出牌后触发。",
  "Elite Downgrade": "精英降级",
  "Elite enemies will no longer give a guaranteed treasure loot drop.": "精英敌人将不再掉落保证的宝藏战利品。",
  "Elite Upgrade": "精英升级",
  "+20% chance Elite enemies become SUPER ELITES.": "+20% 几率使精英敌人变为超级精英。",
  "Any Elite enemy map on the map has a 20% chance to be a SUPER ELITE.": "地图上的任何精英敌人有 20% 的几率成为超级精英。",
  "Hex": "六边形",
  "Permanent currency that can be spent on many bonuses.": "一种可以用于许多奖励的永久货币。",
  "Hex is a permanent currency that can be spent in a variety of ways. Hex is earned by completing challenges and defeating bosses.": "六边形是一种可以以多种方式使用的永久货币。通过完成挑战和击败 Boss 获得六边形。",
  "Electromancer class unlocked!": "电驭者职业解锁！",
  "Class Unlocked!": "职业已解锁！",
  "Engineer's Advice": "工程师的建议",
  "\\nSearch the Southern Void for another person...": "\\n在南方虚空寻找另一个人...",
  "A request by the Void's Engineer.": "来自虚空工程师的请求。",
  "Eternal Suffering": "永恒苦难",
  "\\nGain corrupt cards for each level higher than 10.": "\\n每当等级高于10时，获得腐蚀卡牌。",
  "Gain more Corruption for each level, making the game infinitely more difficult the higher level you get.": "每升一级获得更多腐蚀，使游戏难度随着你的等级不断提升。",
  "Exhaustion": "疲惫",
  "+1 Fatigue.": "+1 疲惫。",
  "+2 Fatigue.": "+2 疲劳。",
  "Fighting against your own thoughts has completely drained you of any stamina that you had.": "与你内心的想法作斗争完全耗尽了你的精力。",
  "Deck Developer": "牌组开发者",
  "Play with the Extractor.": "使用提取器。",
  "Complete the Campaign to Unlock": "完成战役以解锁",
  "Fairy's Quest": "仙女的任务",
  "Kill the marked enemies, or everyone!": "消灭被标记的敌人，或者全部！",
  "Targeted enemies are highlighted with a ring on the map. Kill all 3 of them to complete the quest.": "目标敌人会在地图上用一个圆环突出显示。 消灭所有 %1% 个以完成任务。",
  "Fast Reaction": "快速反应",
  "Enemies take turns more often. 35% less damage to start turns.": "敌人更频繁地轮流行动。 开始回合时造成的伤害减少 %1%。",
  "This corruption card causes enemies to take turns more often. 35% less damage is needed to start their turn.": "这张腐蚀卡使敌人更频繁地行动。开始他们的回合需要减少 %1%% 的伤害。",
  "Feed Rift": "喂养裂隙",
  "Enter the rift, feeding the corruption.": "进入裂隙，滋养腐蚀。",
  "What is the point of it anyway? No creations here are good or worth saving anyway.": "反正这一切有什么意义呢？这里没有任何创造物是好的或值得拯救的。",
  "Fire Wood": "柴火",
  "Collect 10 cards with Burn effects.\\n(%1%)": "收集 %1% 张带有“燃烧”效果的卡牌。\n(%1%)",
  "Collect a total of 10 cards with Burn effects to complete this challenge.": "收集总共 %1% 张带有“燃烧”效果的卡牌以完成此挑战。",
  "Flame Thrower": "火焰喷射器",
  "Use fire to become more powerful!": "使用火焰变得更强大！",
  "A pack of cards focused around burn abilities.": "一组围绕“燃烧”能力设计的卡牌。",
  "Match": "火柴",
  "Select a card in hand to burn EVERYTHING!": "选择一张手牌来燃烧一切！",
  "Choose a card from your hand to burn your entire hand. Using this card will consume it.": "从你的手中选择一张卡牌来燃烧你所有的手牌。使用这张牌会消耗它。",
  "Fragile Antiques": "易碎古董",
  "All Legendary cards are Fragile.": "所有传奇卡牌都是易碎的。",
  "All Legendary rarity cards have Fragile and are destroyed when played.": "所有传奇稀有度的卡牌具有易碎效果并在使用时被摧毁。",
  "Nuclear Fusion": "核聚变",
  "When this is burnt, teleport after this turn. This card has no effect when played and is not effected by Fusion Points (FP).": "当这张牌被燃烧时，在这一回合后传送。这张牌在使用时没有效果并且不受融合点（FP）的影响。",
  "Challenges are in your Inventory. Build a deck to complete them and level up!": "挑战位于你的物品栏中。构建一个卡组来完成它们并升级！",
  "Set your deckbuilding skills to the test! Complete challenges to gain Hex and level up! Level up increases the number of Corruption cards you gain making the game more challenging. Try to achieve the highest level you can!": "测试你的构筑技巧！ 完成挑战以获得Hex并升级！ 升级会增加你获得的腐蚀卡牌数量，使游戏更具挑战性。 尝试达到你能达到的最高等级！",
  "Type: Normal\nDamage: 1X": "类型：普通\n伤害：1倍",
  "Type: Enraged\nDamage: 1X\nEffect: Fires Back": "类型：狂怒\n伤害：1倍\n效果：反击",
  "Type: BLASTING\nDamage: 1X\nEffect: Heatseekers": "类型：爆炸\n伤害：1倍\n效果：热搜追踪",
  "Type: Weak Point\nDamage: 1.5X": "类型：弱点\n伤害：1.5倍",
  "Type: EXTREME ENRAGE\nDamage: 1X\nEffect: No Turns": "类型：极端狂怒\n伤害：1倍\n效果：无回合",
  "Type: Draining\nDamage: -0.5X": "类型：吸取\n伤害：-0.5倍",
  "Type: Immune\nDamage: 0X": "类型：免疫\n伤害：0倍",
  "Type: In Love\nDamage: 0.2X or 1.2X\nEffect: Get Close": "类型：爱恋\n伤害：0.2倍 或 1.2倍\n效果：靠近",
  "Type: Sheild Reduced\nDamage: 0.5X\nEffect: Reduce to Weaken": "类型：护盾减弱\n伤害：0.5倍\n效果：减少以削弱",
  "Type: Sheild Powered\nDamage: 0.5X\nEffect: Reduce to Weaken": "类型：护盾强化\n伤害：0.5倍\n效果：减少以削弱",
  "Type: Petrified\\nDamage: 0.33X": "类型：石化\\n伤害：0.33X",
  "Type: Energized\\nDamage: 1X\\nEffect: Teleports": "类型：能量充沛\\n伤害：1X\\n效果：传送",
  "Type: Corrupt\\nDamage: 1X\\nEffect: Spreads Corruption": "类型：腐蚀\\n伤害：1X\\n效果：蔓延腐蚀",
  "%1% to end your turn.": "%1% 来结束你的回合。",
  "%1% to fire!": "%1% 开火！",
  "%1% to pull bullets.": "%1% 吸引子弹。",
  "%1% to repel bullets.": "%1% 排斥子弹。",
  "%1% to reflect bullets.": "%1% 反射子弹。",
  "%1% to charge bullets.": "%1% 充能子弹。",
  "%1% to sabotage bullets.": "%1% 破坏子弹。",
  "%1% to Play": "%1% 来使用",
  "%1% to swing your weapon!": "%1% 来挥舞你的武器！",
  "%1% to throw!": "%1% 来投掷！",
  "%1% to throw a cleaver.": "%1% 来投掷一把肉刀。",
  "%1% to throw Cleavers.": "%1% 来投掷肉刀。",
  "%1% to Continue...": "%1% 来继续...",
  "EXCHANGE": "交换",
  "NEGOTIATE": "协商",
  "%1%\\nfor more info!": "%1%\\n了解更多信息！",
  "%1%\\nfor more info.": "%1%\\n了解更多信息。",
  "%1% on a card in\nhand to use.": "%1% 在手牌上使用。",
  "%1% for more details.": "%1% 获取更多详情。",
  "%1% to Inspect this!": "%1% 查看这个！",
  "Health: %1%": "生命值：%1%",
  "Card Choices: %1%": "卡牌选择：%1%",
  "Bonus DMG: %1%": "额外伤害：%1%",
  "DESTROYED %1%": "已摧毁 %1%",
  "FORCED\nHP-=%1%": "强制\n生命值-=%1%",
  "energy +=%1%": "能量 +=%1%",
  "time +=%1%": "时间 +=%1%",
  "Bonus FP: %1%": "额外FP： %1%",
  "Total Playtime: %1%": "总游戏时长： %1%",
  "Total Runs: %1%": "总运行次数： %1%",
  "Total Wins: %1%": "总胜利场数： %1%",
  "Wins: %1%": "胜利： %1%",
  "Set %1%/20 - Max Bullets: %2%, Pieces: %3%, Min Game FPS: %4%, Avg Game FPS: %5%, Min Real FPS: %6%, Avg FPS Real: %7%.": "设置 %1%/20 – 最大子弹数： %2%，零件数： %3%，最低游戏FPS： %4%，平均游戏FPS： %5%，最低真实FPS： %6%，平均真实FPS：%7%",
  "Enable Mods. Resuming a run with mods will renable this.\\nUsing mods disables Class Level progression and leaderboard uploads.\\nMod folder: %1%": "启用模组。使用模组恢复运行将重新启用此项。\n使用模组会禁用职业等级进度和排行榜上传。\n模组文件夹： %1%",
  "\\n\\nCard action name: %1%": "\\n\\n卡牌动作名称： %1%",
  "Current Critical Damage Multiplier: %1%": "当前暴击伤害倍率： %1%",
  "You were too tired to draw your hand! Current fatigue: %1%": "你太疲惫无法抽牌了！ 当前疲劳度： %1%",
  "When burnt, gain the card you played last:\\n%1%": "烧毁时，获得你上一次使用的卡牌：\\n%1%",
  "Play the previous card twice:\\n%1%": "重复使用上一张卡牌两次：\\n%1%",
  "Just a Scratch": "只是擦伤",
  "A single hit can only deal a maximum of 100 damage.": "单次攻击最多造成100点伤害。",
  "Custom Class Pass": "自定义职业通行证",
  "Indicates you are playing a custom class.": "表示你正在游玩自定义职业。",
  "if (is_odd(Y)) then:": "如果（Y为奇数）那么：",
  "Pick a card, it will be played if Y is odd.": "选择一张卡牌，如果Y为奇数则会使用它。",
  "if (is_even(Y)) then:": "如果（Y为偶数）那么：",
  "Pick a card, it will be played if Y is even.": "选择一张卡牌，如果Y为偶数则会使用它。",
  "if (is_odd(X)) then:": "如果（是奇数(X)）那么：",
  "Pick a card, it will be played if X is odd.": "选择一张卡牌，如果X为奇数则会使用。",
  "if (is_even(X)) then:": "如果（是偶数(X)）那么：",
  "Pick a card, it will be played if X is even.": "选择一张卡牌，如果X为偶数则会使用。",
  "Destroy bullets.\\n%1%": "摧毁子弹.\\n%1%",
  "When burnt, burn the previous burn twice:\\n%1%": "烧毁时，将之前的燃烧效果触发两次：\\n%1%",
  "%1% during your turn to scan enemies or skip turns.": "%1% 在你的回合中扫描敌人或跳过回合。",
  "Unleash your full potential.": "释放你全部的潜力。",
  "Fight challenging enemies and experience amazing quests carefully calculated here.": "与强大的敌人战斗并体验这里精心设计的惊人任务。",
  "The final challenge...": "最后的挑战...",
  "Charge the Decompiler and close a Rift in standard to Unlock.": "为解码器充电并关闭标准模式中的裂隙以解锁。",
  "A race against time to avoid decaying away.": "与时间赛跑，避免腐烂。",
  "Show your resilience...": "展现你的韧性…",
  "Charge the Decompiler and repair the Robot to Unlock.": "为解码器充电并修理机器人以解锁。",
  "Choose your battles wisely.": "明智地选择你的战斗。",
  "Face the gauntlet...": "面对试炼…",
  "Charge the Decompiler and face a Colosseum Trial to Unlock.": "为解码器充电并接受角斗场考验以解锁。",
  "Can you find the keys to escape this puzzle?": "你能找到钥匙逃脱这个谜题吗？",
  "Find keys in unorthodox ways. Find 3 to finish, find 5 bonus loot.": "以不寻常的方式寻找钥匙。找到3个完成，找到5个奖励战利品。",
  "Find the keys to escape...": "找到钥匙逃脱…",
  "Charge the Decompiler and break open a briefcase to Unlock.": "启动解码器并打开一个公文包以解锁。",
  "%1% SECONDS OF IMMUNITY REMAINING! -- ATTACKS CORRUPT!!": "剩余 %1% 秒免疫！-- 攻击会腐蚀！！"
}